{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WpBPPgXFAK", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158768399998230530"], "text": "A\u00ed v\u00e3o acreditar que ele se suicidou?? Valeeeu https://t.co/WpBPPgXFAK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158768399998230530", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "3373379554"}, {"created_at": "2019-08-06T15:54:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158768343844892674"], "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158768343844892674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1146558572345606146"}, {"created_at": "2019-08-06T15:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158768308029706245"], "text": "RT @piluli1709: Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158768308029706245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158400942112477184"}], "author_id": "2513354977"}, {"created_at": "2019-08-06T15:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158768290195562496"], "in_reply_to_user_id": "298688224", "text": "@notevayas No! Es q es suicida seguir votando peronismo q nos estaf\u00f3 74 a\u00f1os.Da terror. Y de esos los peores fueron los \u00faltimos 12 donde se lucieron robando lo q produjo mejor \u00e9poca econ\u00f3mica q vivimos. Viento de cola. Creadores de pobres,devastadores de energ\u00eda, manipuladores de la Ley.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158768290195562496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "notevayas", "id": "298688224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158765106165161987"}], "author_id": "1066036026"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/44dV6qVYSc", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_maggio_15/malesia-16-enne-si-suicida-aver-lanciato-sondaggio-instagram-b428b162-76ee-11e9-8bcc-bbf4d7708d31.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_magg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_maggio_15/malesia-16-enne-si-suicida-aver-lanciato-sondaggio-instagram-b428b162-76ee-11e9-8bcc-bbf4d7708d31.shtml"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "MASTIAMOSCHERZANDO"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:53:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158768180099264517"], "text": "#MASTIAMOSCHERZANDO?\nhttps://t.co/44dV6qVYSc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1158768180099264517", "author_id": "742473298295062528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/YoKqH7dHjq", "expanded_url": "https://twitter.com/iamasshoIe/status/1158490647051100161", "display_url": "twitter.com/iamasshoIe/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:53:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158768082472644609"], "text": "Cabr\u00f3n, imag\u00ednate ser una abeja y ver esto.... yo vengo con el panal completo en una misi\u00f3n suicida pa\u2019 picarlos a to\u2019s https://t.co/YoKqH7dHjq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158768082472644609", "author_id": "1403224442"}, {"created_at": "2019-08-06T15:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158768049870254080"], "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158768049870254080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "author_id": "268864676"}, {"created_at": "2019-08-06T15:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158768044933636098"], "text": "RT @johnyBgod: #YoVotoAlbertoPresidente\nLo voto porque comparto sus ideas\n Lo voto porque no soy suicida, 4 a\u00f1os mas del contrabandista ter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158768044933636098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnyBgod", "id": "696069556255727616"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 39, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 38, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158413481638584320"}], "author_id": "157424408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/LIaIWVMx4C", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1158717428903399424", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158767781300645889"], "text": "Ba se suicidou https://t.co/LIaIWVMx4C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1158767781300645889", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158717428903399424"}], "author_id": "894349453930442752"}, {"created_at": "2019-08-06T15:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158767748312440832"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme meio bosta mas eu amo tanto, agora q saiu na Netflix vou assistir todo dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158767748312440832", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9022, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9372, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "4569188315"}, {"created_at": "2019-08-06T15:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158767636588765184"], "text": "\"noo re suicida jaja\" se jajajajajajajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158767636588765184", "author_id": "1109600447399161856"}, {"created_at": "2019-08-06T15:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158767522340061184"], "text": "Ele se matou n\u00e9?\n\nSei sei sei...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158767522340061184", "author_id": "1049174089"}, {"created_at": "2019-08-06T15:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158767511653011456"], "text": "netflix adicionou Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158767511653011456", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9921, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "0e60e12b93a0ab0f"}, "author_id": "1011082812252966913"}, {"created_at": "2019-08-06T15:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158767307902083072"], "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "text": "(-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholismos, muertes prematuras y el menor en remuneraciones comparados con otras cl\u00e1sicas.\n\u00a1Suicida altruista! *El profesional en una instituci\u00f3n desmantelada y (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158767307902083072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158767165287407617"}], "author_id": "1031638723006537730"}, {"created_at": "2019-08-06T15:50:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158767295419899904"], "in_reply_to_user_id": "1460815087", "text": "@alanslps O incr\u00edvel caso da lente suicida\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158767295419899904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158589506368483329"}], "author_id": "1001689868584538112"}, {"created_at": "2019-08-06T15:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158767175617916929"], "in_reply_to_user_id": "1129760998255210497", "text": "@Anchebiondi @gvillasis Una \"china\" en Canad\u00e1 y un gordo suicida, desmienten tu postulado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158767175617916929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158733995858898944"}], "author_id": "1138170006091522048"}, {"created_at": "2019-08-06T15:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158767095896784897"], "text": "Agora no jornal falando q gestante n passa no scanner mentira cansei de passar gr\u00e1vida  conta outra n\u00e9,  e sobre a morte desse homem que dizem que ele se enforcou  e morreu t\u00e1 na cara que tem dedo de pol\u00edcia pra sumir a com a verdade que eles mesmo bota v\u00e1rios mat\u00e9rias il\u00edcitos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158767095896784897", "author_id": "843218288436043776"}, {"created_at": "2019-08-06T15:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158767048719310856"], "text": "RT @telecincoes: Aunque todo apunta a un posible suicidio, las autoridades han abierto una investigaci\u00f3n para esclarecer los hechos https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158767048719310856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158765926008918017"}], "author_id": "256925672"}, {"created_at": "2019-08-06T15:49:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766998760972289"], "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix aaaaaa vo assisti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158766998760972289", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "1074122126251212802"}, {"created_at": "2019-08-06T15:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766931715006464"], "text": "RT @victorresendee: men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158766931715006464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Victorresendee", "id": "1481523786683981831"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158560770566885376"}], "author_id": "1010974115388325888"}, {"created_at": "2019-08-06T15:48:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766900127682560"], "text": "#pordentrocomcardinot @Cardinot o traficante que tentou fugir da cadeia vestido de mulher foi encontrado morto na cadeia,segundo informa\u00e7\u00f5es do site ele se enforcou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158766900127682560", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "Cardinot", "id": "47775560"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}]}, "author_id": "958728376411443200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5jFGIVnZ9S", "expanded_url": "https://twitter.com/hadzisrbinica/status/1158482893783609345", "display_url": "twitter.com/hadzisrbinica/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766716232638467"], "text": "Dva paralelna na\u010dina kontrole politi\u010dkog pona\u0161anja dr\u017eave Izrael: stariji, nesvesni (istorijsko pam\u010denje) sistem i noviji, svesni deo sistema (\u017eelja za zaradom u trgovini).\nTreba prodati dotrajale avione F-16 Barak nekome \ud83d\ude07\nTa dru\u0161tvena bi-polarnost dovodi do kolektivnog suicida https://t.co/5jFGIVnZ9S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1158766716232638467", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158482893783609345"}], "author_id": "333481407"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9kg6FKC14F", "expanded_url": "https://twitter.com/ritacarvana/status/1158766713548214276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9kg6FKC14F", "media_key": "3_1158766707445567488"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "shannongsims", "id": "896523637"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766713548214276"], "in_reply_to_user_id": "896523637", "text": "@shannongsims Pois \u00e9, diziam que o Herzog se matou na cadeia. Triste realidade brasileira. https://t.co/9kg6FKC14F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158766713548214276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158765100372811778"}], "author_id": "41896565"}, {"created_at": "2019-08-06T15:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766705570717696"], "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158766705570717696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "author_id": "460061801"}, {"created_at": "2019-08-06T15:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766633839661056"], "text": "o cara que tentou fugir vestido de mulher foi encontrado morto na cela, aparentemente se enforcou com len\u00e7ol... pelo amor, preciso nem falar nd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158766633839661056", "author_id": "3342267772"}, {"created_at": "2019-08-06T15:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766588201488384"], "text": "minha como\u00e7\u00e3o seria ZERO se o bp viesse pro brasil o twitter matou esse grupo pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158766588201488384", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5265, "type": "Organization", "normalized_text": "bp"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "793831722324402176"}, {"created_at": "2019-08-06T15:47:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766486086979594"], "text": "#balan\u00e7ogeralrj por isso se suicidou essa hist\u00f3ria rodou o mundo ele ficou com vergonha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158766486086979594", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "balan\u00e7ogeralrj"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "balan\u00e7ogeralrj"}]}, "author_id": "1047148886849196033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/lIYniPEJ7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2YtH43J", "display_url": "bit.ly/2YtH43J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "Texas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766352448020480"], "text": "RT @LaRazon_mx: Dos d\u00edas despu\u00e9s del tiroteo, hombre mata a tres personas y luego se suicida en San Antonio, #Texas https://t.co/lIYniPEJ7J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158766352448020480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158599240098209792"}], "author_id": "852940874862428160"}, {"created_at": "2019-08-06T15:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766102580813825"], "in_reply_to_user_id": "66441430", "text": "@OGlobo_Rio Se enforcou hoje em B1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158766102580813825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "B1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157767524366372864"}], "author_id": "976859417592434688"}, {"created_at": "2019-08-06T15:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158766059660423168"], "text": "#balan\u00e7ogeralrj o cara ficou com vergonha esse desfarce ficou horr\u00edvel ele ficou com vergonha e se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158766059660423168", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "balan\u00e7ogeralrj"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "balan\u00e7ogeralrj"}]}, "author_id": "1047148886849196033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/BdwWZvn628", "expanded_url": "http://bit.ly/2M4tlK2", "display_url": "bit.ly/2M4tlK2"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765926008918017"], "text": "Aunque todo apunta a un posible suicidio, las autoridades han abierto una investigaci\u00f3n para esclarecer los hechos https://t.co/BdwWZvn628", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158765926008918017", "author_id": "20013148"}, {"created_at": "2019-08-06T15:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765903573594113"], "in_reply_to_user_id": "3308967910", "text": "@blessedgirl_19 Acho que ele n\u00e3o se matou n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158765903573594113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158712353497722881"}], "author_id": "2961384352"}, {"created_at": "2019-08-06T15:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765783125766144"], "text": "Caraca o homem que tentou fugir de Bangu vestido de mulher se matou \ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158765783125766144", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2638, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "author_id": "197243359"}, {"created_at": "2019-08-06T15:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765748476633088"], "text": "ustedes entienden de sali\u00f3 ESCUADR\u00d3N SUICIDA en Netflix, AAAAAA\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158765748476633088", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1002578160683274242"}, {"created_at": "2019-08-06T15:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765710576955393"], "in_reply_to_user_id": "3309209409", "text": "@SarracenoRafael @Politica_ECpe Una \"china\" en Canad\u00e1 y un gordo suicida, desmienten tu postulado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1158765710576955393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SarracenoRafael", "id": "3309209409"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158729103543083009"}], "author_id": "1138170006091522048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/lIYniPEJ7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2YtH43J", "display_url": "bit.ly/2YtH43J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "Texas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765687822856192"], "text": "RT @LaRazon_mx: Dos d\u00edas despu\u00e9s del tiroteo, hombre mata a tres personas y luego se suicida en San Antonio, #Texas https://t.co/lIYniPEJ7J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158765687822856192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158599240098209792"}], "author_id": "752709107455389696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/eKh45Efrkn", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158752774676471808", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:43:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765670433263617"], "text": "Tipo o cara q se suicidou com 5 tiros na cabe\u00e7a... https://t.co/eKh45Efrkn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158765670433263617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158752774676471808"}], "author_id": "140399568"}, {"created_at": "2019-08-06T15:43:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765584806531077"], "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158765584806531077", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "author_id": "322054650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8tfq5PgrRm", "expanded_url": "http://cort.as/-MVp8", "display_url": "cort.as/-MVp8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:43:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765542989336576"], "text": "RT @larepublica_pe: Brasil: Se suicida el reo brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse vestido como su hija \u25bahttps://t.co/8tfq5PgrRm https://t.co/ohqD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158765542989336576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158764001016385536"}], "author_id": "1158485146913452033"}, {"created_at": "2019-08-06T15:43:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765481173626881"], "in_reply_to_user_id": "245051975", "text": "@Rafael_Schuler @GauchaZH @kellymatos S\u00f3 Fidel, matou mais do que a Inquisi\u00e7\u00e3o e as Cruzadas juntas... se contar os que morreram tentando fugir de Cuba ent\u00e3o, a\u00ed \u00e9 covardia a compara\u00e7\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158765481173626881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rafael_Schuler", "id": "245051975"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "kellymatos", "id": "27733656"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749134259654662"}], "author_id": "54948172"}, {"created_at": "2019-08-06T15:42:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765293834866689"], "text": "RT @SigloCoahuila: Hombre en estado de ebriedad, identificado como Fabi\u00e1n, se suicida en su domicilio ubicado en colonia Misi\u00f3n Cerritos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158765293834866689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SigloCoahuila", "id": "2482936446"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.636, "type": "Place", "normalized_text": "Fabi\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158739511607746562"}], "author_id": "234690126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/oMYBY3CpIr", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765273278767104"], "text": "ele se suicidou sim gente, pode confiar \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/oMYBY3CpIr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158765273278767104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "author_id": "145262955"}, {"created_at": "2019-08-06T15:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765258556825602"], "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "text": "(-) que envejece haciendo colas y recibe atenci\u00f3n francamente deficitaria.\nDeambula por cl\u00ednicas y sanatorios juntando monedas para poder subsistir. \nEste m\u00e9dico, suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158765258556825602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158765134258589697"}], "author_id": "1031638723006537730"}, {"created_at": "2019-08-06T15:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765221181382661"], "in_reply_to_user_id": "634679060", "text": "@akaitonamjoon @BTS_twt vc pode sempre falar isso pro seu psiquiatra, tipo eu deveria tomar tbm, mas eu tbm n confio em mim com rem\u00e9dios e um dos efeitos colaterais do meu era q poderia fazer com q eu me sentisse mais suicida durante os primeiros meses, conversei e, apesar dele ter hesitado levemente, +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158765221181382661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "akaitonamjoon", "id": "793268754180374529"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158764538302468099"}], "author_id": "782986620685484032"}, {"created_at": "2019-08-06T15:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765134258589697"], "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "text": "(-) involuntario, le puede costar su patrimonio, su bienestar, su salud. \nEste suicida altruista figura en todas las cartillas de los sistemas prepagos de atenci\u00f3n m\u00e9dica.\nTrabaja en los hospitales nacionales, provinciales o municipales, superado por un aluvi\u00f3n de pacientes (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158765134258589697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158764887478362112"}], "author_id": "1031638723006537730"}, {"created_at": "2019-08-06T15:41:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765123391168519"], "text": "RT @annmaleb: Se entristecen cuando alguien famoso sufre y se suicida a causa de la depresi\u00f3n, ah pero si alguien cercano lo padece solo se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158765123391168519", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annmaleb", "id": "162851146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158556815124250624"}], "author_id": "1282087958"}, {"created_at": "2019-08-06T15:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765096086233088"], "in_reply_to_user_id": "1526339749", "text": "@queissopoarr_ Eu tinha lido q ele tava em uma cela isolada e se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158765096086233088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158757216570286081"}], "author_id": "72926418"}, {"created_at": "2019-08-06T15:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764970970161154"], "text": "netflix com guerra civil e esquadr\u00e3o suicida, t\u00e1 bom ein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158764970970161154", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 12, "end": 23, "probability": 0.7285, "type": "Other", "normalized_text": "guerra civil"}]}, "author_id": "4921084161"}, {"created_at": "2019-08-06T15:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764886995931137"], "text": "colocaram esquadr\u00e3o suicida no netflix n\u00e3o sei pra que esse filme ruim do caraljo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158764886995931137", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "609436241"}, {"created_at": "2019-08-06T15:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764499173855232"], "text": "RT @ScrivoArte2: @PaolaMerolli @CasaLettori @ScrivoArte @Antonio79B @vale_morlacchi @caffe_culturale @LaPausaCaffe \u2734Campi d\u2019estate:\n\nframme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158764499173855232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ScrivoArte2", "id": "946692992282357760"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PaolaMerolli", "id": "946800932267986945"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CasaLettori", "id": "2331802006"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "ScrivoArte", "id": "904358556983586817"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "Antonio79B", "id": "2360515482"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "vale_morlacchi", "id": "2912411031"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "caffe_culturale", "id": "999415957197148160"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "LaPausaCaffe", "id": "226553432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158738751520067591"}], "author_id": "1076829011131711488"}, {"created_at": "2019-08-06T15:39:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764434879328256"], "in_reply_to_user_id": "2426125259", "text": "@Menganocat Suicida seria que \u00e9l fuera presidente, un t\u00edtere", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158764434879328256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Menganocat", "id": "2426125259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158586146466779136"}], "author_id": "1049450877348696069"}, {"created_at": "2019-08-06T15:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764429552619520"], "text": "gloria a deus chegou esquadr\u00e3o suicida na netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158764429552619520", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "gloria"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "739631430637080577"}, {"created_at": "2019-08-06T15:38:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764294961602560"], "in_reply_to_user_id": "238650453", "text": "@pvientonorte Sin ser poco empatico y evidenciando q a varias personas les ha pasado , q pasaria si el suicida cae cerca o muy cerca de su hijo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158764294961602560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pvientonorte", "id": "238650453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158760440748564480"}], "author_id": "751103324548653056"}, {"created_at": "2019-08-06T15:38:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764291144765441"], "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude03", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158764291144765441", "author_id": "2832392831"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8tfq5PgrRm", "expanded_url": "http://cort.as/-MVp8", "display_url": "cort.as/-MVp8"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764142322507777"], "text": "RT @larepublica_pe: Brasil: Se suicida el reo brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse vestido como su hija \u25bahttps://t.co/8tfq5PgrRm https://t.co/ohqD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158764142322507777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158764001016385536"}], "author_id": "606672474"}, {"created_at": "2019-08-06T15:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764095841157121"], "text": "Nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158764095841157121", "author_id": "794715519672840192"}, {"created_at": "2019-08-06T15:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764071627440129"], "in_reply_to_user_id": "706671117142990848", "text": "@JornalOGlobo @anokapipoca \"se matou n\u00e9\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158764071627440129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "anokapipoca", "id": "1153703426326519810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158763929406980096"}], "author_id": "706671117142990848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8tfq5PgrRm", "expanded_url": "http://cort.as/-MVp8", "display_url": "cort.as/-MVp8"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ohqDzmdRKc", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1158764001016385536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ohqDzmdRKc", "media_key": "3_1158763994284511232"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764001016385536"], "text": "Brasil: Se suicida el reo brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse vestido como su hija \u25bahttps://t.co/8tfq5PgrRm https://t.co/ohqDzmdRKc", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1158764001016385536", "author_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-08-06T15:37:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763938529591296"], "text": "saiu esquadr\u00e3o suicida no Netflix ..... a filmizin paia q toca umas musiquinhas feras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763938529591296", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1037849204"}, {"created_at": "2019-08-06T15:37:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763938525384705"], "in_reply_to_user_id": "3342631684", "text": "@RodolfoS @radiobandnewsfm @eduardobarao Num dia o cara tenta fugir, no outro se suicida. Faz todo sentido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763938525384705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RodolfoS", "id": "3342631684"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "eduardobarao", "id": "61748699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158701924432142336"}], "author_id": "285644296"}, {"created_at": "2019-08-06T15:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763929406980096"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "text": "@JornalOGlobo @anokapipoca o cara se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763929406980096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "anokapipoca", "id": "1153703426326519810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "706671117142990848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/UDyEhBMksV", "expanded_url": "https://twitter.com/benebarbosa_mvb/status/1158539363116101632", "display_url": "twitter.com/benebarbosa_mv\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763928740093954"], "text": "Argumento suicida, se ocorreu um atendato desse num pa\u00eds onde 86% s\u00e3o contra as armas, isso pode servir pra questionar o desarmamentismo. https://t.co/UDyEhBMksV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763928740093954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158539363116101632"}], "author_id": "1156495197712392192"}, {"created_at": "2019-08-06T15:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763822653562880"], "text": "RT @badgallore: O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763822653562880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "badgallore", "id": "790712368544243712"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158742671067963392"}], "author_id": "801768909410078720"}, {"created_at": "2019-08-06T15:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763642684432385"], "in_reply_to_user_id": "246877669", "text": "@cidadaobrasiil @otempo Ele se enforcou seu retardado... l\u00ea a mat\u00e9ria pelo menos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763642684432385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cidadaobrasiil", "id": "246877669"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158726021069361152"}], "author_id": "188109222"}, {"created_at": "2019-08-06T15:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763610270773248"], "text": "O maluco que se vestiu de menina pra sair da pris\u00e3o se matou, q pica!! N\u00e3o ia aguentar a press\u00e3o n\u00e3o, estava acostumado com vida de luxo ali ele viu a realidade....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763610270773248", "author_id": "973570503280652289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/4PLcDdg97f", "expanded_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/amp/", "display_url": "giornalettismo.com/villapizzone-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/amp/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763601295020034"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi https://t.co/4PLcDdg97f\nSalvini mette alla gogna social un uomo che stava tentando il ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158763601295020034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158763424937140224"}], "author_id": "1081160281823301632"}, {"created_at": "2019-08-06T15:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763510198939648"], "in_reply_to_user_id": "1916146110", "text": "@Aguiiarr1 Fiquei de boa aberta, gente sera que foi ele que se matou msm ou mataram ele \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763510198939648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158763073592840192"}], "author_id": "2932436225"}, {"created_at": "2019-08-06T15:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763388186570753"], "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158763388186570753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "author_id": "2801177561"}, {"created_at": "2019-08-06T15:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763383136632832"], "text": "#pordentrocomcardinot,vamos para as contas:esse rapaz que matou Mirela pegou 30 anos s\u00f3 que se ele tiver bom comportamento, trabalhar e etc ele cumpre 1/6 da pena que \u00e9 cinco anos e sai mesmo com os agravantes lembrando que ele j\u00e1 t\u00e1 preso h\u00e1 2anos e pouco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763383136632832", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Mirela"}]}, "author_id": "1020340700406255617"}, {"created_at": "2019-08-06T15:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763225409830913"], "in_reply_to_user_id": "883112187979583489", "text": "@YNiggaWMelly Sto depresso like alguem? Curte compartilhar pra eu nao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763225409830913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761249200640000"}], "author_id": "245502261"}, {"created_at": "2019-08-06T15:33:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763128160772101"], "in_reply_to_user_id": "2385996829", "text": "@AyiManzo7 Jjajajaaja es un personaje. Siempre tira alguna as\u00ed. SAME se\u00f1ora suicida, same ah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158763128160772101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AyiManzo7", "id": "2385996829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158762350121574400"}], "author_id": "770537022"}, {"created_at": "2019-08-06T15:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763073592840192"], "in_reply_to_user_id": "2932436225", "text": "@PamelaPeixoto3 Ele tava j\u00e1 condenado a quase 80 anos se matou por desespero .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763073592840192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PamelaPeixoto3", "id": "2932436225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158762719878815744"}], "author_id": "1916146110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/c2z0cRwWWb", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763069348204547"], "text": "RT @informativost5: El var\u00f3n habr\u00eda sido sometido a severos castigos por su intento de fuga.\nhttps://t.co/c2z0cRwWWb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158763069348204547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741868198465542"}], "author_id": "1001052031518478336"}, {"created_at": "2019-08-06T15:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763026633433089"], "text": "RT @victorresendee: men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763026633433089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Victorresendee", "id": "1481523786683981831"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158560770566885376"}], "author_id": "1077803191637626881"}, {"created_at": "2019-08-06T15:33:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763020912418816"], "in_reply_to_user_id": "119127582", "text": "@soccerqueen_22 Ahora la parte dificil.\nQue pasaria si el suicida cae cerca o muy cerca de tu hijo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158763020912418816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761217047093248"}], "author_id": "751103324548653056"}, {"created_at": "2019-08-06T15:33:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762965740478464"], "in_reply_to_user_id": "16096053", "text": "@tinojunior ele deve ter sido t\u00e3o zuado , que tirou a pr\u00f3pria vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158762965740478464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tinojunior", "id": "16096053"}]}, "author_id": "94681452"}, {"created_at": "2019-08-06T15:33:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762925844307968"], "in_reply_to_user_id": "2915645225", "text": "@scksma sim :( se matou enforcado com o len\u00e7ol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158762925844307968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "scksma", "id": "1508457643798585350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158762748362338306"}], "author_id": "351282987"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/wjEnFOwuYM", "expanded_url": "https://twitter.com/classyromanoff/status/1157668560392470528", "display_url": "twitter.com/classyromanoff\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "falc\u00e3o"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Organization", "normalized_text": "pantera negra"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762825285869570"], "text": "capit\u00e3o n\u00e3o deixou o tony se vingar, falc\u00e3o quase matou o maquina de combate, pantera negra deveria ter se vingar por ele e pelo tony mas a vi\u00fava negra impediu ele de entrar no avi\u00e3o.\nesse filme \u00e9 um c\u00fa de t\u00e3o ruim https://t.co/wjEnFOwuYM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158762825285869570", "author_id": "827272892966531072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/OXKbY6HwzG", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1157767524366372864", "display_url": "twitter.com/OGlobo_Rio/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762809368424451"], "text": "Ele se suicidou hoje https://t.co/OXKbY6HwzG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158762809368424451", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157767524366372864"}], "author_id": "625244661"}, {"created_at": "2019-08-06T15:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762795300769792"], "text": "RT @ScrivoArte2: @PaolaMerolli @CasaLettori @ScrivoArte @Antonio79B @vale_morlacchi @caffe_culturale @LaPausaCaffe \u2734Campi d\u2019estate:\n\nframme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158762795300769792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ScrivoArte2", "id": "946692992282357760"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PaolaMerolli", "id": "946800932267986945"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CasaLettori", "id": "2331802006"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "ScrivoArte", "id": "904358556983586817"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "Antonio79B", "id": "2360515482"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "vale_morlacchi", "id": "2912411031"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "caffe_culturale", "id": "999415957197148160"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "LaPausaCaffe", "id": "226553432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158738751520067591"}], "author_id": "2331802006"}, {"created_at": "2019-08-06T15:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762727227236352"], "text": "colocaram esquadr\u00e3o suicida na netflix amooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158762727227236352", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "2841838653"}, {"created_at": "2019-08-06T15:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762654284095490"], "text": "a netflix finalmente ouviu os meus pedidos e colocou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158762654284095490", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "567601990"}, {"created_at": "2019-08-06T15:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762489083027456"], "text": "passada que aquele cara que tava vestido de mulher e foi preso, se matou \ud83d\ude27 que pesado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158762489083027456", "author_id": "98919742"}, {"created_at": "2019-08-06T15:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762380576342016"], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158762380576342016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "2383607500"}, {"created_at": "2019-08-06T15:29:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762130369339392"], "text": "Es demasiado temprano para que me tiren ese argumento de que la gente que se suicida tiene falta de temor a dios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158762130369339392", "author_id": "56414478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/3Zot4Egh81", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158762124929380352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Zot4Egh81", "media_key": "3_1158762082122305538"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/3Zot4Egh81", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158762124929380352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Zot4Egh81", "media_key": "3_1158762096726880258"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/3Zot4Egh81", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158762124929380352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Zot4Egh81", "media_key": "3_1158762109808906241"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 147, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 48, "end": 66, "probability": 0.8415, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762124929380352"], "text": "David Ayer acaba de postar essas novas fotos de O Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nO filme foi lan\u00e7ado em 2016.\n\nA sequ\u00eancia ir\u00e1 estrear em 2021 com @JamesGunn dirigindo. https://t.co/3Zot4Egh81", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158762124929380352", "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-08-06T15:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762081585377281"], "in_reply_to_user_id": "336554986", "text": "@bru29_ Eu vi. Duas partidas eu perdi pq voc\u00ea se suicidou, brabona rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158762081585377281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bru29_", "id": "336554986"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761320227004422"}], "author_id": "1302197652"}, {"created_at": "2019-08-06T15:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761970729926656"], "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158761970729926656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "author_id": "1061331960"}, {"created_at": "2019-08-06T15:28:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761700918800384"], "in_reply_to_user_id": "92865997", "text": "@natiicarol Tal vez, la persona que se suicida en el costanera center o en cualquier otro lugar, tambi\u00e9n tuvo una Skarleth H. en su vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158761700918800384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natiicarol", "id": "92865997"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.4695, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Skarleth H."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158514977625575426"}], "author_id": "953731261062942720"}, {"created_at": "2019-08-06T15:27:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761549663809536"], "text": "Yo amo la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n  suicida \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158761549663809536", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "3192529638"}, {"created_at": "2019-08-06T15:27:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761543707832320"], "text": "WU NAO ACREDITO QUE VOCE MATOU A DOGGETT NETFLIX POREA VOCE NAO TINHA ESSE DIREITO VAI SE FIDEEEEE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158761543707832320", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "DOGGETT"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.871, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "author_id": "795740580974358528"}, {"created_at": "2019-08-06T15:27:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761522404966400"], "text": "Manoooo tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d descobriu o Brasil agora n\u00e9 Milena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158761522404966400", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9378, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2983472314"}, {"created_at": "2019-08-06T15:27:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761420793753606"], "in_reply_to_user_id": "65724274", "text": "@sbtrio Ser\u00e1 mesmo que ele se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158761420793753606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158718291906650112"}], "author_id": "213049395"}, {"created_at": "2019-08-06T15:26:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761381954543616"], "in_reply_to_user_id": "1058067690", "text": "se suicidou na vdd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158761381954543616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761281043795968"}], "author_id": "1058067690"}, {"created_at": "2019-08-06T15:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761336207216641"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "text": "@JornalOGlobo Se enforcou n\u00e9? \u00c7ei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158761336207216641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "911446358049030144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/IGFaQkvysC", "expanded_url": "https://ift.tt/2MNSnwu", "display_url": "ift.tt/2MNSnwu"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:26:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761261301215236"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida chegou no cat\u00e1logo da Netflix; veja o trailer https://t.co/IGFaQkvysC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158761261301215236", "author_id": "2787019266"}, {"created_at": "2019-08-06T15:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761183878557697"], "in_reply_to_user_id": "246437782", "text": "@deolimpiaa @ataldasuzett Ele foi encontrado morto, estava na cela solit\u00e1ria. Pelo visto ele se matou, se enforcou pelo que est\u00e1 dando no jornal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158761183878557697", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "ataldasuzett", "id": "229327007"}]}, "geo": {"place_id": "d00fceeb653c10c0"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158721882541178882"}], "author_id": "363057163"}, {"created_at": "2019-08-06T15:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761159513821184"], "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158761159513821184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "author_id": "380526746"}, {"created_at": "2019-08-06T15:25:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761090433593351"], "text": "Em Otelo, de Shakespeare, este s\u00f3 fica sabendo q sua esposa na verdade nunca o traiu, ap\u00f3s t\u00ea-la matado (tomado por ci\u00fames). \nO invejoso e mentiroso q semeou a disc\u00f3rdia foi preso, mas j\u00e1 era tarde demais e Otelo se matou... A verdade tarda mas \u00f1 falha, mas a sabedoria sim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158761090433593351", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Otelo"}]}, "author_id": "1091778199728652289"}, {"created_at": "2019-08-06T15:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158760961978880000"], "text": "RT @plantaonerdice: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de Esquadr\u00e3o \"Oscar Winner\" Suicida, o diretor David Ayer compartilhou novas imagens do teste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158760961978880000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711136549855234"}], "author_id": "1462821571"}, {"created_at": "2019-08-06T15:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158760918995677188"], "text": "RT @Rollhando: @Jhonney2020 @yoni3556_luis Se ve que esta encuesta la propone un fujiaprista porque se ha \"olvidado\" de poner al delincuent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158760918995677188", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158728880582250501"}], "author_id": "2447373036"}, {"created_at": "2019-08-06T15:24:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158760842726449155"], "in_reply_to_user_id": "879831477466386433", "text": "@stefanikramerr Bassssta ni\u00f1a suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158760842726449155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158755401040617477"}], "author_id": "1554405277"}, {"created_at": "2019-08-06T15:23:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158760577738694656"], "in_reply_to_user_id": "33808317", "text": "@JuanSheput Y hasta suicida para usted respecto a ese 16%, que como usted, cree que el Kongreso debe permanecer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158760577738694656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9335, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158211646369738752"}], "author_id": "142338660"}, {"created_at": "2019-08-06T15:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158760472998551552"], "text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158760472998551552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "author_id": "61179666"}, {"created_at": "2019-08-06T15:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158760459115384832"], "in_reply_to_user_id": "2426125259", "text": "@Menganocat vocaci\u00f3n suicida tiene Dylan, pobre animal, no sabe donde cay\u00f3 !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158760459115384832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Menganocat", "id": "2426125259"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158586146466779136"}], "author_id": "944927054"}, {"created_at": "2019-08-06T15:22:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158760358053634048"], "text": "RT @fernandeznorona: Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158760358053634048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156225796807127040"}], "author_id": "3024508193"}, {"created_at": "2019-08-06T15:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158760122656743424"], "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158760122656743424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "830885600798658564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/1DfHOWonun", "expanded_url": "https://twitter.com/mareowns/status/1158352958356172800", "display_url": "twitter.com/mareowns/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158760044265164800"], "text": "ai deu rt nisso ontem e hoje o cara se matou na cela t\u00f4 mal https://t.co/1DfHOWonun", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158760044265164800", "author_id": "351282987"}, {"created_at": "2019-08-06T15:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158759736583606277"], "text": "da\u00ed a gente ficou conversando por um tempo e ele falou que \u00e9 formado em enfermagem e tem duas p\u00f3s gradua\u00e7\u00f5es mas que t\u00e1 morando na rua pq desde que o amigo se suicidou e ele achou o corpo, ele \u00e9 alco\u00f3latra, fiquei mt triste cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158759736583606277", "author_id": "113458930"}, {"created_at": "2019-08-06T15:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158759688785354754"], "text": "a netflix tirou MEAN GIRLS  e colocou ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n@NetflixBrasil  amiga??????????? vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158759688785354754", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "1048669011154751488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ie1GAFscU1", "expanded_url": "https://twitter.com/badgallore/status/1158742671067963392", "display_url": "twitter.com/badgallore/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158759645621698560"], "text": "Se Matou mesmo ?\n Sabe como e l\u00e1 Dentro https://t.co/ie1GAFscU1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158759645621698560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158742671067963392"}], "author_id": "1075004294468984833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/GFULX3Umk5", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-encontrado-morto-em-cela-de-bangu-1-23857373.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mareowns", "id": "155766384"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158759608758022144"], "in_reply_to_user_id": "155766384", "text": "@mareowns Ele foi encontrado morto na cela hoje. Aparentemente se enforcou com um len\u00e7ol.  https://t.co/GFULX3Umk5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158759608758022144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158352958356172800"}], "author_id": "19061843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/gENlLFUiPF", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158759412296814592"], "text": "\"Se enforcou com um len\u00e7ol\" https://t.co/gENlLFUiPF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158759412296814592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "728920475422871552"}, {"created_at": "2019-08-06T15:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158759352330858496"], "text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158759352330858496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "author_id": "457176639"}, {"created_at": "2019-08-06T15:18:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158759309007826944"], "text": "Hay otra se\u00f1ora que vino a comprar lavandina y me tir\u00f3 \"LE VOY A METER UN TRAGO A VER SI ME MUERO DE UNA VEZ\" hashtag suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158759309007826944", "author_id": "770537022"}, {"created_at": "2019-08-06T15:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158759245929746432"], "text": "RT @dairylando: #Malthus\nLa cat\u00e1strofe pronosticada por Malthus era que la poblaci\u00f3n crec\u00eda a un ritmo superior a la producci\u00f3n de alimento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158759245929746432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dairylando", "id": "3407310196"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Malthus"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Malthus"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Malthus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158547711748116480"}], "author_id": "716639103849246724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rE6yA5CsPi", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "Pinho Sol"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:18:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158759163838832641"], "text": "\"Tem uma cela l\u00e1 em cima fechada.\n\nDesde ter\u00e7a-feira ningu\u00e9m abre pra nada.\n\nS\u00f3 o cheiro de morte e Pinho Sol.\nUm preso se enforcou com o len\u00e7ol.\n\nQual que foi? Quem sabe n\u00e3o conta.\nIa tirar mais uns seis de ponta a ponta.\" https://t.co/rE6yA5CsPi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158759163838832641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "16951381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/V90blSvsxx", "expanded_url": "https://twitter.com/_with_replies/status/965372308952109056", "display_url": "twitter.com/_with_replies/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "Leda"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:17:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158759083773763584"], "text": "Na entrevista \u00e0 Leda, Bolsonaro falou +/- o msm q o Eduardo nesse tweet.\n\nN\u00e3o haver nem processo p/ apurar o q aconteceu \u00e9 uma id\u00e9ia absurda. Se acham q \u00f1 pode punir o soldado jovem que matou inocente, tem que punir quem est\u00e1 acima, ou quem disse que ele estava apto pra opera\u00e7\u00e3o. https://t.co/V90blSvsxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158759083773763584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "965372308952109056"}], "author_id": "3297755229"}, {"created_at": "2019-08-06T15:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158758908992851968"], "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158758908992851968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "123423021"}, {"created_at": "2019-08-06T15:16:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158758821831086081"], "text": "a primeira vez que eu assisti esquadr\u00e3o suicida eu fiquei apx pelo coringa, assistindo agora eu s\u00f3 olho e fico com repulsa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158758821831086081", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7899, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4654, "type": "Organization", "normalized_text": "apx"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6718, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "3059288313"}, {"created_at": "2019-08-06T15:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158758805913686017"], "text": "ENTROU ESQUADR\u00c3O SUICIDA DA NETFLIX PORRA CARALHO FODE ESSA BUCETA MANO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158758805913686017", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "author_id": "1327534644"}, {"created_at": "2019-08-06T15:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158758720010104832"], "in_reply_to_user_id": "1013937369689591808", "text": "@Nanan__2019 Pois \u00e9, que triste minha vida n\u00e3o posso nem me dar ao luxo de ser uma velha potencial suicida pois mtos gatos dependendo de mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158758720010104832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158757342181302272"}], "author_id": "2294858234"}, {"created_at": "2019-08-06T15:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158758673180745728"], "text": "RT @SouzaMirlayne: Passada com esse bglh , o cara que tentou a fuga la no bangu3 foi encontrado morto na cela enforcado.. ex a quest\u00e3o ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158758673180745728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SouzaMirlayne", "id": "766355203650093056"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7418, "type": "Other", "normalized_text": "bangu3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158733523706109952"}], "author_id": "394349617"}, {"created_at": "2019-08-06T15:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158758592629104640"], "text": "No soy suicida pero a veces cuando viene un carro me aviento y digo \"que sea lo que dios quiera\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158758592629104640", "author_id": "1064525874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VwBW4aI77A", "expanded_url": "https://twitter.com/Menganocat/status/1158586146466779136", "display_url": "twitter.com/Menganocat/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158758250055176192"], "text": "Suicida es votarlo a \u00e9l y la chorra que lo puso con el dedo. https://t.co/VwBW4aI77A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158758250055176192", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158586146466779136"}], "author_id": "781257278636843009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MX5nYQwjGJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0070Qznnho/?igshid=3t3d79yk2mme", "display_url": "instagram.com/p/B0070Qznnho/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757976263389189"], "text": "VIVEN DE TU TRABAJO, por eso los Jueces te tienen que cuidar a vos, los legisladores te tienen que proteger con leyes que impidan cortes, para que puedas trabajar y estudiar y hacer un pa\u00eds mejor. Es suicida seguir\u2026 https://t.co/MX5nYQwjGJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158757976263389189", "author_id": "182050780"}, {"created_at": "2019-08-06T15:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757904004067328"], "text": "Esta escuadr\u00f3n suicida en netflix ya puedo morir en paz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158757904004067328", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "937393115303997442"}, {"created_at": "2019-08-06T15:12:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757857829015556"], "in_reply_to_user_id": "341216345", "text": "@Galga59 @wilsonwitzel Todo bandido \u00e9 meio suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158757857829015556", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158756993743691776"}], "author_id": "812296026866466816"}, {"created_at": "2019-08-06T15:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757732352167936"], "text": "O carinha que tentou fugir do pres\u00eddio vestido de mulher se enforcou essa noite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158757732352167936", "author_id": "172182417"}, {"created_at": "2019-08-06T15:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757729588174849"], "in_reply_to_user_id": "203573796", "text": "@moreira_vk @Estadao @jairbolsonaro @minsaude mas o sistema carcer\u00e1rio n matou ele, ele mesmo se matou, bom, ate onde n\u00f3s sabemos n\u00e9... o sistema carcer\u00e1rio \u00e9 falho sim, sei disso com propriedade pq tenho um irm\u00e3o presso, mas nesse caso n se aplica j\u00e1 que eles o pegaram tentando fugir, ent\u00e3o nesse caso eles foram eficiente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158757729588174849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreira_vk", "id": "203573796"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "minsaude", "id": "37717107"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.3723, "type": "Person", "normalized_text": "carcer\u00e1rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158756879062970368"}], "author_id": "105130799"}, {"created_at": "2019-08-06T15:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757562973642753"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158757562973642753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "16918394"}, {"created_at": "2019-08-06T15:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757477745397763"], "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "text": "@siteptbr se enforcou, t\u00e1 bom pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158757477745397763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158757240532324353"}], "author_id": "1877144977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/lIYniPEJ7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2YtH43J", "display_url": "bit.ly/2YtH43J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "Texas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:10:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757342487502848"], "text": "RT @LaRazon_mx: Dos d\u00edas despu\u00e9s del tiroteo, hombre mata a tres personas y luego se suicida en San Antonio, #Texas https://t.co/lIYniPEJ7J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158757342487502848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158599240098209792"}], "author_id": "2903247415"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/9rvjjn0t9j", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1158717428903399424", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:10:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757334656700416"], "text": "Tem uma cela l\u00e1 em cima fechada, desde de ter\u00e7a-feira ningu\u00e9m abre pra nada\nS\u00f3 o cheiro de morte e pinho sol, o preso se enforcou com o len\u00e7ol https://t.co/9rvjjn0t9j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158757334656700416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158717428903399424"}], "author_id": "2777643325"}, {"created_at": "2019-08-06T15:09:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757007643545602"], "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158757007643545602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "author_id": "708223810"}, {"created_at": "2019-08-06T15:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757000077029376"], "in_reply_to_user_id": "981884770199228417", "text": "@CronicaVirales @ecor71 Se suicidou despu\u00e9s de eso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158757000077029376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cronicavirales", "id": "1220365504449339393"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "ecor71", "id": "715530934"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158177498879975425"}], "author_id": "61914765"}, {"created_at": "2019-08-06T15:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756871622266881"], "text": "PQP SAIU ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA NETFLIX, MEEEEEEEUUUUUUU QUE FODA... vou assistir mil vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158756871622266881", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9469, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "author_id": "355073752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KMOJF1Gak5", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:08:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756827154329601"], "text": "esse situa\u00e7\u00e3o \u00e9 puro racionais mc\n\n\"tem mano que rebola e usa at\u00e9 batom\" um preso se enforcou com len\u00e7ol https://t.co/KMOJF1Gak5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158756827154329601", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "1542430020"}, {"created_at": "2019-08-06T15:08:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756796858871808"], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158756796858871808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "842884735021998080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/hrdY5FwaAM", "expanded_url": "https://www.youtube.com/attribution_link?a=EbEy_GFdxqA&u=%2Fwatch%3Fv%3DvbK2pDDr-Iw%26feature%3Dshare", "display_url": "youtube.com/attribution_li\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 74, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756741217230849"], "text": "Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida.\nAutor: Mill\u00f4r Fernandes \n\nASSISTA ESSE PRIMEIRO V\u00cdDEO E D\u00ca O PRIMEIRO PASSO PARA MUDAR A SUA VIDA! https://t.co/hrdY5FwaAM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158756741217230849", "author_id": "1969699243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ffgur7WF9l", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/mata-a-su-mujer-y-a-su-hijo-de-dos-anos-de-un-disparo-en-la-cabeza-y-despues-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/mata-a-su-muje\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ugQePV7jMd", "expanded_url": "https://twitter.com/Jnunez232/status/1158756673185624066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugQePV7jMd", "media_key": "3_1158756665916907520"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756673185624066"], "text": "Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/ffgur7WF9l https://t.co/ugQePV7jMd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158756673185624066", "author_id": "827676234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VcI4OqAPce", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/mata-a-su-mujer-y-a-su-hijo-de-dos-anos-de-un-disparo-en-la-cabeza-y-despues-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/mata-a-su-muje\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/twDCnOP1tw", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1158756633067102208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twDCnOP1tw", "media_key": "3_1158756626867937282"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:08:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756633067102208"], "text": "Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/VcI4OqAPce https://t.co/twDCnOP1tw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158756633067102208", "author_id": "2239957297"}, {"created_at": "2019-08-06T15:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756582844456960"], "text": "RT @ArgosMozart: a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la rec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158756582844456960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "FS"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158169905327431682"}], "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5zYESjwJbJ", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/mata-a-su-mujer-y-a-su-hijo-de-dos-anos-de-un-disparo-en-la-cabeza-y-despues-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/mata-a-su-muje\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JthY1koJHH", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1158756546832216065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JthY1koJHH", "media_key": "3_1158756529958477825"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:07:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756546832216065"], "text": "Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/5zYESjwJbJ https://t.co/JthY1koJHH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158756546832216065", "author_id": "105139744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CQz7F1M2Di", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1158078306526191616", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 90, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756436614230016"], "text": "RT @ArgosMozart: ASCO de entrevista por @MilagrosLeivaG ... con el suicida delincuente #AG https://t.co/CQz7F1M2Di", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158756436614230016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158204394392948737"}], "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-08-06T15:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756419832819713"], "in_reply_to_user_id": "1117917925", "text": "@Dutygameplays El robot suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158756419832819713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dutygameplays", "id": "1117917925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158556186725273600"}], "author_id": "1142202061066526720"}, {"created_at": "2019-08-06T15:07:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756403810635779"], "text": "RT @ArgosMozart: @JaimeChincha @malditaternura Varias preguntas quedaron en el aire, que debi\u00f3 responder en la entrevista a #BetoOrtiz @mal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158756403810635779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "BetoOrtiz"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "BetoOrtiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207207458181120"}], "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-08-06T15:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756286546292737"], "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158756286546292737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "970336064102682624"}, {"created_at": "2019-08-06T15:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756086159216646"], "text": "Eu acho que o traficante que tentou fugir de Bangu 3 vestido de mulher, se matou por que n\u00e3o aguentou o peso de virar chacota por se vestir de mulher e n\u00e3o conseguir fugir...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158756086159216646", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 3"}]}, "author_id": "1043175956209459200"}, {"created_at": "2019-08-06T15:05:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756035164852230"], "text": "RT @Ismael46854621: Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida pero se complic\u00f3 y ninguno de los 2 queria", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158756035164852230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158513119188193283"}], "author_id": "2531042078"}, {"created_at": "2019-08-06T15:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756009684414465"], "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158756009684414465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "author_id": "847376136"}, {"created_at": "2019-08-06T15:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755953887645696"], "in_reply_to_user_id": "2223905520", "text": "@eusouherondale @Rkrahenbuhl Meu falecido av\u00f4 morava com sua fam\u00edlia num s\u00edtio no interior de SP, e tinha uma arma. Nunca matou ou feriu ningu\u00e9m, mas minha m\u00e3e conta que espantou bandidos algumas vezes. Pergunto, o que ocorreria se ele n\u00e3o tivesse a arma, se achasse que n\u00e3o se combate fogo com fogo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158755953887645696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eusouherondale", "id": "2223905520"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Rkrahenbuhl", "id": "82503870"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 95, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158558137210888193"}], "author_id": "67667665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/2JpqM6oQMJ", "expanded_url": "http://sim.As", "display_url": "sim.As"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/qyfUWBVnJD", "expanded_url": "https://twitter.com/SGOurgente/status/1158741421614129153", "display_url": "twitter.com/SGOurgente/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755950355996672"], "text": "Acredito https://t.co/2JpqM6oQMJ roupas e o disfarce cairam do c\u00e9u .E ele entrou em depress\u00e3o por causa da frusta\u00e7\u00e3o e se enforcou. https://t.co/qyfUWBVnJD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158755950355996672", "author_id": "883116088040599552"}, {"created_at": "2019-08-06T15:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755881972117504"], "text": "RT @plantaonerdice: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de Esquadr\u00e3o \"Oscar Winner\" Suicida, o diretor David Ayer compartilhou novas imagens do teste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158755881972117504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711136549855234"}], "author_id": "54449164"}, {"created_at": "2019-08-06T15:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755878805364737"], "text": "RT @cxxtinaa: Si una persona solo es suicida hasta que lo hace , como se denomina al grupo k potencialmente se quiere suicidar , a esos no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158755878805364737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158701108761702400"}], "author_id": "1034436170602749954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/HGW5cKdGwl", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:04:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755828796669952"], "text": "caraca n\u00e3o creio que ele se matou https://t.co/HGW5cKdGwl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158755828796669952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "3282574244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/lIYniPEJ7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2YtH43J", "display_url": "bit.ly/2YtH43J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "Texas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755806835347457"], "text": "RT @LaRazon_mx: Dos d\u00edas despu\u00e9s del tiroteo, hombre mata a tres personas y luego se suicida en San Antonio, #Texas https://t.co/lIYniPEJ7J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158755806835347457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158599240098209792"}], "author_id": "803473708111241216"}, {"created_at": "2019-08-06T15:04:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755758344941568"], "in_reply_to_user_id": "953087764752453632", "text": "@maatsjui M\u00edmico lindo e suicida = melhor coisa do mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158755758344941568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158755185667268609"}], "author_id": "2197305212"}, {"created_at": "2019-08-06T15:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755553637740550"], "in_reply_to_user_id": "2345330777", "text": "@IUteatinostorre @grancocolio @malaga @pacodelatorrep Mensaje para el ayuntamiento de M\u00e1laga. Dais asco, es vomitivo, repugnante, vergonzoso, atroz. El progreso que da la espalda al pasado es un progreso suicida, as\u00ed vamos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158755553637740550", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IUteatinostorre", "id": "2345330777"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "malaga", "id": "329315514"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "pacodelatorrep", "id": "212170817"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8523, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158471659281686528"}], "author_id": "521596408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/9Ot6SOqeTe", "expanded_url": "http://Acredito.As", "display_url": "Acredito.As"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SGOurgente", "id": "411024120"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "SGO24hrs", "id": "985665793"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "InformeSG", "id": "602295320"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "alertario24hrs", "id": "1189678200"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "CaosNoRio", "id": "122024938"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "InformeRJO", "id": "285443624"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "NiteroiInformes", "id": "817961648321347584"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "NiteroiRadar", "id": "755579742"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "alertandogeral", "id": "319182040"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:03:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755508255449089"], "in_reply_to_user_id": "411024120", "text": "@SGOurgente @SGO24hrs @InformeSG @alertario24hrs @CaosNoRio @InformeRJO @Niteroi_Noticia @NiteroiInformes @NiteroiRadar @alertandogeral https://t.co/9Ot6SOqeTe roupas ca\u00edram do c\u00e9u. Ele se enforcou porque entrou depress\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158755508255449089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158741421614129153"}], "author_id": "883116088040599552"}, {"created_at": "2019-08-06T15:03:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755389309169664"], "text": "RT @QissuBruna: To vendo aq, o cara que tentou fugir de Bangu se matou. Mano, cadeiaaa \u00e9 FOOODA!!!!!! Se tu n\u00f1 tiver preparado emocionalmen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158755389309169664", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5007, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158753930182045697"}], "author_id": "1040077125615869952"}, {"created_at": "2019-08-06T15:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755366362107904"], "text": "O outro l\u00e1 que colocou a m\u00e1scara se matou...mds \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158755366362107904", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "MPN"}, {"start": 59, "end": 71, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "Luanetes"}, {"start": 82, "end": 98, "tag": "LuanSantanaShow"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": " #M"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": " #LuanSanta"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": " #Luanet"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": " #LuanSantanaSh"}]}, "author_id": "212307606"}, {"created_at": "2019-08-06T15:02:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755354592890880"], "text": "RT @caro_ad: Insistencia al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158755354592890880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "caro_ad", "id": "154890414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158596562924244998"}], "author_id": "3068601027"}, {"created_at": "2019-08-06T15:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755245872353281"], "in_reply_to_user_id": "999699092581253122", "text": "@isamarquetti Ent\u00e3o amiga... Segundo a administra\u00e7\u00e3o da penitenci\u00e1ria ele se enforcou com um len\u00e7ol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158755245872353281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isamarquetti", "id": "999699092581253122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158754263394373632"}], "author_id": "289091479"}, {"created_at": "2019-08-06T15:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755132668030976"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "text": "@VEJA A gente finge que acredita que ele se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158755132668030976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158726295972450305"}], "author_id": "1157507647731621888"}, {"created_at": "2019-08-06T15:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755004657885185"], "in_reply_to_user_id": "880967808", "text": "Pero eso no quiere decir que el contexto provoque la reacci\u00f3n suicida. Porque hay muchos mecanismos intermedios. Y porque no todas las personas reaccionan igual a los mismos contextos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158755004657885185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158754290690920450"}], "author_id": "880967808"}, {"created_at": "2019-08-06T15:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754775049101312"], "text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158754775049101312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "author_id": "1343500412"}, {"created_at": "2019-08-06T15:00:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754729293467648"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158754729293467648", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "3135705035"}, {"created_at": "2019-08-06T15:00:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754637840867330"], "text": "RT @lambeprodutora: Sua obra mais cara hoje vale cerca de 450 milh\u00f5es, mas em sua vida s\u00f3 conseguiu vender um \u00fanico quadro por alguns troca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158754637840867330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lambeprodutora", "id": "1098361238801862656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158739498693357569"}], "author_id": "1351035746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/R28nSrJspO", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1158731711531945984", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754626642042880"], "text": "Mataram ele ne pq duvido q ele ia cometer suic\u00eddio ja fugiu varias vezes pq agora se matou ne https://t.co/R28nSrJspO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158754626642042880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158731711531945984"}], "author_id": "359786977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/MnLis3o5JE", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:00:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754622384852992"], "text": "\"se enforcou com len\u00e7ol\" uhummmm https://t.co/MnLis3o5JE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158754622384852992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "2259502478"}, {"created_at": "2019-08-06T14:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754530584072192"], "in_reply_to_user_id": "615509791", "text": "@oiluiz Se enforcou com papel toalha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158754530584072192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158736124937981955"}], "author_id": "2614396242"}, {"created_at": "2019-08-06T14:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754505909067776"], "text": "E se os home chega, foi Deus que matou eu s\u00f3 apertei o gatilho, mas pensei na minha velha falando: Rapaz, n\u00e3o te criei pra isso. Pensei no irm\u00e3o que n\u00e3o come, pensei no fiel que t\u00e1 preso e fiz o jogo virar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158754505909067776", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1106007306905571328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/BJyzQvUVy0", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754335226060802"], "text": "Uhum se matou sim acredito https://t.co/BJyzQvUVy0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158754335226060802", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "author_id": "715039030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/OQJb7UiI9W", "expanded_url": "https://t.co/OQJb7UiI9W", "display_url": "t.co/OQJb7UiI9W"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "devon"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754323553296385"], "text": "o devon faz uns papeis mt bom nas series/filmes, gosto mt das coisas q ja vi e envolvem ele pqp\n\nsempre ele \u00e9 o chapado de droga, suicida ou emo gotico https://t.co/OQJb7UiI9W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158754323553296385", "author_id": "1018783634"}, {"created_at": "2019-08-06T14:58:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754130896330753"], "in_reply_to_user_id": "880271167621353472", "text": "@patriotaBR2017 @bigboysousa @patygcmagalhaes @TiagoMitraud agora falta a \u00faltima sequencia, ele se enforcou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158754130896330753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriotaBR2017", "id": "880271167621353472"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "bigboysousa", "id": "2277972006"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "patygcmagalhaes", "id": "160335100"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "TiagoMitraud", "id": "131517140"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158688084671836160"}], "author_id": "1330557684"}, {"created_at": "2019-08-06T14:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754116702806016"], "text": "seeee subieron Escuadr\u00f3n Suicida a netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158754116702806016", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8784, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "1114667723135565825"}, {"created_at": "2019-08-06T14:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754026080616449"], "in_reply_to_user_id": "925181149047066626", "text": "@Fernandosbrinho @LucasUch92 @PATRlOTAS O Estado brasileiro reconheceu que a ditadura matou opositores, e ele por ser hj o chefe do Estado n pode contrariar isso. Entendeu? Se n entende \u00e9 pq vc \u00e9 igual a ele q caga pro estado democr\u00e1tico e qr impor suas pr\u00f3prias supostas verdades. Esc\u00f3ria!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158754026080616449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernandosbrinho", "id": "925181149047066626"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "LucasUch92", "id": "2848144935"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158750610423996416"}], "author_id": "704675340413698048"}, {"created_at": "2019-08-06T14:57:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753952940417024"], "in_reply_to_user_id": "59248607", "text": "@futurofm Con el St. Anger se suicida el pobre pumita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158753952940417024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "futurofm", "id": "59248607"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "St. Anger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158752869069271041"}], "author_id": "1154740104071716864"}, {"created_at": "2019-08-06T14:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753930182045697"], "text": "To vendo aq, o cara que tentou fugir de Bangu se matou. Mano, cadeiaaa \u00e9 FOOODA!!!!!! Se tu n\u00f1 tiver preparado emocionalmente, a depress\u00e3o te pega, e ja era!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158753930182045697", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3888, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "author_id": "993268694632620032"}, {"created_at": "2019-08-06T14:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753865778585601"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "text": "@A24COM Suicida fueron 28 a\u00f1os de gobierno peronista donde no hicieron un carajo. Llenandose la boca de promesas que jamas cumplieron. Porque deberia creerles ahora ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158753865778585601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "author_id": "1138997080129777664"}, {"created_at": "2019-08-06T14:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753806873694208"], "in_reply_to_user_id": "280261234", "text": "@GuidoAstolfi No manches esa es como una versi\u00f3n extra\u00f1a y modificada del verso de Borges sobre El suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158753806873694208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuidoAstolfi", "id": "280261234"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.8852, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158601148632379392"}], "author_id": "733744554"}, {"created_at": "2019-08-06T14:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753766717513729"], "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158753766717513729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "author_id": "2466016514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/nxorfzLSRW", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:56:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753691723325440"], "text": "\"se enforcou\" em ditaduras \u00e9 outra coisa, c\u00eas sabem. https://t.co/nxorfzLSRW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158753691723325440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "38351851"}, {"created_at": "2019-08-06T14:56:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753639017508866"], "in_reply_to_user_id": "68025488", "text": "@biackina Ele se matou!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1158753639017508866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "biackina", "id": "68025488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158721000659439616"}], "author_id": "753063738471804929"}, {"created_at": "2019-08-06T14:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753635569942529"], "in_reply_to_user_id": "142552123", "text": "@uphiago o cara se matou com o len\u00e7ol lol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158753635569942529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uphiago", "id": "142552123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158753223110475777"}], "author_id": "1009633334"}, {"created_at": "2019-08-06T14:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753580976943104"], "text": "Refugiado en mi trinchera por un campo de minas, entre las ruinas del naufragio en el final de los d\u00edas. Pregunt\u00e9 a los cl\u00e1sicos por mi tendencia suicida... me miraron sonriendo, las excusas siempre son las mismas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158753580976943104", "author_id": "405587043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uN7u5m4EXo", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmodovarTweets/status/1158467820050534402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uN7u5m4EXo", "media_key": "3_1158467788446433280"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlmodovarTweets", "id": "1252439731"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753461376126976"], "text": "RT @AlmodovarTweets: \"Nadie se suicida por que una chica, aunque sea tan guapa como t\u00fa, no quiera hablar contigo.\" https://t.co/uN7u5m4EXo", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158753461376126976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158467820050534402"}], "author_id": "890104716"}, {"created_at": "2019-08-06T14:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753371014275074"], "text": "O cara que estava tentando fugir de mascara e vestido de mulher se matou gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158753371014275074", "author_id": "760993333"}, {"created_at": "2019-08-06T14:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753272288698368"], "text": "O cara q se vestiu de mulher, se matou. Cara, isso \u00e9 desesperador!\u2639\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158753272288698368", "author_id": "1105182571355426817"}, {"created_at": "2019-08-06T14:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753217628557312"], "text": "o cara q tentou fugir fantasiado de mulher da cadeia, se matou mano, q pesado pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158753217628557312", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1633437062"}, {"created_at": "2019-08-06T14:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753208434679808"], "in_reply_to_user_id": "880967808", "text": "Otro ejemplo muy relevante: podemos incluso explicar y predecir parcialmente la conducta suicida o autol\u00edtica basado en procesos en los que se mezcla la desesperanza, la rumiaci\u00f3n o la intensidad emocional.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1158753208434679808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749765250818048"}], "author_id": "880967808"}, {"created_at": "2019-08-06T14:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753150448361478"], "in_reply_to_user_id": "755916526025379840", "text": "@brunaamorzin tudo bem, se n\u00f3s vamos dar um jeito, tudo bem\nj\u00e1 matou o restito de chocolate?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158753150448361478", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunaamorzin", "id": "755916526025379840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158753038728912897"}], "author_id": "20098149"}, {"created_at": "2019-08-06T14:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753084560072704"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158753084560072704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "4615581436"}, {"created_at": "2019-08-06T14:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753063068475393"], "in_reply_to_user_id": "2657584849", "text": "@_souacat_ Achas mesmo que ele se matou xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158753063068475393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_souacat_", "id": "2657584849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158752881060843522"}], "author_id": "1952211163"}, {"created_at": "2019-08-06T14:53:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752977034895361"], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158752977034895361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "author_id": "280239363"}, {"created_at": "2019-08-06T14:52:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752694137434113"], "in_reply_to_user_id": "14436030", "text": "@elmundoes \"Se habria suicidado\" es una escusa barata, alguien que planifica tanto su escape no se suicida de la noche a la ma\u00f1ana \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f probablemente sabia que lo matarian y esa era la raz\u00f3n por la que le urg\u00eda escapar. No aceptan su nefasto control con los reos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158752694137434113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749065678655488"}], "author_id": "164037699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/RvA587Xmtq", "expanded_url": "https://twitter.com/danyalbernaz/status/1157976697133813760", "display_url": "twitter.com/danyalbernaz/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 71, "tag": "RIP"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752680652787712"], "text": "Poooooxa.... Clauvino da Silva se matou vey! Perdemos um \u201cartista\u201d #RIP https://t.co/RvA587Xmtq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158752680652787712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157976697133813760"}], "author_id": "55072841"}, {"created_at": "2019-08-06T14:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752623161413632"], "text": "RT @matheuslhp77: Ces tem que parar de viralizar esses conte\u00fados como se fossem qualquer coisa... Quando a mina se suicida, ou acontece alg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158752623161413632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matheuslhp77", "id": "72443914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158742171366887425"}], "author_id": "2480226470"}, {"created_at": "2019-08-06T14:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752463387844608"], "text": "Agora finalmente vou assistir esquadr\u00e3o suicida e ver se \u00e9 ruim mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158752463387844608", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2785792899"}, {"created_at": "2019-08-06T14:51:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752429283991554"], "text": "O cr que tentou fugir do B3 , se matou \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158752429283991554", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.471, "type": "Organization", "normalized_text": "B3"}]}, "author_id": "962688215609114624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yE0LQ4zBvT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1158725995236487168", "display_url": "twitter.com/i/events/11587\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "Pinho sol"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752376565706753"], "text": "s\u00f3 o cheiro de morte e Pinho sol\num preso se enforcou com o len\u00e7ol\nqual que foi? quem sabe n\u00e3o conta https://t.co/yE0LQ4zBvT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158752376565706753", "author_id": "1078657419092418561"}, {"created_at": "2019-08-06T14:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752174186336256"], "text": "RT @mgayardi: @brndsz05 N\u00e3o s\u00e3o 13 anos de corrup\u00e7\u00e3o, s\u00e3o 519.\nOu melhor, \u00e9 a hist\u00f3ria da humanidade, desde quando Caim matou Abel.\nE nos 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158752174186336256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mgayardi", "id": "119576076"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "brndsz05", "id": "914915437728686080"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158672284942577664"}], "author_id": "22735093"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/lPenOy3EDP", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752172282175493"], "text": "N\u00e3o houve um apresentador que se suicidou? https://t.co/lPenOy3EDP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158752172282175493", "author_id": "1026230640172257281"}, {"created_at": "2019-08-06T14:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752094926639105"], "in_reply_to_user_id": "53809011", "text": "@eduaaarda fiquei chokada c o plot twist mano o cara tentou fugir tipo 1 milhao d vzes d tds os jeitos, n rolou e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158752094926639105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eduaaarda", "id": "53809011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158751424223809536"}], "author_id": "175867166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Joe1zJw4HG", "expanded_url": "https://www.notiultimas.com/nacionales/si-no-eres-mia-no-seras-de-nadie-joven-mata-adolescente-y-se-suicida/", "display_url": "notiultimas.com/nacionales/si-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NOVALOIDA", "id": "1155924546"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:49:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158751934284783617"], "in_reply_to_user_id": "1155924546", "text": "@NOVALOIDA @HerrPeres Lamento que crea eso, pero porque usted diga o piense algo, la realidad no dejar\u00e1 de ser lo que es: la realidad; y hay miles de pruebas para reafirmarla. Para muestra un sangriento bot\u00f3n:\n\nhttps://t.co/Joe1zJw4HG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158751934284783617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158748489540689920"}], "author_id": "251289264"}, {"created_at": "2019-08-06T14:49:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158751927062138885"], "in_reply_to_user_id": "39259159", "text": "@manubra @leandrosoares96 @maurocezar Ningu\u00e9m se separou na Coreia! Na Alemanha. Em Cuba nem se fala! Venezuela todos est\u00e3o unidos juntos com o \"democr\u00e1tico\"maduro! Tudo e uma paz! Torcidas no Brasil nunca matou outro torcedor de outro clube antes do Bolsonaro! Tu \u00e9 com\u00e9dia!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158751927062138885", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "manubra", "id": "39259159"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "leandrosoares96", "id": "470483567"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749303348838401"}], "author_id": "1157008661904023554"}, {"created_at": "2019-08-06T14:49:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158751841301254150"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ El apra o los 4 gatos que junto con \u00e9l y el suicida hicieron una banda delincuencial estrellada\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158751841301254150", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3358, "type": "Person", "normalized_text": "apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158472053391077377"}], "author_id": "173616948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/J5hxw1s8LQ", "expanded_url": "https://twitter.com/dceuposts/status/1158535159735619584", "display_url": "twitter.com/dceuposts/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158751517064777729"], "text": "Katana merece um filme solo s\u00f3 por n ter sido aproveitada em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/J5hxw1s8LQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158751517064777729", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158535159735619584"}], "author_id": "757708045925376004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/CP0Eighgc4", "expanded_url": "http://bit.ly/2KhI02z", "display_url": "bit.ly/2KhI02z"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "Medicina Legal"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158751391969624069"], "text": "Parientes del suicida lo hallaron hasta el domingo en Medicina Legal de Bogot\u00e1\n\nhttps://t.co/CP0Eighgc4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158751391969624069", "author_id": "250199424"}, {"created_at": "2019-08-06T14:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158751159131234305"], "text": "eu duvido que esse preso se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158751159131234305", "author_id": "904205558"}, {"created_at": "2019-08-06T14:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158751151145332738"], "in_reply_to_user_id": "195474607", "text": "@lilian_tahan Simplesmente , a pol\u00edcia matou , d\u00favido que esse criminoso iria se matar pois se essa era a inten\u00e7\u00e3o j\u00e1 tinha feito muito antes .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158751151145332738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lilian_tahan", "id": "195474607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158715389179830276"}], "author_id": "127547509"}, {"created_at": "2019-08-06T14:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158751138004516864"], "text": "RT @piluli1709: Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158751138004516864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158400942112477184"}], "author_id": "732717476073639937"}, {"created_at": "2019-08-06T14:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158751001282846720"], "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158751001282846720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "author_id": "2157554042"}, {"created_at": "2019-08-06T14:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158750811243077637"], "text": "RT @sergioramone63: Tu tava certo. Entrou errado, se j\u00e1 n\u00e3o tina Tiago, nunca poderia abrir m\u00e3o de um atacante de tecnica por outro que so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158750811243077637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergioramone63", "id": "203094602"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158707251642867712"}], "author_id": "3152553099"}, {"created_at": "2019-08-06T14:44:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158750724471365632"], "text": "Ceis tem que ser MUITO burros pra acreditar que o cara que tava na cela isolada se matou \ud83e\udd37", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158750724471365632", "author_id": "1084085083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Qz4dBMXkyk", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/6mn9m3", "display_url": "mundo.abc.es/6mn9m3"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Montana"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Aiden Castiel Salcido"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158750713985433601"], "text": "El cuerpo de un ni\u00f1o encontrado en una parte remota de Montana ha sido identificado como Aiden Castiel Salcido, el mismo ni\u00f1o que los investigadores hab\u00edan estado buscando desde que sus padres fueron encontrados muerto\ns en un aparente asesinato-suicid\u2026 https://t.co/Qz4dBMXkyk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158750713985433601", "author_id": "43339022"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vej1PzxVQn", "expanded_url": "https://www.noticiasdigitalessinaloa.com/post/hombre-mata-a-mujer-y-se-suicida-dentro-de-un-empaque-en-rosario", "display_url": "noticiasdigitalessinaloa.com/post/hombre-ma\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tragedia"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "Rosario"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158750651859574784"], "text": "#Tragedia Hombre mata a mujer y se suicida dentro de un empaque en #Rosario\n\nEl hecho se registr\u00f3 en el area de comedor donde el hombre de dos disparoa asesino a la mujer y despues se quit\u00f3 la vida. \n\nLeer nota aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/vej1PzxVQn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158750651859574784", "author_id": "196015591"}, {"created_at": "2019-08-06T14:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158750647941922817"], "in_reply_to_user_id": "167922847", "text": "@XaropStyles diz a pol\u00edcia q ele se matou de ontem pra hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158750647941922817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "XaropStyles", "id": "167922847"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158747763041087490"}], "author_id": "66218599"}, {"created_at": "2019-08-06T14:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158750610981892097"], "in_reply_to_user_id": "3257045389", "text": "@RMulekinn ele e suicida mulekin da uma ves eu o vi na sacada pulando mt triste :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158750610981892097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RMulekinn", "id": "1455213321284632589"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "mulekin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157865140789874689"}], "author_id": "1016053104"}, {"created_at": "2019-08-06T14:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158750490353700870"], "text": "5.1% de ideaci\u00f3n suicida activa. Estudio de Barrera en 600 estudiantes universitarios. #saludmental", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158750490353700870", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "saludmental"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.2838, "type": "Other", "normalized_text": "Barrera"}]}, "author_id": "59830083"}, {"created_at": "2019-08-06T14:43:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158750351253803019"], "text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158750351253803019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "author_id": "150346627"}, {"created_at": "2019-08-06T14:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158750230394937345"], "text": "o m\u00e9dico olhou pra mim e perguntou se tinha risco de gravidez kkkkkk vou nem terminar de falar que minha m\u00e3e quase me matou com os olhos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158750230394937345", "author_id": "1725981674"}, {"created_at": "2019-08-06T14:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749875284140032"], "text": "RT @EnriqueFeas: Pero, en cualquier caso, el Parlamento ha de asumir su responsabilidad ante la estrategia suicida de Boris Johnson. En su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158749875284140032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EnriqueFeas", "id": "2490666896"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.8498, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158749091989467136"}], "author_id": "3172324479"}, {"created_at": "2019-08-06T14:40:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749801854451713"], "text": "Fiquei sabendo que o vagabundo que se vestiu de mulher pra tentar fugir da cadeia e largou a pr\u00f3pria filha na cela, se matou nessa madrugada. Eu n\u00e3o to com um pingo de d\u00f3. Um bandido a menos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749801854451713", "author_id": "58037456"}, {"created_at": "2019-08-06T14:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749783365947392"], "text": "RT @Kollber: @JornalOGlobo \u201cDe acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749783365947392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kollber", "id": "53451003"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158727395777626114"}], "author_id": "808831783374651392"}, {"created_at": "2019-08-06T14:40:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749736867893260"], "in_reply_to_user_id": "54745785", "text": "@rodpocket @diogolamarque Pelo que li, se matou com um len\u00e7ol.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749736867893260", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RodPocket", "id": "1377909103075463169"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "diogolamarque", "id": "33646232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749539236532225"}], "author_id": "29441813"}, {"created_at": "2019-08-06T14:39:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749539236532225"], "in_reply_to_user_id": "33646232", "text": "@diogolamarque @marcimag_ mas se matou ou mataram?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749539236532225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogolamarque", "id": "33646232"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "marcimag_", "id": "29441813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749387897692162"}], "author_id": "54745785"}, {"created_at": "2019-08-06T14:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749535755284480"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749535755284480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "2484813552"}, {"created_at": "2019-08-06T14:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749280569573376"], "in_reply_to_user_id": "3063962710", "text": "@furlane_ph @JovemPanNews ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1158749280569573376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "furlane_ph", "id": "3063962710"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158747912861573121"}], "author_id": "219064926"}, {"created_at": "2019-08-06T14:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749198138904577"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749198138904577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "42271371"}, {"created_at": "2019-08-06T14:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749186998919171"], "text": "Gente o cara que tentou sair da cadeia vestido de mulher se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749186998919171", "author_id": "2549747259"}, {"created_at": "2019-08-06T14:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749157982658563"], "text": "Se enforcou, n\u00e9?\n\nNuma cela de um pres\u00eddio, nas m\u00e3os do Estado, sob um governo de direita f\u00e3 da ditadura.\n\nT\u00e1 bom.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749157982658563", "author_id": "2377479038"}, {"created_at": "2019-08-06T14:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749100118040576"], "in_reply_to_user_id": "54745785", "text": "@rodpocket @diogolamarque Se enforcou na solit\u00e1ria. Tenso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749100118040576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RodPocket", "id": "1377909103075463169"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "diogolamarque", "id": "33646232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749011702161408"}], "author_id": "29441813"}, {"created_at": "2019-08-06T14:38:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749091989467136"], "in_reply_to_user_id": "2490666896", "text": "Pero, en cualquier caso, el Parlamento ha de asumir su responsabilidad ante la estrategia suicida de Boris Johnson. En su mano est\u00e1 evitar que le enga\u00f1en. Si se arriesga a una moci\u00f3n de censura sin formar gobierno alternativo, est\u00e1 invitando a Johnson a manipular los plazos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158749091989467136", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8698, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158748421706194945"}], "author_id": "2490666896"}, {"created_at": "2019-08-06T14:37:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158748952663068673"], "text": "RT @9soro: Esperemos respuestas claras del presidente (e) en pro de los ni\u00f1os, es la hora de decisiones no de proyectar retornos a un pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158748952663068673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "9soro", "id": "147343635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158744220590641157"}], "author_id": "190480677"}, {"created_at": "2019-08-06T14:37:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158748835709108227"], "in_reply_to_user_id": "3091712588", "text": "@CarmelaDmaria7 @RossoMateo como est\u00e1n estas hormonas, le voy a cancelar otras juntadas a ver si se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158748835709108227", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "RossoMateo", "id": "612265014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158727372201480192"}], "author_id": "803303363311968256"}, {"created_at": "2019-08-06T14:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158748813454204928"], "text": "tabom marvete a gente j\u00e1 entendeu q voce nao gosta de esquadr\u00e3o suicida aquieta esse cu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158748813454204928", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6803, "type": "Person", "normalized_text": "tabom marvete"}]}, "author_id": "755581850983301120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/9k0XA7VCXw", "expanded_url": "http://bit.ly/2YN6LaS", "display_url": "bit.ly/2YN6LaS"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 132, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.693, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC Int"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158748665831469056"], "text": "[ABC Int] \u24b8\u24b8\u21aa Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida https://t.co/9k0XA7VCXw #Mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158748665831469056", "author_id": "575410217"}, {"created_at": "2019-08-06T14:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158748327539859456"], "text": "RT @OYKOS: Segunda alza de luz en medio del veloz incremento de la cesant\u00eda. \nY el chileno enojado d\u00f3nde est\u00e1?\nAh\u00ed, sacandole fotos a los c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158748327539859456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "OYKOS", "id": "69656528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158738407910072321"}], "author_id": "107072829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/hjWGpajjxJ", "expanded_url": "https://www.netflix.com/title/80091595", "display_url": "netflix.com/title/80091595"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "Netflix"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:34:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158748227165990913"], "text": "HOY 6/8 se agrega al cat\u00e1logo de #Netflix la pel\u00edcula \"Escuadr\u00f3n suicida\", un film de acci\u00f3n de 2016 que no necesita presentaci\u00f3n ;)\n\nhttps://t.co/hjWGpajjxJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158748227165990913", "author_id": "1154021686636961792"}, {"created_at": "2019-08-06T14:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158748215971405831"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158748215971405831", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "1852362218"}, {"created_at": "2019-08-06T14:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158748056432648192"], "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158748056432648192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "author_id": "939833346812768257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/UgGONVdvdO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1158725995236487168", "display_url": "twitter.com/i/events/11587\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:33:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158747917727014912"], "text": "se enforcou n\u00e3o, enforcaram ele   https://t.co/UgGONVdvdO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158747917727014912", "author_id": "279217864"}, {"created_at": "2019-08-06T14:33:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158747860562796549"], "text": "RT @warliseW: @Alexandreelf Sim sim... agora \u00e9 veneno na veia. Foda! \u00c9 lament\u00e1vel ver as pessoas minimizando os efeitos de agrot\u00f3xicos...ou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158747860562796549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "warliseW", "id": "381658306"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Alexandreelf", "id": "858034773419339777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158729503159590912"}], "author_id": "1101854126147809280"}, {"created_at": "2019-08-06T14:33:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158747830300872704"], "text": "RT @lambeprodutora: Sua obra mais cara hoje vale cerca de 450 milh\u00f5es, mas em sua vida s\u00f3 conseguiu vender um \u00fanico quadro por alguns troca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158747830300872704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lambeprodutora", "id": "1098361238801862656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158739498693357569"}], "author_id": "912844458"}, {"created_at": "2019-08-06T14:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158747745596903427"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "text": "@JornalOGlobo Se enforcou ne? ATA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158747745596903427", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "59002172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/xksSwINeyf", "expanded_url": "https://twitter.com/iShineSoBright_/status/1157879384537219073", "display_url": "twitter.com/iShineSoBright\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:32:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158747707852361728"], "text": "ella est\u00e1 bien t\u00f3xica y tiene much\u00edsimos problemas y necesita much\u00edsima ayuda psicol\u00f3gica, as\u00ed que m\u00e1s vale que tenga un final donde pueda curarse y ser feliz porque si la matan o se suicida (lo entiendo) pero no es buen mensaje gente. https://t.co/xksSwINeyf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158747707852361728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157879384537219073"}], "author_id": "1004575438830792710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/gCrO8dONgr", "expanded_url": "https://twitter.com/percygrimmpitch/status/1158747525978959873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gCrO8dONgr", "media_key": "3_1158747520778022912"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "baz"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:31:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158747525978959873"], "text": "toda vez que eu lembro que o baz disse que a m\u00e3e dele nunca aceitaria ele ser um vampiro e foi por isso que ela se matou https://t.co/gCrO8dONgr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158747525978959873", "author_id": "518719829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/V7dqfmgB6D", "expanded_url": "https://www.vice.com/pt_br/article/mbmqnq/boletim-matutino-da-vice-682019", "display_url": "vice.com/pt_br/article/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158747151490539520"], "text": "gentem o preso que tentou fugir vestido de mulher se matou putz https://t.co/V7dqfmgB6D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158747151490539520", "author_id": "22331529"}, {"created_at": "2019-08-06T14:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158747110281502721"], "in_reply_to_user_id": "963471401847017473", "text": "@ElvioVDeMatteis @italiaanzitutto @FormeMetan @Fiero70600786 @Ilconservator @chiossimanuela2 @AdryWebber @a_meluzzi @GiorgiaMeloni @LuiRispoli @ChiodiDonatella @marisaLaDestra @Vito_Cipolla @Vito_Trevi @IsabellaRauti @santini1965 @Storace @orcopapo @Giov_Nazionale Questa contrapposizione che dici mi sembra suicida per prima cosa per la Lega...\nHo dubbi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158747110281502721", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "Fiero70600786", "id": "1074554864003440640"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 131, "end": 142, "username": "LuiRispoli", "id": "367021544"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}, {"start": 160, "end": 175, "username": "marisaLaDestra", "id": "1088677627"}, {"start": 176, "end": 189, "username": "Vito_Cipolla", "id": "442225392"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "isabellarauti", "id": "376610294"}, {"start": 230, "end": 238, "username": "Storace", "id": "602903174"}, {"start": 239, "end": 248, "username": "Orcopapo", "id": "2381827151"}, {"start": 249, "end": 264, "username": "Giov_Nazionale", "id": "2477343572"}]}, "geo": {"place_id": "e40595796da14879"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158746478648659970"}], "author_id": "122733775"}, {"created_at": "2019-08-06T14:28:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158746738313826306"], "in_reply_to_user_id": "103552278", "text": "@kdmalu mano o maluco se matou hj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158746738313826306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kdmalu", "id": "103552278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158700841114714113"}], "author_id": "18884840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NEXUWS9Dxv", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158746654507450369"], "text": "Se suicidou aham t\u00e1\nTodo mundo sabe no fundo que o cara foi obrigado a se matar. https://t.co/NEXUWS9Dxv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158746654507450369", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "author_id": "1385904156"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/uGbkSBqgAB", "expanded_url": "http://ont.by/news/ubijstvom-i-popytkoj-suicida-zakonchilsya-konflikt-v-soligorskom-rajone", "display_url": "ont.by/news/ubijstvom\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qf07ctUHpB", "expanded_url": "https://twitter.com/ont_tv/status/1158746589042810882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qf07ctUHpB", "media_key": "3_1158746583502065664"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "news"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158746589042810882"], "text": "#news \u0423\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c \u0438 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u043b\u0441\u044f \u043a\u043e\u043d\u0444\u043b\u0438\u043a\u0442 \u0432 \u0421\u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u0435\n\nhttps://t.co/uGbkSBqgAB https://t.co/qf07ctUHpB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1158746589042810882", "author_id": "315323280"}, {"created_at": "2019-08-06T14:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158746235907575810"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158746235907575810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "65231714"}, {"created_at": "2019-08-06T14:26:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158746130345279488"], "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158746130345279488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "author_id": "1125109992"}, {"created_at": "2019-08-06T14:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745932126720000"], "text": "RT @badgallore: O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158745932126720000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "badgallore", "id": "790712368544243712"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158742671067963392"}], "author_id": "938785291279785987"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/lN677PQDqB", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745823099928576"], "text": "Se enforcou com um len\u00e7ol \ud83d\ude32 https://t.co/lN677PQDqB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158745823099928576", "geo": {"place_id": "ee4dd7226fe2d47e"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "450210041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ZbCLPV83i1", "expanded_url": "https://temalguemassistindo.com.br/esquadrao-suicida-chegou-no-catalogo-da-netflix-veja-o-trailer/", "display_url": "temalguemassistindo.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/gce0rPcdQn", "expanded_url": "https://twitter.com/taassistindo_/status/1158745675938631680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gce0rPcdQn", "media_key": "3_1158745674080509953"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7749, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745675938631680"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida chegou no cat\u00e1logo da Netflix; veja o\u00a0trailer https://t.co/ZbCLPV83i1 https://t.co/gce0rPcdQn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158745675938631680", "author_id": "364683554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GYiZyKoYXq", "expanded_url": "https://www.netflix.com/title/80091595?s=i", "display_url": "netflix.com/title/80091595\u2026"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745625263038464"], "text": "\u00bfYa viste \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d en Netflix? Veanse a mi mame @MargotRobbie te amo \n\nhttps://t.co/GYiZyKoYXq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158745625263038464", "author_id": "971233638"}, {"created_at": "2019-08-06T14:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745495629701121"], "text": "RT @German_ArenasA: El discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se ha filtrado en la mente demente de psic\u00f3patas con claro pote\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158745495629701121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "German_ArenasA", "id": "790668001909563392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158382066825928705"}], "author_id": "374049181"}, {"created_at": "2019-08-06T14:23:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745323927474176"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Por lo menos a el lo fusilan, y no se suicida cobardemente, como lo hizo ese cobarde, ladron de Alan Garc\u00eda perez el cobarde del a\u00f1o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158745323927474176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda perez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459196293165056"}], "author_id": "2922579275"}, {"created_at": "2019-08-06T14:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745318265147400"], "in_reply_to_user_id": "1091689731631534081", "text": "N\u00e3o estou aqui para passar pano em todos que ele matou e deturpou, ainda n\u00e3o acho justific\u00e1vel o que ele fez com a Silena, por\u00e9m entendo seus motivos e tento imaginar a confus\u00e3o que se passou dentro dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158745318265147400", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Silena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158745316604174336"}], "author_id": "1091689731631534081"}, {"created_at": "2019-08-06T14:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745069236686849"], "text": "RT @Felix_Sovinski: a\u00ed teve uma figure que valia 14 mil dolls\n\nela foi pro passado e se matou??????? impedindo as figures de serem controla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158745069236686849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158745047237648384"}], "author_id": "923310293110935553"}, {"created_at": "2019-08-06T14:22:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745054732791808"], "in_reply_to_user_id": "1227942607", "text": "@TinahLopes ~se matou~ tipo Herzog, n\u00e9? \ud83d\ude11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1158745054732791808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TinahLopes", "id": "1227942607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158711035525783552"}], "author_id": "18911192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/8OojJFE2m8", "expanded_url": "https://twitter.com/Felzi_/status/1158744845491625985", "display_url": "twitter.com/Felzi_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745047237648384"], "text": "a\u00ed teve uma figure que valia 14 mil dolls\n\nela foi pro passado e se matou??????? impedindo as figures de serem controladas no futuro https://t.co/8OojJFE2m8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1158745047237648384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158744845491625985"}], "author_id": "4867477948"}, {"created_at": "2019-08-06T14:21:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744827309088768"], "in_reply_to_user_id": "162181568", "text": "@slospennato @MariaLujan_Rey @mariuvidal Ni loca te voto, no soy suicida. No te creo nada, detr\u00e1s de esa cara de bienuda se esconde una persona nefasta, como todos los de este gobierno. Fuera VIDAL, fuera Macri.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158744827309088768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MariaLujan_Rey", "id": "1222402614"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 209, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158419895874441224"}], "author_id": "236672520"}, {"created_at": "2019-08-06T14:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744810930544641"], "in_reply_to_user_id": "790712368544243712", "text": "@badgallore Hist\u00f3ria muito pesada. Diz que ele se enforcou com um len\u00e7ol, se foi isso poderia estar sendo amea\u00e7ado la dentro, ou se n\u00e3o mataram ele pela tentativa de fuga... pensei nessas possibilidades...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158744810930544641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "badgallore", "id": "790712368544243712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158743504945913857"}], "author_id": "169931185"}, {"created_at": "2019-08-06T14:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744737152753666"], "text": "RT @TinahLopes: O cara que tentou fugir de Bangu com uma m\u00e1scara de mulher se matou e estou me sentindo t\u00e3o mal pq ri do v\u00eddeo. /o\\", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158744737152753666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TinahLopes", "id": "1227942607"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3219, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711035525783552"}], "author_id": "16079937"}, {"created_at": "2019-08-06T14:20:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744729959456768"], "text": "RT @ScrivoArte2: @PaolaMerolli @CasaLettori @ScrivoArte @Antonio79B @vale_morlacchi @caffe_culturale @LaPausaCaffe \u2734Campi d\u2019estate:\n\nframme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158744729959456768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ScrivoArte2", "id": "946692992282357760"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PaolaMerolli", "id": "946800932267986945"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CasaLettori", "id": "2331802006"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "ScrivoArte", "id": "904358556983586817"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "Antonio79B", "id": "2360515482"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "vale_morlacchi", "id": "2912411031"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "caffe_culturale", "id": "999415957197148160"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "LaPausaCaffe", "id": "226553432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158738751520067591"}], "author_id": "61292316"}, {"created_at": "2019-08-06T14:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744722707558406"], "in_reply_to_user_id": "978742740816203776", "text": "@lorranpm @guridaquerencia ele n seria t\u00e3o ousado\\louco\\suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158744722707558406", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lorranpm", "id": "1541603018466115584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158744084305125382"}], "author_id": "41210944"}, {"created_at": "2019-08-06T14:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744694232354817"], "in_reply_to_user_id": "1021124029061754881", "text": "@adalia_anna Segundo a SEAP ele se enforcou com um len\u00e7ol. Itens como esse entram, ou as roupas dele, etc. At\u00e9 porque Bangu \u00e9 muito frio nessa \u00e9poca.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158744694232354817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adalia_anna", "id": "1021124029061754881"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8164, "type": "Other", "normalized_text": "SEAP"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.3839, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158741318740447233"}], "author_id": "142954899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/an8uOsZcj2", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744655812538368"], "text": "porra n durou uma semana...\n\"se enforcou com len\u00e7ol\" t\u00e1 certo n\u00e9 https://t.co/an8uOsZcj2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158744655812538368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "955603285146308608"}, {"created_at": "2019-08-06T14:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744534865645568"], "text": "#Venezuela me pregunto: las autoridades de #Matur\u00edn recorrer\u00e1n la ciudad de noche? No hay una sola avenida o calle que no est\u00e9 a oscuras, ni una sola luminaria funciona. Recorrer la ciudad de noche es una misi\u00f3n suicida, a todo riesgo. Hasta cuando tanta indolencia? #Monagas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158744534865645568", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Venezuela"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Matur\u00edn"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Monagas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Matur\u00edn"}, {"start": 268, "end": 274, "probability": 0.5205, "type": "Place", "normalized_text": "Monagas"}]}, "author_id": "74618101"}, {"created_at": "2019-08-06T14:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744419132067840"], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158744419132067840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "author_id": "1076587468214853632"}, {"created_at": "2019-08-06T14:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744350114889729"], "text": "RT @cal_perfect: Ayunar con mi mam\u00e1 en casa es como misi\u00f3n suicida ajsjalsjqka y cuando lo logro me siento poderosa y s\u00faper inteligente. qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158744350114889729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158633876224380929"}], "author_id": "946920319331262464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/SEbi1sCS9o", "expanded_url": "https://twitter.com/DBonyuet/status/1158390500094701569", "display_url": "twitter.com/DBonyuet/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:18:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744220590641157"], "text": "Esperemos respuestas claras del presidente (e) en pro de los ni\u00f1os, es la hora de decisiones no de proyectar retornos a un pa\u00eds sin garant\u00edas, es suicida pretender el retorno de nadie... https://t.co/SEbi1sCS9o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158744220590641157", "author_id": "147343635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6wINuPL3iX", "expanded_url": "https://twitter.com/MaraYolandaGar6/status/1158744215687442439/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6wINuPL3iX", "media_key": "3_1158744210025193472"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 276, "username": "MAbolicion", "id": "1066770503115988992"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 99, "end": 118, "tag": "NosEstanAsesinando"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "NosEstanMatando"}, {"start": 137, "end": 148, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 149, "end": 166, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 171, "end": 181, "tag": "Violencia"}, {"start": 199, "end": 205, "tag": "Mujer"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "Pobreza"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "Injusticia"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "Tambien"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744215687442439"], "text": "En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando \n#NosEstanMatando\n#NiUnaMenos\n#NosQueremosVivas \nLa #Violencia  tiene rostro de #Mujer ,la #Pobreza y la #Injusticia  #Tambien \n@SoniaVivasRive3 \n@MAbolicion https://t.co/6wINuPL3iX", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158744215687442439", "geo": {"place_id": "342f9faf7392d4ce"}, "author_id": "851787597080907777"}, {"created_at": "2019-08-06T14:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744121860861953"], "text": "RT @badgallore: O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158744121860861953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "badgallore", "id": "790712368544243712"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158742671067963392"}], "author_id": "2592451527"}, {"created_at": "2019-08-06T14:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744083873095681"], "text": "RT @Kollber: @JornalOGlobo \u201cDe acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158744083873095681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kollber", "id": "53451003"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158727395777626114"}], "author_id": "1051988274888237056"}, {"created_at": "2019-08-06T14:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158743839483596800"], "in_reply_to_user_id": "1093649258060890113", "text": "@Aba_Tweet @pisto_gol Il calcio si suicida da solo grazie ai tanti soldi delle tv,l85% di tutti quei soldi vanno ai calciatori e procuratori che chiedono sempre di pi\u00f9!che la pirateria uccide il sistema \u00e8 una grossa balla!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158743839483596800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aba_Tweet", "id": "1093649258060890113"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158716532777787395"}], "author_id": "1024996583593725953"}, {"created_at": "2019-08-06T14:16:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158743619135791104"], "text": "RT @OYKOS: Segunda alza de luz en medio del veloz incremento de la cesant\u00eda. \nY el chileno enojado d\u00f3nde est\u00e1?\nAh\u00ed, sacandole fotos a los c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158743619135791104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "OYKOS", "id": "69656528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158738407910072321"}], "author_id": "46008387"}, {"created_at": "2019-08-06T14:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158743581219262465"], "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158743581219262465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "author_id": "942402443652059136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/g73XtHP91p", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:16:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158743555906650112"], "text": "a forma como a mat\u00e9ria traz um manchete mas dispersa da mesma no decorrer da not\u00edcia, trazendo apenas um \"se enforcou\" sobre a morte apenas me faz pensar qu\u00e3o forjado foi esse \"suic\u00eddio\" https://t.co/g73XtHP91p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158743555906650112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "1001288190966329344"}, {"created_at": "2019-08-06T14:15:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158743513179348993"], "text": "RT @mgayardi: @brndsz05 N\u00e3o s\u00e3o 13 anos de corrup\u00e7\u00e3o, s\u00e3o 519.\nOu melhor, \u00e9 a hist\u00f3ria da humanidade, desde quando Caim matou Abel.\nE nos 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158743513179348993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mgayardi", "id": "119576076"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "brndsz05", "id": "914915437728686080"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158672284942577664"}], "author_id": "86562604"}, {"created_at": "2019-08-06T14:15:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158743351543377920"], "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158743351543377920", "author_id": "1071026322795843587"}, {"created_at": "2019-08-06T14:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158743148962689030"], "in_reply_to_user_id": "2473035436", "text": "@DoBalacobaco89 #Dobalacobaco89 @zeluizlhesdiz  independente se o cara concorda ou n\u00e3o com a ditadura, o que n\u00e3o podemos e negar o nosso passado, e dizer que ela n\u00e3o existiu. ou pior dizer q foi o povo que matou o povo para culpar o estado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158743148962689030", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DoBalacobaco89", "id": "2473035436"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "zeluizlhesdiz", "id": "57417211"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "Dobalacobaco89"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Dobalacobaco89"}]}, "author_id": "1223566148"}, {"created_at": "2019-08-06T14:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158743020520349696"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158743020520349696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "378718584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/7gHCGsvCL2", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:13:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158743002526957569"], "text": "''se enforcou com um len\u00e7ol.'' rs https://t.co/7gHCGsvCL2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158743002526957569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "2595478933"}, {"created_at": "2019-08-06T14:13:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742999406223360"], "text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158742999406223360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "author_id": "133755213"}, {"created_at": "2019-08-06T14:13:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742898265022465"], "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158742898265022465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "author_id": "752587068857999360"}, {"created_at": "2019-08-06T14:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742749954367488"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158742749954367488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "87743630"}, {"created_at": "2019-08-06T14:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742671067963392"], "text": "O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 253, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1158742671067963392", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}]}, "author_id": "790712368544243712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/YI3KgZmCFA", "expanded_url": "http://twib.in/l/Kx9B5rkxGoEz", "display_url": "twib.in/l/Kx9B5rkxGoEz"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/f5O8a94cSS", "expanded_url": "https://twitter.com/SimSrMinistro/status/1158742611332612096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5O8a94cSS", "media_key": "3_1158742609839480832"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "observador"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742611332612096"], "text": "Suicidou-se o traficante brasileiro que tentou fugir da pris\u00e3o vestido de mulher https://t.co/YI3KgZmCFA #observador https://t.co/f5O8a94cSS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1158742611332612096", "author_id": "1334838757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/c2z0cRwWWb", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742598791696384"], "text": "RT @informativost5: El var\u00f3n habr\u00eda sido sometido a severos castigos por su intento de fuga.\nhttps://t.co/c2z0cRwWWb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158742598791696384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741868198465542"}], "author_id": "1155627175636328448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742529648549894"], "text": "RT @Centraldcnauta: 'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158742529648549894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158664022608220161"}], "author_id": "112551694"}, {"created_at": "2019-08-06T14:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742527220039685"], "text": "Entiendo que con Macri empeor\u00f3 la econom\u00eda en general y haya bronca, pero votar a los kks es realmente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158742527220039685", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.6226, "type": "Organization", "normalized_text": "kks"}]}, "author_id": "136510845"}, {"created_at": "2019-08-06T14:11:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742390770769921"], "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158742390770769921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "author_id": "477897185"}, {"created_at": "2019-08-06T14:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742254623891456"], "text": "Renata: Matheus vou te jogar pela janela\nMatheus: seria legal\n\nMatheus nazista suicida foda-se ahsuahsh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158742254623891456", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3394, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "author_id": "1325555190"}, {"created_at": "2019-08-06T14:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742190300061698"], "text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158742190300061698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "author_id": "36955862"}, {"created_at": "2019-08-06T14:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742178266591234"], "text": "Che av\u00edsenme si matan a alguien o alguien se suicida hoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158742178266591234", "author_id": "2330818852"}, {"created_at": "2019-08-06T14:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742171366887425"], "in_reply_to_user_id": "72443914", "text": "Ces tem que parar de viralizar esses conte\u00fados como se fossem qualquer coisa... Quando a mina se suicida, ou acontece algo grave, todo mundo faz textao e os caraio...\nSeja homem agora! Denunciem as coisas, n\u00e3o deixem espalhar...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158742171366887425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158741760874561536"}], "author_id": "72443914"}, {"created_at": "2019-08-06T14:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742138219368448"], "text": "RT @lambeprodutora: Sua obra mais cara hoje vale cerca de 450 milh\u00f5es, mas em sua vida s\u00f3 conseguiu vender um \u00fanico quadro por alguns troca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158742138219368448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lambeprodutora", "id": "1098361238801862656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158739498693357569"}], "author_id": "293743549"}, {"created_at": "2019-08-06T14:10:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742100726439938"], "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158742100726439938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "3376072774"}, {"created_at": "2019-08-06T14:09:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741874292736001"], "text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158741874292736001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "author_id": "112761302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/c2z0cRwWWb", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741868198465542"], "text": "El var\u00f3n habr\u00eda sido sometido a severos castigos por su intento de fuga.\nhttps://t.co/c2z0cRwWWb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158741868198465542", "author_id": "16514160"}, {"created_at": "2019-08-06T14:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741741333299200"], "text": "nossa chocado que o preso que tentou fugir vestido de mulher se matou, coitado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158741741333299200", "author_id": "220804722"}, {"created_at": "2019-08-06T14:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741597909061632"], "text": "RT @OYKOS: Segunda alza de luz en medio del veloz incremento de la cesant\u00eda. \nY el chileno enojado d\u00f3nde est\u00e1?\nAh\u00ed, sacandole fotos a los c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158741597909061632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "OYKOS", "id": "69656528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158738407910072321"}], "author_id": "202643322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/FeDAAlEPey", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741564421738498"], "text": "Se enforcou........aham aham pode p\u00e1 https://t.co/FeDAAlEPey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158741564421738498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "385129510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/8WkPmggSBT", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741457739669504"], "text": "Caralho ele se suicidou https://t.co/8WkPmggSBT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158741457739669504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "3938445497"}, {"created_at": "2019-08-06T14:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741439578353664"], "text": "o cara que todo mundo tava zoando que tentou fugir vestido de branquelas se enforcou \ud83d\ude26 que horror s\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158741439578353664", "author_id": "1081800207627636736"}, {"created_at": "2019-08-06T14:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741128713129986"], "in_reply_to_user_id": "830403131125161985", "text": "@LeiteFederico @FacundoDeArmas @alviro38 @IsabelSena7 Fede, sos muy pelotudo. La luz un impuesto??? El boleto??? El boleto est\u00e1 subvencionado, de qu\u00e9 impuesto hablas? La luz? Vos podes elegir no pagarlos, no son impuestos. Cada vez que dec\u00eds eso un economista se suicida . Pagar a cambio de algo NO ES UN IMPUESTO.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158741128713129986", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "FacundoDeArmas", "id": "342452315"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "alviro38", "id": "2943163509"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "IsabelSena7", "id": "1253813886085746689"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "Fede"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158727495379763202"}], "author_id": "610375108"}, {"created_at": "2019-08-06T14:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741108194721798"], "in_reply_to_user_id": "112761302", "text": "@ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @paramo2019 @juliopatan09 El tiempo se acaba para el in\u00fatil y p\u00e9simo Gob de 4ta. Los empresarios mismos @Coparmex Proyectan un plan de desarrollo econ\u00f3mico alterno.\nMuy diferente al suicida programa del Pejedente.\nSe ve\u00eda venir. \nM\u00e9xico es primero!\n#AMLOelFracasoPresidencial", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158741108194721798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "paramo2019", "id": "1134231217283510272"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "Coparmex", "id": "55103452"}], "hashtags": [{"start": 374, "end": 400, "tag": "AMLOelFracasoPresidencial"}], "annotations": [{"start": 355, "end": 360, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 375, "end": 399, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOelFracasoPresidencial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158726738479919104"}], "author_id": "592244972"}, {"created_at": "2019-08-06T14:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741041903616000"], "text": "RT @lambeprodutora: Sua obra mais cara hoje vale cerca de 450 milh\u00f5es, mas em sua vida s\u00f3 conseguiu vender um \u00fanico quadro por alguns troca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158741041903616000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lambeprodutora", "id": "1098361238801862656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158739498693357569"}], "author_id": "272104450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/c2z0cRflxB", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:05:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740938002448384"], "text": "RT @informativost5: Intent\u00f3 escapar disfraz\u00e1ndose de su propia hija https://t.co/c2z0cRflxB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158740938002448384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158739408389935105"}], "author_id": "352664586"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/lIYniPEJ7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2YtH43J", "display_url": "bit.ly/2YtH43J"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "Texas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740784587399169"], "text": "RT @LaRazon_mx: Dos d\u00edas despu\u00e9s del tiroteo, hombre mata a tres personas y luego se suicida en San Antonio, #Texas https://t.co/lIYniPEJ7J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158740784587399169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158599240098209792"}], "author_id": "26651535"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/nlBaEVhLXE", "expanded_url": "http://www.elsiglocoahuila.mx/coahuila/noticia/304344.html", "display_url": "elsiglocoahuila.mx/coahuila/notic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740755004788738"], "text": "Hombre en estado de ebriedad se suicida en #Saltillo https://t.co/nlBaEVhLXE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158740755004788738", "author_id": "2482936446"}, {"created_at": "2019-08-06T14:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740730141188097"], "text": "Encontre un poemita mio de hace algun tiempo que se llama \"vispera suicida\" siempre tan serenaaaa y armoniosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158740730141188097", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "vispera suicida"}]}, "author_id": "944425241505402882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/poHzV6oxNE", "expanded_url": "https://twitter.com/marciodolzan/status/1158720021922746369", "display_url": "twitter.com/marciodolzan/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740730094874624"], "text": "n\u00e3o tem como acreditar que o cara se enforcou com len\u00e7ol sei l\u00e1 sabe imposs\u00edvel https://t.co/poHzV6oxNE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158740730094874624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158720021922746369"}], "author_id": "811443504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/z6ua0FaFzL", "expanded_url": "https://twitter.com/gabiteixeira/status/1158740711363272706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z6ua0FaFzL", "media_key": "3_1158740705268944898"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:04:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740711363272706"], "in_reply_to_user_id": "26826917", "text": "como j\u00e1 diria racionais: s\u00f3 o cheiro de morte e pinho sol, um preso se enforcou com o len\u00e7ol https://t.co/z6ua0FaFzL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158740711363272706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158739909550587905"}], "author_id": "26826917"}, {"created_at": "2019-08-06T14:04:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740663183298560"], "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158740663183298560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "1158483639161753600"}, {"created_at": "2019-08-06T14:04:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740611182354433"], "in_reply_to_user_id": "900851931152887811", "text": "@scharf_ian Ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1158740611182354433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "scharf_ian", "id": "900851931152887811"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158733171028111361"}], "author_id": "67437373"}, {"created_at": "2019-08-06T14:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740574389727235"], "text": "Juventud suicida 2.0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158740574389727235", "author_id": "504377431"}, {"created_at": "2019-08-06T14:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740484459655169"], "text": "puta q pariu tem esquadr\u00e3o suicida no netlfix  eu n vou sair de casa hj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158740484459655169", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "netlfix"}]}, "author_id": "4896795724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cm2XZkn1gE", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740367967023104"], "text": "El preso brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse haci\u00e9ndose pasar por su hija aparece ahorcado en su celda\nhttps://t.co/cm2XZkn1gE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158740367967023104", "author_id": "1154526680834330631"}, {"created_at": "2019-08-06T14:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740316066897923"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "@ActualidadRT La joven se suicida y se lleva a su novio apretandolo con los pies", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158740316066897923", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158715210154369024"}], "author_id": "1020049201227616258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/CEsYyMGEy2", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740182536867843"], "text": "os cara zoaram tanto o cara que ele se matou k https://t.co/CEsYyMGEy2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158740182536867843", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "964666861798481920"}, {"created_at": "2019-08-06T14:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740020745756673"], "in_reply_to_user_id": "858779556", "text": "@ppcamrj @rodrigoxave @favelanewsrj Tamb\u00e9m pensei nisso. Se ele se suicidou ou suicidaram rs.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158740020745756673", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158738447818903552"}], "author_id": "2849147849"}, {"created_at": "2019-08-06T14:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158740010478141441"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158740010478141441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "60414523"}, {"created_at": "2019-08-06T14:01:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739960616251392"], "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158739960616251392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "author_id": "96340114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/CD8wBZ9aIi", "expanded_url": "https://twitter.com/CaptainWWatts/status/1158739915422806016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CD8wBZ9aIi", "media_key": "3_1158739912755048450"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 156, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen King - Rabia"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739915422806016"], "text": "\"\u00bfC\u00f3mo debe ser la ca\u00edda desde lo m\u00e1s alto de un precipicio para un suicida? Creo que debe de experimentar una sensaci\u00f3n de cordura?\" \n\n(Stephen King - Rabia) https://t.co/CD8wBZ9aIi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158739915422806016", "author_id": "1129849094946676742"}, {"created_at": "2019-08-06T14:01:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739852902502401"], "text": "En el #GreysAnatomy mexicano Derek va a dejar a Grey por la nueva interna, Denny no llega vivo al transplante porque M\u00e9xico, a Izzie se suicida por depresi\u00f3n y amenazan a todos los residentes del hospital si hacen publicaciones en redes, el IMSS tiene m\u00e1s drama, sean originales.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158739852902502401", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "GreysAnatomy"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "GreysAnatomy"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7549, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "Grey"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.543, "type": "Person", "normalized_text": "Denny"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Izzie"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.4697, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "author_id": "83072169"}, {"created_at": "2019-08-06T14:01:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739851384168455"], "text": "YATO EU TE AMO MAS SE VC MATOU A BISHAMON POR CONTA DO TEU PAI EU TE ODEIO PQPPPPP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158739851384168455", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "BISHAMON"}]}, "author_id": "320235887"}, {"created_at": "2019-08-06T14:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739840730484737"], "text": "Revoltada cara o Bandido se matou!!!!!!, Poxa e os Bandidos!!!! De verdade estes que roubam d verdade o povo brasileiro,quando eles ter\u00e3o vergonha e se matarem????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158739840730484737", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "Bandido"}]}, "author_id": "1147870707348574213"}, {"created_at": "2019-08-06T14:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739813798776832"], "in_reply_to_user_id": "876456816426856449", "text": "@mariarceu @AlexanderTecn @sbtrio Bandido nem \u00e9 gente, imagina o tanto de inocente que esse vagabundo matou pegar 100 anos n\u00e3o \u00e9 pra qualquer um tem que se fuder e acabou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158739813798776832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mariarceu", "id": "1181626681624276993"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "AlexanderTecn", "id": "128605316"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158731725142409216"}], "author_id": "2911868181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Bff6gM4bo0", "expanded_url": "https://twitter.com/ProximittyCE/status/1158455294764171268", "display_url": "twitter.com/ProximittyCE/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8947, "type": "Place", "normalized_text": "latam"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739789132251137"], "text": "Si viera m\u00e1s marranadas que nos pasa a nosotros en latam, el vato se suicida alv jajajaja https://t.co/Bff6gM4bo0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158739789132251137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158455294764171268"}], "author_id": "2962158504"}, {"created_at": "2019-08-06T14:00:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739564699312128"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158739564699312128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "1085638352739713028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/c2z0cRflxB", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739562086187009"], "text": "RT @informativost5: Intent\u00f3 escapar disfraz\u00e1ndose de su propia hija https://t.co/c2z0cRflxB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158739562086187009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158739408389935105"}], "author_id": "3506788397"}, {"created_at": "2019-08-06T14:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739511607746562"], "text": "Hombre en estado de ebriedad, identificado como Fabi\u00e1n, se suicida en su domicilio ubicado en colonia Misi\u00f3n Cerritos de #Saltillo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158739511607746562", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "Fabi\u00e1n"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9111, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "geo": {"place_id": "373c6c575cd2601b", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}}, "author_id": "2482936446"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3DGaxd3MEm", "expanded_url": "https://twitter.com/lambeprodutora/status/1158739498693357569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3DGaxd3MEm", "media_key": "16_1158739485892288515"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739498693357569"], "in_reply_to_user_id": "1098361238801862656", "text": "Sua obra mais cara hoje vale cerca de 450 milh\u00f5es, mas em sua vida s\u00f3 conseguiu vender um \u00fanico quadro por alguns trocados.Van Gogh morreu praticamente no anonimato, depois de uma vida atormentada que o levou ao isolamento, ele se convenceu do fracasso e se suicidou. \ud83d\ude22\ud83d\ude1e https://t.co/3DGaxd3MEm", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158739498693357569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158738741130715136"}], "author_id": "1098361238801862656"}, {"created_at": "2019-08-06T13:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739492561457152"], "in_reply_to_user_id": "166236196", "text": "mas foi muito pesado o que eu fiz, acho que poucas pessoas ali j\u00e1 presenciaram algu\u00e9m tendo uma crise suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158739492561457152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158739341889409024"}], "author_id": "166236196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/c2z0cRflxB", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739408389935105"], "text": "Intent\u00f3 escapar disfraz\u00e1ndose de su propia hija https://t.co/c2z0cRflxB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158739408389935105", "author_id": "16514160"}, {"created_at": "2019-08-06T13:59:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739253897105410"], "text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158739253897105410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "author_id": "127841896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/gxL8ZoNVBh", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7083, "type": "Organization", "normalized_text": "DOPS"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:58:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739102969126915"], "text": "Na ditadura tamb\u00e9m falaram que Vlado Herzog se enforcou em sua cela e j\u00e1 foi provado que ele foi torturado e morto por policiais do DOPS.... Ai ai https://t.co/gxL8ZoNVBh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158739102969126915", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "author_id": "915176991137165313"}, {"created_at": "2019-08-06T13:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739026536488960"], "text": "Se voc\u00ea acredita que o aborto \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o para corrigir um erro, se suicida e corrija o erro da tua m\u00e3e.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158739026536488960", "author_id": "215333378"}, {"created_at": "2019-08-06T13:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739010841219072"], "text": "RT @ScrivoArte2: @PaolaMerolli @CasaLettori @ScrivoArte @Antonio79B @vale_morlacchi @caffe_culturale @LaPausaCaffe \u2734Campi d\u2019estate:\n\nframme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158739010841219072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ScrivoArte2", "id": "946692992282357760"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PaolaMerolli", "id": "946800932267986945"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CasaLettori", "id": "2331802006"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "ScrivoArte", "id": "904358556983586817"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "Antonio79B", "id": "2360515482"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "vale_morlacchi", "id": "2912411031"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "caffe_culturale", "id": "999415957197148160"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "LaPausaCaffe", "id": "226553432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158738751520067591"}], "author_id": "999415957197148160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738943879213056"], "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158738943879213056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "author_id": "1062789302088818689"}, {"created_at": "2019-08-06T13:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738806255869953"], "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se ouvir viernes 3 am a todo o momento \u00e9 uma tend\u00eancia suicida????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158738806255869953", "author_id": "181595584"}, {"created_at": "2019-08-06T13:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738802703077379"], "text": "Eu uma hora dessas assistindo Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd2a\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158738802703077379", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1090694556004335621"}, {"entities": {"urls": [{"start": 320, "end": 343, "url": "https://t.co/Po4lmlN1ZR", "expanded_url": "https://twitter.com/ScrivoArte2/status/1158738751520067591/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Po4lmlN1ZR", "media_key": "3_1158738743223824384"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaolaMerolli", "id": "946800932267986945"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CasaLettori", "id": "2331802006"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "ScrivoArte", "id": "904358556983586817"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Antonio79B", "id": "2360515482"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "vale_morlacchi", "id": "2912411031"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "caffe_culturale", "id": "999415957197148160"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "LaPausaCaffe", "id": "226553432"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 226, "tag": "Hiroshima"}, {"start": 227, "end": 235, "tag": "6agosto"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:57:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738751520067591"], "in_reply_to_user_id": "946800932267986945", "text": "@PaolaMerolli @CasaLettori @ScrivoArte @Antonio79B @vale_morlacchi @caffe_culturale @LaPausaCaffe \u2734Campi d\u2019estate:\n\nframmenti di un incubo\n\nlampeggiano davanti ai miei occhi \u2734\n\nHaiku di Hara Tamiki\n\nSopravvissuto ad\n#Hiroshima\n#6agosto 1945\nMorto suicida nel 1951 per lo stesso motivo\n\n\ud83d\udcf7Hiroshima  Photogallery Rai News https://t.co/Po4lmlN1ZR", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158738751520067591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158693699834056704"}], "author_id": "946692992282357760"}, {"created_at": "2019-08-06T13:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738716820557824"], "in_reply_to_user_id": "505563923", "text": "@MandiAries19 @esquinabaja @MartinVizcarraC mas inutil el cobarde suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158738716820557824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MandiAries19", "id": "505563923"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158486628127641600"}], "author_id": "1050402220552986625"}, {"created_at": "2019-08-06T13:56:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738708981415938"], "in_reply_to_user_id": "1041115975029059584", "text": "@jackpatriota17 o cara se enforcou hoje, de acordo com a Bandnews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158738708981415938", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8792, "type": "Organization", "normalized_text": "Bandnews"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158737316552335361"}], "author_id": "48856784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7OBjrJUCS5", "expanded_url": "https://twitter.com/ManzanoCr/status/1158383981366300672", "display_url": "twitter.com/ManzanoCr/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SalidaDelEuro", "id": "2171767518"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738686793486336"], "text": "RT @SalidaDelEuro: \u00bfUna buena se\u00f1al?\n\nEl pacto suicida europeo gana adeptos. https://t.co/7OBjrJUCS5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158738686793486336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158703876981383168"}], "author_id": "308560113"}, {"created_at": "2019-08-06T13:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738447198117888"], "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158738447198117888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "author_id": "729861715970658308"}, {"created_at": "2019-08-06T13:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738407910072321"], "text": "Segunda alza de luz en medio del veloz incremento de la cesant\u00eda. \nY el chileno enojado d\u00f3nde est\u00e1?\nAh\u00ed, sacandole fotos a los cadaveres del costanera y reclamando porque la gente se suicida en el metro en hora peak. \nBien domesticado, muy leal al patr\u00f3n y a su tarjeta de cr\u00e8dito", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158738407910072321", "author_id": "69656528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/PdyE3Pix2s", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-en-la-azotea-de-hotel/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-en-\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/PdyE3Pix2s", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-en-la-azotea-de-hotel/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738375802834946"], "text": "Se suicida en la azotea de hotel.\n\nhttps://t.co/PdyE3Pix2s https://t.co/PdyE3Pix2s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158738375802834946", "author_id": "2903233203"}, {"created_at": "2019-08-06T13:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738370241191936"], "in_reply_to_user_id": "931880898534002688", "text": "@avinipontes amg ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158738370241191936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "avinipontes", "id": "931880898534002688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158738286967476225"}], "author_id": "773307405312688128"}, {"created_at": "2019-08-06T13:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738367300820992"], "in_reply_to_user_id": "615509791", "text": "@oiluiz dizem q na verdade ele se enforcou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158738367300820992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158737153721077761"}], "author_id": "2414630892"}, {"created_at": "2019-08-06T13:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738257976446976"], "text": "Hombre en estado de ebriedad, identificado como Fabi\u00e1n, se suicida en su domicilio ubicado en colonia Misi\u00f3n Cerritos de #Saltillo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158738257976446976", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "Fabi\u00e1n"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9111, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "author_id": "2492135426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/mMes8JDs6D", "expanded_url": "https://twitter.com/luza_doc/status/1158736841350230017", "display_url": "twitter.com/luza_doc/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738170873335808"], "text": "Veja a realidade n\u00e9? N\u00e3o era para todos estes Bandidos se matarem \" como o bandido se matou ha ha ha\" na pris\u00e3o, gostaria de ver todos estes..! https://t.co/mMes8JDs6D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158738170873335808", "author_id": "1147870707348574213"}, {"created_at": "2019-08-06T13:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738166230048768"], "text": "o cara se matou e vcs fazendo piada cara v\u00e3o se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158738166230048768", "author_id": "2263092477"}, {"created_at": "2019-08-06T13:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737994443980800"], "in_reply_to_user_id": "3342631684", "text": "@RodolfoS @radiobandnewsfm @eduardobarao duvido que ele se matou... ditadura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158737994443980800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RodolfoS", "id": "3342631684"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "eduardobarao", "id": "61748699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158701924432142336"}], "author_id": "1149027351717695489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/xAzb8vRTFR", "expanded_url": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1158729374469959681", "display_url": "twitter.com/blogmarioflavi\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.3829, "type": "Other", "normalized_text": "PE"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3313, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737992103673856"], "text": "Me deve essa conta e outra qd perdeu o PE pra MM que tinha chegado ontem e matou ele nas duas semis. Ta no meu time? Tor\u00e7o a favor, mas se ele botar o time na B me paga uma. Fica devendo a outra. https://t.co/xAzb8vRTFR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158737992103673856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158729374469959681"}], "author_id": "203094602"}, {"created_at": "2019-08-06T13:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737937087045633"], "text": "RT @gazetadopovo: 2018, Thousand Oaks, 13 mortos. Um homem entrou em um bar onde estudantes participavam de um evento e matou 12 pessoas, i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158737937087045633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.8666, "type": "Place", "normalized_text": "Thousand Oaks"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158735370999259136"}], "author_id": "42502069"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/woY7xausjS", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiBallad/status/1158737855671353345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woY7xausjS", "media_key": "3_1158737849606389760"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737855671353345"], "text": "M\u00e3e: Nossa vc viu o cara que tentou sair da pris\u00e3o disfar\u00e7ado como a filha...\nEu: kkkkk nossa sim que porra de disfarce era aquel-\nM\u00e3e: Ele se enforcou com um len\u00e7ol na solit\u00e1ria. https://t.co/woY7xausjS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158737855671353345", "author_id": "379535596"}, {"created_at": "2019-08-06T13:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737809919893507"], "in_reply_to_user_id": "3342631684", "text": "@RodolfoS @radiobandnewsfm @eduardobarao Kkkk se Matou? Kkkkk D\u00favido!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158737809919893507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RodolfoS", "id": "3342631684"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "eduardobarao", "id": "61748699"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158701924432142336"}], "author_id": "64565659"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GwgwRdFr0A", "expanded_url": "https://twitter.com/constancarezend/status/1158720070882942976", "display_url": "twitter.com/constancarezen\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737730991321089"], "text": "Isolando o criminoso do fato de ter morrido sob cust\u00f3dia do Estado...\nSer\u00e1 que ele se enforcou mesmo??? https://t.co/GwgwRdFr0A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158737730991321089", "author_id": "2836377093"}, {"created_at": "2019-08-06T13:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737726989950976"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158737726989950976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "1058510955053809664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BBL5dtDsdx", "expanded_url": "https://twitter.com/constancarezend/status/1158720070882942976", "display_url": "twitter.com/constancarezen\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737550053429253"], "text": "Aham , com ctz ele se enforcou com len\u00e7ol . \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/BBL5dtDsdx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158737550053429253", "author_id": "893641129727537152"}, {"created_at": "2019-08-06T13:51:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737382218326016"], "in_reply_to_user_id": "34777829", "text": "@FellipeC Se realmente ele se matou, at\u00e9 concordo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158737382218326016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FellipeC", "id": "34777829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158736725113364481"}], "author_id": "2471030796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/do8wmej3fE", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737236747149312"], "text": "Se enforcou com um len\u00e7ol? Blz vou fingir q acredito https://t.co/do8wmej3fE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158737236747149312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "1149376397313527808"}, {"created_at": "2019-08-06T13:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737105033388032"], "text": "Acariciar a un perro random es f\u00e1cil, acariciar a cualquier gato es misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158737105033388032", "author_id": "2207684252"}, {"created_at": "2019-08-06T13:50:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158737018165301249"], "in_reply_to_user_id": "8384032", "text": "@pedrobeck Com certeza. Eu nem digo pelas circunst\u00e2ncias, e sim pelo que eu tinha lido, que dava a entender que ele se enforcou. Mas n\u00e3o duvido de nenhuma vers\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158737018165301249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pedrobeck", "id": "8384032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158736478526218240"}], "author_id": "4420471996"}, {"created_at": "2019-08-06T13:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158736816956157952"], "text": "RT @RiccardoFortin: Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158736816956157952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "facciamorete"}, {"start": 79, "end": 97, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "iostoconFR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158475813492330496"}], "author_id": "420538698"}, {"created_at": "2019-08-06T13:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158736805383958530"], "in_reply_to_user_id": "184186065", "text": "@ramirp Fins que no \u00e9s demostri el contrari, l'ANC som el poble. S'ha de ser molt su\u00efcida per anar contra el poble. Dit aix\u00f2, no, no ho entenc.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1158736805383958530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ramirp", "id": "184186065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158732941415112704"}], "author_id": "762039734210326528"}, {"created_at": "2019-08-06T13:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158736731903913986"], "text": "RT @gleisi: A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158736731903913986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155094390798524417"}], "author_id": "54172293"}, {"created_at": "2019-08-06T13:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158736541461692421"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "text": "@JornalOGlobo Se suicidou , hunrum \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1158736541461692421", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "hunrum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "893641129727537152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/naGvHiOhKo", "expanded_url": "http://www.larimardigital.com/region-enriquillo/bani-se-suicida-adolescente-supuestamente-por-deudas/", "display_url": "larimardigital.com/region-enriqui\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/E0UUss4Rpp", "expanded_url": "https://twitter.com/larimardigital/status/1158736500114280448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E0UUss4Rpp", "media_key": "3_1158736498784710656"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3616, "type": "Person", "normalized_text": "BANI"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158736500114280448"], "text": "BANI: Se suicida adolescente, supuestamente por\u00a0deudas https://t.co/naGvHiOhKo https://t.co/E0UUss4Rpp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158736500114280448", "author_id": "1102256332072194048"}, {"created_at": "2019-08-06T13:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158736452819345409"], "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158736452819345409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "author_id": "2353478952"}, {"created_at": "2019-08-06T13:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158736433357758464"], "text": "RT @plantaonerdice: Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de Esquadr\u00e3o \"Oscar Winner\" Suicida, o diretor David Ayer compartilhou novas imagens do teste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158736433357758464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711136549855234"}], "author_id": "201386513"}, {"created_at": "2019-08-06T13:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158736226582765575"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158736226582765575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "897297418789806080"}, {"created_at": "2019-08-06T13:46:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158736090733436928"], "text": "GENTE O HOMEM QUE SE VESTIU DE MULHER PRA SAIR DA CADEIA SE SUICIDOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158736090733436928", "author_id": "1026867692568039430"}, {"created_at": "2019-08-06T13:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735949968183297"], "text": "AHN\u00c3O a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida vai ser TODA S\u00d3 do Capit\u00e3o Bumerangue\ud83d\udca9mas eu s\u00f3 leio isso por causa da Arlequina (mesmo que mal escrita)\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158735949968183297", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "775833605578846208"}, {"created_at": "2019-08-06T13:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735862663995393"], "text": "O traficante que tentou fugir da cadeia vestido de mulher se matou \ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158735862663995393", "author_id": "247370537"}, {"created_at": "2019-08-06T13:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735654274162688"], "text": "RT @fred_SSC: -deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158735654274162688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fred_SSC", "id": "17754956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158667272648634374"}], "author_id": "94307636"}, {"created_at": "2019-08-06T13:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735631314563072"], "in_reply_to_user_id": "351267897", "text": "@LuzMalcaNuez @Jhonney2020 Y el gordo an\u00e9mico y suicida. \ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158735631314563072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuzMalcaNuez", "id": "351267897"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}]}, "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158733472124624899"}], "author_id": "56487165"}, {"created_at": "2019-08-06T13:44:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735607402762241"], "in_reply_to_user_id": "8384032", "text": "@pedrobeck Acho que ele se matou, Pedro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158735607402762241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pedrobeck", "id": "8384032"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158735261733466112"}], "author_id": "4420471996"}, {"created_at": "2019-08-06T13:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735533826289664"], "in_reply_to_user_id": "20515807", "text": "@Fuzil_Baiano Esse homem se suicidou enforcado na cela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158735533826289664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158734059696271361"}], "author_id": "23609336"}, {"created_at": "2019-08-06T13:44:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735520949649409"], "text": "Pusieron escuadron suicida en netflix, con mi hermana nos vamos a hartar de verla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158735520949649409", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "1019055532387291136"}, {"created_at": "2019-08-06T13:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735505615462401"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "text": "@JornalOGlobo \"Se enforcou\"... Sei.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158735505615462401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "180629262"}, {"created_at": "2019-08-06T13:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735488485744640"], "text": "RT @Aguiiarr1: Aquele cara que se vestiu de mulher pra tentar fugir do pres\u00eddio se matou \ud83d\ude33", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158735488485744640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158704519041179648"}], "author_id": "1465917246"}, {"created_at": "2019-08-06T13:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735370999259136"], "in_reply_to_user_id": "15084884", "text": "2018, Thousand Oaks, 13 mortos. Um homem entrou em um bar onde estudantes participavam de um evento e matou 12 pessoas, incluindo um policial, e depois se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158735370999259136", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Thousand Oaks"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158735030107033600"}], "author_id": "15084884"}, {"created_at": "2019-08-06T13:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735269983588352"], "in_reply_to_user_id": "46540806", "text": "@fonseca_aline @carolhimura Gente eu fiquei besta. Pq \u00e9 meio \u00f3bvio q ele n\u00e3o se matou. Mas vai ficar por isso mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158735269983588352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fonseca_aline", "id": "46540806"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "carolhimura", "id": "31256502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158733012193992706"}], "author_id": "127345264"}, {"created_at": "2019-08-06T13:43:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735229177274369"], "in_reply_to_user_id": "106502630", "text": "@TVN @chilevision @CNNChile femicidio n\u00famero 27 en la comuna de Petorca sujeto asesina a su pareja e hija y luego se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158735229177274369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "TVN", "id": "106502630"}, {"start": 5, "end": 17, "username": "chilevision", "id": "124266832"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7791, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}]}, "author_id": "78198863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/LwSjHrE1a3", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:42:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735215868751872"], "text": "Putz, o cara aparentemente se suicidou. O pior \u00e9 que infelizmente esse \u00e9 s\u00f3 mais um exemplo de como o Estado \u00e9 extremamente negligente com os estabelecimentos prisionais e a prote\u00e7\u00e3o da integridade f\u00edsica e ps\u00edquica dos presos https://t.co/LwSjHrE1a3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158735215868751872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "33187219"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Ho2Afk50dC", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-encontrado-morto-em-cela-de-bangu-1-23857373.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734876864126977"], "text": "Traficante que tentou fugir da cadeia vestido de mulher \u00e9 encontrado morto.\nDisseram que ele ficou com tanta vergonha que se matou ....... https://t.co/Ho2Afk50dC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158734876864126977", "author_id": "1556130656"}, {"created_at": "2019-08-06T13:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734723935436800"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158734723935436800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "2890560695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/JFajgnwMsx", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1158709570337955841", "display_url": "twitter.com/Metropoles/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Isamlabra", "id": "712643438047531008"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:40:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734712338309120"], "in_reply_to_user_id": "712643438047531008", "text": "@Isamlabra  ele se matou. Ele tinha 100 anos de condena\u00e7\u00e3o https://t.co/JFajgnwMsx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158734712338309120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158709570337955841"}], "author_id": "2450819883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/eYag8BWzb4", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734658487619585"], "text": "\"De acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol\"\n\n\"Se enforcou com um len\u00e7ol \" https://t.co/eYag8BWzb4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158734658487619585", "geo": {"place_id": "0fbdad3463eededc"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "1106899389916872711"}, {"created_at": "2019-08-06T13:40:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734655039987712"], "text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158734655039987712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "author_id": "133118845"}, {"created_at": "2019-08-06T13:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734565034385408"], "in_reply_to_user_id": "142954899", "text": "@mdavidmacedo \"Se enforcou\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1158734565034385408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mdavidmacedo", "id": "142954899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158733495881150464"}], "author_id": "701957012"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/SvuSEzwGJT", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/internacional/brasil/suicidou-se-o-traficante-que-tentou-escapar-da-prisao-fazendo-se-passar-pela-filha?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24ultimas", "display_url": "tvi24.iol.pt/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tvi24.iol.pt/internacional/brasil/suicidou-se-o-traficante-que-tentou-escapar-da-prisao-fazendo-se-passar-pela-filha?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24ultimas"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734506251161601"], "text": "Suicidou-se o traficante que tentou escapar da pris\u00e3o fazendo-se passar pela filha https://t.co/SvuSEzwGJT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158734506251161601", "author_id": "498086098"}, {"created_at": "2019-08-06T13:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734488387629056"], "in_reply_to_user_id": "53054965", "text": "@marciodolzan Se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1158734488387629056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marciodolzan", "id": "53054965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158720021922746369"}], "author_id": "342461903"}, {"created_at": "2019-08-06T13:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734380132655104"], "in_reply_to_user_id": "551343290", "text": "guarda secretos, tambi\u00e9n el malet\u00edn. Si Gonzalo no tuviera competidores tan p\u00e1lidos, su suerte ser\u00eda otra; es tan fr\u00e1gil la sanidad patrimonial del ministro que en sus patios cualquier vientecito levanta una monstruosa humareda. Salir a la calle con ese lastre es suicida.  a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158734380132655104", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158734378152935425"}], "author_id": "551343290"}, {"created_at": "2019-08-06T13:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734358498414592"], "in_reply_to_user_id": "1046171538255474691", "text": "@tatiartes78 @JornalOGlobo O psicopata se matou, fia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158734358498414592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tatiartes78", "id": "1046171538255474691"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158732220137447425"}], "author_id": "4241476702"}, {"created_at": "2019-08-06T13:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734212020805632"], "in_reply_to_user_id": "122024938", "text": "@CaosNoRio Se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1158734212020805632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CaosNoRio", "id": "122024938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158716686213795840"}], "author_id": "342461903"}, {"created_at": "2019-08-06T13:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734158413344773"], "text": "termine d ver escuadron suicida y no s\u00e9 si toy m\u00e1s enamorada d margot robbie o d cara delevigne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158734158413344773", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8238, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.5983, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "delevigne"}]}, "author_id": "766843554656296965"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8qFlh18Ewr", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNoficial/status/1158724410142023681", "display_url": "twitter.com/CBNoficial/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734135072055297"], "text": "O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com o len\u00e7ol.\nUma pessoa q se fantasia de \"As branquelas\" pra fugir iria se enforcar com um len\u00e7ol???\n\ud83e\udd14\nSe suicidou, ou foi suicidado? https://t.co/8qFlh18Ewr", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158734135072055297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158724410142023681"}], "author_id": "3020503348"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/fPiL6Xzevw", "expanded_url": "https://blogdoguida.wordpress.com/2019/08/05/maconha-2/", "display_url": "blogdoguida.wordpress.com/2019/08/05/mac\u2026"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 280, "username": "FernandoGuida", "id": "62601015"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "maconha"}, {"start": 203, "end": 227, "tag": "quantomenosdrogasmelhor"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "cannabis"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734119750254593"], "text": "Um lado do tema\n\"A alta preval\u00eancia de adolescentes consumindo cannabis gera um grande n\u00famero de adultos jovens que podem desenvolver #depress\u00e3o e comportamento suicida atribu\u00edveis \u00e0 cannabis\".\n#maconha\n#quantomenosdrogasmelhor\n#cannabis https://t.co/fPiL6Xzevw via @fernandoGuida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1158734119750254593", "author_id": "62601015"}, {"created_at": "2019-08-06T13:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734086518771712"], "text": "se tivesse continuacao \na vida dele seria uma merda\n* Ser rejeitado pelo amor de sua vida \n*passar a vida se drogando \n* esta preso \n*rejeitado pelo pai \n* amigo preso (o manny)\n* secretaria (a eve) foi espancada pelo ex \nque o rush matou\n* a madrasta infernizando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158734086518771712", "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 231, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "rush"}]}, "author_id": "1135653722388934657"}, {"created_at": "2019-08-06T13:36:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733707383070720"], "in_reply_to_user_id": "29913589", "text": "@RevistaISTOE Mas n\u00e3o era o pai dele, terrorista comunista, que queria a ditadura do proletariado no Brasil, a mesma ditadura que matou mais de 40 milh\u00f5es de russos, 60 milh\u00f5es de chineses; se isso n\u00e3o for crueldade n\u00e3o sei o que \u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158733707383070720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155917829704769536"}], "author_id": "45739338"}, {"created_at": "2019-08-06T13:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733670817128449"], "text": "RT @lauluky999: DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158733670817128449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lauluky999", "id": "2833588451"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158360412527714304"}], "author_id": "2988521818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/HqxvAXjZ1K", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/08/capitan-de-fard-mata-cunada-y-se-suicida.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/08/capita\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:36:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733653524058114"], "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Capit\u00e1n de FARD mata a cu\u00f1ada y se suicida https://t.co/HqxvAXjZ1K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158733653524058114", "author_id": "2304871790"}, {"created_at": "2019-08-06T13:36:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733601720143874"], "text": "RT @Estherzi: @pamemorelima @ebelinortiz @eroldani_pe @peru21noticias Alan? Le bast\u00f3 una hora con el suicida para quedar omnibulado por \u00e9l", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158733601720143874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Estherzi", "id": "134924911"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "pamemorelima", "id": "133904600"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "ebelinortiz", "id": "249467608"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "eroldani_pe", "id": "427117821"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158709622032744448"}], "author_id": "198579667"}, {"created_at": "2019-08-06T13:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733523706109952"], "text": "Passada com esse bglh , o cara que tentou a fuga la no bangu3 foi encontrado morto na cela enforcado.. ex a quest\u00e3o ele se matou ou mataram ele \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158733523706109952", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8182, "type": "Other", "normalized_text": "bangu3"}]}, "author_id": "766355203650093056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/YNlSto0WA9", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733502793338881"], "text": "caralho ele se suicidou https://t.co/YNlSto0WA9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158733502793338881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "3394317910"}, {"created_at": "2019-08-06T13:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733408073220096"], "text": "O cara q tento fugir vestido de mulher no Bangu foi achado morto na cela , se enforcou com o len\u00e7ol kkk falaram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1158733408073220096", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.3454, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "author_id": "838526141187178496"}, {"created_at": "2019-08-06T13:35:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733357758521346"], "in_reply_to_user_id": "1147978969700032512", "text": "@Sarutobi1989 Me pongo en la situaci\u00f3n del sufrimiento absoluto y oscuridad del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158733357758521346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158732346859937792"}], "author_id": "999274283661774848"}, {"created_at": "2019-08-06T13:35:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733327479857157"], "text": "Puts vey, o cara de As Branquelas 2.0 se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158733327479857157", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.618, "type": "Other", "normalized_text": "As Branquelas"}]}, "author_id": "485892378"}, {"created_at": "2019-08-06T13:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733292994269184"], "text": "O cara que se vestiu de mulher pra fugir da pris\u00e3o se matou.. Q coisaa ein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158733292994269184", "author_id": "103387464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/UxaVpyZxK6", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanMon57983352/status/1158733145409298432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxaVpyZxK6", "media_key": "3_1158733118498648064"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/UxaVpyZxK6", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanMon57983352/status/1158733145409298432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxaVpyZxK6", "media_key": "3_1158733124186120192"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/UxaVpyZxK6", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanMon57983352/status/1158733145409298432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxaVpyZxK6", "media_key": "3_1158733131245150208"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/UxaVpyZxK6", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanMon57983352/status/1158733145409298432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxaVpyZxK6", "media_key": "3_1158733137557504000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 141, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "CD"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.6116, "type": "Organization", "normalized_text": "MUD colombiana"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "duque"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:34:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733145409298432"], "in_reply_to_user_id": "77653794", "text": "@IvanDuque definitivamente algunos llegan a cargos importantes v\u00eda encuestas chimbas, centro democr\u00e1tico, el partido suicida \ud83e\udd14\ud83e\udd14 o ser\u00e1 q el CD, es la MUD colombiana, y m\u00e1s bien es c\u00f3mplice con la izquierda, ya dos errores imperdonables santos duque, y cada d\u00eda peor el pais https://t.co/UxaVpyZxK6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158733145409298432", "author_id": "1118428295559897088"}, {"created_at": "2019-08-06T13:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733109266960384"], "text": "O cara que tentou fugir, \" se matou\", seeeeeeei......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158733109266960384", "author_id": "1328088776"}, {"created_at": "2019-08-06T13:34:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733056422928385"], "in_reply_to_user_id": "128605316", "text": "@AlexanderTecn @sbtrio como vc consegue rir da not\u00edcia que algu\u00e9m se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158733056422928385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlexanderTecn", "id": "128605316"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725674913411072"}], "author_id": "1100384031118684162"}, {"created_at": "2019-08-06T13:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733012193992706"], "in_reply_to_user_id": "127345264", "text": "@natasc_ @carolhimura Isso me lembrou o caso do Vlado... convenientemente se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158733012193992706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "natasc_", "id": "127345264"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "carolhimura", "id": "31256502"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158732600862814209"}], "author_id": "46540806"}, {"created_at": "2019-08-06T13:34:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732982770946048"], "in_reply_to_user_id": "900846878895558657", "text": "@favelanewsrj Ele se enforcou com len\u00e7ol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1158732982770946048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158705544322080769"}], "author_id": "1112418423483580417"}, {"created_at": "2019-08-06T13:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732903553097728"], "in_reply_to_user_id": "1101172186847551489", "text": "@RenataF43926171 @senadorhumberto Entendeu errado porque at\u00e9 o ex\u00e9rcito assume que matou o pai do presidente da OAB. General contou onde \u00e9 como matou o cara. N\u00e3o se nega a verdade, mesmo que voc\u00ea n\u00e3o goste de quem publicou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158732903553097728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenataF43926171", "id": "1101172186847551489"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5522, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156522256132202496"}], "author_id": "2525639321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/8GRzmkhDhc", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732827787182080"], "text": "aham se enforcou sim https://t.co/8GRzmkhDhc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158732827787182080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "830245924182036480"}, {"created_at": "2019-08-06T13:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732782430019585"], "text": "El final de ma\u00f1ana lo voy a dar hoy nanananana me pinto el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158732782430019585", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.6129, "type": "Other", "normalized_text": "nanananana"}]}, "author_id": "616638036"}, {"created_at": "2019-08-06T13:32:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732502288277505"], "text": "El sobrepensar las cosas es un arma de doble fi...\n\nSuicida, es un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158732502288277505", "author_id": "66879134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/fFKe406CCb", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/internacional/brasil/suicidou-se-o-traficante-que-tentou-escapar-da-prisao-fazendo-se-passar-pela-filha?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24ultimas", "display_url": "tvi24.iol.pt/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732369362337796"], "text": "Suicidou-se o traficante que tentou escapar da pris\u00e3o fazendo-se passar pela filha https://t.co/fFKe406CCb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158732369362337796", "author_id": "454395581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PsiWUWXQ8K", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/internacional/brasil/suicidou-se-o-traficante-que-tentou-escapar-da-prisao-fazendo-se-passar-pela-filha?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24", "display_url": "tvi24.iol.pt/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tvi24.iol.pt/internacional/brasil/suicidou-se-o-traficante-que-tentou-escapar-da-prisao-fazendo-se-passar-pela-filha?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732343953301510"], "text": "Suicidou-se o traficante que tentou escapar da pris\u00e3o fazendo-se passar pela filha https://t.co/PsiWUWXQ8K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1158732343953301510", "author_id": "21783395"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aKkVL1m3MX", "expanded_url": "https://ionline.sapo.pt/artigo/667253/brasil-traficante-que-tentou-fugir-da-prisao-disfarcado-da-filha-suicidou-se?seccao=Mundo", "display_url": "ionline.sapo.pt/artigo/667253/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:31:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732225560662022"], "text": "https://t.co/aKkVL1m3MX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1158732225560662022", "author_id": "26276346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2AkyF6fsw0", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667252/traficante-que-tentou-fugir-da-prisao-disfarcado-da-filha-suicidou-se", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667252/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:31:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732221441814538"], "text": "https://t.co/2AkyF6fsw0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1158732221441814538", "author_id": "19889294"}, {"created_at": "2019-08-06T13:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732189229572096"], "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158732189229572096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "author_id": "103446997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Y7wSLOVwog", "expanded_url": "https://twitter.com/zaddysfactions/status/1158732181780533249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y7wSLOVwog", "media_key": "16_1158732172007813121"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 139, "tag": "OITNB"}, {"start": 140, "end": 154, "tag": "OrangeForever"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "pennsatucky"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Boo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "OITNB"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "OrangeForever"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732181780533249"], "text": "sonhei com a pennsatucky, eu n\u00e3o aceito a morte da minha bichinha, fico pensando ser\u00e1 que a Boo ficou sabendo q ela se matou :(((( \n\n#OITNB #OrangeForever https://t.co/Y7wSLOVwog", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158732181780533249", "author_id": "484411570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/8q95yZjlSF", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6775, "type": "Person", "normalized_text": "da Silva"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732038175961088"], "text": "\"O preso\u00a0Clauvino da Silva, de 42 anos [...] foi encontrado morto na cela que ocupava no pres\u00eddio\u00a0Bangu 1\u00a0na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira. De acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\"\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/8q95yZjlSF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158732038175961088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "85870865"}, {"created_at": "2019-08-06T13:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158731991610736647"], "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158731991610736647", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "author_id": "1331889974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/OpKHicMdpz", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:29:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158731916113338370"], "text": "O cara se matou aff https://t.co/OpKHicMdpz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158731916113338370", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "785642046"}, {"created_at": "2019-08-06T13:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158731525321629697"], "in_reply_to_user_id": "234548950", "text": "@seuvizinhu Pareceu mesmo kkk inclusive ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158731525321629697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723586665910272"}], "author_id": "32531996"}, {"created_at": "2019-08-06T13:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158731407822340100"], "in_reply_to_user_id": "1147978969700032512", "text": "@Sarutobi1989 Y te pones en el lugar del suicida, no tienes un \u00e1pice de respeto por su dignidad, por el grado  de sufrimiento que lo llevo a aquello", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158731407822340100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158731147469365249"}], "author_id": "999274283661774848"}, {"created_at": "2019-08-06T13:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158731374087626757"], "text": "RT @Kollber: @JornalOGlobo \u201cDe acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158731374087626757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kollber", "id": "53451003"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158727395777626114"}], "author_id": "3072509590"}, {"created_at": "2019-08-06T13:27:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158731292365791233"], "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158731292365791233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "author_id": "2492501665"}, {"created_at": "2019-08-06T13:27:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158731279115915264"], "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158731279115915264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "author_id": "1035959506700783618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/iYmrejd1tk", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1158727979188535296", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158731274498052096"], "text": "a japinha se matou \ud83d\ude2f https://t.co/iYmrejd1tk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158731274498052096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158727979188535296"}], "author_id": "19091428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/6vgeBVyL2R", "expanded_url": "http://www.conservadorismodobrasil.com.br/2019/08/preso-que-se-vestiu-de-mulher-e-encontrado-enforcado-no-rio-de-janeiro.html", "display_url": "conservadorismodobrasil.com.br/2019/08/preso-\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158731211591733249"], "text": "Ap\u00f3s a tentativa de fuga, ele foi colocado em isolamento em Bangu 1; segundo o governo, ele se matou com um len\u00e7ol https://t.co/6vgeBVyL2R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158731211591733249", "author_id": "1120821954737471488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/9ngHaz7RWf", "expanded_url": "http://www.conservadorismodobrasil.com.br/2019/08/preso-que-se-vestiu-de-mulher-e-encontrado-enforcado-no-rio-de-janeiro.html", "display_url": "conservadorismodobrasil.com.br/2019/08/preso-\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158731124086059008"], "text": "Ap\u00f3s a tentativa de fuga, ele foi colocado em isolamento em Bangu 1; segundo o governo, ele se matou com um len\u00e7ol https://t.co/9ngHaz7RWf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158731124086059008", "author_id": "1089261940197732353"}, {"created_at": "2019-08-06T13:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158730936646868992"], "in_reply_to_user_id": "3449730077", "text": "@yurifbk Ningu\u00e9m aguenta msm, papo q ele se enforcou n\u00e9 rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158730936646868992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yurifbk", "id": "3449730077"}]}, "geo": {"place_id": "78a469013513d6b7"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723409984884742"}], "author_id": "1099846986373705729"}, {"created_at": "2019-08-06T13:25:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158730917898334208"], "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida dnv pra lembrar o quanto esse filme me iludiu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158730917898334208", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "32d0fb78a652aa1d"}, "author_id": "1014291180094476289"}, {"created_at": "2019-08-06T13:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158730577606008832"], "in_reply_to_user_id": "795442360037625856", "text": "@luizabrian Perereca suicida se joga na pica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158730577606008832", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158729662924820482"}], "author_id": "955974886006185985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/YbWifkv5gg", "expanded_url": "https://glo.bo/2YNAO20", "display_url": "glo.bo/2YNAO20"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/P78FVRdyPr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B00veJgJQRq/?igshid=8xgo6h1ranwb", "display_url": "instagram.com/p/B00veJgJQRq/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 18, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158730468646252545"], "text": "Se enforcou. \n\n#G1 \n\nhttps://t.co/YbWifkv5gg https://t.co/P78FVRdyPr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1158730468646252545", "author_id": "3533140576"}, {"created_at": "2019-08-06T13:23:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158730244511162368"], "text": "//Perdoname uSalter por rolear a un Kenshin suicida T-T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1158730244511162368", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "uSalter"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "Kenshin"}]}, "author_id": "1058576624411701248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/pAfbr2M0DF", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158730113535610880"], "text": "\u201cSe enforcou\u201d https://t.co/pAfbr2M0DF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1158730113535610880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "51754751"}, {"created_at": "2019-08-06T13:22:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158730040043085825"], "text": "RT @CGuedes1906: @o_antagonista Dizer que o cara se enforcou! Cinismo!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158730040043085825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158729508758986754"}], "author_id": "12747382"}, {"created_at": "2019-08-06T13:21:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729936766676992"], "in_reply_to_user_id": "1414150459", "text": "@tmagalhaes2 Menina acabei de ver q ele se matou, n\u00e3o deve ter aguentado a press\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158729936766676992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TMagalhaes2", "id": "1446745078496694274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158070930528264195"}], "author_id": "829000505317810176"}, {"created_at": "2019-08-06T13:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729886124711937"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "text": "@A24COM Suicida es volver a elegir a los que te robaron todo lo que ten\u00edas, te dejaron en la ruina absoluta y ahora te dicen que quieren volver porque saber c\u00f3mo solucionarte la vida. #NSB #NoVuelvenMas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158729886124711937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 188, "tag": "NSB"}, {"start": 189, "end": 202, "tag": "NoVuelvenMas"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 187, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "NSB"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "NoVuelvenMas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "93891685"}, {"created_at": "2019-08-06T13:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729822803304448"], "text": "RT @AgoraNoticiasBr: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158729822803304448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 122, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716820528009217"}], "author_id": "123710016"}, {"created_at": "2019-08-06T13:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729803551399937"], "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158729803551399937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "author_id": "824215230846791680"}, {"created_at": "2019-08-06T13:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729621162123264"], "in_reply_to_user_id": "301875687", "text": "@Nordengail @MechaMatou les esprits (tordus) se encontrent. J`y ai pens\u00e9 la meme chose que le Matou....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1158729621162123264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nordengail", "id": "301875687"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "MechaMatou", "id": "36421848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158697107110400000"}], "author_id": "92301324"}, {"created_at": "2019-08-06T13:20:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729508758986754"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "text": "@o_antagonista Dizer que o cara se enforcou! Cinismo!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158729508758986754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725726532775936"}], "author_id": "51489815"}, {"created_at": "2019-08-06T13:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729503159590912"], "in_reply_to_user_id": "858034773419339777", "text": "@Alexandreelf Sim sim... agora \u00e9 veneno na veia. Foda! \u00c9 lament\u00e1vel ver as pessoas minimizando os efeitos de agrot\u00f3xicos...ou \u00e9 muita burrice, ou o brasileiro tem alma suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158729503159590912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alexandreelf", "id": "858034773419339777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158728482941210626"}], "author_id": "381658306"}, {"created_at": "2019-08-06T13:20:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729485618950145"], "text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158729485618950145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "author_id": "739452832789745664"}, {"created_at": "2019-08-06T13:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729262633029632"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "text": "@VEJA Ahammm, \"se matou\", X9 tava louco pra fugir da \"justi\u00e7a dos detentos\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158729262633029632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "X9"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.6739, "type": "Other", "normalized_text": "dos detentos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158726295972450305"}], "author_id": "756141628658622465"}, {"created_at": "2019-08-06T13:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158728987893534720"], "text": "RT @AgoraNoticiasBr: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158728987893534720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 122, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716820528009217"}], "author_id": "830770998714761218"}, {"created_at": "2019-08-06T13:18:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158728976870846465"], "in_reply_to_user_id": "1059880629150666753", "text": "@Gian_Brasil10 foi tarde, se enforcou na solit\u00e1ria, puxa poderia ter matado o glenn antes de se matar, ganharia uma est\u00e1tua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158728976870846465", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158727125618298883"}], "author_id": "2970063063"}, {"created_at": "2019-08-06T13:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158728880582250501"], "in_reply_to_user_id": "193843258", "text": "@Jhonney2020 @yoni3556_luis Se ve que esta encuesta la propone un fujiaprista porque se ha \"olvidado\" de poner al delincuente y exdictador Alberto Fujimori y al suicida cobarde Alan Garcia.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158728880582250501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 154, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722363900551168"}], "author_id": "570401287"}, {"created_at": "2019-08-06T13:17:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158728704006217728"], "text": "O preso que se vestiu de mulher/boneca/manequim/sei l\u00e1 pra sair da cadeia se matou na cela. Fiquei um pouco triste de algu\u00e9m que me trouxe tanta risada ter acabado assim...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158728704006217728", "author_id": "25080341"}, {"created_at": "2019-08-06T13:16:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158728530190053377"], "in_reply_to_user_id": "9317502", "text": "@Estadao Se enforcou! Esse pa\u00eds, o Rio em particular, est\u00e1 uma esculhamba\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158728530190053377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722539650277376"}], "author_id": "51489815"}, {"created_at": "2019-08-06T13:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158728478885384193"], "text": "Que curso de mierda la verdad, lo \u00fanico que safa es mi fila y porque tenemos mas ganas de morir que un suicida ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158728478885384193", "author_id": "1155290681876930560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/sSi2b5a18C", "expanded_url": "https://twitter.com/dark_swan/status/1156400208873492480", "display_url": "twitter.com/dark_swan/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158728228670005248"], "text": "Hay que respetar el derecho de cada quien a volver a Venezuela cuado le de la puta gana. Error suicida, est\u00fapida decisi\u00f3n... Eso es peo de quien la toma y ya. https://t.co/sSi2b5a18C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158728228670005248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156400208873492480"}], "author_id": "84491740"}, {"created_at": "2019-08-06T13:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158728227168428034"], "in_reply_to_user_id": "745972420260077568", "text": "@rodrigoxave @ppcamrj @favelanewsrj Saiu at\u00e9 no jornal Extra. Ele se enforcou com len\u00e7ol.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158728227168428034", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158713255919071232"}], "author_id": "2849147849"}, {"created_at": "2019-08-06T13:14:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158728045840207872"], "in_reply_to_user_id": "29274419", "text": "@otempo Covarde. Se enforcou....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158728045840207872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725228878581760"}], "author_id": "18345585"}, {"created_at": "2019-08-06T13:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158728007013543936"], "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158728007013543936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "236144881"}, {"created_at": "2019-08-06T13:14:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158727989103943681"], "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158727989103943681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "author_id": "3893219841"}, {"created_at": "2019-08-06T13:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158727866416340992"], "in_reply_to_user_id": "335518312", "text": "@rauloalbornoz @bukowskybranca Jaja, sos un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158727866416340992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rauloalbornoz", "id": "335518312"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "bukowskybranca", "id": "2463551066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158727107117273088"}], "author_id": "324624439"}, {"created_at": "2019-08-06T13:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158727820086042624"], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "text": "@gonzalesposadal Estos seguidores del cobarde suicida comentan cada idiotez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158727820086042624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158578783668101121"}], "author_id": "185226572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/tamwBuV1X7", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1158712693769023488", "display_url": "twitter.com/g1/status/1158\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:13:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158727811814895619"], "text": "gente mas ele se matou? n entendi https://t.co/tamwBuV1X7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158727811814895619", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158712693769023488"}], "author_id": "1105260108660002817"}, {"created_at": "2019-08-06T13:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158727689919967232"], "text": "RT @AgoraNoticiasBr: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158727689919967232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 122, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716820528009217"}], "author_id": "75096261"}], "includes": {"users": [{"id": "3373379554", "location": "021RioCrime", "name": "jo\u00e3o victor", "public_metrics": {"followers_count": 4736, "following_count": 1777, "tweet_count": 64336, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jo_tta"}, {"id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7200974, "following_count": 7430, "tweet_count": 481011, "listed_count": 13072}, "verified": true, "username": "JornalOGlobo"}, {"id": "1146558572345606146", "name": "Cecilia Barberis", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 298, "tweet_count": 4273, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CeciliaBarberi4"}, {"id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "verified": true, "username": "A24COM"}, {"id": "2513354977", "location": "Rosario, Argentina", "name": "pepe", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 696, "tweet_count": 116528, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "R62Gustavo"}, {"id": "987445100149116931", "name": "SAN", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2657, "tweet_count": 149609, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "piluli1709"}, {"id": "1066036026", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Graa Cohen \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1691, "tweet_count": 84208, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gracohen"}, {"id": "298688224", "location": "Rosario", "name": "Geraldo", "public_metrics": {"followers_count": 17054, "following_count": 815, "tweet_count": 184251, "listed_count": 112}, "verified": false, "username": "notevayas"}, {"id": "742473298295062528", "location": "Lecce, Apulia", "name": "MaBasta Antibullismo", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 281, "tweet_count": 2325, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "MaBasta_bulli"}, {"id": "1403224442", "location": "La Misma", "name": "Esteban Dido", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 727, "tweet_count": 72889, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "FabricandoVida"}, {"id": "268864676", "location": "The world", "name": "\u201cSorry sunshine, wrong place!\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 410, "tweet_count": 45015, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "zuggy04"}, {"id": "2848586235", "name": "Mr Pian Piano", "public_metrics": {"followers_count": 5981, "following_count": 4900, "tweet_count": 45802, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "granmartello"}, {"id": "157424408", "location": "Argentina", "name": "Julieta N\u00fa\u00f1ez. soy del 53% y de boca como roman.", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 5000, "tweet_count": 275523, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "julinuniez"}, {"id": "696069556255727616", "name": "JohnnyBgood", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1745, "tweet_count": 26117, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "johnyBgod"}, {"id": "894349453930442752", "location": "S\u00c3O JOS\u00c9 346", "name": "Handrielly", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 3626, "tweet_count": 144852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "afrojulia"}, {"id": "17473827", "location": "Brasil", "name": "CBN Rio", "public_metrics": {"followers_count": 643553, "following_count": 96, "tweet_count": 53578, "listed_count": 1525}, "verified": true, "username": "cbnrio"}, {"id": "4569188315", "name": "Ana$2", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 360, "tweet_count": 7834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_annaoliiveiira"}, {"id": "1109600447399161856", "location": "4.4.19|8.8.18|10.7.17|17.11.21", "name": "ren \u272a\u096a du\ud83d\udc9a MAXIDENT AAAA", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 621, "tweet_count": 3493, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "renmustdye"}, {"id": "1049174089", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dg", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 2354, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dlestrange500"}, {"id": "1011082812252966913", "location": "Barra Velha, Santa Catarina", "name": "Ana Juba", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 487, "tweet_count": 10140, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anaju_borba"}, {"id": "1031638723006537730", "location": "Argentina", "name": "An\u00f3nima me hicieron", "public_metrics": {"followers_count": 97636, "following_count": 259, "tweet_count": 19263, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "Anonmehicieron"}, {"id": "1001689868584538112", "location": "Distrito Federal, Brasil ", "name": "Cacau\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 818, "tweet_count": 9123, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CassiaCSilvaa"}, {"id": "1460815087", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Alan Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 305, "tweet_count": 881, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alangkof"}, {"id": "1138170006091522048", "name": "Marcy Ar\u00e9valo", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 43, "tweet_count": 8763, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ArevaloMarcy"}, {"id": "1129760998255210497", "name": "Angelina", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 287, "tweet_count": 52933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anchebiondi"}, {"id": "843218288436043776", "location": "+021", "name": "Cinthia Prado", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 904, "tweet_count": 13510, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cinthia180790"}, {"id": "256925672", "name": "gudrun giebels", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 710, "tweet_count": 147800, "listed_count": 99}, "verified": false, "username": "gudrungiebels"}, {"id": "20013148", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "name": "Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 1758314, "following_count": 1352, "tweet_count": 164176, "listed_count": 3952}, "verified": true, "username": "telecincoes"}, {"id": "1074122126251212802", "location": "Gotham", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 634, "tweet_count": 4235, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "neigrbourhood"}, {"id": "1010974115388325888", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 809, "tweet_count": 15429, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Annaborgis"}, {"id": "1066279793774264326", "location": "Ganso City", "name": "resende", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 152, "tweet_count": 14360, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vitinresende"}, {"id": "958728376411443200", "location": "Abreu e Lima, Brasil", "name": "Cleide _Alves\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 346, "tweet_count": 10999, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SinceraCleide"}, {"id": "333481407", "location": "serbia", "name": "momcilo crvak", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 374, "tweet_count": 43433, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "momcilocrvak"}, {"id": "1077460389749841920", "location": "Israel", "name": "Sandra", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 738, "tweet_count": 8672, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hadzisrbinica"}, {"id": "41896565", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Rita Carvana", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 1115, "tweet_count": 16770, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "ritacarvana"}, {"id": "896523637", "name": "Shannon Sims", "public_metrics": {"followers_count": 30687, "following_count": 2532, "tweet_count": 7362, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "shannongsims"}, {"id": "460061801", "name": "@Lacasaespoglia #salamadasugo\ud83d\udc60\ud83c\udf4e\ud83c\udf45\ud83c\udf49\ud83c\udf53\ud83c\udf52\ud83c\udf36", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 3784, "tweet_count": 127415, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Lacasespoglia"}, {"id": "3342267772", "location": "Niter\u00f3i", "name": "jullya", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 611, "tweet_count": 58632, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "jullyapaixao"}, {"id": "793831722324402176", "name": "j o a o", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 176, "tweet_count": 36485, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "getwayjp"}, {"id": "1047148886849196033", "name": "Joana lessa", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 10, "tweet_count": 1629, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joanalessa1"}, {"id": "852940874862428160", "location": "M\u00e9xico", "name": "PRISCO #NSFW(+21) y - \ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1594, "tweet_count": 43401, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TrajanoEHispano"}, {"id": "47379940", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 158055, "following_count": 1156, "tweet_count": 481625, "listed_count": 1947}, "verified": true, "username": "LaRazon_mx"}, {"id": "976859417592434688", "location": " T\u00e3o t\u00e3o distante", "name": "\"O  Iluminado\"", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 938, "tweet_count": 5837, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrutusDihumildi"}, {"id": "66441430", "location": "Brasil", "name": "O Globo_Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1126199, "following_count": 344, "tweet_count": 101475, "listed_count": 1825}, "verified": true, "username": "OGlobo_Rio"}, {"id": "2961384352", "name": "Ju", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 609, "tweet_count": 61708, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pereiraa_ju"}, {"id": "3308967910", "name": "\u2113\u03b1is\u03b1\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1426, "tweet_count": 49433, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "blessed_25l"}, {"id": "197243359", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "name": "vivian", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1327, "tweet_count": 55622, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Vivian_santos96"}, {"id": "1002578160683274242", "location": "San Jos\u00e9 del Rinc\u00f3n, Argentina", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcca\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 382, "tweet_count": 14040, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LaruMassari"}, {"id": "752709107455389696", "name": "Lvillar \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 683, "tweet_count": 61395, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "lvillar27"}, {"id": "140399568", "location": "Brasil", "name": "Leonardo BI & OCTA Farias \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 798, "tweet_count": 43313, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "leofar_CRF"}, {"id": "65724274", "location": "Rio de Janeiro", "name": "SBT Rio", "public_metrics": {"followers_count": 188996, "following_count": 439, "tweet_count": 28878, "listed_count": 409}, "verified": true, "username": "sbtrio"}, {"id": "322054650", "location": "Livorno", "name": "Alessandro viva l\u2019#Ucraina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 798, "tweet_count": 589823, "listed_count": 751}, "verified": false, "username": "pelias01"}, {"id": "1158485146913452033", "location": "Luquillo, Puerto Rico", "name": "Astrid Velez \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 2030, "tweet_count": 58283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AstridV87286910"}, {"id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "verified": true, "username": "larepublica_pe"}, {"id": "54948172", "location": "Porto Alegre", "name": "JuninhoProen\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 75, "tweet_count": 9511, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juninhoproenca"}, {"id": "245051975", "location": "Brasil", "name": "Rafael  Schuler", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 203, "tweet_count": 4806, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafael_Schuler"}, {"id": "234690126", "location": "Mexico, D.F.", "name": "Editorial Estigia", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856131, "listed_count": 144}, "verified": false, "username": "Estigiaed"}, {"id": "2482936446", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "name": "Siglo Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 2040, "tweet_count": 272012, "listed_count": 95}, "verified": false, "username": "SigloCoahuila"}, {"id": "145262955", "name": "Carol Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 714, "tweet_count": 29337, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "eucarolnavarro"}, {"id": "782986620685484032", "location": "\u2022 fan acc \u2022 infp-t \u2022 tea I \u2022", "name": "\ud80c\udcee'", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 558, "tweet_count": 23653, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jonghyunene"}, {"id": "634679060", "location": "\u2315 \u02d2 yeonbin heart's ", "name": "erick OJO", "public_metrics": {"followers_count": 7684, "following_count": 5063, "tweet_count": 333271, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "boiolajeon"}, {"id": "1282087958", "name": "Roxana the Ninth", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 469, "tweet_count": 17914, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_roxmarie_"}, {"id": "162851146", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Ana Maria Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 176, "tweet_count": 27345, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "annmaleb"}, {"id": "72926418", "name": "marininha", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 545, "tweet_count": 139400, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marinavieiraa_"}, {"id": "1526339749", "location": "Brazil", "name": "J.", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 211, "tweet_count": 142697, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "jessicasoaressf"}, {"id": "4921084161", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "L\u1d1c\u1d00\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1497, "tweet_count": 11290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luanoliveirabsb"}, {"id": "609436241", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 723, "tweet_count": 30229, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amandsgandra"}, {"id": "1076829011131711488", "name": "Zuxan\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 268, "tweet_count": 14253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Zuxan3"}, {"id": "946692992282357760", "location": "Torino, Piemonte, Italia", "name": "#ScrivoArte2", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 2035, "tweet_count": 98646, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "ScrivoArte2"}, {"id": "1049450877348696069", "location": "La Plata, Argentina", "name": "@dolly97225588", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 295, "tweet_count": 59213, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dolly97225588"}, {"id": "2426125259", "location": "Bueno aires  Argentina", "name": "mengano \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 27361, "following_count": 29924, "tweet_count": 49988, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Menganocat"}, {"id": "739631430637080577", "name": "rafinha", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 274, "tweet_count": 8284, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafaele_p0"}, {"id": "751103324548653056", "location": "Los Andes, Chile", "name": "Darkwin", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2666, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "darwin_velozo"}, {"id": "238650453", "location": "Chile, Espa\u00f1a, China", "name": "Paula Vientonorte", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1616, "tweet_count": 22280, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pvientonorte"}, {"id": "2832392831", "name": "Palomiiinha", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 2558, "tweet_count": 14965, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lomah_C"}, {"id": "606672474", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Fernando Zevallos c.", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 532, "tweet_count": 9680, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ferzevallos"}, {"id": "794715519672840192", "location": "Brasil", "name": "Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 682, "tweet_count": 20579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__Lopes02"}, {"id": "706671117142990848", "location": "Curitiba, Brazil", "name": "little wil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 315, "tweet_count": 10007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WiliannPereira"}, {"id": "1037849204", "name": "Bono", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 390, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eduardo_h98"}, {"id": "285644296", "location": "Niter\u00f3i, RJ", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 513, "tweet_count": 5287, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "souvictorcomc"}, {"id": "3342631684", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rodolfo Schneider", "public_metrics": {"followers_count": 59647, "following_count": 788, "tweet_count": 1758, "listed_count": 89}, "verified": true, "username": "RodolfoS"}, {"id": "1156495197712392192", "name": "Davi Falc\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 426, "tweet_count": 32751, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaviFerreira187"}, {"id": "60957484", "location": "Brasil", "name": "Bene Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 380849, "following_count": 637, "tweet_count": 50708, "listed_count": 493}, "verified": false, "username": "benebarbosa_mvb"}, {"id": "801768909410078720", "location": "Rio de janeiro, Brasil", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 780, "tweet_count": 32981, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ana__crl"}, {"id": "790712368544243712", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 230617, "following_count": 354, "tweet_count": 59332, "listed_count": 86}, "verified": false, "username": "badgallore"}, {"id": "188109222", "location": "Governador Valadares - MG", "name": "Wagner Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 700, "tweet_count": 3613, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wagnerluizs"}, {"id": "973570503280652289", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thayn\u00e1 Santos \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 815, "tweet_count": 19932, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ssthaaay"}, {"id": "1081160281823301632", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 4, "tweet_count": 9860, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_____________zu"}, {"id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498558, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "verified": true, "username": "matteosalvinimi"}, {"id": "2932436225", "name": "- Pam \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 480, "tweet_count": 6328, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PamelaPeixoto3"}, {"id": "1916146110", "location": "Rj", "name": "T.Aguiar \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 8787, "following_count": 1842, "tweet_count": 84676, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aguiiarr1"}, {"id": "2801177561", "name": "Angelo Pedinotti", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1111, "tweet_count": 50783, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "APedinotti"}, {"id": "1020340700406255617", "location": "Paulista, Brasil", "name": "R\u00d4MULO ANDRADE", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 14, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RMULOANDRADE16"}, {"id": "245502261", "location": "SC", "name": "andre", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 334, "tweet_count": 82326, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "deco1st"}, {"id": "883112187979583489", "name": "Jo\u00e3o Vitor", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 136, "tweet_count": 21136, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Janezicx"}, {"id": "770537022", "name": "FFFFLORENCIA", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 318, "tweet_count": 19954, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FlorQuesadaa"}, {"id": "2385996829", "location": "Cipolletti", "name": "Ayi", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 653, "tweet_count": 9611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AyiManzo7"}, {"id": "1001052031518478336", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Clara", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 240, "tweet_count": 47979, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "claralopeeez"}, {"id": "16514160", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "name": "Informativos Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 840829, "following_count": 1303, "tweet_count": 246320, "listed_count": 4175}, "verified": true, "username": "informativost5"}, {"id": "1077803191637626881", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "name": "brito", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1143, "tweet_count": 11241, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GeovanaCostacb"}, {"id": "119127582", "name": "Soccer\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 535, "tweet_count": 13744, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "soccerqu33n"}, {"id": "94681452", "location": "Brasil", "name": "D\u00e9a Barcelos\ud83d\udc1e\ud83c\udf3b\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 467, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "barcelosandrea"}, {"id": "16096053", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tino Junior", "public_metrics": {"followers_count": 260816, "following_count": 82, "tweet_count": 1380, "listed_count": 1153}, "verified": false, "username": "tinojunior"}, {"id": "351282987", "name": "karla", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 959, "tweet_count": 168115, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "sttewat"}, {"id": "2915645225", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 228, "tweet_count": 38377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "euvcmarielaa"}, {"id": "827272892966531072", "location": "\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc66 & \ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc59", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 3550, "tweet_count": 96406, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "gomezatlove"}, {"id": "625244661", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 915, "tweet_count": 267037, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "sccpvns"}, {"id": "2331802006", "location": "Sicilia, Italia", "name": "Casa Lettori", "public_metrics": {"followers_count": 108545, "following_count": 61436, "tweet_count": 1018121, "listed_count": 1000}, "verified": false, "username": "CasaLettori"}, {"id": "2841838653", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "lobato", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 582, "tweet_count": 82984, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "newclassicb1tch"}, {"id": "567601990", "name": "rayza", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 84, "tweet_count": 32091, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RayzaSales1"}, {"id": "98919742", "name": "lariss\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3650, "following_count": 1911, "tweet_count": 198834, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "laristorm"}, {"id": "2383607500", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Percy", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 714, "tweet_count": 37966, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "percyto33"}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "jpereyra1952"}, {"id": "56414478", "name": "sofire", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 329, "tweet_count": 14932, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sofaraya_"}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39761, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "DCverso1"}, {"id": "1302197652", "name": "Veliago", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 420, "tweet_count": 23081, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Veliago_"}, {"id": "336554986", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "xBx \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 498, "tweet_count": 101047, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bru29_"}, {"id": "1061331960", "location": "Stadio grande torino", "name": "ivanesimo", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 3405, "tweet_count": 88793, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "sildavbarman"}, {"id": "953731261062942720", "location": "Chile", "name": "KCl+NaCl\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1298, "tweet_count": 61146, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "burbruja"}, {"id": "92865997", "location": "chile", "name": "Natalia Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 780, "tweet_count": 13611, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "natiicarol"}, {"id": "3192529638", "name": "Ligia Maria\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 380, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ligiama1705"}, {"id": "795740580974358528", "name": "fany", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 340, "tweet_count": 27851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sttephsny"}, {"id": "2983472314", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "O certo \u00e9 Milena \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 571, "tweet_count": 9376, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eaee_ribeiroo"}, {"id": "213049395", "location": "Bela Vista, S\u00e3o Paulo", "name": "@Tom_olii \ud83d\udea9#VacinaPraTodos #Lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 661, "tweet_count": 25776, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "TomOliveiraAZ"}, {"id": "1058067690", "location": "enfp/brazil", "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1171, "tweet_count": 111003, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "folkhalcyon"}, {"id": "911446358049030144", "name": "Ajax (fique em \ud83c\udfe1)", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1097, "tweet_count": 27428, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_scihub"}, {"id": "2787019266", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "TAA #HardNews", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 449, "tweet_count": 8261, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AssistaNetflix"}, {"id": "363057163", "location": "Guapimirim, Brasil", "name": "LET\u00cdCIA BERNARDINO \ud83d\udc83\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 599, "tweet_count": 80626, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "letbernardino"}, {"id": "246437782", "location": "os sinistros s\u00e3o de bel", "name": "D.", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 723, "tweet_count": 58323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "desibfr"}, {"id": "380526746", "location": "Bologna", "name": "marcello zanna", "public_metrics": {"followers_count": 11496, "following_count": 11174, "tweet_count": 324961, "listed_count": 172}, "verified": false, "username": "mrcllznn"}, {"id": "1091778199728652289", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Luciana Barros", "public_metrics": {"followers_count": 28695, "following_count": 230, "tweet_count": 46129, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "LucianaACBarros"}, {"id": "1462821571", "location": "Santa Rita, Brasil", "name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90063, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "WilliamsHenriq"}, {"id": "1042732494695620608", "location": "Brasil", "name": "Plant\u00e3o de Nerdices", "public_metrics": {"followers_count": 14041, "following_count": 483, "tweet_count": 21816, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "plantaonerdice"}, {"id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}, "verified": false, "username": "yoni3556_luis"}, {"id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Rollhando"}, {"id": "1554405277", "location": "Argentina", "name": "Agustina \u2708", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 440, "tweet_count": 24412, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Agustinajanssen"}, {"id": "879831477466386433", "name": "solo stefi", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 174, "tweet_count": 4766, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sadfani99"}, {"id": "142338660", "location": "Valle Chicama, Ascope, La Libertad, Per\u00fa", "name": "Juan Carlos Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1041, "tweet_count": 6033, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jcvalladolid"}, {"id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan Sheput", "public_metrics": {"followers_count": 227382, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}, "verified": false, "username": "JuanSheput"}, {"id": "61179666", "location": "miami florida", "name": "Hugo BOSS JR.", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 4983, "tweet_count": 39793, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "HugoBoss7"}, {"id": "7996082", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}, "verified": true, "username": "el_pais"}, {"id": "944927054", "name": "Mar \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 6616, "tweet_count": 142052, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarielMer1"}, {"id": "3024508193", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "name": "Francisco Javier", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 168, "tweet_count": 6964, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "090f67391a934aa"}, {"id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 441657, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}, "verified": true, "username": "fernandeznorona"}, {"id": "830885600798658564", "name": "lelis", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 130, "tweet_count": 25114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jvleliss"}, {"id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "verified": false, "username": "dcc_brasil"}, {"id": "113458930", "location": "etheria // chromatica ", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 4443, "following_count": 4935, "tweet_count": 158416, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "afdtlady"}, {"id": "1048669011154751488", "location": "Itapeva, Brasil", "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 877, "tweet_count": 83528, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "xmelkkkj"}, {"id": "1075004294468984833", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MALVADEZA#MESOLTA12/10\ud83c\udf7a\ud83e\udd24", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 996, "tweet_count": 3807, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Willianmorenowl"}, {"id": "19061843", "location": "Porto Alegre", "name": "Vini", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 517, "tweet_count": 8836, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "vinicabral"}, {"id": "155766384", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 8710, "following_count": 477, "tweet_count": 146470, "listed_count": 144}, "verified": false, "username": "mareowns"}, {"id": "728920475422871552", "name": "Anna L\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 285, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Liviaalencaar"}, {"id": "457176639", "name": "Roc\u00edo Gonz\u00e1lez #YoSoyLibre", "public_metrics": {"followers_count": 10123, "following_count": 6753, "tweet_count": 585185, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "rociogl36"}, {"id": "592244972", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "Miguel ZAM", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 3067, "tweet_count": 132360, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "mizam82"}, {"id": "716639103849246724", "location": "Carlos Casares Provincia de Bu", "name": "Andrea Passerini", "public_metrics": {"followers_count": 13460, "following_count": 3930, "tweet_count": 70132, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "AnPasserini"}, {"id": "3407310196", "name": "Dairylando\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 1110, "tweet_count": 6517, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "dairylando"}, {"id": "16951381", "location": "Brazil", "name": "Jurunense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 5942, "following_count": 4143, "tweet_count": 86438, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "o_jurunense"}, {"id": "3297755229", "location": "Em bravo mar, perdido o lenho", "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 268, "tweet_count": 25923, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_with_replies"}, {"id": "123423021", "location": "mexico", "name": "J..L..C..G", "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 4866, "tweet_count": 441932, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "elmogollorevele"}, {"id": "127841896", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "El Yerar", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 2588, "tweet_count": 21596, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "YoYerar"}, {"id": "3059288313", "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 289, "tweet_count": 27122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ingridwatte"}, {"id": "1327534644", "location": "1/07/2016, show fifth harmony.", "name": "aline", "public_metrics": {"followers_count": 10494, "following_count": 5109, "tweet_count": 204776, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "dopeccabello"}, {"id": "2294858234", "name": "julinana", "public_metrics": {"followers_count": 7495, "following_count": 759, "tweet_count": 146798, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "v1_jju"}, {"id": "1013937369689591808", "location": "No meio do mato ", "name": "Nanam \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 203, "tweet_count": 11135, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cafepilao_"}, {"id": "394349617", "name": "SINCE 1995 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 17119, "following_count": 1177, "tweet_count": 99655, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "JenifferdoValle"}, {"id": "766355203650093056", "location": "Notre-Dame-de-Londres, France", "name": "D O N A ' E N C R E N C A \ud83d\udc8b\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 6538, "following_count": 4247, "tweet_count": 26698, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SouzaMirlayne"}, {"id": "1064525874", "name": "Billy Racks", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 417, "tweet_count": 62369, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "fvckjaredleto"}, {"id": "781257278636843009", "location": " Belgrano, CABA", "name": "Ana Bouzada", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1780, "tweet_count": 47346, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bouzada_ana"}, {"id": "182050780", "location": "CABA, Argentina", "name": "Arcana Zen", "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 619, "tweet_count": 28304, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ArcanaZenApp"}, {"id": "937393115303997442", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "barbi", "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 1625, "tweet_count": 38176, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BarbiOggero"}, {"id": "812296026866466816", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Luiz Cl\u00e1udio Canal Formado em Direita no Youtube", "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 7213, "tweet_count": 21441, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "luizcl_souza"}, {"id": "172182417", "location": "Recife-PE", "name": "Juao Natan 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 689, "tweet_count": 36118, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "JonattanSena"}, {"id": "105130799", "location": "Restinga", "name": "taislayne avelar", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 579, "tweet_count": 5134, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "taysavelar"}, {"id": "203573796", "location": "Nova Igua\u00e7u", "name": "Hillary Banks \ud83d\udcb3", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 436, "tweet_count": 22406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moreira_vk"}, {"id": "16918394", "location": "Manaus - Amazon", "name": "Marcos Bresler", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 738, "tweet_count": 42833, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Bresler_Eteach"}, {"id": "3020503348", "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "public_metrics": {"followers_count": 39069, "following_count": 24601, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "vivi_scans"}, {"id": "1877144977", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "William Gabriel | PSOL com LULA \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 625, "tweet_count": 24582, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "WilliamPSOL"}, {"id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "name": "POPTime", "public_metrics": {"followers_count": 234223, "following_count": 6689, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "verified": false, "username": "siteptbr"}, {"id": "2903247415", "location": "Reynosa, Tamaulipas", "name": "La Ardilla", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 142, "tweet_count": 2125, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "werisalva"}, {"id": "2777643325", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "sushi com cream cheese", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 307, "tweet_count": 81228, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thisjana"}, {"id": "708223810", "location": "Verona, Veneto", "name": "Massimo Strina", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1232, "tweet_count": 26754, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "strina_massimo"}, {"id": "589418956", "location": "Bari, Italy", "name": "Ora Basta", "public_metrics": {"followers_count": 29786, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "verified": false, "username": "giuslit"}, {"id": "61914765", "location": "Sao Paulo, Brasil", "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 4996, "tweet_count": 128244, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "bomberobravo"}, {"id": "981884770199228417", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "La Gaceta del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 23732, "following_count": 26, "tweet_count": 3526, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Gaceta_del_Sur"}, {"id": "355073752", "location": "Praia do Tombo, Brasil", "name": "\ud83e\udeacTriz\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1135, "tweet_count": 21597, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beeatrizalb"}, {"id": "1542430020", "location": "BH", "name": "voltei.", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 71, "tweet_count": 150065, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "pqpmon"}, {"id": "842884735021998080", "location": "Peru", "name": "Silleria Cordis", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 249, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SilleriaCordis"}, {"id": "4588673188", "location": "Per\u00fa ", "name": "Misk'i Marite", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "techima58"}, {"id": "1969699243", "location": "Ouro Preto do Oeste (RO)", "name": "MARCO A ANDERS DE ALMEIDA", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 10449, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marco_anders"}, {"id": "827676234", "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 0, "tweet_count": 56221, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Jnunez232"}, {"id": "2239957297", "location": "Santo Domingo", "name": "ActualidadDo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "actualidaddo"}, {"id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "verified": false, "username": "ArgosMozart"}, {"id": "105139744", "name": "maria figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "figueroa1420"}, {"id": "1142202061066526720", "location": "En Mi Casa", "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hctor99642573"}, {"id": "1117917925", "location": "C\u00d3RDOBA - ESPA\u00d1A", "name": "DUTYG\u0394M\u039ePL\u0394YS", "public_metrics": {"followers_count": 164059, "following_count": 454, "tweet_count": 15318, "listed_count": 87}, "verified": true, "username": "Dutygameplays"}, {"id": "970336064102682624", "name": "Soraya Florez", "public_metrics": {"followers_count": 4314, "following_count": 4909, "tweet_count": 70884, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SorayaFlorezE"}, {"id": "1043175956209459200", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u2728\u2604\ufe0f\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1775, "tweet_count": 13272, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cxvigabriel"}, {"id": "2531042078", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "Sovera", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1249, "tweet_count": 38798, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sovera2911"}, {"id": "1038820473650511873", "location": "Salinas, Uruguay", "name": "ismxelf.r", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 578, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ismxelf"}, {"id": "847376136", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Rodolfo Jard\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 11145, "following_count": 9875, "tweet_count": 603735, "listed_count": 528}, "verified": false, "username": "_rjardon"}, {"id": "1043872075386114049", "location": "Madrid/Vigo", "name": "Por la Grecia de Zeus", "public_metrics": {"followers_count": 25984, "following_count": 430, "tweet_count": 8709, "listed_count": 219}, "verified": false, "username": "xlagreciadezeus"}, {"id": "67667665", "location": "Dallas, TX", "name": "Dumont Santos", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 157, "tweet_count": 18254, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dumontsantos"}, {"id": "2223905520", "location": "unreachable", "name": "Boo's dead \u1d3f\u02c5", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 511, "tweet_count": 20486, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eusouherondale"}, {"id": "883116088040599552", "location": "Rio de Janeiro.RJ", "name": "Triplo X", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1800, "tweet_count": 61240, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marcf1000"}, {"id": "54449164", "location": "Brasil", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "public_metrics": {"followers_count": 15147, "following_count": 5661, "tweet_count": 780118, "listed_count": 312}, "verified": false, "username": "dcumoviepage"}, {"id": "1034436170602749954", "location": "Bilbo", "name": "El Ni\u00f1o Fresa", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 100, "tweet_count": 2912, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nino_fresa"}, {"id": "982579778707513344", "location": "Barcelona", "name": "cris", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 650, "tweet_count": 5942, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soytualexxa"}, {"id": "3282574244", "location": "she/her isfj", "name": "margo \ud83d\udcd6: midnight sun", "public_metrics": {"followers_count": 9416, "following_count": 3802, "tweet_count": 40974, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "eclierpse"}, {"id": "803473708111241216", "name": "Loba Indomable \ud83c\udf3f\ud83c\udf40\u2618\ufe0f\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 31102, "following_count": 279, "tweet_count": 83419, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "loba_indomable"}, {"id": "2197305212", "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 275, "tweet_count": 5816, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pedricius"}, {"id": "521596408", "name": "Alex Escribano \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 861, "tweet_count": 28106, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Alescribello"}, {"id": "2345330777", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "IU Teatinos Pto. de la Torre", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 3685, "tweet_count": 24030, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "IUteatinostorre"}, {"id": "411024120", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "siga @sgourgente \ud83d\udce2", "public_metrics": {"followers_count": 34441, "following_count": 165, "tweet_count": 38564, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "SGOurgente"}, {"id": "1040077125615869952", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Sther \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 758, "tweet_count": 22489, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "be_mamae"}, {"id": "993268694632620032", "location": "\u2b50 Vin\u00edcius, eterno no meu \ud83d\udda4", "name": ". \u1952 \u1972 B \u027e \u1959 \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 822, "tweet_count": 10167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_nabru00"}, {"id": "212307606", "location": "Luan City ", "name": "ana let\u00edcia \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 2562, "tweet_count": 63353, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "fcsuperamorlrds"}, {"id": "3068601027", "location": "Comarca Ingalls.", "name": "Marenbici", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 474, "tweet_count": 83910, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Marenbici"}, {"id": "154890414", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Carol (\u03a8)", "public_metrics": {"followers_count": 15306, "following_count": 690, "tweet_count": 114871, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "caro_ad"}, {"id": "289091479", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 276, "tweet_count": 15429, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aleghesla"}, {"id": "999699092581253122", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "bela", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 471, "tweet_count": 17805, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isamarquetti"}, {"id": "1157507647731621888", "name": "C\u00edntia Matukaj", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CMatukaj"}, {"id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8978800, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}, "verified": true, "username": "VEJA"}, {"id": "880967808", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Gonzalo Herv\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 4544, "following_count": 986, "tweet_count": 5765, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "gonzalohervas"}, {"id": "1343500412", "name": "Tony de Borb\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 912, "tweet_count": 59648, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "TonyMxRetro"}, {"id": "3135705035", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "name": "Gab lima \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 1552, "tweet_count": 120622, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amilgaby_25"}, {"id": "1351035746", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "j\u03c3\u00e3\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 814, "tweet_count": 14309, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaoxvitxr"}, {"id": "1098361238801862656", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "LAMBE \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 2777, "tweet_count": 9615, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lambeprodutora"}, {"id": "359786977", "name": "Mafiosa", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 428, "tweet_count": 394555, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "MafiosaLouca"}, {"id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551609, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "verified": true, "username": "folha"}, {"id": "2259502478", "name": "fefe?", "public_metrics": {"followers_count": 5836, "following_count": 2607, "tweet_count": 103809, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "agbmamba"}, {"id": "2614396242", "location": "Baiturrahman, Indonesia", "name": "sim", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 93, "tweet_count": 1785, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vsfpohaviado"}, {"id": "1106007306905571328", "location": "RJ ", "name": "Raiz", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 487, "tweet_count": 465, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Raizdabr"}, {"id": "715039030", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Arii \u270c\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 451, "tweet_count": 21248, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Arilanee"}, {"id": "1018783634", "location": "ES", "name": "hide", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 449, "tweet_count": 16228, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "hideyxshii"}, {"id": "1330557684", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Elias Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 3313, "following_count": 4881, "tweet_count": 17530, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eliasgmendonca"}, {"id": "1114667723135565825", "location": "Argentina", "name": "\uff2c\uff4f\uff55\uff52\uff44\uff45\uff53", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 118, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lourds_galarza"}, {"id": "704675340413698048", "location": "Planeta Terra", "name": "Comentarista de TT \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 26, "tweet_count": 32170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Comentarista_TT"}, {"id": "925181149047066626", "name": "Fernando Sobrinho", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 119, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fernandosbrinho"}, {"id": "1154740104071716864", "name": "Nubenegra", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 90, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcosIbarraBu1"}, {"id": "59248607", "location": "Chile", "name": "Radio Futuro", "public_metrics": {"followers_count": 278825, "following_count": 2042, "tweet_count": 200395, "listed_count": 1257}, "verified": true, "username": "futurofm"}, {"id": "1138997080129777664", "name": "Carlos B.", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarlosB73974762"}, {"id": "733744554", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 441, "tweet_count": 4475, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "limon_limon1"}, {"id": "280261234", "location": "Mixcoac, CDMX", "name": "Guido Antonio Astolfi (ELLE)", "public_metrics": {"followers_count": 9311, "following_count": 3959, "tweet_count": 72562, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "GuidoAstolfi"}, {"id": "2466016514", "location": "heart, breath... world citizen", "name": "vittoria volterrani", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 919, "tweet_count": 16971, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "vittovolte"}, {"id": "38351851", "location": "Mira y Lopez", "name": "falso padre kermesse #LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 146, "tweet_count": 56078, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "machopaia"}, {"id": "753063738471804929", "name": "ALINE \ud83d\udc0d\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 38, "tweet_count": 173262, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Alinebrreto"}, {"id": "68025488", "location": "Brasil", "name": "Bianca Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 819, "tweet_count": 272760, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "biackina"}, {"id": "1009633334", "location": " \u3042\u306a\u305f\u306e\u5922\u306e\u4e2d\u3067", "name": "gab o emocionado", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1010, "tweet_count": 13368, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fckingabs_"}, {"id": "142552123", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Hiago \ud83e\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 28860, "following_count": 2403, "tweet_count": 81835, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "uphiago"}, {"id": "405587043", "location": "Comunicaci\u00f3n Audiovisual-USAL", "name": "Pablo de Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 587, "tweet_count": 7618, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PeibolDeMiguel"}, {"id": "890104716", "name": "Nicole Martin Cesa", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 280, "tweet_count": 3591, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Niki94mc"}, {"id": "1252439731", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Pedro Almod\u00f3var Tweets", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 354, "tweet_count": 2690, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "AlmodovarTweets"}, {"id": "760993333", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 986, "tweet_count": 6638, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "euanaa_"}, {"id": "1105182571355426817", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u265bTHAY LOPES\u265b", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 309, "tweet_count": 10593, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mthay20"}, {"id": "1633437062", "name": "gabr13la \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 825, "tweet_count": 187647, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "sccpgabb"}, {"id": "20098149", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "agahdez chorou vendo bleach", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1952, "tweet_count": 29108, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "agahdez"}, {"id": "4615581436", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "13 Filizola 13", "public_metrics": {"followers_count": 4815, "following_count": 4851, "tweet_count": 37715, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "_Filizola"}, {"id": "1952211163", "location": "Invicta", "name": "R\u00faben", "public_metrics": {"followers_count": 4517, "following_count": 516, "tweet_count": 437422, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "o_anjo14"}, {"id": "2657584849", "name": "Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 348, "tweet_count": 186585, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "_souacat_"}, {"id": "280239363", "location": "Lima - Peru", "name": "Carlos E Salinas", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1697, "tweet_count": 9650, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "scarlosenrique"}, {"id": "164037699", "location": "\u1d42\u1d58\u1d57\u02b0\u1d49\u02b3\u2071\u207f\u1d4d \u1d34\u1d49\u2071\u1d4d\u02b0\u1d57\u02e2", "name": "angela", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1004, "tweet_count": 33458, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Prejudiceh_"}, {"id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4416271, "following_count": 1402, "tweet_count": 390199, "listed_count": 32268}, "verified": true, "username": "elmundoes"}, {"id": "55072841", "location": "Brasil", "name": "\u2202\u03b1\u0438\u03b9\u0454\u2113\u03b1 \u03b1\u2113\u0432\u0454\u044f\u0438\u03b1z\u2695", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 179, "tweet_count": 6354, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "danyalbernaz"}, {"id": "2480226470", "location": "In casa", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd60 \u2693\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 103, "tweet_count": 58124, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Cypriano91"}, {"id": "72443914", "name": "Matheus Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 2232, "tweet_count": 68251, "listed_count": 3}, "verified": true, "username": "matheuslhp77"}, {"id": "2785792899", "name": "Amara", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1299, "tweet_count": 47251, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "julyarosas"}, {"id": "962688215609114624", "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o ", "name": "Lu \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 755, "tweet_count": 7686, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "euu_LuDuarte"}, {"id": "1078657419092418561", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 197, "tweet_count": 24140, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chiquitogab"}, {"id": "22735093", "location": "Brasilty", "name": "Fernando Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4892, "tweet_count": 752787, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "FernandoCesar77"}, {"id": "119576076", "location": "Pelotas", "name": "Marcelo Gayardi", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 583, "tweet_count": 168799, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "mgayardi"}, {"id": "1026230640172257281", "name": "S\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 416, "tweet_count": 6767, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sarasousantos"}, {"id": "175867166", "location": "SP", "name": "mundinho karolyn* br", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 143, "tweet_count": 50408, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "krlyna_"}, {"id": "53809011", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba", "name": "dudona confirma 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 703, "tweet_count": 173603, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "eduaaarda"}, {"id": "251289264", "location": "SDQ", "name": "Federico Jovine", "public_metrics": {"followers_count": 20483, "following_count": 585, "tweet_count": 38192, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "FedericoJovine"}, {"id": "1155924546", "location": "higuey/republica dominicana", "name": "Loida Nova", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 877, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NOVALOIDA"}, {"id": "1157008661904023554", "name": "Luiz 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1979, "tweet_count": 5137, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "luiz_littigbr1"}, {"id": "173616948", "location": "Los Olivos, Peru", "name": "Daniel D Mu\u00f1oz Perez", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 789, "tweet_count": 86205, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "daniel_mp"}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3468909, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "verified": true, "username": "canalN_"}, {"id": "757708045925376004", "name": "alias", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53677, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ed_demigod"}, {"id": "904730497531695104", "name": "DC Universe", "public_metrics": {"followers_count": 23066, "following_count": 2510, "tweet_count": 5903, "listed_count": 111}, "verified": false, "username": "dceuposts"}, {"id": "250199424", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Radio Uno", "public_metrics": {"followers_count": 45565, "following_count": 573, "tweet_count": 117873, "listed_count": 157}, "verified": false, "username": "RadioUnoBogota"}, {"id": "904205558", "location": "Divin\u00f3polis, Minas Gerais", "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 1140, "tweet_count": 41203, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "malucabelez4"}, {"id": "127547509", "location": "Bras\u00edlia df", "name": "Eli Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1499, "tweet_count": 7973, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_elicarlos"}, {"id": "195474607", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Lilian Tahan", "public_metrics": {"followers_count": 50270, "following_count": 765, "tweet_count": 15196, "listed_count": 334}, "verified": true, "username": "lilian_tahan"}, {"id": "732717476073639937", "name": "Mindi", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2145, "tweet_count": 128668, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MindiQ74"}, {"id": "2157554042", "name": "Effimera Alchimia", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 628, "tweet_count": 98028, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "EffimeraAlkimia"}, {"id": "3152553099", "name": "Monica Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 376, "tweet_count": 22221, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "teachermonica1"}, {"id": "203094602", "location": "Brazil", "name": "S\u00e9rgio Ramone \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 472, "tweet_count": 78136, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sergioramone63"}, {"id": "1084085083", "location": "+5517", "name": "Jaque \ud83c\udf08 #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 735, "tweet_count": 64340, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jaquelinekimura"}, {"id": "43339022", "name": "ABC Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 40798, "following_count": 155, "tweet_count": 77386, "listed_count": 514}, "verified": true, "username": "abc_mundo"}, {"id": "196015591", "location": "Escuinapa, Sinaloa", "name": "Daniel Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 521, "tweet_count": 9735, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "danielgguzman"}, {"id": "66218599", "name": "FORA BOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 269, "tweet_count": 79812, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "partiginana"}, {"id": "167922847", "name": "que tistreza", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 794, "tweet_count": 85530, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "XaropStyles"}, {"id": "1016053104", "name": "Veazy", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 156, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VeazyJJ"}, {"id": "59830083", "location": "iPhone: -33.027462,-71.552185", "name": "marcelo astorga", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 2240, "tweet_count": 5431, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "mastorgav"}, {"id": "150346627", "location": "En algun lugar de mi cabeza", "name": "i\u00f1igo slowhand\u2122lasso \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 814, "tweet_count": 53323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "inigoslowhand"}, {"id": "1725981674", "location": "No seu corassaum ", "name": "cellyn", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 931, "tweet_count": 59535, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cellyzinhaaa"}, {"id": "3172324479", "location": "Suroeste. Abajo a la izquierda", "name": "Togada Desde La Raya Tejedora y mercenaria.", "public_metrics": {"followers_count": 7279, "following_count": 1775, "tweet_count": 307142, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "recomtogadaraya"}, {"id": "2490666896", "name": "Enrique Fe\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 9519, "following_count": 2636, "tweet_count": 15442, "listed_count": 185}, "verified": false, "username": "EnriqueFeas"}, {"id": "58037456", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rafael Rada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 1208, "tweet_count": 12460, "listed_count": 127}, "verified": false, "username": "RafaRada"}, {"id": "808831783374651392", "location": "Panem", "name": "\ud83d\udcda \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 331, "tweet_count": 68597, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sabilisacrf"}, {"id": "53451003", "location": "Belo Horizonte - MG", "name": "Kollber \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 928, "tweet_count": 5746, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Kollber"}, {"id": "29441813", "location": "Curitiba/ Rio de Janeiro", "name": "M\u00e1rcia Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 45820, "following_count": 3812, "tweet_count": 157711, "listed_count": 137}, "verified": true, "username": "marcimag_"}, {"id": "54745785", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rod 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 187815, "following_count": 1777, "tweet_count": 175266, "listed_count": 601}, "verified": true, "username": "rodolpho"}, {"id": "33646232", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Diogo Lamarque", "public_metrics": {"followers_count": 13843, "following_count": 13299, "tweet_count": 74468, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "diogolamarque"}, {"id": "2484813552", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "R\u00ea \ud83c\uddea\ud83c\uddea (o 22 da minha @ \u00e9 meu anivers\u00e1rio)", "public_metrics": {"followers_count": 5449, "following_count": 4938, "tweet_count": 390656, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "irl_22"}, {"id": "219064926", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Glauco Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 590, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "grautos1"}, {"id": "3063962710", "name": "Cleiton Furlane \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 389, "tweet_count": 15260, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "furlane_ph"}, {"id": "42271371", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 2422, "tweet_count": 793494, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "sonia_divinaa"}, {"id": "2549747259", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1200, "tweet_count": 36656, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anny_scaarlet"}, {"id": "2377479038", "location": "LATAM, Brazil.", "name": "Joao Carlos FS", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 4994, "tweet_count": 34747, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "sou_joaocarlos"}, {"id": "190480677", "name": "Carmen Ma. Graterol", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1301, "tweet_count": 104780, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "mavana2"}, {"id": "147343635", "location": "En parte libre del mundo", "name": "Maria Sorocaima #QAnonOVNI Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27631, "following_count": 7741, "tweet_count": 537638, "listed_count": 246}, "verified": false, "username": "9soro"}, {"id": "803303363311968256", "location": "Arg", "name": "spooky merkas \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 206, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elmerkst"}, {"id": "3091712588", "location": "Argentina", "name": "Carmela", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 494, "tweet_count": 3797, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ladelaheladeria"}, {"id": "755581850983301120", "name": "nands", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1292, "tweet_count": 29157, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ahsokattano"}, {"id": "575410217", "name": "\u00a9 CLUB CRITIC\u0414", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1, "tweet_count": 608326, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "clubcritica"}, {"id": "107072829", "location": "Chile", "name": "Christian Norambuena Contreras . del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1165, "tweet_count": 16339, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "elnorambuena"}, {"id": "69656528", "location": "K\u00f8benhavn, Danmark", "name": "Rodrigo Ib\u00e1\u00f1ez B.", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 2537, "tweet_count": 51812, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "OYKOS"}, {"id": "1154021686636961792", "name": "Netflix Hispano", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 20, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "netflixhispano"}, {"id": "1852362218", "location": "Brasil", "name": "washington rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1695, "tweet_count": 29607, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CataoWashington"}, {"id": "939833346812768257", "location": "Earth.", "name": "Nate #evermore", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 533, "tweet_count": 47879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "somewayx"}, {"id": "279217864", "location": " ele/dele", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 25812, "following_count": 16582, "tweet_count": 440991, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "wkanyewest"}, {"id": "1101854126147809280", "location": "Valinhos, Brasil", "name": "Antoniel", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 3217, "tweet_count": 105374, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Antonie46522009"}, {"id": "381658306", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "Warlise W", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 3155, "tweet_count": 34700, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "warliseW"}, {"id": "912844458", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte, RS", "name": "dudis \ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 2502, "tweet_count": 114156, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "dudis1903"}, {"id": "59002172", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Malandreza \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 174, "tweet_count": 32103, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "andrezah_maria"}, {"id": "1004575438830792710", "location": "asoiaf\u2727tsc\u2727mcu\u2727sw\u2727swiftie", "name": "diane \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 1627, "tweet_count": 52196, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "danyxjude"}, {"id": "248038057", "location": "new orleans\u2708\ufe0fHTX\u2708\ufe0fbaton rouge", "name": "Fam0usBrii \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 9558, "following_count": 4748, "tweet_count": 209634, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "iShineSoBright_"}, {"id": "518719829", "location": " beomgyu's collector \ud83d\udc3b", "name": "carol; tistreza \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 3006, "tweet_count": 259223, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "hannipeaches"}, {"id": "22331529", "location": "The/SP", "name": "Samdra Dee", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 1893, "tweet_count": 197369, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "Samdra_Dee"}, {"id": "122733775", "location": "Winter Park, FL USA", "name": "#Maverick - Senzacensura \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 999, "tweet_count": 118100, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Comemigirano"}, {"id": "963471401847017473", "location": "Italia", "name": "@VoceNelDeserto\ud83d\udce3\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 446, "tweet_count": 61890, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EVDeMat"}, {"id": "18884840", "location": "EARTH. ", "name": "izy", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 423, "tweet_count": 118934, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "thaizzus"}, {"id": "1385904156", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "Gui/Gean", "public_metrics": {"followers_count": 14385, "following_count": 140, "tweet_count": 10718, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "TheguilhermeLuz"}, {"id": "315323280", "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "name": "\u041e\u041d\u0422", "public_metrics": {"followers_count": 7972, "following_count": 432, "tweet_count": 118633, "listed_count": 125}, "verified": false, "username": "onttvchannel"}, {"id": "65231714", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "FAZ O L! \u00c9 13! \ud83d\udc41\u20e4\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 567, "tweet_count": 90514, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tsantte"}, {"id": "1125109992", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "piras_zia"}, {"id": "938785291279785987", "name": "morena \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1236, "tweet_count": 19094, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cheelly_nasc"}, {"id": "450210041", "location": "Olinda e Recife, BR", "name": "Fabio \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 1286, "tweet_count": 270510, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "fabionobrega"}, {"id": "364683554", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Tem Algu\u00e9m Assistindo?", "public_metrics": {"followers_count": 93643, "following_count": 118, "tweet_count": 26504, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "taassistindo_"}, {"id": "971233638", "location": "Panam\u00e1 - Ciudad de Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "name": "Awkward \ud83d\udc09\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 406, "tweet_count": 22975, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "R3p_29"}, {"id": "374049181", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Brigitte Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2619, "tweet_count": 5753, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "la_brigi"}, {"id": "790668001909563392", "location": "Madrid", "name": "Germ\u00e1n J. Arenas Arias", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 887, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "German_ArenasA"}, {"id": "2922579275", "name": "Jorge Hugo Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 589, "tweet_count": 2771, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jhchavezch"}, {"id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false, "username": "JorgeDCG"}, {"id": "1091689731631534081", "name": "PJO interactions | marey", "public_metrics": {"followers_count": 10982, "following_count": 1012, "tweet_count": 25975, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "PJOinteractions"}, {"id": "923310293110935553", "location": "Brasil", "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 11, "tweet_count": 1429115, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "alifonebrasil"}, {"id": "4867477948", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "name": "Felic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 812, "tweet_count": 18304, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Felzi_"}, {"id": "18911192", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Leo Boechat", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 889, "tweet_count": 86013, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "leoboechat"}, {"id": "1227942607", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "GuilhoTinah", "public_metrics": {"followers_count": 4549, "following_count": 2091, "tweet_count": 203872, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "TinahLopes"}, {"id": "236672520", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 130, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Issabela64"}, {"id": "162181568", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Silvia Lospennato", "public_metrics": {"followers_count": 49229, "following_count": 989, "tweet_count": 6650, "listed_count": 233}, "verified": true, "username": "slospennato"}, {"id": "169931185", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 423, "tweet_count": 5689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MigMattar"}, {"id": "16079937", "location": "Houston, TX", "name": "Rasheed Abou-Alsamh", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 2751, "tweet_count": 176420, "listed_count": 140}, "verified": false, "username": "RasheedsWorld"}, {"id": "61292316", "name": "Grandekuore", "public_metrics": {"followers_count": 32305, "following_count": 700, "tweet_count": 519167, "listed_count": 488}, "verified": false, "username": "Papryka5"}, {"id": "41210944", "location": "Palmas-TO", "name": "dabliePTa \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 369, "tweet_count": 30591, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "dablieta"}, {"id": "142954899", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Marcelo D. Macedo", "public_metrics": {"followers_count": 18695, "following_count": 1331, "tweet_count": 43592, "listed_count": 76}, "verified": true, "username": "mdavidmacedo"}, {"id": "955603285146308608", "location": "Recife, Brasil", "name": "atrevido \ud83d\ude20", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 2121, "tweet_count": 60718, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "diegotlgx"}, {"id": "74618101", "location": "Matur\u00edn - Venezuela", "name": "Manuel Santana", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1867, "tweet_count": 22340, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "manuelsantanam"}, {"id": "1076587468214853632", "name": "Luis Anton", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 276, "tweet_count": 13308, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisAnt57599343"}, {"id": "946920319331262464", "name": "Rod \ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 892, "tweet_count": 13159, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SteyRodr"}, {"id": "1156058270227939333", "name": "Cam \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 239, "tweet_count": 1010, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "00carbs"}, {"id": "851787597080907777", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Mar\u00eda Yolanda Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 2848, "tweet_count": 68215, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MaraYolandaGar6"}, {"id": "2592451527", "location": " ", "name": "little didico \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1034, "tweet_count": 91732, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "021littledidico"}, {"id": "1051988274888237056", "name": "Vamos Flamengo!!!! Atena", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 31, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guilher68038202"}, {"id": "1024996583593725953", "location": "Genk, Belgium", "name": "pietro", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 247, "tweet_count": 3388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pittre1802"}, {"id": "1093649258060890113", "location": "Roma, Lazio", "name": "Gianluca Abate", "public_metrics": {"followers_count": 5407, "following_count": 500, "tweet_count": 7016, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Aba_Tweet"}, {"id": "46008387", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Sebasti\u00e8n \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 9446, "following_count": 4282, "tweet_count": 63356, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "shadowboxer_cl"}, {"id": "942402443652059136", "name": "malos mannaja", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 315, "tweet_count": 4591, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "malos_mannaja"}, {"id": "1001288190966329344", "location": "d-ela | cs - ufrrj | bangkids", "name": "bea\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 79, "tweet_count": 11925, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "braezit"}, {"id": "86562604", "name": "MICX\u264c", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 644, "tweet_count": 231397, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lovingmymind"}, {"id": "1071026322795843587", "location": "San Junipero", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd32\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 419, "tweet_count": 34204, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "delucas_14"}, {"id": "1223566148", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "augusto sa", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 534, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AugustoLSa"}, {"id": "2473035436", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Do Balacobaco 2.Z\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 19970, "following_count": 116, "tweet_count": 26327, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "DoBalacobaco89"}, {"id": "378718584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "eliane", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 3321, "tweet_count": 24833, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elen_50"}, {"id": "2595478933", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "f\u00e1bio", "public_metrics": {"followers_count": 71316, "following_count": 622, "tweet_count": 32366, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "uefabio"}, {"id": "133755213", "location": "D. F. M\u00e9xico", "name": "Bores   #Gracias FCH", "public_metrics": {"followers_count": 5766, "following_count": 4878, "tweet_count": 674311, "listed_count": 118}, "verified": false, "username": "esbores"}, {"id": "752587068857999360", "name": "Nicole", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 231, "tweet_count": 22355, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nicpx__"}, {"id": "880500778800222213", "location": "Araruama", "name": "2D\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 254, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "2dfeemdeus"}, {"id": "87743630", "name": "(A)rgoth", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1147, "tweet_count": 820316, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "ArgothR"}, {"id": "1334838757", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Filipe Sabe", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 1544, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "LigaAoFilipe"}, {"id": "1155627175636328448", "name": "wil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 596, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eco35931803"}, {"id": "112551694", "name": "Bessa", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 151, "tweet_count": 20733, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "rodrigobessatv"}, {"id": "136510845", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Komandante Tereso \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 2651, "tweet_count": 59313, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ktereso"}, {"id": "477897185", "location": "Sud, sempre  \ud83d\udc99 FNS \ud83c\udf0b", "name": "paolo.mex", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1316, "tweet_count": 96840, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "sud_delmondo"}, {"id": "1325555190", "name": "\u25c9\u203f\u25c9", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 71, "tweet_count": 4247, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Matias_de_elite"}, {"id": "36955862", "name": "fgarcia53", "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 4011, "tweet_count": 258437, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fgarciag"}, {"id": "2330818852", "name": "Diego Acevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 984, "tweet_count": 45194, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "acevedodiego07"}, {"id": "293743549", "name": "marianna", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1334, "tweet_count": 52778, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "offcmarianna"}, {"id": "3376072774", "name": "Ricardo de Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 666, "tweet_count": 100659, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RICARDODE8314"}, {"id": "112761302", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 18090, "following_count": 1000, "tweet_count": 344533, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "ROCIOALCALAG"}, {"id": "220804722", "location": "vem myanmar", "name": "kessiane", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 947, "tweet_count": 46595, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pfvrcaan"}, {"id": "202643322", "location": "santiago, chile", "name": "\u041car\u00eda Laura Pe\u00f1a Nacrur \u2606\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3071, "following_count": 2147, "tweet_count": 130164, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "MaLaPeNa"}, {"id": "385129510", "name": "Lari \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 591, "tweet_count": 90069, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LariCostaj"}, {"id": "3938445497", "name": "barb \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 1246, "tweet_count": 44397, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "thwitchx"}, {"id": "1081800207627636736", "name": "Sergio Neto", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 180, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sergioribess"}, {"id": "610375108", "name": ".paula", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 286, "tweet_count": 2537, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gentes_drogadas"}, {"id": "272104450", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 618, "tweet_count": 17551, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "arriechecaralho"}, {"id": "352664586", "location": "Barcelona Viladecans", "name": "Emilce Espinola Caza", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1691, "tweet_count": 29497, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "emicaza"}, {"id": "26651535", "location": "tijuana mexico", "name": "Alan Gil  \u24cb", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 4996, "tweet_count": 179392, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "AlanMacias99"}, {"id": "944425241505402882", "location": "El reino de los muertos", "name": "whi$Klon4", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 227, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lachotadtupadre"}, {"id": "811443504", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "barbie moda e magia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 201, "tweet_count": 28468, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "juuuuuupiter"}, {"id": "53054965", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "name": "Marcio Dolzan", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 720, "tweet_count": 72855, "listed_count": 32}, "verified": true, "username": "marciodolzan"}, {"id": "26826917", "name": "tidinha", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 139, "tweet_count": 68129, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gabiteixeira"}, {"id": "1158483639161753600", "name": "F\u00e1tima Sol Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 92, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SolRamirez94"}, {"id": "228716341", "location": "Asunci\u00f3n-PY", "name": "...Svetliza", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JborgiS"}, {"id": "67437373", "location": "Brazil", "name": "Ruivo Hering", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 561, "tweet_count": 2390, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kayo_carva"}, {"id": "504377431", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Estefania Albengrin", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 789, "tweet_count": 16959, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ealbengrin"}, {"id": "4896795724", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 755, "tweet_count": 35629, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "karol_azeved"}, {"id": "1154526680834330631", "name": "Vaya Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 1, "tweet_count": 865, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NoticiasVaya"}, {"id": "1020049201227616258", "name": "Nelson", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 70, "tweet_count": 7290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nelson69054056"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795963, "listed_count": 12402}, "verified": true, "username": "ActualidadRT"}, {"id": "964666861798481920", "location": "pgua", "name": "bad slok", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 221, "tweet_count": 12195, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "slokgabriel"}, {"id": "2849147849", "name": "Elaine Benicio \u2650\ud83c\udf5e\ud83c\udf1f\u2728\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1488, "tweet_count": 16613, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Benicio2Elaine"}, {"id": "858779556", "location": "Brasil", "name": "Patricia (-tia do sof\u00e1-)", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 274, "tweet_count": 16646, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PatriciaRJ69"}, {"id": "60414523", "location": "Areal/RJ, Brasil", "name": "Renato Prazeres", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 492, "tweet_count": 47699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "renatoprazeres"}, {"id": "96340114", "location": "Italy 44\u00b027'18''N_11\u00b016'20''E", "name": "Non so_non ricordo", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 669, "tweet_count": 310564, "listed_count": 112}, "verified": false, "username": "PaoloX68"}, {"id": "1129849094946676742", "name": "KD6-3.7 \u200e\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1662, "tweet_count": 41145, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CaptainWWatts"}, {"id": "83072169", "location": "M\u00e9xico", "name": "Pauli", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 450, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pauli_areal"}, {"id": "320235887", "name": "doda", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 119, "tweet_count": 12382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moonnjackson"}, {"id": "1147870707348574213", "location": "S\u00e3o Paulo SP", "name": "Sofiah Bello Palheta", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 134, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RaimundaCarnei7"}, {"id": "2911868181", "name": "vitor", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 324, "tweet_count": 4485, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vitorsnug"}, {"id": "2962158504", "location": "Tu coraz\u00f3n, baby", "name": "Jamita", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1014, "tweet_count": 13656, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JamaHCS"}, {"id": "768538781112635392", "location": "Colorado, USA", "name": "Cole", "public_metrics": {"followers_count": 5940, "following_count": 588, "tweet_count": 11636, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "ProximittyCE"}, {"id": "1085638352739713028", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Marcelo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1471, "tweet_count": 13938, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "profmarcelo2710"}, {"id": "3506788397", "name": "Fernando G", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1583, "tweet_count": 68662, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nando_90s"}, {"id": "166236196", "location": "Brasil DF, bras\u00edlia", "name": "Tavaerys Targaryen \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 971, "tweet_count": 31648, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gabes_tavares"}, {"id": "915176991137165313", "location": "Hogwarts, Scotland", "name": "Matheus \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 5648, "following_count": 5554, "tweet_count": 72589, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dvkrjj"}, {"id": "215333378", "location": "BRASIL", "name": "heryck douglas", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 320, "tweet_count": 5582, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Eryck_Douglas"}, {"id": "999415957197148160", "location": "Aprilia, Lazio", "name": "Caff\u00e8 Culturale", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 4340, "tweet_count": 2988, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "caffe_culturale"}, {"id": "1062789302088818689", "name": "M.", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 734, "tweet_count": 10966, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lwths28"}, {"id": "3983469917", "location": "n\u00e1rnia", "name": "fui pra @elliexromania", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "shawmarvels"}, {"id": "181595584", "name": "Justine", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 270, "tweet_count": 15519, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "justineprinst"}, {"id": "1090694556004335621", "name": "C.FurtadoOo \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 172, "tweet_count": 4011, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CamillyFurtadoo"}, {"id": "946800932267986945", "location": "Rome, Lazio", "name": "Paola Merolli", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 4931, "tweet_count": 8952, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "PaolaMerolli"}, {"id": "1050402220552986625", "location": "Peru", "name": "#KeikoLover \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 152, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Wantan_boy"}, {"id": "505563923", "name": "Mandi", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 723, "tweet_count": 26262, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MandiAries19"}, {"id": "48856784", "name": "David Braz Jr", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 550, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "davidbrazjr"}, {"id": "308560113", "location": "Parla, Comunidad de Madrid", "name": "Gon", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1355, "tweet_count": 179384, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "sebas221071"}, {"id": "2171767518", "name": "SalidaDelEuro", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 894, "tweet_count": 16397, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "SalidaDelEuro"}, {"id": "729861715970658308", "name": "Dottor-no", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 580, "tweet_count": 213490, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "EmyRoyaleagle"}, {"id": "2903233203", "name": "Columnista Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 308, "tweet_count": 19701, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ColumnVeracruz"}, {"id": "773307405312688128", "name": "tainha", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 908, "tweet_count": 71623, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TAILANJA"}, {"id": "931880898534002688", "name": "\ud83c\udf09", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1200, "tweet_count": 71530, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "avinipontes"}, {"id": "2414630892", "location": "casa do caralho", "name": "Emerson Santos \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 80, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emer_santosx"}, {"id": "2492135426", "name": "Siglo Coahuila 06", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 309, "tweet_count": 24011, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "SigloCoah06"}, {"id": "2263092477", "location": "Boa Vista, Roraima", "name": "itin", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 955, "tweet_count": 45897, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "temakitallo"}, {"id": "1149027351717695489", "location": "Campinas, Brasil", "name": "George", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 950, "tweet_count": 11670, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karmachamale0n"}, {"id": "72960566", "location": "Caruaru, PE", "name": "M\u00e1rio Fl\u00e1vio", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 999, "tweet_count": 94654, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "blogmarioflavio"}, {"id": "42502069", "location": "Brazil", "name": "Alfredo Passos", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1596, "tweet_count": 145039, "listed_count": 1338}, "verified": false, "username": "profdrpassos"}, {"id": "15084884", "location": "Brasil", "name": "Gazeta do Povo", "public_metrics": {"followers_count": 598866, "following_count": 3611, "tweet_count": 297753, "listed_count": 1781}, "verified": true, "username": "gazetadopovo"}, {"id": "379535596", "location": "?????", "name": "\ud83c\udf83 Gui \ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 940, "tweet_count": 91158, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bazelgays"}, {"id": "64565659", "location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Luiz Furtado\ud83c\udf7a\ud83d\udea913 na Porra Toda\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 402, "tweet_count": 34031, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luizfurtado22"}, {"id": "2836377093", "location": "Terra Redonda", "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 719, "tweet_count": 547123, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "VelindaDe"}, {"id": "1058510955053809664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eliana", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2183, "tweet_count": 340606, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ElianadaCruzRo1"}, {"id": "893641129727537152", "location": "Belo Horizonte, Brasil ", "name": "Lari\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 178, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lariissz"}, {"id": "2471030796", "location": "Sampa - SP - Brasil", "name": "Oficialmente, shitholense...", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 647, "tweet_count": 76457, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Oliver_WOJ"}, {"id": "34777829", "location": "Kerbin", "name": "Fellipe Kerman", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 810, "tweet_count": 4664, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "FellipeC"}, {"id": "1149376397313527808", "name": "auu", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 41, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarmoCeline"}, {"id": "2207684252", "location": "Castelldefels", "name": "Kassien Van Carotta", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 281, "tweet_count": 10277, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fragy7"}, {"id": "4420471996", "location": "Vit\u00f3ria - ES", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2d", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 821, "tweet_count": 79023, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "agt0_"}, {"id": "8384032", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 6646, "following_count": 1428, "tweet_count": 63404, "listed_count": 191}, "verified": false, "username": "pedrobeck"}, {"id": "420538698", "location": "Massa", "name": "Stefania Tognocchi", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1968, "tweet_count": 109029, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "StefaniaT1"}, {"id": "947989683237212161", "location": "Liguria, Italia", "name": "Riccardo Fortin \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 7949, "following_count": 3727, "tweet_count": 30248, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "RiccardoFortin"}, {"id": "762039734210326528", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Sense embuts #ConsellRep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 757, "tweet_count": 27269, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gkmtape"}, {"id": "184186065", "location": "Barcelona", "name": "Ramir De Porrata-Doria", "public_metrics": {"followers_count": 81003, "following_count": 266, "tweet_count": 53006, "listed_count": 378}, "verified": false, "username": "ramirp"}, {"id": "54172293", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11263, "following_count": 9620, "tweet_count": 740046, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "moema4"}, {"id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "name": "Gleisi Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 984862, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "verified": true, "username": "gleisi"}, {"id": "1102256332072194048", "location": "Barahona, Dominican Republic", "name": "Larimar Digital", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 6, "tweet_count": 5717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "larimardigital"}, {"id": "2353478952", "location": "Lagos, Nigeria", "name": "auguri e ghiande", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 332, "tweet_count": 65726, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Me__medesimo"}, {"id": "201386513", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "Cle\u00a5ton Percy", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1305, "tweet_count": 35461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cleytonverse"}, {"id": "897297418789806080", "name": "Sandra Mota\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 3273, "tweet_count": 37228, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MotSandralia"}, {"id": "1026867692568039430", "location": "taymila.island", "name": "TAY", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 723, "tweet_count": 29692, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Taymila_cnizer1"}, {"id": "775833605578846208", "location": "Na Minha Cabe\u00e7a", "name": "Obstina\u00e7\u00e3o Escarlate", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 144, "tweet_count": 13415, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WicanoEscarlate"}, {"id": "247370537", "name": "tay", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 664, "tweet_count": 312201, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "whysosexydemi"}, {"id": "94307636", "location": "Spain", "name": "Harko", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 637, "tweet_count": 51523, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Harko_yo"}, {"id": "17754956", "location": "Spain,Madrid, cub\u00edculo", "name": "Sinergia Sin Control", "public_metrics": {"followers_count": 13597, "following_count": 2494, "tweet_count": 183115, "listed_count": 515}, "verified": false, "username": "fred_SSC"}, {"id": "56487165", "location": "Peru", "name": "Golden Lion", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rob_canani"}, {"id": "351267897", "name": "Luz Malca", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 3197, "tweet_count": 61160, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LuzMalcaNuez"}, {"id": "23609336", "location": "Curitiba, PR Brasil", "name": "Amanda Sfair #Lula13 \ud83c\udff9\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 547, "tweet_count": 14067, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "amandassfair"}, {"id": "1019055532387291136", "name": "azul", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 74, "tweet_count": 20367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "azulorieta_"}, {"id": "180629262", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guilherme Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 2697, "tweet_count": 103561, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "GuilhermeTom"}, {"id": "1465917246", "location": "021", "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcce \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 826, "tweet_count": 106694, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EstefanySilva_"}, {"id": "127345264", "location": "CE, Somewhere Over the Rainbow", "name": "Nat \ud83e\udd96\ud83d\udc89\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2491, "tweet_count": 152603, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "natasc_"}, {"id": "46540806", "location": "Americana/S\u00e3o Paulo-Brasil", "name": "Aline P. da Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 895, "tweet_count": 98879, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "fonseca_aline"}, {"id": "78198863", "location": "Chile", "name": "HECTOR NAVEAS C", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1099, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Naveas"}, {"id": "106502630", "location": "Chile", "name": "TVN", "public_metrics": {"followers_count": 3403333, "following_count": 156897, "tweet_count": 243622, "listed_count": 4382}, "verified": false, "username": "TVN"}, {"id": "33187219", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Isa\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 535, "tweet_count": 35034, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "is4dorasl"}, {"id": "1556130656", "name": "Fabio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 83, "tweet_count": 12937, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabioasil"}, {"id": "2890560695", "name": "Francisco Antonio de Sousa Neto", "public_metrics": {"followers_count": 8819, "following_count": 8917, "tweet_count": 7518, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "francis30376037"}, {"id": "2450819883", "name": "Gavi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1477, "tweet_count": 17464, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MinGavy"}, {"id": "712643438047531008", "name": "Isa \u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 449, "tweet_count": 8780, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Isamlabra"}, {"id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Metr\u00f3poles", "public_metrics": {"followers_count": 711348, "following_count": 1527, "tweet_count": 237672, "listed_count": 1444}, "verified": true, "username": "Metropoles"}, {"id": "1106899389916872711", "name": "D\u00e9lcis de ladeira abaixo", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 250, "tweet_count": 3580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "v3nceslau"}, {"id": "133118845", "location": "Porto Alegre", "name": "Ana Romero", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 4020, "tweet_count": 26654, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Romeroana"}, {"id": "701957012", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Iza\u00fa (sem parentesco com o banco)", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 2373, "tweet_count": 65684, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafael_izau"}, {"id": "498086098", "location": "Portugal", "name": "TVI", "public_metrics": {"followers_count": 135551, "following_count": 64, "tweet_count": 128072, "listed_count": 359}, "verified": true, "username": "tvi"}, {"id": "342461903", "location": "Rep\u00fabliqueta das bananas", "name": "o voto \u00e9 secreto \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 184, "tweet_count": 22190, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JJ_Gonzaga"}, {"id": "551343290", "name": "Diego Arias", "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 3146, "tweet_count": 84676, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "diegoarisot"}, {"id": "4241476702", "name": "tha_tha_g", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 160, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tha_tha_g"}, {"id": "1046171538255474691", "name": "Tati \ud83d\udc9e\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 1504, "tweet_count": 28935, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tatiartes78"}, {"id": "766843554656296965", "location": "laferrere", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 462, "tweet_count": 20745, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marrtinax"}, {"id": "785833176", "name": "R\u00e1dio CBN", "public_metrics": {"followers_count": 414731, "following_count": 212, "tweet_count": 135206, "listed_count": 2173}, "verified": true, "username": "CBNoficial"}, {"id": "62601015", "location": "Brasil", "name": "Fernando Guida", "public_metrics": {"followers_count": 34438, "following_count": 32539, "tweet_count": 122585, "listed_count": 155}, "verified": false, "username": "FernandoGuida"}, {"id": "1135653722388934657", "location": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf08", "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 948, "tweet_count": 72196, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "bosawitag"}, {"id": "45739338", "name": "Jesiel Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 678, "tweet_count": 12496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jesielsp"}, {"id": "29913589", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "Revista ISTO\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 1920123, "following_count": 425, "tweet_count": 152497, "listed_count": 4785}, "verified": true, "username": "RevistaISTOE"}, {"id": "2988521818", "name": "Susana", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 130, "tweet_count": 317272, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pusimartinez"}, {"id": "2833588451", "name": "Laura Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 5814, "following_count": 2200, "tweet_count": 47865, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "lauluky999"}, {"id": "2304871790", "name": "Ramon Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59316, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ramon2448"}, {"id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "amr_cix"}, {"id": "134924911", "location": "Per\u00fa", "name": "Esther\ud83c\uddf5\ud83c\uddea SinReformaPol\u00edticaSeguir\u00e1ElCirco", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1502, "tweet_count": 88336, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Estherzi"}, {"id": "3394317910", "location": "Pindorama", "name": "Curuminha", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 593, "tweet_count": 61187, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "duddddddda"}, {"id": "838526141187178496", "location": "Jos\u00e9 de Anchieta 3, Serra", "name": "STURT\ud83d\udc4c\ud83d\ude2c\ud83c\udf6c\ud83d\udc2d", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 735, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JAtapazHG3"}, {"id": "999274283661774848", "location": "Melipilla, Chile", "name": "oscar alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 11087, "following_count": 11838, "tweet_count": 38025, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "oscaral22060849"}, {"id": "485892378", "location": "MG", "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 237, "tweet_count": 4913, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karenmeira__"}, {"id": "103387464", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Lucas Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 835, "tweet_count": 16320, "listed_count": 99}, "verified": false, "username": "lucasAP94"}, {"id": "1118428295559897088", "name": "DIOS PATRIA FAMILIA", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 857, "tweet_count": 43082, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JUJESUS73"}, {"id": "77653794", "name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2526101, "following_count": 1758, "tweet_count": 36557, "listed_count": 2525}, "verified": true, "username": "IvanDuque"}, {"id": "1328088776", "location": "s\u00e9rie B", "name": "luluz\u00e3o \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 692, "tweet_count": 105046, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lu_fjv"}, {"id": "1100384031118684162", "location": "Cork City", "name": "daiane mota", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 180, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eudaianemota"}, {"id": "1112418423483580417", "name": "Abre-te C\u00c9ZAR \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 48, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cezar1015"}, {"id": "2525639321", "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "name": "Adriane P R F Pires", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1312, "tweet_count": 20238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nanepintopires"}, {"id": "1101172186847551489", "name": "Renata Fernandes-desenquerda diabo\ud83d\udc4a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1949, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RenataF43926171"}, {"id": "830245924182036480", "name": "pb", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 438, "tweet_count": 18691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pedrobrunof"}, {"id": "616638036", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Marcos Gonzalez \u26a1\ufe0f \u00b9\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1409, "tweet_count": 54140, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MarcosEmanuel01"}, {"id": "66879134", "location": "Argentina", "name": "Vick Vaporu", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 180, "tweet_count": 10803, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "desiv22"}, {"id": "454395581", "name": "TVI Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 101921, "following_count": 1094, "tweet_count": 219851, "listed_count": 417}, "verified": false, "username": "tviultimas"}, {"id": "21783395", "location": "Portugal", "name": "CNN Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 418939, "following_count": 455, "tweet_count": 413419, "listed_count": 1339}, "verified": true, "username": "cnnportugal"}, {"id": "26276346", "location": "Portugal", "name": "ionline", "public_metrics": {"followers_count": 219507, "following_count": 9, "tweet_count": 259451, "listed_count": 1163}, "verified": false, "username": "itwitting"}, {"id": "19889294", "location": "Portugal", "name": "Jornal SOL", "public_metrics": {"followers_count": 277125, "following_count": 61, "tweet_count": 225961, "listed_count": 1018}, "verified": true, "username": "SolOnline"}, {"id": "103446997", "location": "Santiago, Chile", "name": "monserrata", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 313, "tweet_count": 7942, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "la_emecubo"}, {"id": "423047776", "location": "Puerto Varas, Chile", "name": "Tomas Baader", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tbaader"}, {"id": "484411570", "location": "na puta q pariu", "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 5880, "following_count": 2083, "tweet_count": 178456, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "zaddysfaction"}, {"id": "85870865", "name": "Moser", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 652, "tweet_count": 28481, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "lgmoser"}, {"id": "1331889974", "name": "Castellum", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 2025, "tweet_count": 45668, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nhpaolocastelli"}, {"id": "785642046", "location": "ative o sininho \ud83d\udd14 ", "name": "\ud83d\udc51 unika\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 37238, "following_count": 31624, "tweet_count": 25442, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "unika_ifb"}, {"id": "32531996", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "matias", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 993, "tweet_count": 32230, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "matiasroberto"}, {"id": "234548950", "name": "alguem me cancela urgente", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1127, "tweet_count": 31299, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "minetooooo"}, {"id": "3072509590", "location": "Caxias do Sul - Brasil ", "name": "Felipe S. Vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 2499, "tweet_count": 26188, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felipesvitoria1"}, {"id": "2492501665", "location": "Toscana", "name": "Piccarda", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 53, "tweet_count": 51425, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "NoJobFactor"}, {"id": "1035959506700783618", "location": "orbassano, piemonte", "name": "alessia \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 5078, "following_count": 2783, "tweet_count": 179418, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "alessia_smile6"}, {"id": "19091428", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "boy nft", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 981, "tweet_count": 261649, "listed_count": 103}, "verified": false, "username": "suamaeehhomem"}, {"id": "19593634", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451391, "following_count": 1111, "tweet_count": 119630, "listed_count": 2163}, "verified": true, "username": "revistaforum"}, {"id": "1120821954737471488", "name": "Conservadorismo do Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 279, "tweet_count": 31196, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ConsDoBrasil"}, {"id": "1089261940197732353", "name": "Everthon Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 88, "tweet_count": 32531, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Everthon_Garcia"}, {"id": "1099846986373705729", "name": "vt", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 231, "tweet_count": 10996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vtferreira777"}, {"id": "3449730077", "name": "yuri", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 579, "tweet_count": 18523, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yurifbk"}, {"id": "1014291180094476289", "location": "Petrolina, Brasil", "name": "bem vindos ao inferno \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 326, "tweet_count": 5710, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaoff_"}, {"id": "955974886006185985", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Math", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 1795, "tweet_count": 3222, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Math_yoko"}, {"id": "795442360037625856", "name": "lu\u00edza inacia lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 73, "tweet_count": 37489, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "badgrilu"}, {"id": "3533140576", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vi Meirim", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 165, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Amacacha2016"}, {"id": "1058576624411701248", "location": "Wandering", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 233, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RurouniKxnshin"}, {"id": "51754751", "name": "p e d r o", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 753, "tweet_count": 34837, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "semideadearroba"}, {"id": "12747382", "name": "NomeaosBois", "public_metrics": {"followers_count": 7596, "following_count": 8348, "tweet_count": 529679, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "GolpeNuncaMais"}, {"id": "51489815", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 4718, "tweet_count": 287284, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "CGuedes1906"}, {"id": "829000505317810176", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Yanca", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 89, "tweet_count": 7314, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ymartinsx"}, {"id": "1414150459", "location": "Complexo do Lins ", "name": "T.H \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1058, "tweet_count": 40265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crf_thmg"}, {"id": "93891685", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juan Esteban Gordon", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1560, "tweet_count": 16070, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juanegordon"}, {"id": "123710016", "location": "Sao Paulo State, Brazil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 147430, "following_count": 8268, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}, "verified": false, "username": "rosedbarros"}, {"id": "745761593665982464", "location": "Brasil", "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 35748, "following_count": 780, "tweet_count": 92530, "listed_count": 124}, "verified": false, "username": "agoranoticiasbr"}, {"id": "824215230846791680", "name": "Paolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 958, "tweet_count": 199300, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Enki2270"}, {"id": "92301324", "name": "\ud83d\udc1d Jata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 200, "tweet_count": 23635, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "jatais"}, {"id": "301875687", "name": "Norden Gail", "public_metrics": {"followers_count": 19412, "following_count": 250, "tweet_count": 90432, "listed_count": 138}, "verified": false, "username": "Nordengail"}, {"id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1535923, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}, "verified": true, "username": "o_antagonista"}, {"id": "739452832789745664", "location": "San Don\u00e0 di Piave, Veneto", "name": "zornetta", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 3616, "tweet_count": 14332, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "igorzornetta"}, {"id": "756141628658622465", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Marcos R. Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 453, "tweet_count": 3232, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mrcardoso1612"}, {"id": "830770998714761218", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 2018, "tweet_count": 68989, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "VemLutarBrasil"}, {"id": "2970063063", "name": "Carlos Alberto FREIRE", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1627, "tweet_count": 10455, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carlones_freire"}, {"id": "193843258", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Jhon Ney", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 110, "tweet_count": 13, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Jhonney2020"}, {"id": "25080341", "name": "Thais Pontes", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1084, "tweet_count": 54669, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ThaisinhaPontes"}, {"id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7438647, "following_count": 303, "tweet_count": 492442, "listed_count": 13486}, "verified": true, "username": "Estadao"}, {"id": "1155290681876930560", "location": "Woosan", "name": "Mimi", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 740, "tweet_count": 13398, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ryu_Boop"}, {"id": "84491740", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Alek", "public_metrics": {"followers_count": 8168, "following_count": 6934, "tweet_count": 161707, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "AlksandrSolz"}, {"id": "20349330", "location": "Jedi Temple, Coruscant.", "name": "\ud83c\udf83\u26b0\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udd77\ufe0fEerie SchwanenSCHREI Hier\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\u2620\ufe0f\ud83e\udd87\ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 4977, "tweet_count": 198838, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "dark_swan"}, {"id": "18345585", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcel", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 169, "tweet_count": 15598, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arqmarcel"}, {"id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "name": "O Tempo", "public_metrics": {"followers_count": 428180, "following_count": 119, "tweet_count": 501482, "listed_count": 1050}, "verified": true, "username": "otempo"}, {"id": "236144881", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Josema", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 2440, "tweet_count": 3224, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "laws14"}, {"id": "3893219841", "location": "Lima, panza de burro", "name": "C\u00e9sar *Roj\u00f3logo, Nueva Constituci\u00f3n*", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2187, "tweet_count": 23523, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cesaras132"}, {"id": "324624439", "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 573, "tweet_count": 65977, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "GhiglioneFranco"}, {"id": "335518312", "location": "Esquel, Argentina", "name": "Ra\u00fal Albornoz", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 2817, "tweet_count": 7464, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rauloalbornoz"}, {"id": "185226572", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Pichanguera Mente", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 39993, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "heferal"}, {"id": "730567425930862593", "location": "Peru", "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "gonzalesposadal"}, {"id": "1105260108660002817", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "izabela %\u1d55\u203f\u203f\u1d55%", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 308, "tweet_count": 7563, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "izabosss"}, {"id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340568, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "verified": true, "username": "g1"}, {"id": "75096261", "location": "Brasil", "name": "Grace Perli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 4379, "tweet_count": 91172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gracelli"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/J0M662PIBm", "expanded_url": "https://glo.bo/2YG9x5O", "display_url": "glo.bo/2YG9x5O", "status": 503, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-encontrado-morto-na-cela-em-bangu-23857418?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:56:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158723616495869958"], "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu. https://t.co/J0M662PIBm", "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 527, "like_count": 3294, "quote_count": 1166}, "lang": "pt", "id": "1158723616495869958", "author_id": "54341363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "lang": "es", "id": "1158132277387227137", "author_id": "253176236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yM9YhCMCNj", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158400942112477184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yM9YhCMCNj", "media_key": "3_1158400931131789313"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158400942112477184"], "text": "Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de mentiras, reci\u00e9n sale la verdad a la luz. Todos sabemos que hicieron pol\u00edtica con los muertos, a tal punto que hay madre como legisladora https://t.co/yM9YhCMCNj", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1158400942112477184", "author_id": "987445100149116931"}, {"created_at": "2019-08-06T15:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765106165161987"], "text": "Seguir siendo macrista despu\u00e9s de este desastre en continuado durante dos a\u00f1os qu\u00e9 es, una bacteria?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158765106165161987", "author_id": "298688224"}, {"created_at": "2019-08-06T12:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158718956728913927"], "text": "Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umiliandosi e va bene o salta per aria il governo e va bene.\n\nSono curioso di vedere come far\u00e0 a sciuparlo: non \u00e8 semplice.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 18, "like_count": 158, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1158718956728913927", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "author_id": "2848586235"}, {"created_at": "2019-08-05T16:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158413481638584320"], "text": "#YoVotoAlbertoPresidente\nLo voto porque comparto sus ideas\n Lo voto porque no soy suicida, 4 a\u00f1os mas del contrabandista terminar\u00edan con lo que queda de Rep\u00fablica\nEn 4 a\u00f1os, nos teletransporto de un pa\u00eds funcionando,desendeudado, con la gente trabajando y con futuro, a esto", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1158413481638584320", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 23, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.4408, "type": "Organization", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "author_id": "696069556255727616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/IpGMm7vNja", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/26\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "CBNRio"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "CBNMaisCarioca"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "CBNRio"}, {"start": 231, "end": 244, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "CBNMaisCarioca"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158717428903399424"], "text": "O preso Clauvino da Silva, de 42 anos, que tentou escapar no s\u00e1bado de Bangu 1, teria se enforcado com um len\u00e7ol. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria vai instaurar uma sindic\u00e2ncia para apurar os fatos. \n#NoArNaCBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/IpGMm7vNja", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 41, "like_count": 414, "quote_count": 119}, "lang": "pt", "id": "1158717428903399424", "author_id": "17473827"}, {"created_at": "2019-08-06T15:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158767165287407617"], "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "text": "(-)en la primera l\u00ednea de fuego. \nComo fr\u00e1gil fusible de una maquina sanitaria en constante corto circuito, el m\u00e9dico salta y se quema. \nGane o pierda, con o sin justicia, con raz\u00f3n o sin ella, el m\u00e9dico debe pagar. \nLa sociedad parece ensa\u00f1ada con los encargados de velar por (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158767165287407617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158767043698724866"}], "author_id": "1031638723006537730"}, {"created_at": "2019-08-06T13:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733995858898944"], "in_reply_to_user_id": "362120863", "text": "@gvillasis y as\u00ed nos vienen hueveando hace 2 a\u00f1os, dir\u00edan, revelar\u00edan, serian, todo por puchos y cucharita y con ese cuento pretenden seguir rob\u00e1ndonos, estos fiscales son unos incapaces!", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 31, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1158733995858898944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158728216883945473"}], "author_id": "1129760998255210497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/BdwWZvn628", "expanded_url": "http://bit.ly/2M4tlK2", "display_url": "bit.ly/2M4tlK2"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765926008918017"], "text": "Aunque todo apunta a un posible suicidio, las autoridades han abierto una investigaci\u00f3n para esclarecer los hechos https://t.co/BdwWZvn628", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158765926008918017", "author_id": "20013148"}, {"created_at": "2019-08-06T02:09:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158560770566885376"], "text": "men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158560770566885376", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}]}, "author_id": "1066279793774264326"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/LFOPfTwZYm", "expanded_url": "https://twitter.com/hadzisrbinica/status/1158482893783609345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LFOPfTwZYm", "media_key": "3_1158482881301405697"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:00:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158482893783609345"], "text": "Moj poslednji Twit. \n\nOsim ako danas naneta sramota izraelskog ambasadora ne do\u017eivi izvinjenje.\nDo tada nemam vi\u0161e \u0161ta da ka\u017eem.\n\nIn a memory of good Serbian and Jewish people who got tortured in 57 ways!\n\nZbogom razume! https://t.co/LFOPfTwZYm", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "lang": "und", "id": "1158482893783609345", "author_id": "1077460389749841920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qnogvaQDu7", "expanded_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/geral,traficante-que-tentou-escapar-de-presidio-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto,70002956788", "display_url": "brasil.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/geral,traficante-que-tentou-escapar-de-presidio-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto,70002956788"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765100372811778"], "in_reply_to_user_id": "896523637", "text": "I need to update this post, sadly:\nThis man hung himself in his cell. At first, like others, I was stunned at the absurdity of his escape plan. Now I view it differently: a reflection of how bad conditions are in Brazil\u2019s jails to create such desperation. https://t.co/qnogvaQDu7?", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 12, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "lang": "en", "id": "1158765100372811778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158473792504651776"}], "author_id": "896523637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lIYniPEJ7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2YtH43J", "display_url": "bit.ly/2YtH43J"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JRjB4V5Zop", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1158599240098209792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRjB4V5Zop", "media_key": "3_1158598924380319744"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Texas"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:42:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158599240098209792"], "text": "Dos d\u00edas despu\u00e9s del tiroteo, hombre mata a tres personas y luego se suicida en San Antonio, #Texas https://t.co/lIYniPEJ7J https://t.co/JRjB4V5Zop", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158599240098209792", "author_id": "47379940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/PyjKRpCydK", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1157767524366372864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PyjKRpCydK", "media_key": "7_1157767461728636928"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Angra dos Reis"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 3"}]}, "created_at": "2019-08-03T21:37:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157767524366372864"], "text": "Preso, Clauvino da Silva, traficante de Angra dos Reis, foi pego tentando escapar de Bangu 3 com m\u00e1scara, peruca e roupas femininas | Cr\u00e9dito: Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/PyjKRpCydK", "public_metrics": {"retweet_count": 11792, "reply_count": 3295, "like_count": 55701, "quote_count": 15957}, "lang": "pt", "id": "1157767524366372864", "author_id": "66441430"}, {"created_at": "2019-08-06T12:12:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158712353497722881"], "text": "Gente, o homem que tentou fugir de Bangu, foi encontrado morto dentro da cela, acho que ele se matou... T\u00f4 me sentindo mal por ter ficado rindo\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158712353497722881", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3951, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "author_id": "3308967910"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/I5EortjR1D", "expanded_url": "http://sbt.com.br/rio", "display_url": "sbt.com.br/rio", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523660425362960384/xV1yHVh-?format=jpg&name=orig", "width": 656, "height": 224}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523660425362960384/xV1yHVh-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SBT - Sistema Brasileiro de Televis\u00e3o", "description": "No site oficial do SBT voc\u00ea encontra tudo sobre a programa\u00e7\u00e3o da TV. Artistas, celebridades,jornalismo, divers\u00e3o, humor, shows, emo\u00e7\u00e3o, fam\u00edlia e muito entretenimento.", "unwound_url": "https://www.sbt.com.br/rio"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/NlR5ZydOEu", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158752774676471808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NlR5ZydOEu", "media_key": "3_1158752761766432768"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 149, "tag": "SBTRio"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.3899, "type": "Organization", "normalized_text": "SBTRio"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:52:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752774676471808"], "text": "ENCONTRADO MORTO: Traficante que tentou fugir vestido de mulher teria se enforcado com um len\u00e7ol dentro da cela. Veja https://t.co/I5EortjR1D #SBTRio https://t.co/NlR5ZydOEu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1158752774676471808", "author_id": "65724274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8tfq5PgrRm", "expanded_url": "http://cort.as/-MVp8", "display_url": "cort.as/-MVp8"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ohqDzmdRKc", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1158764001016385536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ohqDzmdRKc", "media_key": "3_1158763994284511232"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764001016385536"], "text": "Brasil: Se suicida el reo brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse vestido como su hija \u25bahttps://t.co/8tfq5PgrRm https://t.co/ohqDzmdRKc", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1158764001016385536", "author_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-08-06T14:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749134259654662"], "in_reply_to_user_id": "13531162", "text": "@GauchaZH @kellymatos Cruzadas e inquisi\u00e7\u00e3o matando pelo cristianismo... vamos proibir as datas alusivas a religi\u00e3o tamb\u00e9m?... ali\u00e1s, vamos afastar a religi\u00e3o do Estado...afinal, ele \u00e9 Laico, N\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749134259654662", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "kellymatos", "id": "27733656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158747052282482688"}], "author_id": "245051975"}, {"created_at": "2019-08-06T14:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739511607746562"], "text": "Hombre en estado de ebriedad, identificado como Fabi\u00e1n, se suicida en su domicilio ubicado en colonia Misi\u00f3n Cerritos de #Saltillo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158739511607746562", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "Fabi\u00e1n"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9111, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "geo": {"place_id": "373c6c575cd2601b", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}}, "author_id": "2482936446"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/067xCinieV", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/067xCinieV", "media_key": "3_1158718287766839297"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158718291906650112"], "text": "Foi encontrado morto o preso Clauvino da Silva, que durante o final de semana tentou fugir do pres\u00eddio fantasiado de mulher. Segundo a Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, ele teria se enforcado com um len\u00e7ol em sua cela no pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima Bangu 1. https://t.co/067xCinieV", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 93, "like_count": 947, "quote_count": 228}, "lang": "pt", "id": "1158718291906650112", "author_id": "65724274"}, {"created_at": "2019-08-06T15:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158765134258589697"], "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "text": "(-) involuntario, le puede costar su patrimonio, su bienestar, su salud. \nEste suicida altruista figura en todas las cartillas de los sistemas prepagos de atenci\u00f3n m\u00e9dica.\nTrabaja en los hospitales nacionales, provinciales o municipales, superado por un aluvi\u00f3n de pacientes (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158765134258589697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158764887478362112"}], "author_id": "1031638723006537730"}, {"created_at": "2019-08-06T15:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764538302468099"], "in_reply_to_user_id": "782986620685484032", "text": "@jonghyunene @BTS_twt no come\u00e7o minha mae n\u00e3o marcava ai eu parei de pedir e um dia ela marcou, eu fui e a medica me encaminhou pro psiquiatra e terapia, mas eu n\u00e3o sei, eu tenho medo de mim.. provavelmente eu vou tomar rem\u00e9dios e eu n\u00e3o confio mt em mim com remediok", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158764538302468099", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jonghyunene", "id": "782986620685484032"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158763768140222464"}], "author_id": "634679060"}, {"created_at": "2019-08-06T15:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764887478362112"], "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "text": "(-) remuneraci\u00f3n que el sistema le asigna, ese m\u00e9dico no es bueno, es EST\u00daPIDO, es alguien que consume toda su inteligencia en el cadalso de su ofrenda personal hacia un pr\u00f3jimo que no le reconoce el esfuerzo. \nAgotada su paciencia, ya no puede ver que un error, aunque (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158764887478362112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158764785628004359"}], "author_id": "1031638723006537730"}, {"created_at": "2019-08-06T01:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158556815124250624"], "text": "Se entristecen cuando alguien famoso sufre y se suicida a causa de la depresi\u00f3n, ah pero si alguien cercano lo padece solo se burlan y lo usan en su contra. Doble caras.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158556815124250624", "author_id": "162851146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 320, "end": 343, "url": "https://t.co/Po4lmlN1ZR", "expanded_url": "https://twitter.com/ScrivoArte2/status/1158738751520067591/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Po4lmlN1ZR", "media_key": "3_1158738743223824384"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaolaMerolli", "id": "946800932267986945"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CasaLettori", "id": "2331802006"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "ScrivoArte", "id": "904358556983586817"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Antonio79B", "id": "2360515482"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "vale_morlacchi", "id": "2912411031"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "caffe_culturale", "id": "999415957197148160"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "LaPausaCaffe", "id": "226553432"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 226, "tag": "Hiroshima"}, {"start": 227, "end": 235, "tag": "6agosto"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:57:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738751520067591"], "in_reply_to_user_id": "946800932267986945", "text": "@PaolaMerolli @CasaLettori @ScrivoArte @Antonio79B @vale_morlacchi @caffe_culturale @LaPausaCaffe \u2734Campi d\u2019estate:\n\nframmenti di un incubo\n\nlampeggiano davanti ai miei occhi \u2734\n\nHaiku di Hara Tamiki\n\nSopravvissuto ad\n#Hiroshima\n#6agosto 1945\nMorto suicida nel 1951 per lo stesso motivo\n\n\ud83d\udcf7Hiroshima  Photogallery Rai News https://t.co/Po4lmlN1ZR", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158738751520067591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158693699834056704"}], "author_id": "946692992282357760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DM9MOnpom3", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158586146466779136"], "text": "Porqu\u00e9 no se replantean devolverle al pueblo toda la que se robaron mejor https://t.co/DM9MOnpom3", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 15, "like_count": 163, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1158586146466779136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "2426125259"}, {"created_at": "2019-08-06T15:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158760440748564480"], "in_reply_to_user_id": "751103324548653056", "text": "@darwin_velozo Les explicas lo sucedido sin exponerlos directamente, para que no se conviertan en unos organismos multicelulares incapaces de empatizar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158760440748564480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "darwin_velozo", "id": "751103324548653056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158756395744935936"}], "author_id": "238650453"}, {"created_at": "2019-08-06T15:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763929406980096"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "text": "@JornalOGlobo @anokapipoca o cara se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763929406980096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "anokapipoca", "id": "1153703426326519810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "706671117142990848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/6RXTErPcHs", "expanded_url": "https://twitter.com/RodolfoS/status/1158701924432142336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RXTErPcHs", "media_key": "3_1158701917729697792"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 217, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 222, "end": 235, "username": "eduardobarao", "id": "61748699"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}]}, "created_at": "2019-08-06T11:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158701924432142336"], "text": "Preso que tentou fugir disfar\u00e7ado de mulher amanheceu morto hoje na cela do pres\u00eddio de Bangu 1. Ele estava isolado e a Secretaria afirma que ele usou um len\u00e7ol pra se enforcar. Mais detalhes j\u00e1 j\u00e1 na @radiobandnewsfm com @eduardobarao https://t.co/6RXTErPcHs", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 68, "like_count": 366, "quote_count": 114}, "lang": "pt", "id": "1158701924432142336", "author_id": "3342631684"}, {"created_at": "2019-08-06T00:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158539363116101632"], "text": "\u00c9 s\u00e9rio que o @jornalnacional afirmou que 86% dos americanos s\u00e3o contra as armas?", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 303, "like_count": 5943, "quote_count": 51}, "lang": "pt", "id": "1158539363116101632", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}]}, "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "60957484"}, {"created_at": "2019-08-06T14:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742671067963392"], "text": "O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 253, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1158742671067963392", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}]}, "author_id": "790712368544243712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/rB572zskW4", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1158763424937140224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rB572zskW4", "media_key": "3_1158763418385625088"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:35:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763424937140224"], "text": "Nuove consapevolezze maturano nel\nPd... Unica certezza: non andare d\u2019accordo su nulla! \ud83d\ude0a\nP.s. Qualcuno sa come sta andando la raccolta firme per le mie dimissioni??? https://t.co/rB572zskW4", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 164, "like_count": 856, "quote_count": 12}, "lang": "it", "id": "1158763424937140224", "author_id": "270839361"}, {"created_at": "2019-08-06T15:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158763073592840192"], "in_reply_to_user_id": "2932436225", "text": "@PamelaPeixoto3 Ele tava j\u00e1 condenado a quase 80 anos se matou por desespero .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158763073592840192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PamelaPeixoto3", "id": "2932436225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158762719878815744"}], "author_id": "1916146110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Z4TyvrJZbz", "expanded_url": "https://twitter.com/miIas95/status/1158161818302464002", "display_url": "twitter.com/miIas95/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761249200640000"], "text": "Esse foi o m\u00e1ximo mano, a guria usa depress\u00e3o pra ganhar curtidas mano kjkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/Z4TyvrJZbz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158761249200640000", "author_id": "883112187979583489"}, {"created_at": "2019-08-06T15:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762350121574400"], "in_reply_to_user_id": "770537022", "text": "@FlorQuesadaa Esa se\u00f1ora somos todos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158762350121574400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FlorQuesadaa", "id": "770537022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158759309007826944"}], "author_id": "2385996829"}, {"created_at": "2019-08-06T15:32:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158762719878815744"], "in_reply_to_user_id": "1916146110", "text": "@Aguiiarr1 Ta passando agora na tv \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158762719878815744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158704519041179648"}], "author_id": "2932436225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/c2z0cRwWWb", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741868198465542"], "text": "El var\u00f3n habr\u00eda sido sometido a severos castigos por su intento de fuga.\nhttps://t.co/c2z0cRwWWb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158741868198465542", "author_id": "16514160"}, {"created_at": "2019-08-06T15:26:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761217047093248"], "in_reply_to_user_id": "751103324548653056", "text": "@darwin_velozo Dependiendo de la edad se les explica de forma muy breve lo que sucedi\u00f3, pero lo m\u00e1s importante es salir de ah\u00ed no hay raz\u00f3n para exponerlos al morbo que se produce", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158761217047093248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "darwin_velozo", "id": "751103324548653056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158756395744935936"}], "author_id": "119127582"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1158068073594642432", "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-08-06T15:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761320227004422"], "in_reply_to_user_id": "1302197652", "text": "@Veliago_ sou braba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158761320227004422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Veliago_", "id": "1302197652"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761242925981701"}], "author_id": "336554986"}, {"created_at": "2019-08-05T23:07:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158514977625575426"], "in_reply_to_user_id": "953731261062942720", "text": "@burbruja Quien eres?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158514977625575426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "burbruja", "id": "953731261062942720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158144140045144064"}], "author_id": "92865997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/uRgfwqFXn7", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:26:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158761281043795968"], "text": "caraljo https://t.co/uRgfwqFXn7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "sl", "id": "1158761281043795968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "1058067690"}, {"created_at": "2019-08-06T12:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158721882541178882"], "in_reply_to_user_id": "229327007", "text": "@ataldasuzett mano ? mas poq mataram ele ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158721882541178882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ataldasuzett", "id": "229327007"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158719675804635137"}], "author_id": "246437782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1158711136549855234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxBZ0G2vrl", "media_key": "3_1158711123916525568"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1158711136549855234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxBZ0G2vrl", "media_key": "3_1158711131009142784"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 198, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.844, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar Winner"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.2699, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.285, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158711136549855234"], "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos de Esquadr\u00e3o \"Oscar Winner\" Suicida, o diretor David Ayer compartilhou novas imagens do teste de c\u00e2mera com Jared Leto (Coringa) e Margot Robbie (Arlequina)! \n#SuicideSquad https://t.co/ZxBZ0G2vrl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1158711136549855234", "author_id": "1042732494695620608"}, {"created_at": "2019-08-06T13:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158728880582250501"], "in_reply_to_user_id": "193843258", "text": "@Jhonney2020 @yoni3556_luis Se ve que esta encuesta la propone un fujiaprista porque se ha \"olvidado\" de poner al delincuente y exdictador Alberto Fujimori y al suicida cobarde Alan Garcia.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158728880582250501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 154, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722363900551168"}], "author_id": "570401287"}, {"created_at": "2019-08-06T15:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158755401040617477"], "text": "Che , que miserable la existencia no?", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158755401040617477", "author_id": "879831477466386433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Vr9J4bY6AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzSalgado_R/status/1158208031894773760", "display_url": "twitter.com/LuzSalgado_R/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T03:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158211646369738752"], "text": "Esperaban una cifra cercana a 90%. En caliente, emocional y sin muchas oportunidades para el debate ese 75% es decepcionante para el gobierno. https://t.co/Vr9J4bY6AQ", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 166, "like_count": 109, "quote_count": 26}, "lang": "es", "id": "1158211646369738752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158208031894773760"}], "author_id": "33808317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/4EAySYE7f4", "expanded_url": "http://ow.ly/qOtk30piBrt", "display_url": "ow.ly/qOtk30piBrt", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/05/opinion/1565012180_789000.html?id_externo_rsoc=TW_CM&hootPostID=80dab5f8a682b1b62cfe2b8c40dd923f"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 259, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge F. Hern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T23:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158524345431535621"], "text": "\"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se ha filtrado en la mente demente de psic\u00f3patas con claro potencial homicida y/o suicida\" https://t.co/4EAySYE7f4 Por Jorge F. Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1158524345431535621", "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-07-30T15:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156225796807127040"], "text": "Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la tragedia.", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 213, "like_count": 998, "quote_count": 25}, "lang": "es", "id": "1156225796807127040", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "author_id": "43115590"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/U8vNuZYhqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158485400362606592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8vNuZYhqj", "media_key": "16_1158485385237925888"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3792, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:10:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158485400362606592"], "text": "H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica. https://t.co/U8vNuZYhqj", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 246, "quote_count": 20}, "lang": "pt", "id": "1158485400362606592", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-08-06T14:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741108194721798"], "in_reply_to_user_id": "112761302", "text": "@ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @paramo2019 @juliopatan09 El tiempo se acaba para el in\u00fatil y p\u00e9simo Gob de 4ta. Los empresarios mismos @Coparmex Proyectan un plan de desarrollo econ\u00f3mico alterno.\nMuy diferente al suicida programa del Pejedente.\nSe ve\u00eda venir. \nM\u00e9xico es primero!\n#AMLOelFracasoPresidencial", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158741108194721798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "paramo2019", "id": "1134231217283510272"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "Coparmex", "id": "55103452"}], "hashtags": [{"start": 374, "end": 400, "tag": "AMLOelFracasoPresidencial"}], "annotations": [{"start": 355, "end": 360, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 375, "end": 399, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOelFracasoPresidencial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158726738479919104"}], "author_id": "592244972"}, {"created_at": "2019-08-06T01:17:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158547711748116480"], "text": "#Malthus\nLa cat\u00e1strofe pronosticada por Malthus era que la poblaci\u00f3n crec\u00eda a un ritmo superior a la producci\u00f3n de alimentos...en alg\u00fan momento ser\u00edamos demasiados. Agricultura y lecher\u00eda van ah\u00ed, pesca va para atr\u00e1s...la Vegania/etc es un plan maquiav\u00e9lico suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158547711748116480", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Malthus"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.34, "type": "Place", "normalized_text": "Malthus"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "Malthus"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Vegania"}]}, "author_id": "3407310196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Bu5QtYhxaj", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/965176699674611712", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "created_at": "2018-02-18T23:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["965372308952109056"], "text": "Vou pedir julgamento e apura\u00e7\u00e3o da responsabilidade. Dependendo do n\u00edvel de responsabilidade do militar nesse \"erro\", cadeia sim. A juventude dele n\u00e3o tem mais valor que a vida de um inocente.\n\nO peso \u00e9 grande? Sim. Mas o que \u00e9 certo \u00e9 certo. https://t.co/Bu5QtYhxaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "965372308952109056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "965176699674611712"}], "author_id": "3297755229"}, {"created_at": "2019-08-05T22:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158500124353601537"], "text": "Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desamparo nos pertenece a todos y que su soledad es la prueba de una sociedad que solo acoge a los exitosos.", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 169, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1158500124353601537", "author_id": "127841896"}, {"created_at": "2019-08-06T15:10:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757342181302272"], "in_reply_to_user_id": "2294858234", "text": "@v1_jju E quem vai cuida dos gatinhos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158757342181302272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "v1_jju", "id": "2294858234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158755738732376064"}], "author_id": "1013937369689591808"}, {"created_at": "2019-08-06T13:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733523706109952"], "text": "Passada com esse bglh , o cara que tentou a fuga la no bangu3 foi encontrado morto na cela enforcado.. ex a quest\u00e3o ele se matou ou mataram ele \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158733523706109952", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8182, "type": "Other", "normalized_text": "bangu3"}]}, "author_id": "766355203650093056"}, {"created_at": "2019-08-06T15:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158756879062970368"], "in_reply_to_user_id": "105130799", "text": "@taysavelar @Estadao @jairbolsonaro @minsaude Mas amiga, a gente precisa separar as coisas. Ele realmente n\u00e3o \u00e9 um pobre coitado. Longe disso. E precisa pagar por qualquer crime que tenha cometido, por\u00e9m n\u00e3o podemos negar que o sistema carcer\u00e1rio \u00e9 falho sim. Mata mais que ressocializa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158756879062970368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "taysavelar", "id": "105130799"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "minsaude", "id": "37717107"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158753098661318658"}], "author_id": "203573796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8qFlh18Ewr", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNoficial/status/1158724410142023681", "display_url": "twitter.com/CBNoficial/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734135072055297"], "text": "O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com o len\u00e7ol.\nUma pessoa q se fantasia de \"As branquelas\" pra fugir iria se enforcar com um len\u00e7ol???\n\ud83e\udd14\nSe suicidou, ou foi suicidado? https://t.co/8qFlh18Ewr", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158734135072055297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158724410142023681"}], "author_id": "3020503348"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/MX9ZSkpZpc", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158757240532324353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MX9ZSkpZpc", "media_key": "3_1158757234706440192"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/MX9ZSkpZpc", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158757240532324353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MX9ZSkpZpc", "media_key": "3_1158757234718990337"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3663, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158757240532324353"], "text": "Gente? Preso que virou meme ao tentar sair disfar\u00e7ado de mulher do pres\u00eddio de Bangu se suicidou. Segundo pol\u00edcia, ele estava isolado e se enforcou com um len\u00e7ol. Pena dele equivalia a mais de 70 anos. https://t.co/MX9ZSkpZpc", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 85, "like_count": 1109, "quote_count": 90}, "lang": "pt", "id": "1158757240532324353", "author_id": "918197046871502849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1158625367168565248", "author_id": "589418956"}, {"created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1157988825316114433", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "author_id": "4588673188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jdVif1vjjL", "expanded_url": "https://twitter.com/javierocamponce/status/1157808746703310848", "display_url": "twitter.com/javierocamponc\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 141, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "FS"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6908, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158169905327431682"], "text": "a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la reclusa @keikoFujimori ... https://t.co/jdVif1vjjL", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158169905327431682", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157808746703310848"}], "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CQz7F1M2Di", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1158078306526191616", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158204394392948737"], "text": "ASCO de entrevista por @MilagrosLeivaG ... con el suicida delincuente #AG https://t.co/CQz7F1M2Di", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158204394392948737", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158078306526191616"}], "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/awv03ufH5X", "expanded_url": "https://twitter.com/Dutygameplays/status/1158556186725273600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/awv03ufH5X", "media_key": "7_1158556012787449858"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:51:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158556186725273600"], "text": "Ponedle nombre a este clip https://t.co/awv03ufH5X", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 67, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "lang": "ro", "id": "1158556186725273600", "author_id": "1117917925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/yhFQOJVZS2", "expanded_url": "http://www2.caretas.pe/Main.asp?T=3082&S=&id=12&idE=896&idSTo=0&idA=48406#.XUd2Wo5Khdg", "display_url": "www2.caretas.pe/Main.asp?T=308\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "BetoOrtiz"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "BetoOrtiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158207207458181120"], "in_reply_to_user_id": "36477202", "text": "@JaimeChincha @malditaternura Varias preguntas quedaron en el aire, que debi\u00f3 responder en la entrevista a #BetoOrtiz @malditaternura, CABARETERA del suicida delincuente #AG.\nhttps://t.co/yhFQOJVZS2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158207207458181120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157888667240796161"}], "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-08-05T23:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158513119188193283"], "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida pero se complic\u00f3 y ninguno de los 2 queria", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158513119188193283", "author_id": "1038820473650511873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/E48Awci7hE", "expanded_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/", "display_url": "porlagreciadezeus.es/belerofonte-qu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 623}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belerofonte y la Quimera \u2013 Por la Grecia de Zeus", "description": "Belerofonte recibe como misi\u00f3n acabar con un monstruoso h\u00edbrido de le\u00f3n, cabra y serpiente. Gracias a Atenea, y a Pegaso, conseguir\u00e1 matar a la Quimera.", "unwound_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Poseid\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3427, "type": "Place", "normalized_text": "Atenea"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157576840686395394"], "text": "El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que el hijo de Poseid\u00f3n fuera ayudado por Atenea.\nhttps://t.co/E48Awci7hE", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1157576840686395394", "author_id": "1043872075386114049"}, {"created_at": "2019-08-06T01:59:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158558137210888193"], "in_reply_to_user_id": "67667665", "text": "@dumontsantos @Rkrahenbuhl Okay, por\u00e9m voc\u00ea n\u00e3o pode descartar a ideia de que a compara\u00e7\u00e3o entre pa\u00edses trar\u00e1 resultados totalmente distintos. Armas foram feitas pra matar, n\u00e3o \u00e9 um objeto de contra-ataque. N\u00e3o sabia que se combate fogo com fogo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158558137210888193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dumontsantos", "id": "67667665"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Rkrahenbuhl", "id": "82503870"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158533086818242560"}], "author_id": "2223905520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/8iM4M1bJVd", "expanded_url": "https://twitter.com/emmapeedrajas/status/1158695983779340288", "display_url": "twitter.com/emmapeedrajas/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T11:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158701108761702400"], "text": "Si una persona solo es suicida hasta que lo hace , como se denomina al grupo k potencialmente se quiere suicidar , a esos no se les llama suicidas ? \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/8iM4M1bJVd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158701108761702400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158695983779340288"}], "author_id": "982579778707513344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/zLGWh2OwX3", "expanded_url": "https://twitter.com/ersumi/status/1158025802656755712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLGWh2OwX3", "media_key": "7_1158025760696864768"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "malaga", "id": "329315514"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "pacodelatorrep", "id": "212170817"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9311, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158471659281686528"], "text": "El Ayto. de @malaga y su alcalde @pacodelatorrep, como pod\u00e9is ver, as\u00ed es como protegen el patrimonio hist\u00f3rico destruyendo restos arqueol\u00f3gicos andalus\u00edes de hace mil a\u00f1os del reino taifa de M\u00e1laga https://t.co/zLGWh2OwX3", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 39, "like_count": 185, "quote_count": 18}, "lang": "es", "id": "1158471659281686528", "author_id": "2345330777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/9bZq7XTmDQ", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-encontrado-morto-em-cela-de-bangu-1-23857373.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/OhcKYMpeF4", "expanded_url": "https://twitter.com/SGOurgente/status/1158741421614129153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OhcKYMpeF4", "media_key": "3_1158741413712007169"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741421614129153"], "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto em cela de Bangu 1: Segundo a Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, ele teria se enforcado com um len\u00e7ol em sua cela https://t.co/9bZq7XTmDQ https://t.co/OhcKYMpeF4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1158741421614129153", "author_id": "411024120"}, {"created_at": "2019-08-06T14:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753930182045697"], "text": "To vendo aq, o cara que tentou fugir de Bangu se matou. Mano, cadeiaaa \u00e9 FOOODA!!!!!! Se tu n\u00f1 tiver preparado emocionalmente, a depress\u00e3o te pega, e ja era!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158753930182045697", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3888, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "author_id": "993268694632620032"}, {"created_at": "2019-08-06T04:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158596562924244998"], "text": "Insistencia al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158596562924244998", "author_id": "154890414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wt499Dow7k", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/preso-que-se-vestiu-de-mulher-e-encontrado-enforcado-no-rio/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/preso-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/preso-que-se-vestiu-de-mulher-e-encontrado-enforcado-no-rio/"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:07:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158726295972450305"], "text": "Preso que se vestiu de mulher \u00e9 encontrado enforcado no Rio https://t.co/wt499Dow7k", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 68, "like_count": 162, "quote_count": 31}, "lang": "pt", "id": "1158726295972450305", "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-08-06T14:58:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158754290690920450"], "in_reply_to_user_id": "880967808", "text": "Y es verdad que aunque no es expl\u00edcito... \u00a1la desesperanza tiene mucho que ver con el contexto! \nY es muy adecuado reafirmar esto, por supuesto. Y habr\u00eda que estudiarlo m\u00e1s, tambi\u00e9n de acuerdo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158754290690920450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158753208434679808"}], "author_id": "880967808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/3DGaxd3MEm", "expanded_url": "https://twitter.com/lambeprodutora/status/1158739498693357569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3DGaxd3MEm", "media_key": "16_1158739485892288515"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739498693357569"], "in_reply_to_user_id": "1098361238801862656", "text": "Sua obra mais cara hoje vale cerca de 450 milh\u00f5es, mas em sua vida s\u00f3 conseguiu vender um \u00fanico quadro por alguns trocados.Van Gogh morreu praticamente no anonimato, depois de uma vida atormentada que o levou ao isolamento, ele se convenceu do fracasso e se suicidou. \ud83d\ude22\ud83d\ude1e https://t.co/3DGaxd3MEm", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158739498693357569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158738741130715136"}], "author_id": "1098361238801862656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MGXM4Dkosv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/homem-que-tentou-fugir-de-presidio-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/homem-que-tentou-fugir-de-presidio-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9163, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158731711531945984"], "text": "Homem que tentou fugir de pres\u00eddio vestido de mulher \u00e9 encontrado morto no Rio https://t.co/MGXM4Dkosv", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 49, "like_count": 150, "quote_count": 44}, "lang": "pt", "id": "1158731711531945984", "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-08-06T14:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158750610423996416"], "in_reply_to_user_id": "704675340413698048", "text": "@edbartera @LucasUch92 @PATRlOTAS Mas que Laranjal? Onde esta esse pomar? Em qual inst\u00e2ncia? Tribunal? Inqu\u00e9rito? Investiga\u00e7\u00e3o? \n\nO Presidente condenado \u00e9 outro!\n\nN\u00e3o estou defendendo ningu\u00e9m, s\u00f3 sendo justo! \n\n\"Se ele quiser saber o que aconteceu com o Pai dele eu conto* PORRA!\n\nQual o crime na afirma\u00e7\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158750610423996416", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "LucasUch92", "id": "2848144935"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.3699, "type": "Person", "normalized_text": "Laranjal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158721958730752002"}], "author_id": "925181149047066626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lte75q54rH", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIDPAJ", "display_url": "bit.ly/2YIDPAJ"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/7akCnh0XJu", "expanded_url": "https://twitter.com/futurofm/status/1158752869069271041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7akCnh0XJu", "media_key": "3_1158752863046242304"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "Metallica"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752869069271041"], "text": "VIDEO // Mujer se salva de un puma con una canci\u00f3n de Metallica https://t.co/lte75q54rH https://t.co/7akCnh0XJu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158752869069271041", "author_id": "59248607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"], "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}, "lang": "es", "id": "1158134627959234563", "author_id": "253176236"}, {"created_at": "2019-08-06T04:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158601148632379392"], "text": "\"No quedar\u00e1 en la noche una estrella.\nNo quedar\u00e1 la noche.\nMorir\u00e9 en tu recuerdo \nlentamente, y conmigo\nSe ir\u00e1 impaciente la suma\ndel intolerable universo.\nHar\u00e9 polvo la historia, t\u00fa historia.\"\nNo lo dijiste,\nPero lo lograste.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158601148632379392", "author_id": "280261234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/sOwE1p6ZXF", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1158715988956913665", "display_url": "twitter.com/UOL/status/115\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158721000659439616"], "text": "gente? https://t.co/sOwE1p6ZXF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158721000659439616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158715988956913665"}], "author_id": "68025488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/O0rNZAa2aw", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158753223110475777"], "text": "Wtf https://t.co/O0rNZAa2aw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "qst", "id": "1158753223110475777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "142552123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uN7u5m4EXo", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmodovarTweets/status/1158467820050534402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uN7u5m4EXo", "media_key": "3_1158467788446433280"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158467820050534402"], "text": "\"Nadie se suicida por que una chica, aunque sea tan guapa como t\u00fa, no quiera hablar contigo.\" https://t.co/uN7u5m4EXo", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1158467820050534402", "author_id": "1252439731"}, {"created_at": "2019-08-06T14:40:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749765250818048"], "in_reply_to_user_id": "880967808", "text": "Y se podr\u00edan poner cientos de ejemplos similares. Obviamente quedan muchas inc\u00f3gnitas por aclarar y constructos por perfilar, incluyendo por supuesto la relaci\u00f3n mente-cuerpo o la emergencia de la consciencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158749765250818048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749020648542209"}], "author_id": "880967808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/tmHCQi9PFs", "expanded_url": "https://twitter.com/o_anjo14/status/1158752197502521344", "display_url": "twitter.com/o_anjo14/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158752881060843522"], "text": "fds eu tb me matava, tentou fugir em 2013 e em 2019 pqp https://t.co/tmHCQi9PFs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158752881060843522", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158752197502521344"}], "author_id": "2657584849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Wz3qSXVk5K", "expanded_url": "http://bit.ly/2YMhl63", "display_url": "bit.ly/2YMhl63", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/06/5d498ac5fdddfff6528b4618.html"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749065678655488"], "text": "El preso brasile\u00f1o que trat\u00f3 de huir disfrazado de mujer aparece muerto en su celda  https://t.co/Wz3qSXVk5K", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1158749065678655488", "author_id": "14436030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/XPD7rQbmFd", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1157767524366372864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPD7rQbmFd", "media_key": "7_1157767461728636928"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "As Branquelas"}]}, "created_at": "2019-08-04T11:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157976697133813760"], "text": "Mas que aud\u00e1cia, hein jovem?!\nO Brasil realmente n\u00e3o \u00e9 pra amadores.\n\nO cara decidiu entrar na onda de uma remake de As Branquelas, sozinho! \nCorageeeeem....\n\n https://t.co/XPD7rQbmFd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1157976697133813760", "author_id": "55072841"}, {"created_at": "2019-08-06T14:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158742171366887425"], "in_reply_to_user_id": "72443914", "text": "Ces tem que parar de viralizar esses conte\u00fados como se fossem qualquer coisa... Quando a mina se suicida, ou acontece algo grave, todo mundo faz textao e os caraio...\nSeja homem agora! Denunciem as coisas, n\u00e3o deixem espalhar...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158742171366887425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158741760874561536"}], "author_id": "72443914"}, {"created_at": "2019-08-06T09:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158672284942577664"], "in_reply_to_user_id": "914915437728686080", "text": "@brndsz05 N\u00e3o s\u00e3o 13 anos de corrup\u00e7\u00e3o, s\u00e3o 519.\nOu melhor, \u00e9 a hist\u00f3ria da humanidade, desde quando Caim matou Abel.\nE nos 13 do PT se editou e aprovou v\u00e1rias leis de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, CGT, Transpar\u00eancia...\nJ\u00e1 que come\u00e7ou a querer pensa, fa\u00e7a por inteiro e sem preconceitos.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158672284942577664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brndsz05", "id": "914915437728686080"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.6061, "type": "Organization", "normalized_text": "CGT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158194122038992896"}], "author_id": "119576076"}, {"created_at": "2019-08-06T14:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158748489540689920"], "in_reply_to_user_id": "947918713260568579", "text": "@HerrPeres @FedericoJovine Porque no es verdad!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158748489540689920", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "FedericoJovine", "id": "251289264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158630436228276225"}], "author_id": "1155924546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Z7nwmsWh4Q", "expanded_url": "http://ow.ly/55Or30pizgW", "display_url": "ow.ly/55Or30pizgW", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-dijo-que-apra-tendria-que-discutir-si-se-reune-no-solar-n382652?hootPostID=09c95da6900e82308d84822219549074"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:17:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158472053391077377"], "text": "Adem\u00e1s, el aprista Jorge Del Castillo consider\u00f3 que el presidente Mart\u00edn Vizcarra \u201cha cometido un error pol\u00edtico\u201d https://t.co/Z7nwmsWh4Q", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 178, "like_count": 62, "quote_count": 22}, "lang": "es", "id": "1158472053391077377", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/ytZYU3NcoE", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUPosts/status/1158535159735619584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytZYU3NcoE", "media_key": "16_1158535140794077185"}]}, "created_at": "2019-08-06T00:28:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158535159735619584"], "text": "I miss her :( https://t.co/ytZYU3NcoE", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 314, "quote_count": 3}, "lang": "en", "id": "1158535159735619584", "author_id": "904730497531695104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/YZM5NfSKjz", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/rio-preso-que-se-vestiu-de-mulher-para-tentar-fugir-e-achado-morto", "display_url": "metropoles.com/brasil/rio-pre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/rio-preso-que-se-vestiu-de-mulher-para-tentar-fugir-e-achado-morto"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158715389179830276"], "text": "Preso que se vestiu de mulher para tentar fugir \u00e9 achado morto. Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria diz que ele teria se matado com um len\u00e7ol. https://t.co/YZM5NfSKjz", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 27, "like_count": 57, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1158715389179830276", "author_id": "195474607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JSC8aVRWUb", "expanded_url": "https://twitter.com/Junioralvares36/status/1158530813295828993", "display_url": "twitter.com/Junioralvares3\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}]}, "created_at": "2019-08-06T11:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158707251642867712"], "text": "Tu tava certo. Entrou errado, se j\u00e1 n\u00e3o tina Tiago, nunca poderia abrir m\u00e3o de um atacante de tecnica por outro que so faz se chegar no p\u00e9 dele. E matou o time mudando Nem de lado e so botando WP aos 35. Derrota mt na conta dele. https://t.co/JSC8aVRWUb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1158707251642867712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158530813295828993"}], "author_id": "203094602"}, {"created_at": "2019-08-06T14:38:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749091989467136"], "in_reply_to_user_id": "2490666896", "text": "Pero, en cualquier caso, el Parlamento ha de asumir su responsabilidad ante la estrategia suicida de Boris Johnson. En su mano est\u00e1 evitar que le enga\u00f1en. Si se arriesga a una moci\u00f3n de censura sin formar gobierno alternativo, est\u00e1 invitando a Johnson a manipular los plazos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158749091989467136", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8698, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158748421706194945"}], "author_id": "2490666896"}, {"created_at": "2019-08-06T13:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158727395777626114"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "text": "@JornalOGlobo \u201cDe acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\u201d\n\nAcredito que \u201cse enforcaram ele\u201d...", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 434, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158727395777626114", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "53451003"}, {"created_at": "2019-08-06T14:39:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749539236532225"], "in_reply_to_user_id": "33646232", "text": "@diogolamarque @marcimag_ mas se matou ou mataram?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749539236532225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogolamarque", "id": "33646232"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "marcimag_", "id": "29441813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749387897692162"}], "author_id": "54745785"}, {"created_at": "2019-08-06T14:39:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749387897692162"], "in_reply_to_user_id": "54745785", "text": "@rodpocket @marcimag_ Sim! Tenso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749387897692162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RodPocket", "id": "1377909103075463169"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "marcimag_", "id": "29441813"}]}, "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749227968868353"}], "author_id": "33646232"}, {"created_at": "2019-08-06T14:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158747912861573121"], "in_reply_to_user_id": "106175018", "text": "@JovemPanNews a lei do crime n\u00e3o perdoa, colocar a vida da filha em risco n\u00e3o tem perd\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158747912861573121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158747124571525120"}], "author_id": "3063962710"}, {"created_at": "2019-08-06T14:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158749011702161408"], "in_reply_to_user_id": "33646232", "text": "@diogolamarque \u00c9 O QUE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158749011702161408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogolamarque", "id": "33646232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158748815157092354"}], "author_id": "54745785"}, {"created_at": "2019-08-06T14:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158748421706194945"], "in_reply_to_user_id": "2490666896", "text": "No me extra\u00f1ar\u00eda, incluso, que esa sea la estrategia del malvado Dominic Cummings:\n1) El Parlamento echando a Johnson y asumiendo la responsabilidad de la pr\u00f3rroga ante la UE\n2) Johnson present\u00e1ndose a las elecciones como v\u00edctima (tras una campa\u00f1a electoral manipulada), arrasando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158748421706194945", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 80, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Dominic Cummings"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.6313, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 172, "end": 173, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158746534353297408"}], "author_id": "2490666896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/SEbi1sCS9o", "expanded_url": "https://twitter.com/DBonyuet/status/1158390500094701569", "display_url": "twitter.com/DBonyuet/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:18:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744220590641157"], "text": "Esperemos respuestas claras del presidente (e) en pro de los ni\u00f1os, es la hora de decisiones no de proyectar retornos a un pa\u00eds sin garant\u00edas, es suicida pretender el retorno de nadie... https://t.co/SEbi1sCS9o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158744220590641157", "author_id": "147343635"}, {"created_at": "2019-08-06T13:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158727372201480192"], "in_reply_to_user_id": "612265014", "text": "@RossoMateo @elmerkst Hist\u00e9rica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158727372201480192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossoMateo", "id": "612265014"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "elmerkst", "id": "803303363311968256"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6912, "type": "Other", "normalized_text": "Hist\u00e9rica"}]}, "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725502301016066"}], "author_id": "3091712588"}, {"created_at": "2019-08-06T13:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738407910072321"], "text": "Segunda alza de luz en medio del veloz incremento de la cesant\u00eda. \nY el chileno enojado d\u00f3nde est\u00e1?\nAh\u00ed, sacandole fotos a los cadaveres del costanera y reclamando porque la gente se suicida en el metro en hora peak. \nBien domesticado, muy leal al patr\u00f3n y a su tarjeta de cr\u00e8dito", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158738407910072321", "author_id": "69656528"}, {"created_at": "2019-08-06T13:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729503159590912"], "in_reply_to_user_id": "858034773419339777", "text": "@Alexandreelf Sim sim... agora \u00e9 veneno na veia. Foda! \u00c9 lament\u00e1vel ver as pessoas minimizando os efeitos de agrot\u00f3xicos...ou \u00e9 muita burrice, ou o brasileiro tem alma suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158729503159590912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alexandreelf", "id": "858034773419339777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158728482941210626"}], "author_id": "381658306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/9pI482Bi4j", "expanded_url": "https://twitter.com/iShineSoBright_/status/1157879384537219073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pI482Bi4j", "media_key": "3_1157879368489873414"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:02:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157879384537219073"], "text": "sco pu tu manaa? https://t.co/9pI482Bi4j", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 160, "like_count": 638, "quote_count": 3583}, "lang": "in", "id": "1157879384537219073", "author_id": "248038057"}, {"created_at": "2019-08-06T14:27:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158746478648659970"], "in_reply_to_user_id": "2786659652", "text": "@italiaanzitutto @Comemigirano @FormeMetan @Fiero70600786 @Ilconservator @chiossimanuela2 @AdryWebber @a_meluzzi @GiorgiaMeloni @LuiRispoli @ChiodiDonatella @marisaLaDestra @Vito_Cipolla @Vito_Trevi @IsabellaRauti @santini1965 @Storace @orcopapo @Giov_Nazionale non so \u00e8 veramente votato molto al suo progetto e ha consiglieri anche non di estrazione leghista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1158746478648659970", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Comemigirano", "id": "122733775"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "Fiero70600786", "id": "1074554864003440640"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "LuiRispoli", "id": "367021544"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "marisaLaDestra", "id": "1088677627"}, {"start": 173, "end": 186, "username": "Vito_Cipolla", "id": "442225392"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "isabellarauti", "id": "376610294"}, {"start": 227, "end": 235, "username": "Storace", "id": "602903174"}, {"start": 236, "end": 245, "username": "Orcopapo", "id": "2381827151"}, {"start": 246, "end": 261, "username": "Giov_Nazionale", "id": "2477343572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158741992857329670"}], "author_id": "963471401847017473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/p835clrnmf", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/05/opinion/1565012180_789000.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/05/opinion/1565012180_789000.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 225, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.8524, "type": "Other", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge F. Hern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158382066825928705"], "text": "El discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se ha filtrado en la mente demente de psic\u00f3patas con claro potencial homicida y/o suicida. Columna | El Paso; por Jorge F. Hern\u00e1ndez https://t.co/p835clrnmf v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158382066825928705", "author_id": "790668001909563392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/amCWQOOkdf", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1158459196293165056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/amCWQOOkdf", "media_key": "7_1158459027015249920"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158459196293165056"], "text": "El peligro de hacer caso a lo que pide la calle; hasta te pueden fusilar, sin refer\u00e9ndum.\nArequipa fusila a Vizcarra! https://t.co/amCWQOOkdf", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 921, "like_count": 1248, "quote_count": 151}, "lang": "es", "id": "1158459196293165056", "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-08-06T14:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745316604174336"], "in_reply_to_user_id": "1091689731631534081", "text": "Isso acabou consumindo-o e vemos no que isso o transformou entre o final de O Ladr\u00e3o de Raios at\u00e9 grande parte de O \u00daltimo Olimpiano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158745316604174336", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "de Raios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158745314351882242"}], "author_id": "1091689731631534081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/8OojJFE2m8", "expanded_url": "https://twitter.com/Felzi_/status/1158744845491625985", "display_url": "twitter.com/Felzi_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158745047237648384"], "text": "a\u00ed teve uma figure que valia 14 mil dolls\n\nela foi pro passado e se matou??????? impedindo as figures de serem controladas no futuro https://t.co/8OojJFE2m8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1158745047237648384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158744845491625985"}], "author_id": "4867477948"}, {"created_at": "2019-08-06T12:06:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158711035525783552"], "text": "O cara que tentou fugir de Bangu com uma m\u00e1scara de mulher se matou e estou me sentindo t\u00e3o mal pq ri do v\u00eddeo. /o\\", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158711035525783552", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu"}]}, "author_id": "1227942607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/YhD97WtGLH", "expanded_url": "https://twitter.com/Felzi_/status/1158744676565966849", "display_url": "twitter.com/Felzi_/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:21:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744845491625985"], "text": "no final teve uma cena like vingadores ultimato qdo o exercito do thanos encara os vingadores\n\nmas era uns militar encarando n\u00f3s e os bonequinho https://t.co/YhD97WtGLH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1158744845491625985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158744676565966849"}], "author_id": "4867477948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rrmlDbTttN", "expanded_url": "https://twitter.com/mariuvidal/status/1158385159319818240", "display_url": "twitter.com/mariuvidal/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 60, "tag": "JuntosPorElCambio"}, {"start": 61, "end": 83, "tag": "JuntosSomosImparables"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "JuntosPorElCambio"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158419895874441224"], "text": "Acompa\u00f1emos a @mariuvidal este domingo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #JuntosPorElCambio #JuntosSomosImparables https://t.co/rrmlDbTttN", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 17, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1158419895874441224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158385159319818240"}], "author_id": "162181568"}, {"created_at": "2019-08-06T07:00:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158633876224380929"], "text": "Ayunar con mi mam\u00e1 en casa es como misi\u00f3n suicida ajsjalsjqka y cuando lo logro me siento poderosa y s\u00faper inteligente. que est\u00e1 mal conmigo???", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1158633876224380929", "author_id": "1156058270227939333"}, {"created_at": "2019-07-31T17:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156616220172587009"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1156616220172587009", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "880500778800222213"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fdRzddhNQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1158664022608220161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdRzddhNQc", "media_key": "16_1158664014370672641"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-06T09:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158664022608220161"], "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix! #SuicideSquad https://t.co/fdRzddhNQc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158664022608220161", "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-08-06T14:08:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158741760874561536"], "in_reply_to_user_id": "72443914", "text": "E quem compartilha quando v\u00ea, t\u00e1 sendo errado tamb\u00e9m... Muito errado! E isso tamb\u00e9m \u00e9 crime...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158741760874561536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158741461333975040"}], "author_id": "72443914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aEshYgFiF3", "expanded_url": "https://www.bloomberg.com/amp/news/articles/2019-08-06/the-amlo-fear-factor-corporate-mexico-is-too-confused-to-invest?__twitter_impression=true", "display_url": "bloomberg.com/amp/news/artic\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JzMGeZCddl", "expanded_url": "https://twitter.com/ROCIOALCALAG/status/1158726738479919104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JzMGeZCddl", "media_key": "3_1158726726425501697"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JzMGeZCddl", "expanded_url": "https://twitter.com/ROCIOALCALAG/status/1158726738479919104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JzMGeZCddl", "media_key": "3_1158726730586177536"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158726738479919104"], "text": "Estuvo una semana, conviviendo con empresarios, en esta columna, nos comparte.\nEl factor miedo, hacia L\u00f3pez.\nTodos est\u00e1n paralizados, no conf\u00edan en el err\u00e1tico desempe\u00f1o de esta administraci\u00f3n.\nEmpresarios pidieron no se divulgaran sus nombres y compa\u00f1\u00edas\nhttps://t.co/aEshYgFiF3 https://t.co/JzMGeZCddl", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 18, "like_count": 212, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1158726738479919104", "author_id": "112761302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/c2z0cRflxB", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739408389935105"], "text": "Intent\u00f3 escapar disfraz\u00e1ndose de su propia hija https://t.co/c2z0cRflxB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158739408389935105", "author_id": "16514160"}, {"created_at": "2019-08-06T12:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158720021922746369"], "text": "O detento que tentou fugir de Bangu s\u00e1bado vestido de mulher foi encontrado morto na manh\u00e3 de hoje.\n\nEle estava em uma cela isolada e teria cometido suic\u00eddio.", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 41, "like_count": 699, "quote_count": 61}, "lang": "pt", "id": "1158720021922746369", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu"}]}, "author_id": "53054965"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WBghpaZRfc", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739909550587905"], "text": "ficou com tanta vergonha que resolveu se matar https://t.co/WBghpaZRfc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158739909550587905", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "26826917"}, {"created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1158388174965694465", "author_id": "228716341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dUJOFKGJ0w", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1158715210154369024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dUJOFKGJ0w", "media_key": "13_1158710485694525440"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158715210154369024"], "text": "Una pareja de novios muere tras caer de un puente en Per\u00fa mientras se abrazaban en la baranda https://t.co/dUJOFKGJ0w", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 96, "like_count": 563, "quote_count": 78}, "lang": "es", "id": "1158715210154369024", "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-08-06T13:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738447818903552"], "in_reply_to_user_id": "2849147849", "text": "@Benicio2Elaine @rodrigoxave @favelanewsrj Sair no Jornal saiu mas...fica a duvida...Suicidou ou suicidaram ele? De qualquer forma \u00e9 um a menos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158738447818903552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Benicio2Elaine", "id": "2849147849"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Jornal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158728227168428034"}], "author_id": "858779556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/iLdcC1Zmal", "expanded_url": "https://twitter.com/ProximittyCE/status/1158455294764171268/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iLdcC1Zmal", "media_key": "7_1158455046641782784"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 169, "probability": 0.7934, "type": "Other", "normalized_text": "H5"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:10:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158455294764171268"], "text": "\"Just play better dude, relax\" \n\n\"Honestly, you need to calm down and hit your shots\"\n\n\"Just relax, dude. You're having an off game\"\n\nAll clips from todays stream btw, H5 is driving me completely nuts. https://t.co/iLdcC1Zmal", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 41, "like_count": 330, "quote_count": 11}, "lang": "en", "id": "1158455294764171268", "author_id": "768538781112635392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/aZcl434TMB", "expanded_url": "https://twitter.com/lambeprodutora/status/1158738741130715136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZcl434TMB", "media_key": "16_1158738729395265536"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738741130715136"], "in_reply_to_user_id": "1098361238801862656", "text": "Vicent era obcecado em retratar a si mesmo nas pinturas, ele acreditava que o processo era uma forma de auto-analise, por conta de ficar horas em frente ao espelho encarando a si pr\u00f3prio. https://t.co/aZcl434TMB", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158738741130715136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158738527913304065"}], "author_id": "1098361238801862656"}, {"created_at": "2019-08-06T13:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158739341889409024"], "in_reply_to_user_id": "166236196", "text": "sou t\u00e3o acostumado a surtar que fiz uma atua\u00e7\u00e3o impec\u00e1vel, todo mundo da sala ficou impactado e a algumas pessoas quase entraram em crise de verdade kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158739341889409024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158738916415090688"}], "author_id": "166236196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1158123754314223616", "author_id": "3983469917"}, {"created_at": "2019-08-06T10:58:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158693699834056704"], "in_reply_to_user_id": "946800932267986945", "text": "The flame burned low like the sun going down. The boy turned around and walked silently away\u201d.\n\nJoe O\u2019Donnell\n\n#Hiroshima #6agosto @CasaLettori @ScrivoArte @ScrivoArte2 @Antonio79B @vale_morlacchi @caffe_culturale @LaPausaCaffe", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1158693699834056704", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 143, "username": "CasaLettori", "id": "2331802006"}, {"start": 144, "end": 155, "username": "ScrivoArte", "id": "904358556983586817"}, {"start": 156, "end": 168, "username": "ScrivoArte2", "id": "946692992282357760"}, {"start": 169, "end": 180, "username": "Antonio79B", "id": "2360515482"}, {"start": 181, "end": 196, "username": "vale_morlacchi", "id": "2912411031"}, {"start": 197, "end": 213, "username": "caffe_culturale", "id": "999415957197148160"}, {"start": 214, "end": 227, "username": "LaPausaCaffe", "id": "226553432"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "Hiroshima"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "6agosto"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Joe O\u2019Donnell"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Hiroshima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158693698328322050"}], "author_id": "946800932267986945"}, {"created_at": "2019-08-05T21:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158486628127641600"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja Hmm que casualidad! Otro incendio hoy justo cuando #Arequipa esta que arde contra el inutil de @MartinVizcarraC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158486628127641600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "Arequipa"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5316, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158472099683536896"}], "author_id": "505563923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7OBjrJUCS5", "expanded_url": "https://twitter.com/ManzanoCr/status/1158383981366300672", "display_url": "twitter.com/ManzanoCr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T11:38:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158703876981383168"], "text": "\u00bfUna buena se\u00f1al?\n\nEl pacto suicida europeo gana adeptos. https://t.co/7OBjrJUCS5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158703876981383168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158383981366300672"}], "author_id": "2171767518"}, {"created_at": "2019-08-06T13:55:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158738286967476225"], "in_reply_to_user_id": "773307405312688128", "text": "@TAILANJA v\u00e9i... pesado s\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158738286967476225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TAILANJA", "id": "773307405312688128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158737855520358400"}], "author_id": "931880898534002688"}, {"created_at": "2019-08-06T13:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729374469959681"], "in_reply_to_user_id": "203094602", "text": "@sergioramone63 Desde aquele acesso perdido para um um time do Rio de Janeiro, acho que foi o Maca\u00e9, que ficamos por dois pontos da A, n\u00e3o engulo Dal Pozzo. A s\u00e9rie C come\u00e7ou ali. O jogo de ontem s\u00f3 aumentou minha indisposi\u00e7\u00e3o com essa figura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1158729374469959681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sergioramone63", "id": "203094602"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "Maca\u00e9,"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Dal Pozzo"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8283, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie C"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158705778695573504"}], "author_id": "72960566"}, {"created_at": "2019-08-06T13:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735370999259136"], "in_reply_to_user_id": "15084884", "text": "2018, Thousand Oaks, 13 mortos. Um homem entrou em um bar onde estudantes participavam de um evento e matou 12 pessoas, incluindo um policial, e depois se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158735370999259136", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Thousand Oaks"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158735030107033600"}], "author_id": "15084884"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IWqQwulRGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RiccardoFortin/status/1158475813492330496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWqQwulRGQ", "media_key": "3_1158475811252555778"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 45, "end": 58, "tag": "facciamorete"}, {"start": 59, "end": 77, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "iostoconFR"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "governo"}, {"start": 226, "end": 243, "tag": "DecretoSicurezza"}, {"start": 244, "end": 264, "tag": "DecretoSicurezzaBis"}, {"start": 265, "end": 269, "tag": "M5S"}, {"start": 270, "end": 275, "tag": "Lega"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158475813492330496"], "text": "Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a fianco delle loro scrivanie per reprimere l'istinto suicida dopo che il #governo prosegue nonostante loro.\n#DecretoSicurezza #DecretoSicurezzaBis #M5S #Lega https://t.co/IWqQwulRGQ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1158475813492330496", "author_id": "947989683237212161"}, {"created_at": "2019-08-06T13:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732941415112704"], "text": "No entenc que alguns pol\u00edtics independentistes defensin el Pedro S\u00e1nchez i ataquin l\u2019ANC.\n\nNo ho entenc.", "public_metrics": {"retweet_count": 1380, "reply_count": 298, "like_count": 4200, "quote_count": 69}, "lang": "ca", "id": "1158732941415112704", "author_id": "184186065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/EMjl0y9FSm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-07-27T12:35:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1155094390798524417"], "text": "A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o desinteresse de elucidar o assassinato de Marielle. L\u00e1 se v\u00e3o 500 dias e nada. Vamos seguir cobrando: Moro, quem matou Marielle? https://t.co/EMjl0y9FSm", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 1388, "like_count": 3204, "quote_count": 116}, "lang": "pt", "id": "1155094390798524417", "author_id": "31139434"}, {"created_at": "2019-08-06T09:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158667272648634374"], "text": "-deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\n-pero hay videojuegos en todos sit...\n-Y EL GAZPACHO\n-\u00bfel gazpacho?\n-\u00a1Y YO QUE S\u00c9 YA!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158667272648634374", "author_id": "17754956"}, {"created_at": "2019-08-06T13:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733472124624899"], "in_reply_to_user_id": "193843258", "text": "@Jhonney2020 Te falt\u00f3 Alberto Fujimori, korrupto, ladr\u00f3n que est\u00e1 preso.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158733472124624899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722363900551168"}], "author_id": "351267897"}, {"created_at": "2019-08-06T11:40:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158704519041179648"], "text": "Aquele cara que se vestiu de mulher pra tentar fugir do pres\u00eddio se matou \ud83d\ude33", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1158704519041179648", "author_id": "1916146110"}, {"created_at": "2019-08-06T13:42:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158735030107033600"], "in_reply_to_user_id": "15084884", "text": "2017, Plano, Texas, 9 mortos. Um homem entrou na casa de sua ex-esposa enquanto ela recebia amigos para ver um jogo de futebol. Ele matou a ex-esposa e outras sete pessoas, e depois foi morto pela pol\u00edcia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158735030107033600", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158735028366532608"}], "author_id": "15084884"}, {"created_at": "2019-08-06T13:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733012193992706"], "in_reply_to_user_id": "127345264", "text": "@natasc_ @carolhimura Isso me lembrou o caso do Vlado... convenientemente se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158733012193992706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "natasc_", "id": "127345264"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "carolhimura", "id": "31256502"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158732600862814209"}], "author_id": "46540806"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/RJjmMvWvX5", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1158709570337955841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJjmMvWvX5", "media_key": "3_1158709562117107712"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 262, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "da Costa Pelegrino"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8948, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}, {"start": 252, "end": 261, "probability": 0.5426, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158709570337955841"], "text": "O traficante Clauvino da Silva, 42 anos, que tentou fugir da cadeia vestido de mulher no \u00faltimo fim de semana, foi encontrado morto dentro da cela em que estava na Penitenci\u00e1ria La\u00e9rcio da Costa Pelegrino, em Bangu, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (06/08) #Metr\u00f3poles https://t.co/RJjmMvWvX5", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 20, "like_count": 204, "quote_count": 38}, "lang": "pt", "id": "1158709570337955841", "author_id": "3331429624"}, {"created_at": "2019-08-06T13:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158733495881150464"], "text": "Clauvino da Silva, o preso que no \u00faltimo s\u00e1bado tentou escapar da cadeia se vestindo de mulher, foi encontrado morto na solit\u00e1ria de Bangu I hoje de manh\u00e3. Uma sindic\u00e2ncia ser\u00e1 aberta para apurar o que houve, mas em nota a SEAP diz que foi suic\u00eddio.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1158733495881150464", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5042, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "author_id": "142954899"}, {"created_at": "2019-08-06T13:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158734378152935425"], "text": "\"Para un influyente miembro del Comit\u00e9 Pol\u00edtico las razones por las cuales \u00e9l entend\u00eda que Gonzalo no era un candidato apto, seg\u00fan su opini\u00f3n. La respuesta no me sorprendi\u00f3: \u201cSu dinero es muy vulnerable\u201d, me dijo resueltamente. Gonzalo Castillo. Sin embargo, este \u00faltimo no solo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158734378152935425", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.4855, "type": "Organization", "normalized_text": "Comit\u00e9 Pol\u00edtico"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 228, "end": 243, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}]}, "author_id": "551343290"}, {"created_at": "2019-08-06T13:31:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732220137447425"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "text": "@JornalOGlobo Psicopatas comemorando.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 76, "like_count": 551, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1158732220137447425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "author_id": "1046171538255474691"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/032hS3NqrJ", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/26\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 137, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 138, "end": 146, "tag": "policia"}, {"start": 147, "end": 151, "tag": "rio"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.4637, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158724410142023681"], "text": "O homem teria se enforcado com um len\u00e7ol. A a\u00e7\u00e3o ousada do detento, durante a tentativa de escapar, foi filmada pelos agentes. #NoArNaCBN #policia #rio\n\nhttps://t.co/032hS3NqrJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1158724410142023681", "author_id": "785833176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cRiIzIxziH", "expanded_url": "https://istoe.com.br/crueldade-e-falta-de-empatia-diz-presidente-da-oab-sobre-bolsonaro/", "display_url": "istoe.com.br/crueldade-e-fa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/crueldade-e-falta-de-empatia-diz-presidente-da-oab-sobre-bolsonaro/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6707, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-07-29T19:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1155917829704769536"], "text": "\u2018Crueldade e falta de empatia\u2019, diz presidente da OAB sobre Bolsonaro https://t.co/cRiIzIxziH", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 432, "like_count": 289, "quote_count": 33}, "lang": "pt", "id": "1155917829704769536", "author_id": "29913589"}, {"created_at": "2019-08-05T12:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158360412527714304"], "text": "DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALES!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158360412527714304", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "author_id": "2833588451"}, {"created_at": "2019-08-06T12:01:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158709622032744448"], "in_reply_to_user_id": "133904600", "text": "@pamemorelima @ebelinortiz @eroldani_pe @peru21noticias Alan? Le bast\u00f3 una hora con el suicida para quedar omnibulado por \u00e9l", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158709622032744448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pamemorelima", "id": "133904600"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ebelinortiz", "id": "249467608"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "eroldani_pe", "id": "427117821"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158708195449344000"}], "author_id": "134924911"}, {"created_at": "2019-08-06T13:32:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158732600862814209"], "in_reply_to_user_id": "31256502", "text": "@carolhimura Pois \u00e9. Que coincid\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158732600862814209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carolhimura", "id": "31256502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158727936725463040"}], "author_id": "127345264"}, {"created_at": "2019-08-05T02:14:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158199489741631488"], "text": "Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre detecci\u00f3n e intervenci\u00f3n en crisis en conducta suicida , desarrollando estrategias intrauniversitarias de prevenci\u00f3n y protocolos de acogida", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158199489741631488", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 103, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "author_id": "423047776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/53KylmmRL8", "expanded_url": "https://twitter.com/our4n/status/1158211803714920449", "display_url": "twitter.com/our4n/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158723586665910272"], "text": "Parece p rapaz que queria fugir do pres\u00eddio https://t.co/53KylmmRL8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158723586665910272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158211803714920449"}], "author_id": "234548950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9U6Lkp9CMn", "expanded_url": "http://bit.ly/31lVShO", "display_url": "bit.ly/31lVShO"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/eQuRd8f6RO", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1158727979188535296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eQuRd8f6RO", "media_key": "3_1158727967251582976"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.8529, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158727979188535296"], "text": "No Rio de Witzel, traficante que tentou fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto em cela https://t.co/9U6Lkp9CMn https://t.co/eQuRd8f6RO", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1158727979188535296", "author_id": "19593634"}, {"created_at": "2019-08-06T13:20:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158729508758986754"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "text": "@o_antagonista Dizer que o cara se enforcou! Cinismo!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158729508758986754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725726532775936"}], "author_id": "51489815"}, {"created_at": "2019-08-04T17:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158070930528264195"], "in_reply_to_user_id": "829000505317810176", "text": "@martinsyancaa Garota esse video \u00e9 mt bom, imagina se esse cara consegue, uma lenda KKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158070930528264195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158070323713138689"}], "author_id": "1414150459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/FyJ891UrIr", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:29:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158716820528009217"], "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/FyJ891UrIr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1158716820528009217", "author_id": "745761593665982464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ST4yTlyoHu", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/traficante-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-em-cela/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/trafica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/traficante-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-em-cela/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Baixinho"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158725726532775936"], "text": "Clauvino da Silva, de 42 anos, conhecido como Baixinho, foi encontrado morto em sua cela no pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima de Bangu 1. https://t.co/ST4yTlyoHu", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 38, "like_count": 133, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1158725726532775936", "author_id": "2880932962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dWw82mSxLV", "expanded_url": "http://bit.ly/31npdsh", "display_url": "bit.ly/31npdsh"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/zZaMrdpyu4", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1158722539650277376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZaMrdpyu4", "media_key": "16_1158376078605504514"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158722539650277376"], "text": "Traficante que tentou escapar de pres\u00eddio vestido de mulher \u00e9 encontrado morto no Rio https://t.co/dWw82mSxLV https://t.co/zZaMrdpyu4", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 32, "like_count": 112, "quote_count": 40}, "lang": "pt", "id": "1158722539650277376", "author_id": "9317502"}, {"created_at": "2019-07-31T03:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156400208873492480"], "text": "La hermana de una amiga y su familia regresan ma\u00f1ana a Venezuela.\n\nTuvo un trabajo estable (igualmente su esposo), visa permanente, buen salario, apartamento y carro. \nLos ni\u00f1os estudiaron en un tremendo colegio.\nRegresar, \u00bfpor qu\u00e9?\n\n\"No soporto estar un d\u00eda m\u00e1s sin mi mam\u00e1\".", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 270, "like_count": 537, "quote_count": 317}, "lang": "es", "id": "1156400208873492480", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "20349330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2VcRtXpS6G", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/traficante-que-tentou-fugir-de-pris\u00e3o-vestido-de-mulher-\u00e9-encontrado-morto-1.2218697", "display_url": "otempo.com.br/brasil/trafica\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158725228878581760"], "text": "Traficante que tentou fugir de pris\u00e3o vestido de mulher \u00e9 encontrado morto https://t.co/2VcRtXpS6G", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1158725228878581760", "author_id": "29274419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376888571613184"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376897165717504"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "MalditaTernura"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:59:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158376899183177728"], "text": "LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura https://t.co/wBgUw7UfaV", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1158376899183177728", "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-08-06T13:10:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158727107117273088"], "in_reply_to_user_id": "324624439", "text": "@GhiglioneFranco No opino hastaq no lo haga mi br\u00fajula y gu\u00eda pol\u00edtico @bukowskybranca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158727107117273088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GhiglioneFranco", "id": "324624439"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "bukowskybranca", "id": "2463551066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725927167246337"}], "author_id": "335518312"}, {"created_at": "2019-08-06T03:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158578783668101121"], "text": "Muy bien si congresistas del APRA no se re\u00fanen con un Premier q amenaza al Congreso con clausurarlo y env\u00eda un proyecto anticonstitucional para adelantar elecciones.Del Solar tambi\u00e9n hizo una referencia irreverente sobre Alan Garc\u00eda. X principios y dignidad NO debemos asistir", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 107, "like_count": 741, "quote_count": 29}, "lang": "es", "id": "1158578783668101121", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9353, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "Solar"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "730567425930862593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/QLqN6PI8NX", "expanded_url": "https://glo.bo/2YIHd2F", "display_url": "glo.bo/2YIHd2F"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/qlbyexi2kD", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1158712693769023488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qlbyexi2kD", "media_key": "3_1158712680712212480"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 121, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:13:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158712693769023488"], "text": "Traficante que tentou escapar de pres\u00eddio vestido de mulher \u00e9 encontrado morto em cela no Rio https://t.co/QLqN6PI8NX #G1 https://t.co/qlbyexi2kD", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 132, "like_count": 1188, "quote_count": 230}, "lang": "pt", "id": "1158712693769023488", "author_id": "8802752"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Barra Velha, Brasil", "id": "0e60e12b93a0ab0f"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Guapimirim, Brasil", "id": "d00fceeb653c10c0"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Altamonte Springs, FL", "id": "e40595796da14879"}, {"full_name": "Paulista, Brasil", "id": "ee4dd7226fe2d47e"}, {"full_name": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "id": "342f9faf7392d4ce"}, {"full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "373c6c575cd2601b"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Engenheiro Coelho, Brasil", "id": "0fbdad3463eededc"}, {"full_name": "Paracambi, Brasil", "id": "78a469013513d6b7"}, {"full_name": "Petrolina, Brasil", "id": "32d0fb78a652aa1d"}]}, "errors": [{"value": "1158589506368483329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158589506368483329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158589506368483329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3309209409", "value": "3309209409", "detail": "User has been suspended: [3309209409].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158729103543083009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158729103543083009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158729103543083009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158757216570286081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158757216570286081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158757216570286081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "246877669", "value": "246877669", "detail": "User has been suspended: [246877669].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158726021069361152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158726021069361152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158726021069361152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158762748362338306", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158762748362338306", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158762748362338306].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158352958356172800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158352958356172800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158352958356172800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "341216345", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [341216345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "341216345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158756993743691776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158756993743691776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158756993743691776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158177498879975425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158177498879975425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158177498879975425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "953087764752453632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [953087764752453632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "953087764752453632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158755185667268609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158755185667268609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158755185667268609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158754263394373632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158754263394373632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158754263394373632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158736124937981955", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158736124937981955].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158736124937981955", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "880271167621353472", "value": "880271167621353472", "detail": "User has been suspended: [880271167621353472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158688084671836160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158688084671836160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158688084671836160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "755916526025379840", "value": "755916526025379840", "detail": "User has been suspended: [755916526025379840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158753038728912897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158753038728912897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158753038728912897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158751424223809536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158751424223809536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158751424223809536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "39259159", "value": "39259159", "detail": "User has been suspended: [39259159].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158749303348838401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158749303348838401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158749303348838401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158747763041087490", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158747763041087490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158747763041087490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3257045389", "value": "3257045389", "detail": "User has been suspended: [3257045389].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157865140789874689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157865140789874689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157865140789874689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "103552278", "value": "103552278", "detail": "User has been suspended: [103552278].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158700841114714113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158700841114714113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158700841114714113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158743504945913857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158743504945913857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158743504945913857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "978742740816203776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [978742740816203776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "978742740816203776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158744084305125382", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158744084305125382].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158744084305125382", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021124029061754881", "value": "1021124029061754881", "detail": "User has been suspended: [1021124029061754881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158741318740447233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158741318740447233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158741318740447233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158716532777787395", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158716532777787395].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158716532777787395", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "830403131125161985", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [830403131125161985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "830403131125161985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158727495379763202", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158727495379763202].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158727495379763202", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900851931152887811", "value": "900851931152887811", "detail": "User has been suspended: [900851931152887811].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158733171028111361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158733171028111361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158733171028111361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "876456816426856449", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [876456816426856449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "876456816426856449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158731725142409216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158731725142409216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158731725142409216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041115975029059584", "value": "1041115975029059584", "detail": "User has been suspended: [1041115975029059584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158737316552335361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158737316552335361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158737316552335361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158737153721077761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158737153721077761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158737153721077761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158736725113364481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158736725113364481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158736725113364481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158736478526218240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158736478526218240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158736478526218240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158735261733466112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158735261733466112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158735261733466112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "20515807", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [20515807].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20515807", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158734059696271361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158734059696271361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158734059696271361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "122024938", "value": "122024938", "detail": "User has been suspended: [122024938].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158716686213795840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158716686213795840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158716686213795840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1147978969700032512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147978969700032512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147978969700032512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158732346859937792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158732346859937792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158732346859937792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "128605316", "value": "128605316", "detail": "User has been suspended: [128605316].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158725674913411072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158725674913411072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158725674913411072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900846878895558657", "value": "900846878895558657", "detail": "User has been suspended: [900846878895558657].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158705544322080769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158705544322080769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158705544322080769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156522256132202496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156522256132202496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156522256132202496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1147978969700032512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147978969700032512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147978969700032512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158731147469365249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158731147469365249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158731147469365249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158723409984884742", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158723409984884742].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158723409984884742", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158729662924820482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158729662924820482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158729662924820482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158697107110400000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158697107110400000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158697107110400000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "858034773419339777", "value": "858034773419339777", "detail": "User has been suspended: [858034773419339777].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158728482941210626", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158728482941210626", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158728482941210626].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1059880629150666753", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059880629150666753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059880629150666753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158727125618298883", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158727125618298883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158727125618298883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158722363900551168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158722363900551168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158722363900551168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "745972420260077568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [745972420260077568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "745972420260077568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158713255919071232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158713255919071232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158713255919071232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158768399998230530", "oldest_id": "1158727689919967232", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026k6xkfoqzg7btptn0vdgq72il"}}