{"data": [{"created_at": "2019-10-01T00:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "Hemos llegado a una situacion casi suicida, y un golpe de estado es suicida!! Ahora Vizcarra debe ir a la carcel por golpista.", "edit_history_tweet_ids": ["1178831044935606275"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1178831044935606275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714577521"}, {"created_at": "2019-10-01T00:36:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @casadebabe: Triste es decirle a la gente que no hay medicina en el seguro popular que tiene que comprarla.\nTriste es que regrese y que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178831013017014272"], "id": "1178831013017014272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150862783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178817116297924608"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:35:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "edit_history_tweet_ids": ["1178830764122750977"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}]}, "id": "1178830764122750977", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543240909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "El feo suicida https://t.co/3OwJYmyLl6", "edit_history_tweet_ids": ["1178830751451750401"], "id": "1178830751451750401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1378399430", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/3OwJYmyLl6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002564107024/posts/2384152998346814/", "display_url": "facebook.com/10000256410702\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:35:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabrielregino: Se suicida chofer de Manuel Espino: autoridades https://t.co/hft5sdM6MY", "edit_history_tweet_ids": ["1178830741741940736"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Espino"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hft5sdM6MY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/se-suicida-chofer-de-manuel-espino-autoridades", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/se-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/se-suicida-chofer-de-manuel-espino-autoridades"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gabrielregino", "id": "32459434"}]}, "id": "1178830741741940736", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300604322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178645762311196673"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:35:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Fernand99158176: @PacitaGuerra SI PARECE QUE EL SUICIDA LE CONTAGIO SU ENFERMEDAD. PERO HABR\u00c1 QUE VER COMO LE PASO SU ENFERMEDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1178830732279582720"], "id": "1178830732279582720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738699555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178830193307336704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand99158176", "id": "1042534999285624832"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:35:05.000Z", "lang": "es", "text": "agridulce siksi.\n\nFisico: se fue a la mierda\nEmocional: estabilidad? Se come?\nMental: ansiedad, panico y depresi\u00f3n con un toque suicida UwU\nSocial: se habla con personas but sigo estando sola\nInteligencia: bipolar\nCreatividad:bipolar x2\n\nA\u00f1o agridulce Siksi. https://t.co/6670vUjf53", "edit_history_tweet_ids": ["1178830657604194305"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "siksi"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "Siksi"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/6670vUjf53", "expanded_url": "https://t.co/6670vUjf53", "display_url": "t.co/6670vUjf53"}]}, "id": "1178830657604194305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154199746418003968"}, {"created_at": "2019-10-01T00:35:03.000Z", "lang": "es", "text": "@nico_buti Paciente que se atiende con vos paciente que se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1178830652742995968"], "in_reply_to_user_id": "789259323436371968", "id": "1178830652742995968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "702957733973196800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178829629832024065"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:35:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "edit_history_tweet_ids": ["1178830640940232704"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}]}, "id": "1178830640940232704", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353336535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:34:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Fernand99158176: @PacitaGuerra SI PARECE QUE EL SUICIDA LE CONTAGIO SU ENFERMEDAD. PERO HABR\u00c1 QUE VER COMO LE PASO SU ENFERMEDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1178830589216088064"], "id": "1178830589216088064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178830193307336704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand99158176", "id": "1042534999285624832"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:33:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "edit_history_tweet_ids": ["1178830376011210752"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}]}, "id": "1178830376011210752", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032440450165235712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:33:14.000Z", "lang": "es", "text": "@PacitaGuerra SI PARECE QUE EL SUICIDA LE CONTAGIO SU ENFERMEDAD. PERO HABR\u00c1 QUE VER COMO LE PASO SU ENFERMEDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1178830193307336704"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "id": "1178830193307336704", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1042534999285624832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178822137500577798"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:32:46.000Z", "lang": "it", "text": "Ragazza si suicida, volo dal nono piano: aveva solo 13 anni https://t.co/t2NzY3zZae", "edit_history_tweet_ids": ["1178830075447386113"], "id": "1178830075447386113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/t2NzY3zZae", "expanded_url": "http://bit.ly/2o0nT02", "display_url": "bit.ly/2o0nT02"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:31:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabrielregino: Se suicida chofer de Manuel Espino: autoridades https://t.co/hft5sdM6MY", "edit_history_tweet_ids": ["1178829759666626560"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Espino"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hft5sdM6MY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/se-suicida-chofer-de-manuel-espino-autoridades", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/se-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/se-suicida-chofer-de-manuel-espino-autoridades"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gabrielregino", "id": "32459434"}]}, "id": "1178829759666626560", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712317175441141760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178645762311196673"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:30:58.000Z", "lang": "es", "text": "Lo veo como un plan suicida ayudx", "edit_history_tweet_ids": ["1178829623599276032"], "id": "1178829623599276032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483162616"}, {"created_at": "2019-10-01T00:30:52.000Z", "lang": "es", "text": "Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "edit_history_tweet_ids": ["1178829598060097536"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}]}, "id": "1178829598060097536", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 5, "like_count": 212, "quote_count": 1}, "author_id": "234640276"}, {"created_at": "2019-10-01T00:30:51.000Z", "lang": "es", "text": "@jdealthaus Que se puede esperar de la eterna segundona si no tuvo reparos de unirse con el \"cobarde suicida \"con tal de tener algo de poder", "edit_history_tweet_ids": ["1178829594293657602"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1178829594293657602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726493265290129408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178820792848658434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:30:20.000Z", "lang": "es", "text": "Como que Per\u00fa es ya de ciencia ficci\u00f3n. Entre el desfile de presidentes procesados consecutivos, que sacan y meten a la c\u00e1rcel a Fujimori, se suicida Garc\u00eda a lo m\u00e1rtir de la corrupci\u00f3n y ahora Golpe de Estado para \u201cguardar la democracia constitucionalmente\u201d(?)", "edit_history_tweet_ids": ["1178829465679466498"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1178829465679466498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "109757596"}, {"created_at": "2019-10-01T00:30:17.000Z", "lang": "in", "text": "\u2570 07 \u00b7\u0329\u0329\u22c6\u0329 Seu pai se suicidou quando Moon completou 18 anos de idade", "edit_history_tweet_ids": ["1178829449506242561"], "in_reply_to_user_id": "1121844651244359680", "id": "1178829449506242561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121844651244359680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178826497555079168"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:29:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178829302890188800"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178829302890188800", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31303940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:28:25.000Z", "lang": "pt", "text": "a quantidade de pessoas que se apoiavam nessa mulher pra viver \u00e9 inexplic\u00e1vel, a dor da irm\u00e3 suicida que encontrou nela a conversa jogada fora  de todo fim de tarde", "edit_history_tweet_ids": ["1178828982273400838"], "id": "1178828982273400838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969381301672382467"}, {"created_at": "2019-10-01T00:28:10.000Z", "lang": "es", "text": "Voy a terminar de ver escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1178828920843636736"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "id": "1178828920843636736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1413943314"}, {"created_at": "2019-10-01T00:27:07.000Z", "lang": "es", "text": "estoy ENOJADA porque alguien no me da ma bola suficiente que yo necesito pero m\u00e1s todav\u00eda porque culpa de los threads no puedo hacer un esc\u00e1ndalo por eso as\u00ed que la \u00fanica opci\u00f3n ser la rocha suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1178828654358474752"], "id": "1178828654358474752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1018875906218188800"}, {"created_at": "2019-10-01T00:26:24.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sei se a curiosidade matou o gato mas desde de ontem ela est\u00e1  me matando \ud83d\ude2a", "edit_history_tweet_ids": ["1178828475341381632"], "id": "1178828475341381632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026657586098130945"}, {"created_at": "2019-10-01T00:25:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @girafavoadora1: N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 apelo de um suic\u00edda, isso \u00e9 relacionamento abusivo https://t.co/oWoFHvMHyF", "edit_history_tweet_ids": ["1178828368814452738"], "id": "1178828368814452738", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4845961803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178758082396135426"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "expanded_url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "display_url": "t.co/oWoFHvMHyF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "girafavoadora1", "id": "82479107"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:25:33.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora s\u00ed...\u00bfpara qu\u00e9 hab\u00eda postulado PPK si no quer\u00eda gobernar y solo quer\u00eda ser alfombra de Keiko? \u00bfQu\u00e9 fue eso? Bueno, eso nos pasa por tener de candidatos a un suicida, un ex presidente choro y borracho...y mejor paro de contar...que mucho roche.", "edit_history_tweet_ids": ["1178828259611598849"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5938, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "id": "1178828259611598849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "490766919"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-01T00:24:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178828117298831366"], "id": "1178828117298831366", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797257949555097600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233646580469760"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:24:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NAHUALREVIVIDO: \"Comal menos\" ... Lo suicidaron @ManuelEspino ? https://t.co/LXxKyVwTNY", "edit_history_tweet_ids": ["1178827960658341888"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.4625, "type": "Other", "normalized_text": "Comal menos"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LXxKyVwTNY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/se-suicida-chofer-de-manuel-espino-autoridades", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/se-s\u2026"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "ManuelEspino", "id": "18181549"}]}, "id": "1178827960658341888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052364957289988096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178820223576743936"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:22:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem surpresas! Vcs sabem quem matou mais comunistas no mundo todo? Os pr\u00f3prios comunistas. Bastou um pequeno \"desvio pequeno-burgu\u00eas\" e, pronto: PARED\u00c3O. O problema \u00e9 que houve milh\u00f5es de \"desviados\". COMUNISMO=NAZISMO. Se considerarmos  os MORTOS, COMUNISMO \u00c9 PIOR DO QUE NAZISMO https://t.co/HaYD9YyIsa", "edit_history_tweet_ids": ["1178827515038765057"], "id": "1178827515038765057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1043307538865901568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178814006649331712"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HaYD9YyIsa", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaPola/status/1178814006649331712", "display_url": "twitter.com/CarlaPola/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 106, "tag": "viteallimite"}]}, "created_at": "2019-10-01T00:22:21.000Z", "lang": "it", "text": "Ripescare un compagno delle elementari? Da me il migliore \u00e8 morto suicida. E ho detto tutto. #viteallimite", "edit_history_tweet_ids": ["1178827454158376961"], "id": "1178827454158376961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1393562082"}, {"created_at": "2019-10-01T00:22:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @giulinha_crf: No \u00faltimo dia de setembro, \u00e9 certo que ainda n\u00e3o est\u00e1 nem perto do suficiente! \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA!!!\nVoc\u00ea n\u00e3o a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178827454066110465"], "id": "1178827454066110465", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780478181711241216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178751068374732800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giulinha_crf", "id": "752201256018542597"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:21:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178827339733581825"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178827339733581825", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229718042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:21:24.000Z", "lang": "es", "text": "@2013Nievesw @dinodonoso El tema es que afecta no solo a los familiares de una persona que se suicida, sino que tambi\u00e9n a la gente que es testigo del hecho, en ese sentido siendo centro comercial donde concurre much\u00edsima gente se deber\u00edan tomar esas medidas", "edit_history_tweet_ids": ["1178827217599684610"], "in_reply_to_user_id": "3096176337", "id": "1178827217599684610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3208471905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166582534672703488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "dinodonoso", "id": "251529895"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-01T00:20:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178827088993964038"], "id": "1178827088993964038", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233646580469760"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:20:51.000Z", "lang": "es", "text": "Cre\u00eda que Octubre ser\u00eda chido por mi cumple, pero tengo un chingo de cosas que hacer:\n-Evaluaciones\n-Examenes\n-Inktober (Reto suicida)\n-Mi proyecto CAS (AL FIN)\n-Hacer mi disfraz de Halloween\n-No reprobar Artes\n-Calificaciones del 1er bimestre\n-Lo que se venga https://t.co/PNj0F8SDGK", "edit_history_tweet_ids": ["1178827076121563141"], "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 190, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/PNj0F8SDGK", "expanded_url": "https://twitter.com/KPShy99/status/1178827076121563141/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PNj0F8SDGK", "media_key": "3_1178827062511116288"}]}, "id": "1178827076121563141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111991389"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ElSoldeCordoba"}, {"start": 16, "end": 26, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 210, "probability": 0.6685, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/XXUNRtIO4Q", "expanded_url": "https://www.elsoldecordoba.com.mx/policiaca/acuchilla-a-mujer-supuesta-suicida-cordoba-veracruz-4249586.html", "display_url": "elsoldecordoba.com.mx/policiaca/acuc\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T00:20:00.000Z", "lang": "es", "text": "#ElSoldeCordoba #Policiaca\n\ud83d\uded1\ud83d\ude20|Una mujer fue acuchillada por otra que supuestamente intentaba suicidarse, cuando se encontraba en presunto estado inconveniente en avenida 15 calle 45 de la colonia L\u00e1zaro C\u00e1rdenas \nhttps://t.co/XXUNRtIO4Q", "edit_history_tweet_ids": ["1178826862572789760"], "id": "1178826862572789760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490414870"}, {"created_at": "2019-10-01T00:19:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Este adolescente se matou depois que colocaram na internet mensagens dele para outro garoto\n\n(AVISO DE GATILHO: este po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178826634708865024"], "id": "1178826634708865024", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016275211258298368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178782805150621702"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:18:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Terrorismo puro lo de @JorgeDCG! Se te acab\u00f3 el tiempo, aprendiz del suicida. Cercado por sus propios delitos. #Codino\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178826553586831361"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "Codino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1178826553586831361", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129497422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178809216909369344"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:18:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178826509739384832"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178826509739384832", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363095780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:18:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178826468123664385"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178826468123664385", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50194139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:17:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@sssshrek @gamemodeARTP0P A\u00ed \u00e9 apelo. J\u00e1 viu o caso do Neymar de estupro? Era uma acusa\u00e7\u00e3o falsa, certo? Mas, s\u00f3 nisso da\u00ed, ele quase perdia a carreira. \n\nTeve at\u00e9 um caso a\u00ed de um desenvolvedor que se matou por causa dessas acusa\u00e7\u00f5es falsas. \n\nNo geral, a mulher tem voz mais forte em justi\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1178826287164596224"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sssshrek", "id": "1271358370725851137"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111702062348333058", "id": "1178826287164596224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176894321896951808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178825520408076289"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:16:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@gcfsaturnjm \u00c9 igual na \u00e9poca que saiu o filme do esquadr\u00e3o suicida e as meninas dizendo que queria namorar igual o coringa e a Arlequina \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1178825898579169280"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.4847, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gcfsaturnjm", "id": "4518237323"}]}, "in_reply_to_user_id": "4518237323", "id": "1178825898579169280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1127951260903251968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178824820185817090"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:16:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@HighFiv56775086 @LordeSwing69 @eumelony69 @harlenalecrim @tuamaldosa Entao se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1178825887770382336"], "in_reply_to_user_id": "1113393688909099008", "id": "1178825887770382336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344051193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178825643724853250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HighFiv56775086", "id": "1113393688909099008"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LordeSwing69", "id": "846133230302613506"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "HarlenAlecrim", "id": "1557181102430773254"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:16:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Talvez eu esteja errado no meu racioc\u00ednio, por\u00e9m, eu espero que Deus n\u00e3o perdoe o cara que matou essa menina, ele n\u00e3o merece perd\u00e3o, espero que ele se foda muito, mas muito mesmo...", "edit_history_tweet_ids": ["1178825856980045825"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8091, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1178825856980045825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "719962810722217984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "PreguntaPaMissa"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MrMissa", "id": "61923000"}]}, "created_at": "2019-10-01T00:15:54.000Z", "lang": "es", "text": "@MrMissa #PreguntaPaMissa  \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1178825830710923264"], "in_reply_to_user_id": "157767109", "id": "1178825830710923264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045178571130425344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728284450316288"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:15:18.000Z", "lang": "es", "text": "@BeingoleaA Te me caiste, igual declar\u00f3 la eterna candidata y segundona Lourdes Flores,pero q se puede esperar  si se uni\u00f3 con el\" suicida cobarde\" desesperada por el af\u00e1n de poder. ASCOOO!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1178825682522185728"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}]}, "in_reply_to_user_id": "1923874190", "id": "1178825682522185728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "726493265290129408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178812899181154304"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:15:09.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida hombre al saltar de puente\u00a0Skywalk https://t.co/XRbWrCpkkT https://t.co/F9RbNPhyK8", "edit_history_tweet_ids": ["1178825642625908736"], "id": "1178825642625908736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849438292399542272", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/XRbWrCpkkT", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-hombre-al-saltar-de-puente-skywalk/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-hom\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/F9RbNPhyK8", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1178825642625908736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F9RbNPhyK8", "media_key": "3_1178825640809766912"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:15:07.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida hombre al saltar de puente\u00a0Skywalk https://t.co/XRbWrCpkkT https://t.co/4r7tIlmkm5", "edit_history_tweet_ids": ["1178825635562708993"], "id": "1178825635562708993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849438292399542272", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/XRbWrCpkkT", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-hombre-al-saltar-de-puente-skywalk/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/se-suicida-hom\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/4r7tIlmkm5", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1178825635562708993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4r7tIlmkm5", "media_key": "3_1178825633931104257"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:15:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178825610010996742"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178825610010996742", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3024318335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:14:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nueza: La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178825590788497408"], "id": "1178825590788497408", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173925557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178723173413609472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Nueza", "id": "15702861"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:14:43.000Z", "lang": "es", "text": "@CNNChile @tv_monica M\u00f3nica, porque no entrar a el ruedo y pelear m\u00e1s cerca de la coyuntura. LAS AFP DEBEN SER OBLIGADAS A ACEPTAR QUE SU ACCI\u00d3N ED TOTALMENTE INCONSTITUCIONAL Y QUE DEN CUENTA DE LOS BILLONES QUE GANAN, ES Claro?? BILLONES Y NUESTRO ANCIANO MUERE O SE SUICIDA, ESTO ES UN GRAN DELITO.", "edit_history_tweet_ids": ["1178825535243337733"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.5704, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "tv_monica", "id": "38002872"}]}, "in_reply_to_user_id": "18248645", "id": "1178825535243337733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "121929337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178819208123228160"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:13:46.000Z", "lang": "es", "text": "*Pone de respuesta 5mm\n\nSe la ponen mal y le dicen que la correcta es menor a 6mm. \n\n*Se suicida alv", "edit_history_tweet_ids": ["1178825296545492992"], "id": "1178825296545492992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2419541594"}, {"created_at": "2019-10-01T00:13:17.000Z", "lang": "es", "text": "@Berto_Lopez69 @jdealthaus \u00bfEl ladr\u00f3n Donayre es socialista? \u00bfEl corrupto Hinostroza es Comunista? \u00bfel ladr\u00f3n suicida es Socialista? \u00bfel porcelanto Becerril es Comunista?, \u00bfLos del CONFIEP son comunistas?, no jodas con ese cuento de siempre , ya perdiste.", "edit_history_tweet_ids": ["1178825172272504832"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "Donayre"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.4503, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Berto_Lopez69", "id": "1143598979172581376"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143598979172581376", "id": "1178825172272504832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178780923145277441"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:13:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cleporati: A punto de llegar a casa, las luces q detienen el tr\u00e1fico antes de cruzar el puente sobre el R\u00edo Colorado. Pregunto q pasa,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178825167503609856"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Colorado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleporati", "id": "30871522"}]}, "id": "1178825167503609856", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158118449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178824068931424257"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:13:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @girafavoadora1: N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 apelo de um suic\u00edda, isso \u00e9 relacionamento abusivo https://t.co/oWoFHvMHyF", "edit_history_tweet_ids": ["1178825156665450496"], "id": "1178825156665450496", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705102340718723072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178758082396135426"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "expanded_url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "display_url": "t.co/oWoFHvMHyF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "girafavoadora1", "id": "82479107"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:11:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @whyinosuke: sei la se esse surto pode ser spoiler mas ja que voces reclamam de tudo cuidado\n.\n.\n.\nolha s\u00f3 kimetsu pra mim voc\u00ea nem exis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178824774841176064"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "kimetsu"}]}, "id": "1178824774841176064", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093037389692456961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178728152950030337"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:11:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Pq que a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tao maravilhosa???? Af meu pai", "edit_history_tweet_ids": ["1178824682742714368"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8027, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1178824682742714368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "126680453"}, {"created_at": "2019-10-01T00:10:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178824461904207873"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178824461904207873", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3138161337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "@KarlaCalle T\u00fa sigue apoyando al suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1178824390827544578"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3653, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1178824390827544578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178819840280272896"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:10:05.000Z", "lang": "pt", "text": "fiquei sabendo q la na pista tinha um igor tbm doido q se matou tbm\n\ncoincid\u00eancia no", "edit_history_tweet_ids": ["1178824370103472130"], "id": "1178824370103472130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902288592889892864"}, {"created_at": "2019-10-01T00:08:54.000Z", "lang": "es", "text": "A punto de llegar a casa, las luces q detienen el tr\u00e1fico antes de cruzar el puente sobre el R\u00edo Colorado. Pregunto q pasa, responden: una chica, vestida de escolar salt\u00f3 al vac\u00edo. Imposible no recordar a Javier Villatoro y su reflexi\u00f3n, \"el suicida est\u00e1 muerto antes de saltar.\" https://t.co/VFHC71Nb5y", "edit_history_tweet_ids": ["1178824068931424257"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9206, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Colorado"}, {"start": 205, "end": 220, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Villatoro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VFHC71Nb5y", "expanded_url": "https://twitter.com/cleporati/status/1178824068931424257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VFHC71Nb5y", "media_key": "3_1178824043656560642"}]}, "id": "1178824068931424257", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "author_id": "30871522"}, {"created_at": "2019-10-01T00:08:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@PapaiPlatina He he... Se bem que o maior inimigo ser\u00e3o as pegadinhas que invalidam a platina: \n\n\u2014 Ain, voc\u00ea respondeu \"Sim\" pro fulano. Perdeu a platina!\n\n\u2014 Ain, voc\u00ea matou um monstro que te impede de atingir tend\u00eancia branca pura. Tchau, platina!\n\n\u2014 Deixou Ostrava morrer, trouxa? Dan\u00e7ou!", "edit_history_tweet_ids": ["1178823972286320640"], "in_reply_to_user_id": "64560499", "id": "1178823972286320640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1523881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178820353566621701"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PapaiPlatina", "id": "64560499"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:08:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mannnmrl: Mais um aluno da UEL que se suicidou, a universidade continua sem pronunciamento (sempre acontece, nunca \u00e9 divulgado, nem mes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178823969035739140"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7234, "type": "Other", "normalized_text": "UEL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mannnmrl", "id": "1042995205077495809"}]}, "id": "1178823969035739140", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68687531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178815933852323840"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 200, "tag": "Nomatestuvoluntad"}, {"start": 207, "end": 214, "tag": "rigore"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9346, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Olavarria"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "Tandil"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.4813, "type": "Person", "normalized_text": "rigore"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/QbecJzrTRd", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Dg6ZnJ_ZJ/?igshid=1c8kjjn6lontx", "display_url": "instagram.com/p/B3Dg6ZnJ_ZJ/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B3Dg6ZnJ_ZJ/?igshid=1c8kjjn6lontx"}]}, "created_at": "2019-10-01T00:08:18.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udca3\ud83d\udca5NO PARAMOS!! Esto es lo que se viene y puede haber mas!! Nos vemos en el camino!!\n-12/10 Liverpool (Olavarria)\n-6/12 La compa\u00f1ia (Tandil)\n-7/12 Suicida (Mdq)\n-14/12 Oktubre (Azul)\n#Nomatestuvoluntad\n.\n.\n.\n#rigore\u2026 https://t.co/QbecJzrTRd", "edit_history_tweet_ids": ["1178823917370269697"], "id": "1178823917370269697", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-59.135772, -37.324483]}, "place_id": "0126ed8d45927fa1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200547017"}, {"created_at": "2019-10-01T00:08:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178823843374350337"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178823843374350337", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255416648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:07:36.000Z", "lang": "es", "text": "@malditaternura @13_analyz \u00bfQui\u00e9n es Beto Ortiz?.El antes considerado periodista, el violador de ni\u00f1os, el defensor del suicida, el conductor de un dizque programa.", "edit_history_tweet_ids": ["1178823742551724033"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "13_analyz", "id": "868206193"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1178823742551724033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047267220114616323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178801340706934790"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:07:08.000Z", "lang": "pt", "text": "se cada pessoa q fizesse um clipe q n condiz c sua realidade seja artisticamente falando ou socialmente fosse receber um premio vestido do jeitinho q ta no clip.... matou as cantora pop https://t.co/yFZ5Izz7CT", "edit_history_tweet_ids": ["1178823623831891968"], "id": "1178823623831891968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157030878616444928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178713516930473985"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/yFZ5Izz7CT", "expanded_url": "https://twitter.com/o_felps/status/1178713516930473985", "display_url": "twitter.com/o_felps/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:06:14.000Z", "lang": "es", "text": "Pero si hubiese apoyado a Gonzalo No??entonces todo aquel que decida apoyar a otra persona que no sea el de usteees no sirve y se suicida.. as\u00ed no.. https://t.co/uJvwDPHdwn", "edit_history_tweet_ids": ["1178823399419891712"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/uJvwDPHdwn", "expanded_url": "https://twitter.com/AmauryReyna/status/1178809004404944898", "display_url": "twitter.com/AmauryReyna/st\u2026"}]}, "id": "1178823399419891712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "335291982", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178809004404944898"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:05:52.000Z", "lang": "es", "text": "Yo reparto las pistolas para que imiten al suicida \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/4aH5Osz1vi", "edit_history_tweet_ids": ["1178823308902588418"], "id": "1178823308902588418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157305131", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178694142953582594"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/4aH5Osz1vi", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1178694142953582594", "display_url": "twitter.com/LUCIANA_LEON_R\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:05:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178823279307579392"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "id": "1178823279307579392", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172050556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:05:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178823246701105152"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1178823246701105152", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562442524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:05:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178823156401938432"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178823156401938432", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339508353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:05:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Terrorismo puro lo de @JorgeDCG! Se te acab\u00f3 el tiempo, aprendiz del suicida. Cercado por sus propios delitos. #Codino\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178823097820028939"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "Codino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1178823097820028939", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946197737699201024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178809216909369344"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:04:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178823083953664000"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178823083953664000", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643069912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:04:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Terrorismo puro lo de @JorgeDCG! Se te acab\u00f3 el tiempo, aprendiz del suicida. Cercado por sus propios delitos. #Codino\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178822977590308865"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "Codino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1178822977590308865", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285965228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178809216909369344"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:02:54.000Z", "lang": "it", "text": "@martin_ramseyer Alto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1178822560982716416"], "in_reply_to_user_id": "195906839", "id": "1178822560982716416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "359131965", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178811249162952704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "martin_ramseyer", "id": "195906839"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:02:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178822560798138374"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178822560798138374", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32159476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:02:54.000Z", "lang": "es", "text": "fefe se puso feliz porque estoy feliz y no suicida mas lindo", "edit_history_tweet_ids": ["1178822558390652928"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "fefe"}]}, "id": "1178822558390652928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081335764603027456"}, {"created_at": "2019-10-01T00:02:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jademedicines: se tem uma coisa que eu n\u00e3o supero \u00e9 a high note da perrie em about the boy e a bicha ainda d\u00e1 uma risadinha no final sa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178822501113192448"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7156, "type": "Person", "normalized_text": "perrie"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "about the boy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jademedicines", "id": "1366133568225828864"}]}, "id": "1178822501113192448", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759584215075872768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1079059944400396289"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:01:43.000Z", "lang": "zh", "text": "RT @Giul_Granato: \u4ed6\u4eec\u90fd\u8bf4\nTutti dicono\n\u6211\u662f\u4e2a\u8bdd\u5f88\u5c11\u7684\u5b69\u5b50\nChe sono di poche parole\n\u5bf9\u6b64\u6211\u5e76\u4e0d\u5426\u8ba4\nNon lo nego\n\u5b9e\u9645\u4e0a\nMa, in verit\u00e0,\n\u6211\u8bf4\u4e0e\u4e0d\u8bf4\nChe parli o meno\n\u90fd\u4f1a\u8ddf\u8fd9\u4e2a\u793e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178822261517754369"], "id": "1178822261517754369", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040701986008690688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178792489630732288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Giul_Granato", "id": "815169029681856512"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:00:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jademedicines: se tem uma coisa que eu n\u00e3o supero \u00e9 a high note da perrie em about the boy e a bicha ainda d\u00e1 uma risadinha no final sa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1178822006751600642"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7156, "type": "Person", "normalized_text": "perrie"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "about the boy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jademedicines", "id": "1366133568225828864"}]}, "id": "1178822006751600642", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459475841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1079059944400396289"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:00:27.000Z", "lang": "pt", "text": "[30/9 20:56] Vic: Se n\u00e3o eu conto que voc\u00ea que matou o gato\n[30/9 20:57] T\u00falio: E mato vc tbm\n[30/9 20:57] T\u00falio: Se me stressar dms\n[30/9 20:59] Vic: Vai queimando Jesus\n\nCorre aqui dona Neusa", "edit_history_tweet_ids": ["1178821943010758657"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6464, "type": "Other", "normalized_text": "Vic"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00falio"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7841, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00falio"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "Vic"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Neusa"}]}, "id": "1178821943010758657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961027697630744576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Calakmul"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "Calakmul"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OpwHTjnobh", "expanded_url": "http://bit.ly/2o1N0zO", "display_url": "bit.ly/2o1N0zO"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Um3kDDiOxn", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunacampeche/status/1178821861762830336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Um3kDDiOxn", "media_key": "3_1178821855165202433"}]}, "created_at": "2019-10-01T00:00:07.000Z", "lang": "es", "text": "#Calakmul: Se suicida en un clandestino tras separarse de su esposa. https://t.co/OpwHTjnobh https://t.co/Um3kDDiOxn", "edit_history_tweet_ids": ["1178821861762830336"], "id": "1178821861762830336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145025600"}], "includes": {"users": [{"username": "JennyFer5000", "verified": false, "name": "Jenny Fer", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 43, "tweet_count": 2987, "listed_count": 0}, "id": "1714577521"}, {"location": "Mexico", "username": "rballes1963", "verified": false, "name": "Rballes", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 671, "tweet_count": 6476, "listed_count": 0}, "id": "150862783"}, {"location": "\ud83c\udf0e", "username": "elquenosalte_es", "verified": false, "name": "Carla Humphray", "public_metrics": {"followers_count": 5027, "following_count": 2623, "tweet_count": 5669, "listed_count": 6}, "id": "923653354110140416"}, {"username": "Edudu69", "verified": false, "name": "Dud\u00fa Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 5004, "tweet_count": 169878, "listed_count": 5}, "id": "1543240909"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "felixdavidoest", "verified": false, "name": "F\u00e9lix David Oest", "public_metrics": {"followers_count": 13093, "following_count": 1876, "tweet_count": 51407, "listed_count": 13}, "id": "234640276"}, {"location": "Dominican republic", "username": "matthews_VEVO", "verified": false, "name": "freiki rosario", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 579, "tweet_count": 12946, "listed_count": 3}, "id": "1378399430"}, {"location": "Mexico D.F.", "username": "adsolutartur", "verified": false, "name": "Adsolut", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 903, "tweet_count": 3184, "listed_count": 0}, "id": "300604322"}, {"location": "M\u00e1s all\u00e1 de la duda razonable", "username": "gabrielregino", "verified": false, "name": "gabrielregino", "public_metrics": {"followers_count": 34603, "following_count": 13430, "tweet_count": 266669, "listed_count": 668}, "id": "32459434"}, {"username": "jairmejiaguerr1", "verified": false, "name": "Poder Popular", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "id": "2738699555"}, {"username": "Fernand99158176", "verified": false, "name": "Fernandopalominorios", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 3337, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}, "id": "1042534999285624832"}, {"location": "Wonderland \u2728", "username": "Angel_Night7", "verified": false, "name": "\ud83e\udd9d\ud83c\udf0c ||#BillyKametzlove #TechnobladeNeverdies", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 2337, "tweet_count": 40896, "listed_count": 3}, "id": "1154199746418003968"}, {"location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "username": "antorivero0", "verified": false, "name": "antito", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 589, "tweet_count": 42609, "listed_count": 2}, "id": "702957733973196800"}, {"username": "butizing", "verified": false, "name": "Nic", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 787, "tweet_count": 9641, "listed_count": 1}, "id": "789259323436371968"}, {"username": "RebecaMa96", "verified": false, "name": "RebeMa", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 2235, "tweet_count": 9783, "listed_count": 0}, "id": "353336535"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212"}, {"username": "Robertopicoro", "verified": false, "name": "RobertoBenitez", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 475, "tweet_count": 55157, "listed_count": 1}, "id": "1032440450165235712"}, {"location": "Italia", "username": "infoitinterno", "verified": false, "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767936, "listed_count": 165}, "id": "317671787"}, {"username": "dinavre", "verified": false, "name": "danare", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 317, "tweet_count": 41429, "listed_count": 1}, "id": "712317175441141760"}, {"location": "Paraguay", "username": "GustavoTandii", "verified": false, "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1021, "tweet_count": 19138, "listed_count": 2}, "id": "483162616"}, {"username": "JosOchoaMauric1", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ochoa Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 969, "tweet_count": 5606, "listed_count": 1}, "id": "726493265290129408"}, {"username": "jdealthaus", "verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "id": "97446514"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Martinheisnot", "verified": false, "name": "joaqu\u00edn\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1461, "tweet_count": 22880, "listed_count": 7}, "id": "109757596"}, {"location": "M\u2661(0721) ", "username": "bxrxum", "verified": false, "name": "Lucien !alt\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 532, "tweet_count": 5077, "listed_count": 1}, "id": "1121844651244359680"}, {"location": "Chile", "username": "hemangioma1975", "verified": false, "name": "Del 38% Octubrista", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 630, "tweet_count": 10683, "listed_count": 0}, "id": "31303940"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "username": "FlorenciaLagosN", "verified": false, "name": "Florencia Lagos Neumann", "public_metrics": {"followers_count": 41659, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "id": "387725299"}, {"username": "nkhodemons", "verified": false, "name": "md", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 69, "tweet_count": 14263, "listed_count": 0}, "id": "969381301672382467"}, {"location": "guichon Paysand\u00fa, Uruguay", "username": "debori1996", "verified": false, "name": "deboL", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1158, "tweet_count": 29449, "listed_count": 3}, "id": "1413943314"}, {"username": "bbolsitta", "verified": false, "name": "Bolsa", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 109, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "id": "1018875906218188800"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jujubetdmorango", "verified": false, "name": "Peixonauta", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 103, "tweet_count": 15515, "listed_count": 0}, "id": "1026657586098130945"}, {"location": "@arianagrande @chrisevans", "username": "mathu_es", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a \ud835\udd31 \ud835\udd25 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1671, "tweet_count": 111012, "listed_count": 1}, "id": "4845961803"}, {"location": "Gravata\u00ed, RS", "username": "girafavoadoraa", "verified": false, "name": "Angeli \u2b50\ufe0f\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 3278, "tweet_count": 105224, "listed_count": 9}, "id": "258593034"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ricgalvez1986", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 923, "tweet_count": 35916, "listed_count": 3}, "id": "490766919"}, {"location": "https://twitter.com/HLfavorito", "username": "HLfavorito1", "verified": false, "name": "Favorite Book\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 24906, "following_count": 24622, "tweet_count": 258795, "listed_count": 105}, "id": "797257949555097600"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833"}, {"location": "Cuernavaca, Morelos", "username": "BeanaNova", "verified": false, "name": "gregorio bea\u00f1a nova", "public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 7153, "tweet_count": 623791, "listed_count": 7}, "id": "1052364957289988096"}, {"location": "CDMX", "username": "Tzilacatzin65", "verified": false, "name": "Tzilacatzin", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 667, "tweet_count": 27495, "listed_count": 0}, "id": "448662448"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "ericoroliveira", "verified": false, "name": "ericoroliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7247, "following_count": 7238, "tweet_count": 81632, "listed_count": 1}, "id": "1043307538865901568"}, {"location": "Santa Catarina", "username": "CarlaPola", "verified": false, "name": "Carla Pola \ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 6698, "following_count": 852, "tweet_count": 250483, "listed_count": 157}, "id": "34164237"}, {"username": "lamiadobermann", "verified": false, "name": "AnnaLisa", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1341, "tweet_count": 91634, "listed_count": 45}, "id": "1393562082"}, {"location": "Saquarema, Brasil", "username": "Miguel_vieira0", "verified": false, "name": "Miguel Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 188, "tweet_count": 797, "listed_count": 0}, "id": "780478181711241216"}, {"location": "RJ", "username": "giulinha_crf", "verified": false, "name": "Giulinha", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 349, "tweet_count": 25081, "listed_count": 0}, "id": "752201256018542597"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "MadameAfrodita", "verified": false, "name": "GreekQueen", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 2477, "tweet_count": 123726, "listed_count": 0}, "id": "229718042"}, {"location": "Chile", "username": "matiasiccj", "verified": false, "name": "Mat\u00edas Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 759, "tweet_count": 278, "listed_count": 3}, "id": "3208471905"}, {"location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "Fran_relatos", "verified": false, "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "id": "3426822683"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Kpshy_9", "verified": false, "name": "KPCalabaza", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 939, "tweet_count": 25928, "listed_count": 2}, "id": "1111991389"}, {"location": "Veracruz, C\u00f3rdoba.", "username": "ElSoldeCordoba", "verified": false, "name": "El Sol de C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 6172, "following_count": 204, "tweet_count": 99831, "listed_count": 85}, "id": "2490414870"}, {"username": "rubiomariana_", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 191, "tweet_count": 7299, "listed_count": 0}, "id": "1016275211258298368"}, {"location": "Brazil", "username": "BuzzFeedNewsBR", "verified": true, "name": "BuzzFeedNewsBR", "public_metrics": {"followers_count": 102089, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}, "id": "771381237436915712"}, {"username": "ORTARU_25", "verified": false, "name": "ANDREE", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 824, "tweet_count": 40989, "listed_count": 17}, "id": "1129497422"}, {"location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614"}, {"location": "Atacama Desert, Chile", "username": "DickrockG", "verified": false, "name": "DjangoQ", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 4262, "tweet_count": 177913, "listed_count": 16}, "id": "1363095780"}, {"location": "Chile", "username": "Robertoeddy", "verified": false, "name": "Roberto Torres Vega", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 431, "tweet_count": 28065, "listed_count": 4}, "id": "50194139"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "centrismozero", "verified": false, "name": "Christopher Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 10, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "id": "1176894321896951808"}, {"location": "edtwt!!\u2661", "username": "38kgilos", "verified": false, "name": "\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 374, "tweet_count": 30891, "listed_count": 1}, "id": "1111702062348333058"}, {"location": "\ud83d\udc30+\ud83d\udc25", "username": "jikookarttt", "verified": false, "name": "\ud835\udd40\u2124\ud835\udd38 \u2077\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1300, "tweet_count": 25731, "listed_count": 1}, "id": "1127951260903251968"}, {"location": "24yo \u2022 bts\u2077", "username": "gcfsaturnjm", "verified": false, "name": "bea\u17f9 jimin \u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5", "public_metrics": {"followers_count": 9921, "following_count": 2316, "tweet_count": 71630, "listed_count": 59}, "id": "4518237323"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Kadumelosantana", "verified": false, "name": "Carlos Eduardo ( CESM PINTURAS $$)", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 423, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "id": "3344051193"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "HighFiv56775086", "verified": false, "name": "Wallace L.SP", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 2063, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "id": "1113393688909099008"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "leonidasmilk", "verified": false, "name": "leozin", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 588, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}, "id": "719962810722217984"}, {"username": "pablozeuslunam1", "verified": false, "name": "Darkzeus527", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1045178571130425344"}, {"username": "MissaSinfonia", "verified": true, "name": "Missa Sinfonia \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3369487, "following_count": 433, "tweet_count": 3316, "listed_count": 316}, "id": "157767109"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "BeingoleaA", "verified": false, "name": "Alberto Beingolea", "public_metrics": {"followers_count": 47733, "following_count": 609, "tweet_count": 8069, "listed_count": 177}, "id": "1923874190"}, {"username": "lavozdesl", "verified": false, "name": "La Voz de San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2, "tweet_count": 106582, "listed_count": 9}, "id": "849438292399542272"}, {"location": "Concepcion, Chile.", "username": "manena_dorotea", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cManena hija de Elena", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1035, "tweet_count": 139432, "listed_count": 0}, "id": "3024318335"}, {"location": "Huancayork", "username": "ElPoloMudo", "verified": false, "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1980, "tweet_count": 2539, "listed_count": 3}, "id": "173925557"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Nueza", "verified": false, "name": "Lissi \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 999, "tweet_count": 243738, "listed_count": 44}, "id": "15702861"}, {"username": "2010carlo1", "verified": false, "name": "OBSERVANTE", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1092, "tweet_count": 11172, "listed_count": 0}, "id": "121929337"}, {"location": "Chile", "username": "CNNChile", "verified": true, "name": "CNN Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3928131, "following_count": 883, "tweet_count": 454493, "listed_count": 9553}, "id": "18248645"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "buebito22", "verified": false, "name": "Dra. Peculiar", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 426, "tweet_count": 1871, "listed_count": 1}, "id": "2419541594"}, {"username": "zunigaaliaga", "verified": false, "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "id": "991259857"}, {"location": "Lago Ranco..", "username": "PanchoIzq", "verified": false, "name": "Limonka\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1243, "tweet_count": 14856, "listed_count": 1}, "id": "158118449"}, {"username": "cleporati", "verified": true, "name": "cristian leporati", "public_metrics": {"followers_count": 55800, "following_count": 2755, "tweet_count": 117901, "listed_count": 211}, "id": "30871522"}, {"username": "_backaus", "verified": false, "name": "Helen", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 394, "tweet_count": 22430, "listed_count": 0}, "id": "705102340718723072"}, {"location": "she/her  ;  pan/ace  ;  eng/pt", "username": "fyodoskun", "verified": false, "name": "\u00e9li", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1079, "tweet_count": 42052, "listed_count": 13}, "id": "1093037389692456961"}, {"username": "KI99UA_", "verified": false, "name": "la\u00eds;", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2832, "tweet_count": 33317, "listed_count": 4}, "id": "1075544900907819010"}, {"location": "Brasil", "username": "Yalok_", "verified": false, "name": "mima de f\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 380, "tweet_count": 43232, "listed_count": 5}, "id": "126680453"}, {"username": "HugoempMp", "verified": false, "name": "Hugo Mp", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1380, "tweet_count": 154653, "listed_count": 0}, "id": "3138161337"}, {"username": "rocio_soldado", "verified": false, "name": "Rocio Soldado", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385"}, {"username": "KarlaCalle", "verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"location": "boca do k9", "username": "costela_skater1", "verified": false, "name": "\u5fcd\u8005", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 192, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}, "id": "902288592889892864"}, {"location": "Peru\u00edbe, SP, Brazil", "username": "JoaoCP", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Carlos de Pinho", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 172, "tweet_count": 16736, "listed_count": 0}, "id": "1523881"}, {"location": "Rio Verde - Brasil", "username": "PapaiPlatina", "verified": false, "name": "Willian Marques", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 537, "tweet_count": 31535, "listed_count": 8}, "id": "64560499"}, {"username": "rssrtr", "verified": false, "name": "forabolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 217, "tweet_count": 11431, "listed_count": 16}, "id": "68687531"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "mannnmrl", "verified": false, "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 283, "tweet_count": 8739, "listed_count": 0}, "id": "1042995205077495809"}, {"location": "Tandil. BuenosAires. Argentina", "username": "RigoreMetal", "verified": false, "name": "Rigore Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 442, "tweet_count": 690, "listed_count": 2}, "id": "2200547017"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "ceaven666", "verified": false, "name": "Carlos Eduardo Avenda\u00f1o Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 722, "tweet_count": 13410, "listed_count": 0}, "id": "255416648"}, {"username": "BuendiaGonzales", "verified": false, "name": "Martha Buendia Gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 215, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}, "id": "1047267220114616323"}, {"location": "italia / cuiaba", "username": "badgalkeller", "verified": false, "name": "nathalia", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 520, "tweet_count": 37123, "listed_count": 0}, "id": "1157030878616444928"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "o_felps", "verified": false, "name": "felps", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 677, "tweet_count": 25141, "listed_count": 1}, "id": "811960881017921538"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "LuisMinoso", "verified": false, "name": "Luis Ricardo Mi\u00f1oso", "public_metrics": {"followers_count": 7344, "following_count": 2826, "tweet_count": 24269, "listed_count": 11}, "id": "335291982"}, {"location": "Nagua, Dominican Republic", "username": "AmauryReyna", "verified": false, "name": "Amaury Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 19334, "following_count": 3834, "tweet_count": 120561, "listed_count": 62}, "id": "47952643"}, {"username": "flacomercury", "verified": false, "name": "Ray Cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51446, "listed_count": 4}, "id": "3157305131"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "LUCIANA_LEON_R", "verified": false, "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "id": "45048171"}, {"username": "rv__photography", "verified": false, "name": "Ra\u00fal \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1728, "tweet_count": 70218, "listed_count": 3}, "id": "2172050556"}, {"username": "charlie_cherpor", "verified": false, "name": "Carlo & Themis", "public_metrics": {"followers_count": 8266, "following_count": 2818, "tweet_count": 52566, "listed_count": 6}, "id": "968876882484695042"}, {"location": "Peru", "username": "Ivonne_RodBe", "verified": false, "name": "Ivonne RodBe", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 2033, "tweet_count": 15454, "listed_count": 11}, "id": "2562442524"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc", "verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "id": "875801195368955904"}, {"location": "santiago de chile", "username": "JUANANA29", "verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 842, "tweet_count": 53966, "listed_count": 9}, "id": "339508353"}, {"location": "Jaen, Peru", "username": "Aliciadavila06", "verified": false, "name": "Ali", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 963, "tweet_count": 17930, "listed_count": 0}, "id": "946197737699201024"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "marijayaa", "verified": false, "name": "Marijaya", "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 3059, "tweet_count": 263417, "listed_count": 49}, "id": "1643069912"}, {"username": "jokuva", "verified": false, "name": "John Cuya", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}, "id": "285965228"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "JuampyRD", "verified": false, "name": "Juampy", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 564, "tweet_count": 23653, "listed_count": 1}, "id": "359131965"}, {"username": "martin_ramseyer", "verified": false, "name": "martin", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 388, "tweet_count": 3756, "listed_count": 0}, "id": "195906839"}, {"location": "Punta Arenas-Magallanes-Chile", "username": "RodriguezManuel", "verified": false, "name": "Manuel Luis Rodr\u00edguez U.", "public_metrics": {"followers_count": 47419, "following_count": 12872, "tweet_count": 196901, "listed_count": 100}, "id": "32159476"}, {"username": "melucebrelli1", "verified": false, "name": "\u043c\u0454\u2113\u03b1\u03b7\u03b9\u0454\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 220, "tweet_count": 17475, "listed_count": 0}, "id": "1081335764603027456"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "emotiionsjubs", "verified": false, "name": "Angels \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1695, "tweet_count": 36557, "listed_count": 3}, "id": "759584215075872768"}, {"username": "jiminmedicines", "verified": false, "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 43425, "following_count": 37273, "tweet_count": 256114, "listed_count": 85}, "id": "459475841"}, {"username": "AmbraIvano", "verified": false, "name": "Ferdinando Ivano Ambra", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1098, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}, "id": "1040701986008690688"}, {"location": "Napoli, Campania", "username": "Giul_Granato", "verified": false, "name": "Giuliano Granato", "public_metrics": {"followers_count": 8252, "following_count": 1160, "tweet_count": 7712, "listed_count": 36}, "id": "815169029681856512"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "viictoriaroque", "verified": false, "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 87, "tweet_count": 4243, "listed_count": 0}, "id": "961027697630744576"}, {"location": "Tel. (981) 81 6 63 13", "username": "tribunacampeche", "verified": false, "name": "Tribuna Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 17407, "following_count": 1382, "tweet_count": 88731, "listed_count": 181}, "id": "145025600"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-30T23:41:16.000Z", "lang": "es", "text": "Triste es decirle a la gente que no hay medicina en el seguro popular que tiene que comprarla.\nTriste es que regrese y que te diga que no la compr\u00f3 porque no tiene dinero. \n\nConsultar a una adolescente con ideaci\u00f3n suicida y que con pena su mam\u00e1 diga...", "edit_history_tweet_ids": ["1178817116297924608"], "id": "1178817116297924608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "923653354110140416"}, {"created_at": "2019-10-01T00:30:52.000Z", "lang": "es", "text": "Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "edit_history_tweet_ids": ["1178829598060097536"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}]}, "id": "1178829598060097536", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 5, "like_count": 212, "quote_count": 1}, "author_id": "234640276"}, {"created_at": "2019-09-30T12:20:22.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida chofer de Manuel Espino: autoridades https://t.co/hft5sdM6MY", "edit_history_tweet_ids": ["1178645762311196673"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Espino"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/hft5sdM6MY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/se-suicida-chofer-de-manuel-espino-autoridades", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/se-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/se-suicida-chofer-de-manuel-espino-autoridades"}]}, "id": "1178645762311196673", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "author_id": "32459434"}, {"created_at": "2019-10-01T00:33:14.000Z", "lang": "es", "text": "@PacitaGuerra SI PARECE QUE EL SUICIDA LE CONTAGIO SU ENFERMEDAD. PERO HABR\u00c1 QUE VER COMO LE PASO SU ENFERMEDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1178830193307336704"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "id": "1178830193307336704", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1042534999285624832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178822137500577798"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:31:00.000Z", "lang": "es", "text": "@antitoriveroo No te cont\u00e9 que estuve considerando hacer psicolog\u00eda? Soy muy bueno apoyando y dando consejos como ver\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1178829629832024065"], "in_reply_to_user_id": "702957733973196800", "id": "1178829629832024065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "789259323436371968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178829062690807808"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:01:13.000Z", "lang": "es", "text": "En que pais vive Lul\u00fa Flores Nano que dice que el Per\u00fa ya viv\u00eda un cauce normal en la pol\u00edtica, y que el presidente est\u00e1 llevando a la deriva al pais, que eso no es lo quer\u00eda el pueblo? Esta \u00f1aja \u00f1aja qued\u00f3 peor con el suicidio de su amor plat\u00f3nico AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1178822137500577798"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa Flores Nano"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1178822137500577798", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 43, "like_count": 255, "quote_count": 6}, "author_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-09-30T23:55:53.000Z", "lang": "es", "text": "Lourdes Flores: estamos viviendo un verdadero golpe de Estado.", "edit_history_tweet_ids": ["1178820792848658434"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}]}, "id": "1178820792848658434", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 439, "like_count": 1284, "quote_count": 57}, "author_id": "97446514"}, {"created_at": "2019-10-01T00:18:33.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2570 06 \u00b7\u0329\u0329\u22c6\u0329 \u00c9 professor de dan\u00e7a e modelo pro mesmo est\u00fadio", "edit_history_tweet_ids": ["1178826497555079168"], "in_reply_to_user_id": "1121844651244359680", "id": "1178826497555079168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121844651244359680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178826311403495424"}]}, {"created_at": "2019-09-30T16:21:53.000Z", "lang": "es", "text": "Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s fue \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1178706541995872256"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178706541995872256", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 17}, "author_id": "387725299"}, {"created_at": "2019-09-30T19:46:41.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 apelo de um suic\u00edda, isso \u00e9 relacionamento abusivo https://t.co/oWoFHvMHyF", "edit_history_tweet_ids": ["1178758082396135426"], "id": "1178758082396135426", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "author_id": "258593034", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "expanded_url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "display_url": "t.co/oWoFHvMHyF"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uTubmAgjMX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178233646580469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTubmAgjMX", "media_key": "3_1178233639991164928"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:02:46.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uTubmAgjMX", "edit_history_tweet_ids": ["1178233646580469760"], "id": "1178233646580469760", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-09-30T23:53:37.000Z", "lang": "es", "text": "\"Comal menos\" ... Lo suicidaron @ManuelEspino ? https://t.co/LXxKyVwTNY", "edit_history_tweet_ids": ["1178820223576743936"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "Comal menos"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/LXxKyVwTNY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/se-suicida-chofer-de-manuel-espino-autoridades", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/se-s\u2026"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 45, "username": "ManuelEspino", "id": "18181549"}]}, "id": "1178820223576743936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448662448"}, {"created_at": "2019-09-30T23:28:55.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 pouco. https://t.co/gQuqEgkLHf", "edit_history_tweet_ids": ["1178814006649331712"], "id": "1178814006649331712", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 13, "like_count": 62, "quote_count": 7}, "author_id": "34164237", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/gQuqEgkLHf", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaPola/status/1178814006649331712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gQuqEgkLHf", "media_key": "7_1178813361443737600"}]}}, {"created_at": "2019-09-30T19:18:49.000Z", "lang": "pt", "text": "No \u00faltimo dia de setembro, \u00e9 certo que ainda n\u00e3o est\u00e1 nem perto do suficiente! \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA!!!\nVoc\u00ea n\u00e3o acredita at\u00e9 receber a not\u00edcia que um amigo seu se suicidou, n\u00e3o espere isso acontecer p acordar p vida!!! \nAJUDE!!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1178751068374732800"], "id": "1178751068374732800", "geo": {"place_id": "e68b57affea10f1d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "752201256018542597"}, {"created_at": "2019-09-30T21:24:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Este adolescente se matou depois que colocaram na internet mensagens dele para outro garoto\n\n(AVISO DE GATILHO: este post cont\u00e9m um relato de suic\u00eddio)\n\nhttps://t.co/HngwvJPSwL", "edit_history_tweet_ids": ["1178782805150621702"], "id": "1178782805150621702", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 135, "quote_count": 14}, "author_id": "771381237436915712", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/HngwvJPSwL", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/briannasacks/um-adolescente-cometeu-suicidio-apos-mensagens-exp", "display_url": "buzzfeed.com/br/briannasack\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/briannasacks/um-adolescente-cometeu-suicidio-apos-mensagens-exp"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 131, "tag": "CodinomePanicAttack"}, {"start": 132, "end": 144, "tag": "L\u00e1rguenseYA"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 130, "probability": 0.363, "type": "Person", "normalized_text": "CodinomePanicAttack"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/o20xFKtgOb", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenialviejo/status/1178804352980520960", "display_url": "twitter.com/Milenialviejo/\u2026"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-09-30T23:09:53.000Z", "lang": "es", "text": "Terrorismo puro lo de @JorgeDCG! Se te acab\u00f3 el tiempo, aprendiz del suicida. Cercado por sus propios delitos. #CodinomePanicAttack #L\u00e1rguenseYA https://t.co/o20xFKtgOb", "edit_history_tweet_ids": ["1178809216909369344"], "id": "1178809216909369344", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 19, "like_count": 536, "quote_count": 1}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178804352980520960"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:14:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@Christo68989921 @gamemodeARTP0P eu tenho mais chances de ser estuprada e culpada por todos por ter sa\u00eddo a noite, ou com roupa curta, por n\u00e3o ter dito n\u00e3o, por n\u00e3o ter chamado a pol\u00edcia, por estar pedindo por aquilo. vc no se sair vivo no m\u00ednimo vai ser chamado de heroi", "edit_history_tweet_ids": ["1178825520408076289"], "in_reply_to_user_id": "1176894321896951808", "id": "1178825520408076289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111702062348333058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178825003325952000"}]}, {"created_at": "2019-10-01T00:11:53.000Z", "lang": "pt", "text": "meninas de 12 anos: qUe LiNdO cArAa MeTaH \ud83d\ude0d\ud83d\ude08\ud83e\udd2a\n\neu: que t\u00f3xico e abusivo \n https://t.co/XfKfju2Uiw", "edit_history_tweet_ids": ["1178824820185817090"], "id": "1178824820185817090", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "author_id": "4518237323", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XfKfju2Uiw", "expanded_url": "https://twitter.com/almmmmmira/status/1107374542580838400/video/1", "display_url": "twitter.com/almmmmmira/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T00:15:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@LordeSwing69 @eumelony69 @harlenalecrim @tuamaldosa Overdose de lol\u00f3... cheirou uns 5 dias seguidos", "edit_history_tweet_ids": ["1178825643724853250"], "in_reply_to_user_id": "846133230302613506", "id": "1178825643724853250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113393688909099008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178824606066659329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LordeSwing69", "id": "846133230302613506"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "HarlenAlecrim", "id": "1557181102430773254"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "PreguntaPaMissa"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Hashtag"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "created_at": "2019-09-27T23:34:38.000Z", "lang": "es", "text": "Tenemos rato sin un buen video de preguntas extra\u00f1as ;D que les parece si hacemos otro? Ya saben la dinamica, hagan una pregunta extra\u00f1a con el Hashtag #PreguntaPaMissa y yo me encargar\u00e9 de responderla en un video de Youtube, sean creativos! GO GO GOO!", "edit_history_tweet_ids": ["1177728284450316288"], "id": "1177728284450316288", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 5467, "like_count": 10201, "quote_count": 48}, "author_id": "157767109"}, {"created_at": "2019-09-30T23:24:31.000Z", "lang": "es", "text": "El Presidente anuncia cierre de Congreso, minutos despu\u00e9s que le dieron la confianza. Por tanto, no hab\u00eda raz\u00f3n, y al no haberla, se ha perpretado un golpe de Estado. Con serenidad pero firmeza, corresponde defender la Constituci\u00f3n y la democracia.", "edit_history_tweet_ids": ["1178812899181154304"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8738, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1178812899181154304", "public_metrics": {"retweet_count": 1085, "reply_count": 4003, "like_count": 2775, "quote_count": 524}, "author_id": "1923874190"}, {"created_at": "2019-09-30T17:27:58.000Z", "lang": "es", "text": "La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3filo, lamerle las tabas incondicionalmente.", "edit_history_tweet_ids": ["1178723173413609472"], "id": "1178723173413609472", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 22, "like_count": 537, "quote_count": 6}, "author_id": "15702861"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 141, "tag": "MRCNN"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "MRCNN"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/dFMwhA4nfM", "expanded_url": "http://bit.ly/2mucBko", "display_url": "bit.ly/2mucBko"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/4tvBAM9Tnp", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1178819208123228160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4tvBAM9Tnp", "media_key": "3_1178819202884493313"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "tv_monica", "id": "38002872"}]}, "created_at": "2019-09-30T23:49:35.000Z", "lang": "es", "text": "[VIDEO] Columna de @tv_monica: \u201c\u00bfLos detractores ser\u00edan tantos si Greta Thunberg fuera hombre, mayor de edad y pol\u00edtico de profesi\u00f3n?\u201d #MRCNN https://t.co/dFMwhA4nfM https://t.co/4tvBAM9Tnp", "edit_history_tweet_ids": ["1178819208123228160"], "id": "1178819208123228160", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 480, "like_count": 802, "quote_count": 94}, "author_id": "18248645"}, {"created_at": "2019-10-01T00:08:54.000Z", "lang": "es", "text": "A punto de llegar a casa, las luces q detienen el tr\u00e1fico antes de cruzar el puente sobre el R\u00edo Colorado. Pregunto q pasa, responden: una chica, vestida de escolar salt\u00f3 al vac\u00edo. Imposible no recordar a Javier Villatoro y su reflexi\u00f3n, \"el suicida est\u00e1 muerto antes de saltar.\" https://t.co/VFHC71Nb5y", "edit_history_tweet_ids": ["1178824068931424257"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9206, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Colorado"}, {"start": 205, "end": 220, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Villatoro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VFHC71Nb5y", "expanded_url": "https://twitter.com/cleporati/status/1178824068931424257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VFHC71Nb5y", "media_key": "3_1178824043656560642"}]}, "id": "1178824068931424257", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "author_id": "30871522"}, {"created_at": "2019-09-30T17:47:46.000Z", "lang": "pt", "text": "sei la se esse surto pode ser spoiler mas ja que voces reclamam de tudo cuidado\n.\n.\n.\nolha s\u00f3 kimetsu pra mim voc\u00ea nem existe mais namoral NAO PODIA TER MATADO ELE MAS ELE TA VIVO? NAO TA AGORA EU TO AQUI TRISTE POR CAUSA DISSO VAI SE FERRAR MATOU MEU FAV INFERNO MERDA \u00d3DIO BOSTA", "edit_history_tweet_ids": ["1178728152950030337"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "kimetsu"}]}, "id": "1178728152950030337", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1075544900907819010"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 189, "tag": "VacanciaPresidencialYa"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7156, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/m1yCjc3WUg", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1178819840280272896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCjc3WUg", "media_key": "3_1178819826623614976"}]}, "created_at": "2019-09-30T23:52:05.000Z", "lang": "es", "text": "Les recuerdo que quienes HOY celebran el cierre del congreso, son los mismos que apoyaron a Nadine y Humala. \u00bfREALMENTE CREEN QUE ALGO BUENO PUEDE SALIR DE ESTO\ud83d\udc47\ud83c\udffc? \n\n#VacanciaPresidencialYa https://t.co/m1yCjc3WUg", "edit_history_tweet_ids": ["1178819840280272896"], "id": "1178819840280272896", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 27, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "author_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-09-30T23:54:08.000Z", "lang": "en", "text": "@JoaoCP Morrer mais um pouquinho em Tower of Latria? \n\nWhy not \\o/", "edit_history_tweet_ids": ["1178820353566621701"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "Tower of Latria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JoaoCP", "id": "1523881"}]}, "in_reply_to_user_id": "1523881", "id": "1178820353566621701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64560499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178818656769335296"}]}, {"created_at": "2019-09-30T23:36:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais um aluno da UEL que se suicidou, a universidade continua sem pronunciamento (sempre acontece, nunca \u00e9 divulgado, nem mesmo um dado), o servi\u00e7o de sa\u00fade mental no campus continua limitado... sabe, d\u00f3i, d\u00f3i muito.", "edit_history_tweet_ids": ["1178815933852323840"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6773, "type": "Other", "normalized_text": "UEL"}]}, "id": "1178815933852323840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1042995205077495809"}, {"created_at": "2019-09-30T16:49:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando ces tiverem a m\u00ednima d\u00favida sobre o que \u00e9 afroconveni\u00eancia \u00e9 s\u00f3 acompanhar os trabalhos da anitta https://t.co/1nM2JWHHEq", "edit_history_tweet_ids": ["1178713516930473985"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "anitta"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/1nM2JWHHEq", "expanded_url": "https://twitter.com/Anitta/status/1178693391137329153", "display_url": "twitter.com/Anitta/status/\u2026"}]}, "id": "1178713516930473985", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "author_id": "811960881017921538", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178693391137329153"}]}, {"created_at": "2019-09-30T23:09:02.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed como pol\u00edticamente se suicid\u00f3 Francisco en Nagua, as\u00ed mismo lo hizo hoy Manuel Crespo. Por eso es que siempre he dicho que tus palabras deben ser acompa\u00f1adas con acciones, porque de nada sirve ser general de una lucha, para terminar siendo el verdugo de tu propia lucha.", "edit_history_tweet_ids": ["1178809004404944898"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Crespo"}]}, "id": "1178809004404944898", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 14, "quote_count": 5}, "author_id": "47952643"}, {"created_at": "2019-09-30T15:32:37.000Z", "lang": "es", "text": "Compa\u00f1eros:\nConvocamos a toda la militancia hoy lunes 30 a las 7 pm. en la Casa del Pueblo (Sala de Banderas), para informar sobre la situaci\u00f3n pol\u00edtica nacional y tomar las medidas necesarias en defensa de la Democracia.", "edit_history_tweet_ids": ["1178694142953582594"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.6656, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "Sala de Banderas"}]}, "id": "1178694142953582594", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 346, "like_count": 909, "quote_count": 29}, "author_id": "45048171"}, {"created_at": "2019-09-30T13:10:13.000Z", "lang": "es", "text": "TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u00f3n viejo, la mete en una caja de mudanza y pide a una amiga que le guarde.\nNo os confund\u00e1is, NO ES VIOLENCIA DE G\u00c9NERO, todo muy inocente.\nhttps://t.co/4J5nMYjFXr", "edit_history_tweet_ids": ["1178658307046813701"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4J5nMYjFXr", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/detenida-mujer-hallar-cabeza-humana-que-seria-marido-caja_201909305d91b2cb0cf247e7aff90dfd.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026"}]}, "id": "1178658307046813701", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 31, "like_count": 249, "quote_count": 4}, "author_id": "968876882484695042"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z", "lang": "es", "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6", "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"], "id": "1176970875486298112", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}, "author_id": "875801195368955904"}, {"created_at": "2019-09-30T23:17:57.000Z", "lang": "es", "text": "Ni idea qu\u00e9 onda esos 37 \u2103 pero yo le met\u00ed bici ida y vuelta al puerto", "edit_history_tweet_ids": ["1178811249162952704"], "id": "1178811249162952704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "195906839"}, {"created_at": "2018-12-29T17:01:53.000Z", "lang": "pt", "text": "se tem uma coisa que eu n\u00e3o supero \u00e9 a high note da perrie em about the boy e a bicha ainda d\u00e1 uma risadinha no final sabendo que matou todo mundo\n https://t.co/CsLdVso9Os", "edit_history_tweet_ids": ["1079059944400396289"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "perrie"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "about the boy"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/CsLdVso9Os", "expanded_url": "https://twitter.com/BestOfPerrieE/status/808393304459145216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CsLdVso9Os", "media_key": "7_808392987478818816"}]}, "id": "1079059944400396289", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 5, "like_count": 714, "quote_count": 20}, "author_id": "459475841"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 205, "tag": "Foxconn"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "30settembre"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/9rFjIblBty", "expanded_url": "https://twitter.com/Giul_Granato/status/1178792489630732288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rFjIblBty", "media_key": "3_1178792480705302529"}]}, "created_at": "2019-09-30T22:03:25.000Z", "lang": "zh", "text": "\u4ed6\u4eec\u90fd\u8bf4\nTutti dicono\n\u6211\u662f\u4e2a\u8bdd\u5f88\u5c11\u7684\u5b69\u5b50\nChe sono di poche parole\n\u5bf9\u6b64\u6211\u5e76\u4e0d\u5426\u8ba4\nNon lo nego\n\u5b9e\u9645\u4e0a\nMa, in verit\u00e0,\n\u6211\u8bf4\u4e0e\u4e0d\u8bf4\nChe parli o meno\n\u90fd\u4f1a\u8ddf\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\nCon questa societ\u00e0 io sar\u00f2 comunque\n\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\nIn conflitto.\n\nXu Luzhi, operaio #Foxconn, morto suicida il #30settembre 2014 https://t.co/9rFjIblBty", "edit_history_tweet_ids": ["1178792489630732288"], "id": "1178792489630732288", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "815169029681856512"}], "places": [{"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Tandil, Argentina", "id": "0126ed8d45927fa1"}]}, "errors": [{"value": "3096176337", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3096176337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3096176337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166582534672703488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166582534672703488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166582534672703488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143598979172581376", "value": "1143598979172581376", "detail": "User has been suspended: [1143598979172581376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178780923145277441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178780923145277441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178780923145277441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178801340706934790", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178801340706934790].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178801340706934790", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1178831044935606275", "oldest_id": "1178821861762830336", "result_count": 83}}