{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1180781864233177088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402993393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180781864233177088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180781457972830209"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VEZKgSGn9D", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/animal-politico/2019-10-06/relato-centroderecha-cataluna-espana-psoe-pp-ciudadanos_2270543/", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/espana/animal-\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:46:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503457535", "text": "Doctores tiene la iglesia, pero me parece suicida que el PSOE centre su campa\u00f1a en la estabilidad y la unidad. Esos temas no movilizan a su electorado sino que alientan a los del otro lado. Hay muchos ejemplos de que el electorado opta por el original. https://t.co/VEZKgSGn9D", "id": "1180781457972830209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180780853267484672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Universo_Cinema", "id": "1334857584"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:44:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55183082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180598108331245568"}], "text": "RT @Universo_Cinema: \u2018Ventajas de viajar en tren\u2019 comedia negra desconcertante y suicida con un humor salvaje y de dudoso gusto que funcion\u2026", "id": "1180780853267484672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180780609360289793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BetoFuentes1984", "id": "1080882407807639553"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "bonnyita", "id": "164581223"}, {"start": 39, "end": 45, "username": "IndDh", "id": "2744760709"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080882407807639553", "created_at": "2019-10-06T09:43:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "915401615267549185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180609489969524743"}], "text": "@BetoFuentes1984 @cesarwar76 @bonnyita @IndDh Solo en Chile un borracho hist\u00e9rico que intent\u00f3 entregar el pa\u00eds al marxismo internacional, se suicida y le hacen una estatua", "id": "1180780609360289793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180780584542593025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "michaelsteve43", "id": "591542475"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:43:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591542475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180780562765766656"}], "text": "RT @michaelsteve43: @JBCPERU El matoncito hablando huevadas como siempre se ve que EXTRA\u00d1AS AL IMBECIL SUICIDA LADR\u00d3N DE LADR\u00d3NES.", "id": "1180780584542593025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180780562765766656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452890315", "created_at": "2019-10-06T09:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "591542475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180409461149700096"}], "text": "@JBCPERU El matoncito hablando huevadas como siempre se ve que EXTRA\u00d1AS AL IMBECIL SUICIDA LADR\u00d3N DE LADR\u00d3NES.", "id": "1180780562765766656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180780163832909824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpais_cultura", "id": "54961149"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303144982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180067789559619584"}], "text": "RT @elpais_cultura: \"El crack cero es una pel\u00edcula tan deliberadamente antigua, tan suya, tan ins\u00f3lita, tan valiente, tan suicida, tan desi\u2026", "id": "1180780163832909824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180779889659695105"], "in_reply_to_user_id": "2389449650", "created_at": "2019-10-06T09:40:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "719696861041438720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180644975031279617"}], "text": "@oisoueubielzin Esquadr\u00e3o suicida", "id": "1180779889659695105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180779730376642560"], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/ApmATdMKev", "expanded_url": "https://bit.ly/2OoUurw", "display_url": "bit.ly/2OoUurw"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531254218", "text": "#Policiaca\n\ud83d\udea8\ud83d\udc6e || Sus familiares trataron de auxiliarlo y llamaron a los cuerpos de emergencias para tratar de reanimarlo, pero ya no presentaba signos vitales\nhttps://t.co/ApmATdMKev", "id": "1180779730376642560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180779724852862976"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:39:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1180779724852862976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180779667122528261"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mireiagalindo", "id": "12919802"}]}, "in_reply_to_user_id": "12919802", "created_at": "2019-10-06T09:39:45.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "876122606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180770419546173440"}], "text": "@Mireiagalindo S\u00ed cal anar a fons amb tot.  Per\u00f2 no en plan su\u00efcida.", "id": "1180779667122528261"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180779646968909825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Universo_Cinema", "id": "1334857584"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:39:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072055980974841857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180598108331245568"}], "text": "RT @Universo_Cinema: \u2018Ventajas de viajar en tren\u2019 comedia negra desconcertante y suicida con un humor salvaje y de dudoso gusto que funcion\u2026", "id": "1180779646968909825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180779519864688642"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QFf5Td1CX4", "expanded_url": "https://twitter.com/duckyfuzz_z/status/1180679265148395520", "display_url": "twitter.com/duckyfuzz_z/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7004, "type": "Organization", "normalized_text": "MRPP"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.9547, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.6377, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.6785, "type": "Organization", "normalized_text": "CDS"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "PNR"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.5432, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 ventura"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:39:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763077154125078530", "text": "Depois deste tweet o MRPP ganha as elei\u00e7\u00f5es o bloco e o partido comunista tornam se o n\u00famero 2 \u00e9 3 no parlamento o PSD fica com menos deputados que o PAN o CDS dissolve se o l\u00edder do PNR suicida se o Andr\u00e9 ventura sai \u00e0 rua e mata uma fam\u00edlia cigana. https://t.co/QFf5Td1CX4", "id": "1180779519864688642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180779352188960768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:38:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075179190989803520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180779352188960768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180779344475672576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tribuplan", "id": "863721950480404480"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Universo_Cinema", "id": "1334857584"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072055980974841857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180601139806400512"}], "text": "RT @tribuplan: RT @Universo_Cinema \" \u2018Ventajas de viajar en tren\u2019 comedia negra desconcertante y suicida con un humor salvaje y de dudoso g\u2026", "id": "1180779344475672576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180779164670009344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:37:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821879334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "id": "1180779164670009344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180778484790173696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:35:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849242840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180778484790173696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180778420147572736"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-06T09:34:47.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180778415571574784"}], "text": "Akcija (10.10. i 11.10.) ce imati i humanitarni karakter - klubovi ce donirati deo prihoda Centru Srce, volonterskoj, nevladinoj i neprofitnoj organizaciji koja se gotovo 30 godina bavi pruzanjem emotivne podrske osobama u krizi i prevencijom suicida.", "id": "1180778420147572736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180778350383489024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:34:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104716784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180778350383489024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180778045659140096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:33:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778872247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "id": "1180778045659140096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180776867223265285"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/4jgwsPCDwB", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 73, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:28:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1497792146", "text": "No veo clara la redacci\u00f3n del titular... https://t.co/4jgwsPCDwB v\u00eda @20m", "id": "1180776867223265285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180776832762830849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:28:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098963895832768513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180776832762830849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180776210646863872"], "in_reply_to_user_id": "801192527911067648", "created_at": "2019-10-06T09:26:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801192527911067648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180775542066429952"}], "text": "Depress\u00e3o, ansiedade, DISFORIA, solid\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida cr\u00f4nica, c\u00f3licas menstruais incapacitantes todos os meses me levando pro hospital\nSINCERAMENTE VAI SE FODER SABE OLHA O TANTO D COISA Q EU TENHO Q AGUENTAR ROTINEIRAMENTE\nN\u00e3o sei como tenho energia pra sair da cama porra", "id": "1180776210646863872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180775623884771328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AzeiteDeOliver", "id": "1148542589899067392"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "in_reply_to_user_id": "881096604090064896", "created_at": "2019-10-06T09:23:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4251980243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180775245017468928"}], "text": "@AzeiteDeOliver Tanto tedio q eu revi esquadrao suicida", "id": "1180775623884771328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180774869174247424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lauraciuntu16", "id": "819453284528386049"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "mada__c", "id": "999947061226364931"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00eas"}]}, "in_reply_to_user_id": "819453284528386049", "created_at": "2019-10-06T09:20:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059213914846715904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180582692519174144"}], "text": "@lauraciuntu16 @mada__c Depois disto a In\u00eas suicidou se", "id": "1180774869174247424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180774862148767744"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:20:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35749710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "id": "1180774862148767744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180774695836278784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:19:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156192425322471427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180774695836278784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180774629507510272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:19:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2748951856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "id": "1180774629507510272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180774506325037056"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/u630SL5GIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/onlyfansproxo_/status/1180478950277025792", "display_url": "twitter.com/onlyfansproxo_\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:19:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013837964147871745", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180478950277025792"}], "text": "\" Se sabia que iria repetir, pq matou aula? \"\n\nEu : https://t.co/u630SL5GIZ", "id": "1180774506325037056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180773685034192897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:15:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090679682125709312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180773685034192897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180773673831145474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:15:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756874949025988608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180773673831145474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180773590637191168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:15:36.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155030736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1180773590637191168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180773092446085121"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/sPSOrFli7y", "expanded_url": "https://twitter.com/gloriafperez/status/1180641591901462533", "display_url": "twitter.com/gloriafperez/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:13:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61068210", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180641591901462533"}], "text": "Uma JUSTI\u00c7A que n\u00e3o ouve a v\u00edtima e apenas se preocupa com o sofrimento da perda de liberdade de quem matou n\u00e3o parece ser o caminho mais correto. Quem mata deve pagar pelo crime, quem morre precisa ter o descanso respeitado por um estado justo. https://t.co/sPSOrFli7y", "id": "1180773092446085121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180772686118707200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:12:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1715918629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "id": "1180772686118707200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180772573329666049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 281, "end": 285, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3984632307", "created_at": "2019-10-06T09:11:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26986059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180685057457102848"}], "text": "@allantercalivre @jairbolsonaro Rapaz, acho que a Globo quer criar toda essa indigna\u00e7\u00e3o de prop\u00f3sito. Seu objetivo secreto \u00e9 aumentar o n\u00famero dos apoiadores de Bolsonaro! Na verdade, a Globo deve ser, secretamente, impulsora de Bolsonaro. S\u00f3 pode - a alternativa seria crer que a Globo \u00e9 suicida.", "id": "1180772573329666049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180772290654605312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sanfeliu", "id": "19846233"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8187, "type": "Organization", "normalized_text": "cni"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Elmer"}]}, "in_reply_to_user_id": "19846233", "created_at": "2019-10-06T09:10:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2242897992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180515936098496513"}], "text": "@Sanfeliu La olla a presi\u00f3n baj\u00f3 de calor. Es verdad. Pero ojo. La cni mut\u00f3 y sigue activa. Hoy suicida dirigentes sociales. Recuerden. Elmer nunca pierde. Seguimos siendo un feudo salitrera.", "id": "1180772290654605312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180771794195816448"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zb7u9SAqP5", "expanded_url": "http://bit.ly/2LQPcnd", "display_url": "bit.ly/2LQPcnd"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:08:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305144402", "text": "Renato Brunetta sulla manovra economica: \"Vi dico io dove sta il tranello imposto dall'Europa\" https://t.co/zb7u9SAqP5", "id": "1180771794195816448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180770482129383424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:03:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31764238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026", "id": "1180770482129383424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180769962480345088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:01:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780554472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180769962480345088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180769679347978241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "45447020", "created_at": "2019-10-06T09:00:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "260858575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180704724049436673"}], "text": "@xicosa O PT representava, pra essa gente, a assustadora amea\u00e7a de m\u00ednima ascens\u00e3o social dos mais pobres - logo a proximidade com essa massa de frustrados. \nSe o efeito colateral do desmanche das medidas de justi\u00e7a social \u00e9 a pr\u00f3pria fal\u00eancia, o suicida aceita e defende violentamente.", "id": "1180769679347978241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180769675615129602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Guyger"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:00:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180479024730185730"}], "text": "RT @afrorevolt: Durante o julgamento, Guyger alegou que desceu no andar errado e entrou no apartamento acima do seu e se assustou com o mor\u2026", "id": "1180769675615129602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180769641565741061"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:59:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392629873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180769641565741061"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180768946884136961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:57:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720065598009511938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180768946884136961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180768854311608321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:56:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202913340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180661451117211648"}], "text": "RT @gazetadopovo: Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam\u2026", "id": "1180768854311608321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180768580209643520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:55:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427605577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180768580209643520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180768254748499968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:54:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529127693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180768254748499968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180768141263167489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2987691893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180768141263167489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180768015744475141"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:53:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1180768015744475141"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180766371262730240"], "created_at": "2019-10-06T08:46:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166268563696566272", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "text": "\u00bfAlguien ha visto que alguien de esos 3 partidos de la derecha se haya escandalizado por algo?\n\u00bfNo se percibe que Arrimadas est\u00e1 desaparecida a medida que su colega Albert se suicida pol\u00edticamente? Ojo pues, con la derecha, son un peligro", "id": "1180766371262730240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180765122157039618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:41:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494029263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180765122157039618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180764932532588546"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/DNuv6OSjMq", "expanded_url": "https://twitter.com/umemputado/status/1180589611979927554", "display_url": "twitter.com/umemputado/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:41:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3753452236", "text": "crl se matou kkkk https://t.co/DNuv6OSjMq", "id": "1180764932532588546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180764610825199617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:39:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2550285291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180764610825199617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180763724824662021"], "created_at": "2019-10-06T08:36:24.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Roderick Strong"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Bobby Roode"}]}, "text": "Roderick Strong became the number one contender by defeating Bobby Roode with a tope suicida at money in the bank", "id": "1180763724824662021"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180763189568589825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:34:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985259745975197696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "id": "1180763189568589825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180762524867805185"], "created_at": "2019-10-06T08:31:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050180883641245697", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Hora dessa e eu assistindo esquadr\u00e3o suicida KKKKK S-A-B-A-D-O-U", "id": "1180762524867805185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180762218230685701"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:30:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59401065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "id": "1180762218230685701"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180762134512320512"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UucvyXKvP0", "expanded_url": "https://www.news24web.it/662612019/studente-23enne-si-suicida-mentito-ai-genitori-sulla-laurea/", "display_url": "news24web.it/662612019/stud\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:30:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2514718879", "text": "Studente 23enne si suicida: aveva mentito ai genitori sulla laurea https://t.co/UucvyXKvP0", "id": "1180762134512320512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180761845256335360"], "created_at": "2019-10-06T08:28:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549511244", "text": "No eres un suicida chico, calma, baja el peso de la espalda...", "id": "1180761845256335360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180761588355215362"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:27:54.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967857623138648064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664106078146560"}], "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "id": "1180761588355215362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180761295831912449"], "created_at": "2019-10-06T08:26:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953123123934695424", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Josh"}]}, "text": "a m\u00e3e do Josh se matou disso eu tirei que eu definitivamente n\u00e3o posso ter um filho", "id": "1180761295831912449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180761287653052417"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "orangecassidy", "id": "39108703"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:26:43.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446889082", "text": "Can I take tope suicida from @orangecassidy", "id": "1180761287653052417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180761005426724864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WL_O7iveira", "id": "830789265894293505"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:25:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858750154308022273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180692950826786822"}], "text": "RT @WL_O7iveira: Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "id": "1180761005426724864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180760922446532609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:25:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148354570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "id": "1180760922446532609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180760256156184578"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/O4AKY80FPV", "expanded_url": "http://bit.ly/2LSpwqh", "display_url": "bit.ly/2LSpwqh"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:22:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397853516", "text": "Renato Brunetta sulla manovra economica: \"Vi dico io dove sta il tranello imposto dall'Europa\" https://t.co/O4AKY80FPV", "id": "1180760256156184578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180758939937456129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:17:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166920982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "id": "1180758939937456129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180758900720701440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451319513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180758900720701440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180758712430055424"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.9031, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:16:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443353778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180758655718903809"}], "text": "RT @KingGarrac: @AllnewXSase En realidad su primera aparici\u00f3n fue unos cuantos n\u00fameros antes, creo que en el 35 de Escuadron Suicida o algo\u2026", "id": "1180758712430055424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180758655718903809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Ostrander"}]}, "in_reply_to_user_id": "1443353778", "created_at": "2019-10-06T08:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180757847400992768"}], "text": "@AllnewXSase En realidad su primera aparici\u00f3n fue unos cuantos n\u00fameros antes, creo que en el 35 de Escuadron Suicida o algo as\u00ed. Ostrander la fue introduciendo poco a poco", "id": "1180758655718903809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180758587804655617"], "created_at": "2019-10-06T08:15:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326478350", "text": "t\u00f4 eu bem tranquila trabalhando, tava exatamente tirando a roupa da maquina e colocando na centrifuga, quando come\u00e7o a ouvir o barulho de alguem se co\u00e7ando, quando olho pro lado tem um maluco de moletom e cueca rindo o susto que ele me deu e quase me matou, pulta que o pariuuu!!!", "id": "1180758587804655617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180758389086920705"], "created_at": "2019-10-06T08:15:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "907325974836125697", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.3773, "type": "Organization", "normalized_text": "Gourmet"}]}, "text": "EL SEXO tiene siete fases:\nAsm\u00e1tica (AAAHHH)\nGeogr\u00e1fica (AH\u00cd AH\u00cd)\nMatem\u00e1tica (M\u00c1S M\u00c1\u00c1\u00c1S)\nReligiosa (AY DIOS)\nGourmet (QUE RICOOOOO)\nSuicida (ME MUERO) \ny Homicida (SI PARAS TE MATOOOOO)", "id": "1180758389086920705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180758324855394304"], "created_at": "2019-10-06T08:14:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "268337545", "text": "Un suicida echando atr\u00e1s el paso y aferr\u00e1ndose a la vida que nunca supo querer", "id": "1180758324855394304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180758150502375424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:14:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3936743601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026", "id": "1180758150502375424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180758049717391361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "sport", "id": "19343904"}, {"start": 56, "end": 63, "username": "Atleti", "id": "199354750"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "AlvaroMorata", "id": "171840420"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 265, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "valladolidatleti"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 266, "tag": "valladolidatleti"}]}, "in_reply_to_user_id": "19343904", "created_at": "2019-10-06T08:13:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371166580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180742670664245249"}], "text": "@sport Si pero el qresulta, amenazado es el portero del @Atleti  por lo cual el club tiene un delantero q vale x los  3: @AlvaroMorata  uno q solo vale x ahora un 20% y otro q esta' d retirada, por lo cual es suicida jugar asi, mejor con 4 en medio #valladolidatleti", "id": "1180758049717391361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180756259030622208"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:06:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115666306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "id": "1180756259030622208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180756176675495937"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:06:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021489630523351040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "id": "1180756176675495937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180754818534723584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319879210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180754818534723584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180754802374000640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Matlockss", "id": "149670497"}]}, "in_reply_to_user_id": "149670497", "created_at": "2019-10-06T08:00:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77783516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178909431532314627"}], "text": "@Matlockss A mi lo que me parece es que si se te muere gente que quer\u00edas por consumir y a pesar de eso segu\u00eds consumiendo es porque b\u00e1sicamente o sos lo suficientemente tarado para no darte cuenta o simplemente sos suicida. Enojate si quer\u00e9s, pero no deja de ser la verdad. No es un escape", "id": "1180754802374000640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180754503743787009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:59:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199395445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180661451117211648"}], "text": "RT @gazetadopovo: Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam\u2026", "id": "1180754503743787009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180753671652548608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OriiFernandez5", "id": "1687122799"}]}, "in_reply_to_user_id": "1687122799", "created_at": "2019-10-06T07:56:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2997231898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180752489769062400"}], "text": "@OriiFernandez5 Sos suicida tambi\u00e9n ahora?", "id": "1180753671652548608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180752956611801089"], "created_at": "2019-10-06T07:53:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "946061578520203264", "text": "TA TOCANDO PERERECA SUICIDA", "id": "1180752956611801089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180752784070717441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:52:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121890923296772097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180661451117211648"}], "text": "RT @gazetadopovo: Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam\u2026", "id": "1180752784070717441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180752594047848448"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/I5Qj3rnxmO", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/marido-celoso-suicida-mata-hijos-salta-noveno-piso-rusia_16948_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mar\u2026"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 101, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:52:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358231810", "text": "Un hombre celoso se suicida y mata a sus dos hijos: salta con ellos de un noveno piso v\u00eda: @elcasocom https://t.co/I5Qj3rnxmO", "id": "1180752594047848448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180752444910948352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:51:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46949094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180752444910948352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180752442029461504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:51:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103348104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180752442029461504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180752112654925825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:50:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215469249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180752112654925825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180751425846030336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "biapimenta2009", "id": "69925617"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.4415, "type": "Organization", "normalized_text": "DOC"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:47:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734034871664975872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180686148663947264"}], "text": "RT @biapimenta2009: Pensando com meus bot\u00f5es:\nContinuo achando q o ex suicida n\u00e3o \u00e9 o DOC\nSe Hariany ficou com medo dele se matar por um t\u00e9\u2026", "id": "1180751425846030336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180751056180932608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:46:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4863618933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "id": "1180751056180932608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180750221225201665"], "in_reply_to_user_id": "1155420680", "created_at": "2019-10-06T07:42:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049675171529981953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180598979634950145"}], "text": "@delasmayores Yo tambi\u00e9n, pero no le hablen duro que despu\u00e9s se suicida, puro pelao mk", "id": "1180750221225201665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180749525675368448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:39:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180749525675368448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180749453193547777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:39:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876128115113820160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "id": "1180749453193547777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180749003182481408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juventinodoc73", "id": "822399983592742913"}]}, "in_reply_to_user_id": "822399983592742913", "created_at": "2019-10-06T07:37:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3040244036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180725175249199105"}], "text": "@juventinodoc73 Cerchiamo di ignorarlo....solo cosi...ci sa la certezza che si suicida da solo...", "id": "1180749003182481408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180747553085775873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:32:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1883116345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "id": "1180747553085775873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180747341399093248"], "in_reply_to_user_id": "2603101778", "created_at": "2019-10-06T07:31:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "339325740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180746723423072256"}], "text": "@FabyDumont_ Hola suicida, nada m\u00e1s he tenido una \ud83d\ude22", "id": "1180747341399093248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180747204157415424"], "in_reply_to_user_id": "890280852", "created_at": "2019-10-06T07:30:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890280852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180746974888435712"}], "text": "e pra piorar esse corno manso matou a outra mulher se fude", "id": "1180747204157415424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180746822622601216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:29:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056275451797295104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180746822622601216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180746607735824384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuajeSalvaje", "id": "918490448632664064"}]}, "in_reply_to_user_id": "918490448632664064", "created_at": "2019-10-06T07:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2163013367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180574395884023809"}], "text": "@GuajeSalvaje El terrorista suicida habra muerto, no?\nPues uno menos", "id": "1180746607735824384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180746387820072960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zazoomblog", "id": "231726084"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 101, "tag": "Clima"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "assessore"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "veneto"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "taglio"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:27:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3217372921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177530070614851584"}], "text": "RT @zazoomblog: Clima: assessore veneto taglio agevolazioni gasolio agricolo scelta suicida -  #Clima: #assessore #veneto #taglio  https://\u2026", "id": "1180746387820072960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180746379184021506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:27:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65759788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180746379184021506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180745839817494528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:25:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111436904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180745839817494528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180745400745156608"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:23:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933979309332729856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1180745400745156608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180744421505208321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:19:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450679695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "id": "1180744421505208321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180743937675452416"], "created_at": "2019-10-06T07:17:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1077692260500815872", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Schmitt"}]}, "text": "Eu olhando minhas fotos acabei achando minha foto com meu Gabriel Schmitt que se suicidou ano passado . E eu sempre sentirei um aperto no cora\u00e7\u00e3o lembrando dele e ele se depender de mim nunca ser\u00e1 esquecido concerteza est\u00e1 num lugar melhor e recebendo minhas ora\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\ud83d\ude4f", "id": "1180743937675452416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180743452990099457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:15:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166278836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180743452990099457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180743369124745224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:15:31.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192136558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "id": "1180743369124745224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180743241383268352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NacionLucha", "id": "1116370888239140865"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Jr"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Parks"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052672834353295360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180702143574970368"}], "text": "RT @NacionLucha: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1Tope suicida entre segunda y tercera de Anibal Jr que sirve de poco ante los movimientos de los Parks quienes se apun\u2026", "id": "1180743241383268352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180741782910439425"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/kfH1o9Cxrg", "expanded_url": "https://twitter.com/juantorreslopez/status/1180626847375282176", "display_url": "twitter.com/juantorreslope\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:09:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1280140789", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180626847375282176"}], "text": "Puedo arrepentirme de publicar este art\u00edculo, s\u00ed, pero me arrepentir\u00eda m\u00e1s si me callara mientras la izquierda cede a la rabieta y se suicida. https://t.co/kfH1o9Cxrg", "id": "1180741782910439425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180741687007678465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ajtorresd", "id": "38339437"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "eamh21", "id": "2593703002"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "yosoyrorro", "id": "54797683"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "Yorkelvis", "id": "237000391"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8318, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.3396, "type": "Other", "normalized_text": "Caballero"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 241, "end": 255, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}]}, "in_reply_to_user_id": "38339437", "created_at": "2019-10-06T07:08:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405812583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180531844569321480"}], "text": "@ajtorresd @eamh21 @yosoyrorro @Yorkelvis Heath Ledger se la comi\u00f3 como el guas\u00f3n, es m\u00e1s la pel\u00edcula no se debi\u00f3 llamar Batman el Caballero de la noche, si no el Guas\u00f3n, Jared Leto no tuvo vida como guas\u00f3n en escuadr\u00f3n suicida, falta ver a Joaqu\u00edn Phoenix para dar el veredicto final...", "id": "1180741687007678465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180741484288630784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:08:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739154515086172160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180741484288630784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180739574701666304"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/U8ewJo0lJR", "expanded_url": "https://www.hondusatv.com/padre-envenena-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/amp/", "display_url": "hondusatv.com/padre-envenena\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "HONDUSA TV"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:00:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844027652", "text": "Padre envenena sus tres hijos y luego se suicida | HONDUSA TV https://t.co/U8ewJo0lJR", "id": "1180739574701666304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180737005325561856"], "created_at": "2019-10-06T06:50:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "37322760", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6498, "type": "Other", "normalized_text": "longe"}]}, "text": "Terminei de assistir o show de longe (n\u00e3o em miss\u00e3o suicida) e agora j\u00e1 me encontro de banho tomado na minha cama", "id": "1180737005325561856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180736984291139584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:50:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758899591211122688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180736984291139584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180736739905884160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DrinkingRunners", "id": "447192743"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AlfredoVaronaA", "id": "300750327"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:49:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618069808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180734724102410241"}], "text": "RT @DrinkingRunners: @AlfredoVaronaA @aserrano1965 Justo ayer hablamos con el de ello en @MaratonRadio suicida o ganas de ir siempre a tope\u2026", "id": "1180736739905884160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180736419398082560"], "created_at": "2019-10-06T06:47:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1156050268229984257", "text": "5- e se tu tiver mais de uma borboleta matou TODAS elas!", "id": "1180736419398082560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180736261990035457"], "created_at": "2019-10-06T06:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1156050268229984257", "text": "4- se tu se cortar e ela n tiver sumido ainda significa que TU MATOU A TUA BORBOLETA, se n\u00e3o se cortar ela vive.", "id": "1180736261990035457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180735023474982912"], "in_reply_to_user_id": "897226181413666818", "created_at": "2019-10-06T06:42:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193011627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180731790983610368"}], "text": "@xbispreto KSKSKSK meu adc se matou pra 4 pq queria 3 minio", "id": "1180735023474982912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180734873142747136"], "created_at": "2019-10-06T06:41:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4063769194", "text": "S\u00f3 to pensando o que t\u00e1 passando na cabe\u00e7a da doida que quase se matou hj", "id": "1180734873142747136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180734724102410241"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/51FmzwJH2T", "expanded_url": "https://maratonradio.com/podcast-running-tour-20191005-la-historia-de-los-drinking-runners-y-la-del-favorito-del-maraton-de-logrono", "display_url": "maratonradio.com/podcast-runnin\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlfredoVaronaA", "id": "300750327"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "MaratonRadio", "id": "1618069808"}]}, "in_reply_to_user_id": "300750327", "created_at": "2019-10-06T06:41:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "447192743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180590091460202505"}], "text": "@AlfredoVaronaA @aserrano1965 Justo ayer hablamos con el de ello en @MaratonRadio suicida o ganas de ir siempre a tope. Nunca sabremos el resultado pero s\u00ed que nos dej\u00f3 so\u00f1ar casi 20kms. \nhttps://t.co/51FmzwJH2T", "id": "1180734724102410241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180734313308000256"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3wGeYPU8EF", "expanded_url": "https://twitter.com/Sen_Pedica/status/1180577163365486592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wGeYPU8EF", "media_key": "3_1180577155572469760"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Sen_Pedica", "id": "394588524"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:39:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22614333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180577163365486592"}], "text": "RT @Sen_Pedica: Se accetta questa persona Renzi si suicida. @pdnetwork @matteorenzi https://t.co/3wGeYPU8EF", "id": "1180734313308000256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180734147909898242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:38:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771739070519279621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "id": "1180734147909898242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180733785370791946"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "created_at": "2019-10-06T06:37:26.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180733342037098497"}], "text": "@el_tope_suicida \u5f31\u3063\u3066\u308b\u6642\u306b\u307f\u305f\u3089\u3042\u304b\u3093\u3084\u3064\u3084\u306d\uff08\u7b11\uff09", "id": "1180733785370791946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180733613073149952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2253049136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1180733613073149952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180733069227184128"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kunvruPn5o", "expanded_url": "http://www.ticinolive.ch/2019/10/06/inghilterra-kent-si-suicida-a-23-anni-il-giorno-della-laurea-non-aveva-finito-gli-esami/", "display_url": "ticinolive.ch/2019/10/06/ing\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:34:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949898738", "text": "Post Edited: Inghilterra, Kent | Si suicida a 23 anni il giorno della Laurea: non aveva finito gli esami https://t.co/kunvruPn5o", "id": "1180733069227184128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180732675897753600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucas_sacii", "id": "203561549"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:33:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923310293110935553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180732653756133376"}], "text": "RT @lucas_sacii: O suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esp\u2026", "id": "1180732675897753600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180732653756133376"], "created_at": "2019-10-06T06:32:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "203561549", "text": "O suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\nPor favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar!", "id": "1180732653756133376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180732649075134464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c8\u30da\u304f\u3093"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "created_at": "2019-10-06T06:32:55.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180731315206807552"}], "text": "@el_tope_suicida \u30c8\u30da\u304f\u3093\u3053\u308c\u3081\u3063\u3061\u3083\u97ff\u3044\u3066\u305d\u3046\uff01\uff01\n\u30ea\u30a2\u30eb\u306b\u72c2\u3063\u3066\u308b\u3093\u3060\u3051\u3069\u308f\u304b\u308a\u307f\u3042\u308a\u307e\u304f\u3063\u3066\u30e4\u30d0\u304b\u3063\u305f", "id": "1180732649075134464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180732153472180224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:30:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001472962300731392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "id": "1180732153472180224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180732101689303040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "RUTA SUICIDA"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:30:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205333671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180701055316832258"}], "text": "RT @faustianovich: La road movie seg\u00fan Clint Eastwood: RUTA SUICIDA (TRECE, 22.15h). Rubias malhabladas, coches, motos de moteros, polis y\u2026", "id": "1180732101689303040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180730951044931585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:26:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74157266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180730951044931585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180730944828907520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:26:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264117014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180730944828907520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180730930769678337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NaibyGayosso", "id": "804755745895915520"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:26:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1416576890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180548348442374144"}], "text": "RT @NaibyGayosso: A veces quieres huir de todos lados, no te sientes c\u00f3moda en ning\u00fan lugar, casa, amigos y escuela?? Verga y preguntan por\u2026", "id": "1180730930769678337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180730907445141504"], "created_at": "2019-10-06T06:25:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030144950632112129", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.854, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.3779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8756, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "text": "Gente, a DC, sem palavras. Vamos fingir que Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a foram surtos coletivos", "id": "1180730907445141504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180730866617798656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NacionLucha", "id": "1116370888239140865"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Jr"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Parks"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:25:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4800995892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180702143574970368"}], "text": "RT @NacionLucha: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1Tope suicida entre segunda y tercera de Anibal Jr que sirve de poco ante los movimientos de los Parks quienes se apun\u2026", "id": "1180730866617798656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180730772665319424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:25:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430743919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "id": "1180730772665319424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180730395370897408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:23:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439131272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "id": "1180730395370897408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180730116827045888"], "created_at": "2019-10-06T06:22:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628447845", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Giannina"}]}, "text": "Acer jodido a Giannina a sabiendas que jam\u00e1s ibas a poder reponer una mujer de ese calibre fue algo suicida y pendejo", "id": "1180730116827045888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180730021230592000"], "created_at": "2019-10-06T06:22:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3001460785", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "o coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um bosta", "id": "1180730021230592000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180729748009504768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:21:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380554973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180729748009504768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180729361114320896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:19:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142470100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180729361114320896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180729344760696832"], "created_at": "2019-10-06T06:19:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781985985626271748", "text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerina", "id": "1180729344760696832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180729239252938752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:19:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55749870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180729239252938752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180729146365792256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:19:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956795526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "id": "1180729146365792256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180729008486518784"], "created_at": "2019-10-06T06:18:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857153083", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6772, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "geral falando bem pra caralho do coringa e eu vejo um maluco falando q \u00e9 \"t\u00e3o superficial qnt esquadr\u00e3o suicida\"\nou ngm entendeubo filme ou s\u00f3 esse cara entendeu \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1180729008486518784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180728416036966400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:16:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949900040436293632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180728416036966400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180728361699565568"], "in_reply_to_user_id": "777544483424481280", "created_at": "2019-10-06T06:15:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "777544483424481280", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180727852511068160"}], "text": "Tambi\u00e9n la forma en que con la mano se tapa la boca al sonre\u00edr nos recuerda la forma en que lo hace e incluso el tatuaje en la mano del Joker de Jared Leto en escuadr\u00f3n suicida!!excelente pel\u00edcula digna de una nominaci\u00f3n al Oscar!", "id": "1180728361699565568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180728226328408066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:15:20.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781373744161910784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "id": "1180728226328408066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180726522711347201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WL_O7iveira", "id": "830789265894293505"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:08:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055185640898342914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180692950826786822"}], "text": "RT @WL_O7iveira: Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "id": "1180726522711347201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180725867376529408"], "created_at": "2019-10-06T06:05:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292402865", "text": "Los primeros dos meses son hermosos, el tercero ya pierde la gracia. El cuarto decae, el 5to ya esta muerto , pero flota. El 6to y 7mo ya se va pinchando el barco. El octavo se hunde , el noveno muere o se suicida.", "id": "1180725867376529408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180725177036001280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:03:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72308106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180725177036001280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180725162053947397"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aquelaisaali", "id": "2750522385"}]}, "in_reply_to_user_id": "2750522385", "created_at": "2019-10-06T06:03:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058144519206641666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180718137039294464"}], "text": "@aquelaisaali Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1180725162053947397"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180725126515560450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:03:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99361454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "id": "1180725126515560450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180724835233796097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BritesLB", "id": "1070509031213752320"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070509031213752320", "created_at": "2019-10-06T06:01:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2758809303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180696018817605632"}], "text": "@BritesLB @jhonmenezes15 Fudeu, vou ficar jurado pq meus amigos s\u00e3o suicida", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "id": "1180724835233796097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180724682074607616"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/AIFhD2xgZJ", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/tcu-vai-investigar-se-censura-previa-da-caixa-e-bb-projetos-culturais-e-constitucional.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/tcu-vai-investigar-se-censura-previa-da-caixa-e-bb-projetos-culturais-e-constitucional.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "TCU"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Organization", "normalized_text": "TCU"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 173, "end": 174, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:01:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "956983401025802240", "text": "Parab\u00e9ms ao TCU. Proibir projetos com o tema mil\u00edcias comprova; ningu\u00e9m se engana, o governo \u00e9 miliciano! Quem matou Marielli?\n\nTCU vai investigar censura pr\u00e9via da Caixa e BB nos projetos culturais https://t.co/AIFhD2xgZJ", "id": "1180724682074607616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180724012755902465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlfredoVaronaA", "id": "300750327"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3633, "type": "Other", "normalized_text": "JJOO"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4117, "type": "Person", "normalized_text": "Pekin"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Chema Martinez"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Ayala"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:58:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959874109856468992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180590091460202505"}], "text": "RT @AlfredoVaronaA: En los JJOO de Pekin 2008 Chema Martinez emple\u00f3 esta t\u00e1ctica suicida de Ayala en marat\u00f3n. Al final, fue 16 pero si no h\u2026", "id": "1180724012755902465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180723912839192577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:58:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040675815275548672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180723912839192577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180723494482567170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "KIRKMAN"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:56:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037829741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180555891373985792"}], "text": "RT @ourdeadspoilers: 5 - KIRKMAN REVELA QUE QUASE MATOU NEGAN NAS HQS\n\nnegan \u00e9 meu personagem favorito, e a verdade \u00e9 que eu tinha 3 finais\u2026", "id": "1180723494482567170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180721981609644033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:50:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563529644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "id": "1180721981609644033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180721831109627905"], "created_at": "2019-10-06T05:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379434744", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "b terapia"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "estradiol"}]}, "text": "Lo \u00fanico que quer\u00eda preguntarle a la chica de la b terapia hoy era si me van a dar estradiol si tengo pensamiento suicida por la disforia", "id": "1180721831109627905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180721612477341696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "queiroz"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "queiroz"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "mariela"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-10-06T05:49:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3185477085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180661379705053184"}], "text": "@jairbolsonaro se acha muito esperto ne\nmais um burro \npor que esconde queiroz\nou queiroz matou mariela ou ele uma testemunha chave", "id": "1180721612477341696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180721116064681984"], "created_at": "2019-10-06T05:47:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606545481", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "jessica"}]}, "text": "poxa jessica com 13 anos pq voc\u00ea n\u00e3o se suicidou logo ap\u00f3s ** ******???? maldito webnamoradinho", "id": "1180721116064681984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180720982945861632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:46:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101133962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180720982945861632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180720294526423040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:43:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118257147459063810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180720294526423040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180720282564222977"], "created_at": "2019-10-06T05:43:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465415350", "text": "valiente\ny\nsuicida", "id": "1180720282564222977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180720248883994624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2997786276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180720248883994624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180719600654278656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:41:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113997773303631872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180719600654278656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180718695259279360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:37:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3184650612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180718695259279360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180718689886392321"], "created_at": "2019-10-06T05:37:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824502074", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "zedd"}]}, "text": "zedd vc se matou suas est\u00e3o horr\u00edveis volta a fazer m\u00fasica como antes jnfernov", "id": "1180718689886392321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180717907422175234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:34:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573861645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180717907422175234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180716844421931009"], "in_reply_to_user_id": "1422551911", "created_at": "2019-10-06T05:30:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250391997", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Sandler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180593284747448320"}], "text": "@GregoKlemm ODIO todas las de Crep\u00fasculo\nLa re pelotudez de Escuadr\u00f3n Suicida\nBa\u00f1eros 1234556695959\nTodas las de Marvel \ud83d\ude34\nAmeli\u00e8\nTodo lo que haga Adam Sandler...HIPER sobrevalorado y una garcha", "id": "1180716844421931009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180716527076687872"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/mcqk4sbHmT", "expanded_url": "https://amzn.to/2LR1z2z", "display_url": "amzn.to/2LR1z2z"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5302, "type": "Other", "normalized_text": "DICA"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "SteelBook"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "DICA"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:28:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "40246305", "text": "#DICA E esse SteelBook por R$39,90? https://t.co/mcqk4sbHmT", "id": "1180716527076687872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180716087492665344"], "created_at": "2019-10-06T05:27:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039700570184056832", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "LucianoCastro"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 53, "tag": "LucianoCastro"}]}, "text": "C\u00f3mo hablarle de muerte a un suicida? \n#LucianoCastro", "id": "1180716087492665344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180715672743153664"], "in_reply_to_user_id": "389800095", "created_at": "2019-10-06T05:25:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1968215522", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180714404276359168"}], "text": "@ElDemoncito Harley es muy similar a la de escuadr\u00f3n suicida ... joker es otro pedo (habl\u00f3 de esta \u00faltima) \nVe, que dif\u00edcil es no ser fanatico de nada...?", "id": "1180715672743153664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180715532242305024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "3195358007", "created_at": "2019-10-06T05:24:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2188839678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180704907906695168"}], "text": "@reyconbarba Lo que habla ese Sr es una idiotez ya vimos lo que sucedi\u00f3 con el suicida Alan Garc\u00eda en su primer gobierno q no quiso honrar las deudas del Per\u00fa y nos convertimos en parias.", "id": "1180715532242305024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180713954168987648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882616179331878912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180713954168987648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180713906991505413"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:18:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139380529189421058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180713906991505413"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180713864415068162"], "created_at": "2019-10-06T05:18:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1868456232", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom?", "id": "1180713864415068162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180713773180555264"], "created_at": "2019-10-06T05:17:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824397769", "text": "Es el primer caso que conozco de alguien cercano que se suicida por terminar su relacion...", "id": "1180713773180555264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180713662568423424"], "created_at": "2019-10-06T05:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750467786695176192", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.953, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}]}, "text": "me puse a llorar porque me acord\u00e9 que jungkook se suicida en euphoria", "id": "1180713662568423424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180713566799826944"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3XiH9JmEZN", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=Editora+247&utm_campaign=3936c829b3-EMAIL_CAMPAIGN_2019_10_05_09_07&utm_medium=email&utm_term=0_bb09874af0-3936c829b3-17968089#.XZl4zBkeNnk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:17:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167365809007673344", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/3XiH9JmEZN", "id": "1180713566799826944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180713293301911552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:16:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91989624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180713293301911552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180713001411891200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949048419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180713001411891200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180712883006652416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:14:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86602523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180712883006652416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180712857090117632"], "created_at": "2019-10-06T05:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144319819", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "dragons"}]}, "text": "se eu n voltar pra casa amanha saibam que imagine dragons me matou", "id": "1180712857090117632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180712831190261760"], "in_reply_to_user_id": "312923852", "created_at": "2019-10-06T05:14:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314791402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180497942215573504"}], "text": "@KyuubiDoOdio Ou ele enfia no cu ou se suicida\nMas digo e repito:o tratamento \u00e9 privil\u00e9gio, a doen\u00e7a n\u00e3o", "id": "1180712831190261760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180712693453467648"], "created_at": "2019-10-06T05:13:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158107440", "text": "Lo bajon de matarse es que me voy a ir al infierno y tampoco quiero eso, tengo todo el esp\u00edritu suicida pero al final soy maricona", "id": "1180712693453467648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180712676797714437"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "created_at": "2019-10-06T05:13:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284768240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180489263718252544"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @diariocorreo Anda busca trabajo Come ECHADA como dijo el disque suicida", "id": "1180712676797714437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180711409941807104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:08:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056670564348317701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180711409941807104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180710767491997696"], "created_at": "2019-10-06T05:05:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189187248", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "Pink"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.6647, "type": "Other", "normalized_text": "PinkNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 58, "tag": "PinkNoMultishow"}]}, "text": "Pink como vc se sente sabendo q me matou?\n#PinkNoMultishow", "id": "1180710767491997696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180710712437555200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:05:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18340618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180710712437555200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180710529607901184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:05:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791417062715486208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180710529607901184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180710302318567425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:04:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299845708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180710302318567425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180710284345798656"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Kuftngrfdc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFbn2c", "display_url": "dlvr.it/RFbn2c"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Snapchat"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "Channing"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:04:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138418838", "text": "UTC -4 | ES \u2014   Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido ...: Al ver las capturas de sus mensajes publicadas en Instagram y Snapchat, Channing, quien no hab\u00eda hecho p\u00fablica su homosexualidad, llam\u00f3 a\u00a0... View\u2026 https://t.co/Kuftngrfdc", "id": "1180710284345798656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180710022617001985"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KkaFW4sYef", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/H6aRZD", "display_url": "goo.gl/fb/H6aRZD"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9588, "type": "Other", "normalized_text": "Snapchat"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Channing"}]}, "created_at": "2019-10-06T05:03:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149585330", "text": "Al ver las capturas de sus mensajes publicadas en Instagram y Snapchat, Channing, quien no hab\u00eda hecho p\u00fablica su\u2026 https://t.co/KkaFW4sYef", "id": "1180710022617001985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180709131075895296"], "created_at": "2019-10-06T04:59:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891065161833906176", "text": "voc\u00ea apareceu e me mostrou um lado melhor dessa vida mostrou a raz\u00e3o dela logo para um suicida eu olho pra voc\u00ea e fico longe dessa depress\u00e3o eu olho pra voc\u00ea e sinto tudo bom no cora\u00e7\u00e3o \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f", "id": "1180709131075895296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180709110464970754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635630797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180709110464970754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180708957389819904"], "created_at": "2019-10-06T04:58:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4898658819", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "pink"}]}, "text": "pink matou qqrl um q tinha d\u00favida se ela entregaria um show \u00e0 altura de headline", "id": "1180708957389819904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180708778502754304"], "created_at": "2019-10-06T04:58:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "748907930301427712", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8668, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito foda, to apaixonada nesse filme", "id": "1180708778502754304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180708592904806403"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/0GuHQwE1yI", "expanded_url": "https://twitter.com/Yostiro/status/1180708592904806403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GuHQwE1yI", "media_key": "3_1180708589515821056"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:57:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160978887", "text": "Todo acto humano tiene la finalidad de satisfacer una necesidad.... incluyendo  \u201cACTO SUICIDA\u201d .... para prevenirlo, se requiere identificar esa necesidad y ofrecer alternativas para satisfacerla!!! El suicida no quiere dejar de vivir, lo que quiere es DEJAR DE SUFRIR !! https://t.co/0GuHQwE1yI", "id": "1180708592904806403"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180708117853679616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tate_cg", "id": "3105758284"}]}, "in_reply_to_user_id": "3105758284", "created_at": "2019-10-06T04:55:26.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1146064792559353856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180707982881021952"}], "text": "@tate_cg Suicida", "id": "1180708117853679616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180707973376741376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tuitanina", "id": "341305838"}]}, "in_reply_to_user_id": "171665630", "created_at": "2019-10-06T04:54:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042604076901564416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180705878225408000"}], "text": "@tuitanina Amiga \u00e9 uma doideira\numa menina foi assassinada, e voc\u00ea joga como se fosse o irm\u00e3o dela, tem q descobrir quem \u00e9 a matou\nEle \u00e9 bem demoradinho, pois p passar as miss\u00f5es tem um joguinho bem chatinho, mas eu segui firme p finalizar", "id": "1180707973376741376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180707538452598789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:53:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067975648038330368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180707538452598789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180707059022602240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:51:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926112278335950853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "id": "1180707059022602240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180706976885592064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187612425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180706976885592064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180706921684328449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:50:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3524644215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180706921684328449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180706737474670592"], "created_at": "2019-10-06T04:49:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038911562973626374", "text": "Hoje bebi 51 como se fosse \u00e1gua\nE ainda bebi o caldo do miojo dps\nJ\u00e1 da pra me chamar de sUiCiDa \ud83d\ude0e", "id": "1180706737474670592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180706717815975938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:49:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180706717815975938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180706579726786561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NacionLucha", "id": "1116370888239140865"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Jr"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Parks"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845210285052850177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180702143574970368"}], "text": "RT @NacionLucha: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1Tope suicida entre segunda y tercera de Anibal Jr que sirve de poco ante los movimientos de los Parks quienes se apun\u2026", "id": "1180706579726786561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180706491310977024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}]}, "in_reply_to_user_id": "1929290508", "created_at": "2019-10-06T04:48:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56764632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179548162463277058"}], "text": "@primerafuente1 @LUCIANA_LEON_R @congresoperu Ay t\u00fa! Te recuerdo que es por el pueblo que te eligi\u00f3 que est\u00e1s all\u00ed sentada. De otro lado, acu\u00e9rdate Lucianita que en 1992 tu l\u00edder suicida sali\u00f3 huyendo como una rata y nunca pag\u00f3 sus delitos... Ay t\u00fa, rubia.", "id": "1180706491310977024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180705997540777985"], "created_at": "2019-10-06T04:47:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424394028", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "wanusa"}]}, "text": "se a wanusa n\u00e3o me matou hoje por ter aparecido 1:30 da manh\u00e3 na casa dela pra buscar biqu\u00edni ent\u00e3o ela n\u00e3o mata mais", "id": "1180705997540777985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180705980809654272"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:46:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115819758706991104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1180705980809654272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180705867223748610"], "created_at": "2019-10-06T04:46:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3785035947", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "text": "Coringa \u00e9 muito bom, por\u00e9m comparar com os filmes anteriores alguns fatores \u00e9 meio complicado, pq esse foi o primeiro filme solo, os outros foram filmes do Batman ou do esquadr\u00e3o suicida", "id": "1180705867223748610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180705528760213505"], "in_reply_to_user_id": "1027735591532863489", "created_at": "2019-10-06T04:45:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498358673", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00f3iz"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180704766340542464"}], "text": "@AIcooltrario N\u00f3iz assistiu esquadr\u00e3o suicida \nAcho que n\u00e3o tem como ser pior", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "id": "1180705528760213505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180705487156862978"], "in_reply_to_user_id": "611270303", "created_at": "2019-10-06T04:44:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "611270303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180703818423701504"}], "text": "e o legal dessa vers\u00e3o do personagem ser t\u00e3o crua com o que ele de fato \u00e9, eu acabei enxergando ali uma leve representa\u00e7\u00e3o doq aconteceu com o personagem principalmente p\u00f3s esquadr\u00e3o suicida, onde tem aquela romantiza\u00e7\u00e3o foda em cima dele", "id": "1180705487156862978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180705364674781184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:44:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764320880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180705364674781184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180705261016801281"], "created_at": "2019-10-06T04:44:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307370939", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8283, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.6127, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "toda vez que assisto esquadr\u00e3o suicida a DC quase me ganha, trilha sonora sensacional", "id": "1180705261016801281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180705199394086912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046368315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180705199394086912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180705087997513733"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuliandeLejos", "id": "2842729717"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:43:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575418401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179750841432993792"}], "text": "RT @JuliandeLejos: @PeruanoComunica Los balbuceos de Bartra son tan rid\u00edculos como cuando trataba de explicar por qu\u00e9 no hab\u00eda considerado\u2026", "id": "1180705087997513733"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180705011711565824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WL_O7iveira", "id": "830789265894293505"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:43:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861375553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180692950826786822"}], "text": "RT @WL_O7iveira: Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "id": "1180705011711565824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180704705460293632"], "created_at": "2019-10-06T04:41:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871846361733505024", "text": "se n\u00e3o t\u00e1 apoiando arque com as consequ\u00eancias meu anjo, um \"eu te amo\" n\u00e3o matou ngm n\u00e3o, ele s\u00f3 quis agradecer quem t\u00e1 apoiando \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1180704705460293632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180704636770164736"], "in_reply_to_user_id": "702318686871404544", "created_at": "2019-10-06T04:41:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "702318686871404544", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Whittaker"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Adesanya"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8354, "type": "Organization", "normalized_text": "UFCXFOX"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "UFCXFOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180697892283006976"}], "text": "Muy suicida Whittaker.\nY Adesanya estuvo impecable, brillante. #UFCXFOX", "id": "1180704636770164736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180704464711356417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:40:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393242055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180704464711356417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180704236612415488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:40:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114238224262672384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180704236612415488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180704066953007106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tellesval1", "id": "874280541046140928"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:39:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054922638513131520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180459522172825600"}], "text": "RT @Tellesval1: SE ACONTECER ALGUMA COISA COM O DOC A CULPA VAI SER DA HARI !         #AFazenda11 .MEU IRM\u00c3O SE MATOU POR VERGONHA DE UMA M\u2026", "id": "1180704066953007106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180703828615794688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:38:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874371513385877509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180703828615794688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180703624806244353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:37:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157757796349337606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180703624806244353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180703417951555584"], "in_reply_to_user_id": "387761685", "created_at": "2019-10-06T04:36:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "387761685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180702749484290048"}], "text": "J\u00e1 se passaram 10 anos, o tempo devia ter curado tudo, mas vez ou outra eu trope\u00e7o nos meus cacos, e a minha mem\u00f3ria me trai de novo, ainda que eu tenha perdido a conta de quantas vezes esse amor me matou, eu ainda consigo ver todas que eu ressucitei. \nEu tive um amor e eu morri", "id": "1180703417951555584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180703057040023553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "relymp", "id": "134719175"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 126, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00f3n ball"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "Transformers"}]}, "in_reply_to_user_id": "134719175", "created_at": "2019-10-06T04:35:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711992547653128192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180584584531988482"}], "text": "@relymp Te pondr\u00e9 unas cuantas pel\u00edculas que me hicieron arrepentirme de haber gastado el billete\nEscuadr\u00f3n suicida\nDrag\u00f3n ball evoluciOFF\nArrastrame al infierno\nTransformers el \u00faltimo caballero", "id": "1180703057040023553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180703047770656768"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kunvruPn5o", "expanded_url": "http://www.ticinolive.ch/2019/10/06/inghilterra-kent-si-suicida-a-23-anni-il-giorno-della-laurea-non-aveva-finito-gli-esami/", "display_url": "ticinolive.ch/2019/10/06/ing\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:35:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949898738", "text": "Inghilterra, Kent | Si suicida a 23 anni il giorno della Laurea: non aveva finito gli esami https://t.co/kunvruPn5o", "id": "1180703047770656768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180702611835625472"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/2tM7wVoKC7", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:33:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170711945110048768", "text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/2tM7wVoKC7", "id": "1180702611835625472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180702294624673792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:32:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106476979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180702294624673792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180702238941073409"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/O03EfMQGRi", "expanded_url": "https://twitter.com/busanboysad/status/1179203854111531009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/O03EfMQGRi", "media_key": "7_1179203662469632001"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pjmtales", "id": "1564093017002315776"}]}, "in_reply_to_user_id": "992417431997091840", "created_at": "2019-10-06T04:32:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815275901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180701684609273856"}], "text": "@pjmtales eu sou pess\u00edmaaaa, bem ruim mesmo, enquanto o cara j\u00e1 me matou eu ainda to pensando se ele \u00e9 meu advers\u00e1rio \nhttps://t.co/O03EfMQGRi", "id": "1180702238941073409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180702143574970368"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/5tA8IAb0dY", "expanded_url": "https://twitter.com/NacionLucha/status/1180702143574970368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tA8IAb0dY", "media_key": "7_1180701505822707713"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Jr"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6455, "type": "Organization", "normalized_text": "Parks"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 164, "tag": "JuntosSomosNacion"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "1116370888239140865", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1Tope suicida entre segunda y tercera de Anibal Jr que sirve de poco ante los movimientos de los Parks quienes se apuntan la segunda ca\u00edda !!\n#JuntosSomosNacion https://t.co/5tA8IAb0dY", "id": "1180702143574970368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180702118388346880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:31:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660700942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180702118388346880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180702109391568896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22841813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180702109391568896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180702026172375042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:31:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623216506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1180702026172375042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180702011408470016"], "created_at": "2019-10-06T04:31:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031895504987148288", "text": "\u00c9 isso a\u00ed sua ot\u00e1ria o \u00fanico que pode te salvar agora tu vai l\u00e1 \u00e9 me pergunta se ele matou sua m\u00e3e\n\nPARAB\u00c9NS SUA AC\u00c9FALA DO CARALHO MOMENTO MAIS PERFEITO E CONVENIENTE PRA ELE SUMI COM TEU CORPO IMPOSS\u00cdVEL", "id": "1180702011408470016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701982643953664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:31:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222668893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180701982643953664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701782579847168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:30:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041166176846376960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180701782579847168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701748434018304"], "in_reply_to_user_id": "249489633", "created_at": "2019-10-06T04:30:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249489633", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.7101, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.5523, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180701167141175296"}], "text": "tirando esquadr\u00e3o suicida, nunca vi ningu\u00e9m enchendo o saco por causa dos filmes da dc, dizendo que n\u00e3o s\u00e3o cinema de verdade e a porra toda. a dc tamb\u00e9m \u00e9 cult gente? por que faz filme sombrio? ah por favor\n\ndeixa os marvete ser feliz em paz porra", "id": "1180701748434018304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701599016071168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danno_daniel", "id": "32815098"}]}, "in_reply_to_user_id": "32815098", "created_at": "2019-10-06T04:29:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024143757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180695980087349248"}], "text": "@danno_daniel Eh escuadr\u00f3n suicida nunca tuvo un guion sorry", "id": "1180701599016071168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701581299331073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:29:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234851836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180701581299331073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701463649095690"], "created_at": "2019-10-06T04:28:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100218249743077377", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180701188104343552"}], "text": "RT @Xsoberbnunier: Pacto suicida con @TomxHolla", "id": "1180701463649095690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701455524782080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "statusdozap", "id": "1171178493348057088"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.3631, "type": "Other", "normalized_text": "tadinhx"}]}, "in_reply_to_user_id": "1171178493348057088", "created_at": "2019-10-06T04:28:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938437122373058560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175865222944501760"}], "text": "@statusdozap Alguem cm depress\u00e3o em sil\u00eancio sofrendo p krl\nvcs: noss mas pq elx se matou tadinhx??\nAlgm posta algo sobre e tenta pedir ajuda indiretamente justamente p n piorar\nVcs: porra mas isso agr \u00e9 modinha, pessoas com depressao de vdd n postam coisas cm emojis(???)\n\nSerio v\u00e3o se fuder", "id": "1180701455524782080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701449757609984"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/fQhS3ViSa7", "expanded_url": "https://jornaldebrasilia.com.br/brasil/ex-policial-mata-esposa-e-filho-a-tiros-e-se-suicida/", "display_url": "jornaldebrasilia.com.br/brasil/ex-poli\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "58866874", "created_at": "2019-10-06T04:28:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58866874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180700724268797953"}], "text": "@BolsonaroSP Ex-policial mata esposa e filhos a tiros\n\nhttps://t.co/fQhS3ViSa7", "id": "1180701449757609984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701256580583424"], "created_at": "2019-10-06T04:28:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "952919418006310912", "text": "Estava lendo sobre a menina que se suicidou e do nada caiu algo dentro de casa. Tomei um susto, dei um pulo kkkkkkkkkkkk j\u00e1 ia correr e gritar", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1180701256580583424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701188104343552"], "created_at": "2019-10-06T04:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056558848205578242", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}]}, "text": "Pacto suicida con @TomxHolla", "id": "1180701188104343552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701055316832258"], "created_at": "2019-10-06T04:27:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "516537621", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}]}, "text": "La road movie seg\u00fan Clint Eastwood: RUTA SUICIDA (TRECE, 22.15h). Rubias malhabladas, coches, motos de moteros, polis y pol\u00edticos corruptos y un autocar a (casi) prueba de balas. Bestial.", "id": "1180701055316832258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180700866950651905"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2NBhzs1xRv", "expanded_url": "https://elmundo.hn/lamentable-hombre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-el-sur-de-honduras/", "display_url": "elmundo.hn/lamentable-hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777791660721836032", "text": "Lamentable: Hombre envenena a sus tres hijos y luego se suicida en el sur de Honduras https://t.co/2NBhzs1xRv", "id": "1180700866950651905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180700614352949249"], "created_at": "2019-10-06T04:25:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617414113", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "O'Malley"}]}, "text": "Los d\u00edas pasan y no voy a superar nunca la muerte de O'Malley y el como murio , se merec\u00eda much\u00edsimo m\u00e1s , no dejarlo como suicida ni mucho menos", "id": "1180700614352949249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180700349444874240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:24:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072367694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180700349444874240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180700292800753664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234801865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180700292800753664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180700228388884480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:24:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13173472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180700228388884480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180700136755879937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:23:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535968510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180700136755879937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180699755212615680"], "created_at": "2019-10-06T04:22:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "92730976", "text": "\u00c9 preciso falar que voc\u00ea quase se matou para as pessoas te levarem a s\u00e9rio", "id": "1180699755212615680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180699421685817347"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:20:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940200658724155392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180699421685817347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180699403914485760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:20:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219203284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180699403914485760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180699261509476352"], "created_at": "2019-10-06T04:20:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997835652292063232", "text": "escuadr\u00f3n suicida es alta peli xfa la puedo ver 1000 veces y no m aburro", "id": "1180699261509476352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180699231725719553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:20:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246020384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180699231725719553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180699012749516800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:19:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59343507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "id": "1180699012749516800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180698997050269701"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:19:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603444903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180698997050269701"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180698696935264256"], "in_reply_to_user_id": "1206084571", "created_at": "2019-10-06T04:18:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1206084571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180698247058350083"}], "text": "sla ele n\u00e3o \u00e9 revolucion\u00e1rio nem totalmente v\u00edtima da doen\u00e7a, matou quem matou por deturpa\u00e7\u00e3o sem ser motivado intr\u00ednsecamente pela posi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da pessoa. matava porque se achava inferior e aquilo faria ele ser visto, puro identidade nociva", "id": "1180698696935264256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180698634960228352"], "created_at": "2019-10-06T04:17:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165177503", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "RBD"}]}, "text": "S\u00e1lvame de RBD es la canci\u00f3n m\u00e1s suicida qu\u00e9 hay \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "id": "1180698634960228352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180698468991586304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142675362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180698468991586304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180698365190909952"], "created_at": "2019-10-06T04:16:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179956150458036224", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "Coca-cola"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Coca-cola"}]}, "text": "Mano para pra pensar:\n\n- Coca-cola mata pelo g\u00e1s certo \u2714\n\n- Fazem propagandas que Coca-cola da mais g\u00e1s pro seu dia \u2714\n\n\ud83d\ude0bMAIS N\u00c3O TEM COMO N\u00c3O AMAR\ud83d\ude0b\n\n\u00c9 a literal propaganda suicida ksks", "id": "1180698365190909952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180698344508837888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134104013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180698344508837888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180698205568278528"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/YO4qh9jxcY", "expanded_url": "https://twitter.com/exoscharts/status/1180694051655475200", "display_url": "twitter.com/exoscharts/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:16:03.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571486168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180694051655475200"}], "text": "baekhyun se juntou ao jongdae e matou o exo https://t.co/YO4qh9jxcY", "id": "1180698205568278528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180698105068412929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:15:39.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154559245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "id": "1180698105068412929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180697865615753217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:14:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139192742469410816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180697865615753217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180697786087563264"], "created_at": "2019-10-06T04:14:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212712669", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Micaela"}]}, "text": "Micaela me hizo ver una serie de mierda y ahora estoy as\u00ed :( y ahora puso una pel\u00edcula triste :( sale pacto suicida", "id": "1180697786087563264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180697779380854784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:14:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138268771041366016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180697779380854784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180697693137584128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:14:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495100519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "id": "1180697693137584128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180697328728121346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WL_O7iveira", "id": "830789265894293505"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:12:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044293159067553792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180692950826786822"}], "text": "RT @WL_O7iveira: Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "id": "1180697328728121346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180696969905352704"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100910063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "id": "1180696969905352704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180696587955326981"], "created_at": "2019-10-06T04:09:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212015900", "text": "Sabe \nMe provocar \nDesce \nMe domina \nMe arranha \nE me ganha \nNa manha \nPra me acabar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "id": "1180696587955326981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180696147163308032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cuandoerapavo", "id": "213672616"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "213672616", "created_at": "2019-10-06T04:07:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43514031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180612000252080129"}], "text": "@cuandoerapavo El la lista falt\u00f3 Jared Leto del escuadr\u00f3n suicida... no he visto la \u00faltima pel\u00edcula pero todos han sido excelentes en el personaje...", "id": "1180696147163308032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180695980087349248"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/99HrzjZQgj", "expanded_url": "https://twitter.com/AnitaDN/status/1180528893528330240", "display_url": "twitter.com/AnitaDN/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7569, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:07:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32815098", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180528893528330240"}], "text": "Bueno ya va... \nEl Joker de Escuadr\u00f3n Suicida es bastante fiel al del comic, menos intenso y m\u00e1s Caricaturizado, a ese Joker le vino mal la referencia del Joker de la trilog\u00eda de Nolan.\nEscucadr\u00f3n Suicida no es tan mala pel\u00edcula, la gente esperaba que si los Vengadores pues y no. https://t.co/99HrzjZQgj", "id": "1180695980087349248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180695778295209984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HBO_Brasil", "id": "105136087"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan\n\nO Leto"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.2511, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.7176, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}]}, "in_reply_to_user_id": "105136087", "created_at": "2019-10-06T04:06:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438105921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179742900118310924"}], "text": "@HBO_Brasil O Ledger foi incr\u00edvel, encarnou um Coringa ps\u00edquico, insano e an\u00e1rquico q encaixou perfeitamente no filme do Nolan\n\nO Leto decepcionou, e mto disso pq o filme do Esquadr\u00e3o suicida foi terrivel\n\nO Phoenix parece q ser\u00e1 espetacular podendo at\u00e9 bater com o Ledger", "id": "1180695778295209984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180695337092161537"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/qKfXjTGxdl", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710?fbclid=IwAR1fFdsYNAJdLo6UJqCPbbEi6T9fSUZ_3LizGIdhPDZsSe0uKjo4KwfW8QI", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:04:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584015619", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/qKfXjTGxdl", "id": "1180695337092161537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180695277075697665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:04:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004265748888317953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180695277075697665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180695223409795072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:04:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044752465307029504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180695223409795072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180695156183490566"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:03:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809924755923075073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180695156183490566"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180695115075145728"], "in_reply_to_user_id": "1326608953", "created_at": "2019-10-06T04:03:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1326608953", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.7244, "type": "Organization", "normalized_text": "psj"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.4445, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Letto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180694573598814208"}], "text": "Ese car\u00e1cter psicologico pero a la vez oscuro y de locura. Y sobretodo el desarrollo del psj.\n\nNo digo que este sea el mejor actor de joker. El joker \"adulto\" siempre me gustara el de Letto pero este actor le ha sabido pillar el truco m\u00e1s que el de escuadron suicida. Almenos de +", "id": "1180695115075145728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180694988524589056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460958113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180694988524589056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180694857410469888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Adrian09Reyes", "id": "889271320571260929"}]}, "in_reply_to_user_id": "889271320571260929", "created_at": "2019-10-06T04:02:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "389819735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180688203331719168"}], "text": "@Adrian09Reyes Modo suicida", "id": "1180694857410469888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180694783557341184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:02:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232225249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180694783557341184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180694311962370049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tauanealvesg", "id": "961963356293910528"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "fecarvaz", "id": "3001610251"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "961963356293910528", "created_at": "2019-10-06T04:00:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "187706766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180673650313351168"}], "text": "@tauanealvesg @fecarvaz Esquadr\u00e3o Suicida sentiu o coment\u00e1rio", "id": "1180694311962370049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180694151869992963"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fvckbbaekhyun", "id": "1031139507243032577"}]}, "in_reply_to_user_id": "1031139507243032577", "created_at": "2019-10-06T03:59:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817677869312774144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180619327294332928"}], "text": "@fvckbbaekhyun Mingi nation perch\u00e9 avete istinti suicida", "id": "1180694151869992963"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180694059712679936"], "created_at": "2019-10-06T03:59:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349397508", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 198, "probability": 0.7863, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "text": "Hoy me fui a comprar unas cosas,como no encontraba ni una bolsa me lleve la mochila,iba lo mas tranquila caminando,pase por la cancha de uni\u00f3n y fue ah\u00ed cuando me acord\u00e9 que ten\u00eda la mochila de Col\u00f3n,como q me miraban un poquito mal peroo bue sal\u00ed viva,un poquito suicida la piba", "id": "1180694059712679936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180693979396018176"], "created_at": "2019-10-06T03:59:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123254134", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "TRIANGULO"}]}, "text": "VEM AI 96\n\nMAIS UMA PESSOA SE SUICIDA PULANDO DA PONTE DO TRIANGULO NAS PEDRAS. ACONTECIDO AGIRA A POUCO", "id": "1180693979396018176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180693878606897154"], "in_reply_to_user_id": "2983376927", "created_at": "2019-10-06T03:58:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940228028759793664", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9429, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180689680678961152"}], "text": "@CohanBeauty Eu s\u00f3 gosto do filme Esquadr\u00e3o Suicida por causa da Margot Robbie. \ud83d\ude02", "id": "1180693878606897154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180693664248598528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WL_O7iveira", "id": "830789265894293505"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:58:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4736066297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180692950826786822"}], "text": "RT @WL_O7iveira: Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "id": "1180693664248598528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180693231086034944"], "created_at": "2019-10-06T03:56:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1380662688", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "n\u00e3o h\u00e1 palavras pra descrever esse filme do Coringa. \ngra\u00e7as a Deus ele chegou pra esquecer o desastre do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n(vingadores continua sendo melhor filme do ano)", "id": "1180693231086034944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180693137502736389"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142282518865088512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180693137502736389"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180693127562178560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:55:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782416930485436417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "id": "1180693127562178560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180692950826786822"], "created_at": "2019-10-06T03:55:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "830789265894293505", "text": "Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "id": "1180692950826786822"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180692886817529856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:54:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266743222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180692886817529856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180692727148793857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariareginabap3", "id": "1099083285903364096"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:54:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013975688871841794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180645074964766720"}], "text": "RT @mariareginabap3: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/dnIpuFX\u2026", "id": "1180692727148793857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180692314919968768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tami_chann", "id": "162750084"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5501, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:52:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3129701789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180554880202821634"}], "text": "RT @tami_chann: Usaron lo de la pija de Castro para intentar defenestrar al feminismo, les cuento que siguen matando mujeres todos los d\u00edas\u2026", "id": "1180692314919968768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180692226877394944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "milagritos2512", "id": "186212400"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "JCGonzalesA", "id": "632188540"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.471, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:52:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841881934103994370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180691689150697472"}], "text": "RT @milagritos2512: @JCGonzalesA @hectorbecerrilr necesitamos partido cristiano D VERDADq nos proteja d pedofilia d g\u00e9nero. FP fue suicida\u2026", "id": "1180692226877394944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180692216559390720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:52:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278128922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180692216559390720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180692067380600833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586724445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180692067380600833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180691980390674433"], "created_at": "2019-10-06T03:51:18.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147547600553332736", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "James Blunt"}]}, "text": "James Blunt me pone bien suicida", "id": "1180691980390674433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180691903546675200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:51:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899826416992354304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180691903546675200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180691759719944193"], "created_at": "2019-10-06T03:50:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180565260094320640", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas", "id": "1180691759719944193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180691732549255169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GekkoLeeson", "id": "2799168417"}]}, "in_reply_to_user_id": "2799168417", "created_at": "2019-10-06T03:50:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182261240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180691172777439232"}], "text": "@GekkoLeeson Yo con 37 juego un fulbito y quedo out y este a los guantazos limpios con un ruso suicida...", "id": "1180691732549255169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180691689150697472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JCGonzalesA", "id": "632188540"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4792, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}]}, "in_reply_to_user_id": "632188540", "created_at": "2019-10-06T03:50:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186212400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180661819490394112"}], "text": "@JCGonzalesA @hectorbecerrilr necesitamos partido cristiano D VERDADq nos proteja d pedofilia d g\u00e9nero. FP fue suicida x tener asesoresROJOS", "id": "1180691689150697472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180691153554948096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tami_chann", "id": "162750084"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5501, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:48:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4079247755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180554880202821634"}], "text": "RT @tami_chann: Usaron lo de la pija de Castro para intentar defenestrar al feminismo, les cuento que siguen matando mujeres todos los d\u00edas\u2026", "id": "1180691153554948096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180691148475699201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25890687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180691148475699201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180691085850480640"], "created_at": "2019-10-06T03:47:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1075952128353550336", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "diabete"}]}, "text": "t\u00f4 triste e t\u00f4 comendo doce pra caralho, se eu n\u00e3o acordar \u00e9 pq a diabete me matou \ud83d\ude1a", "id": "1180691085850480640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180691080074928128"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/9dUgKFUDXb", "expanded_url": "https://twitter.com/multistaned/status/1180690106107207680", "display_url": "twitter.com/multistaned/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "duda"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:47:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040635653401325568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180690106107207680"}], "text": "O \u00faltimo neur\u00f4nio da duda escreveu isso e depois se matou https://t.co/9dUgKFUDXb", "id": "1180691080074928128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180691039746756610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157447775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180691039746756610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180690997526896640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:47:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835712946810531844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180690997526896640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180690900948836352"], "created_at": "2019-10-06T03:47:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863165434710945792", "text": "Porra mano, menino novinho, estudei com ele, se matou por conta de ex. Tadinho mano \ud83d\ude22", "id": "1180690900948836352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180690776516419584"], "created_at": "2019-10-06T03:46:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631412861", "text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83c\udfac\ud83c\udfa5", "id": "1180690776516419584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180690317131026432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:44:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756456871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180690317131026432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180690218342633474"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aycasimecaigo", "id": "386933293"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}]}, "in_reply_to_user_id": "386933293", "created_at": "2019-10-06T03:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180676104836784128"}], "text": "@aycasimecaigo @AdriArBar12 @mayenazol Servida* jajajaja \"cerda suicida\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1180690218342633474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180689793736466432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:42:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716974535292141569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180689793736466432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180689492719652864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:41:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261340015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "id": "1180689492719652864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180689391997657088"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/fQJquNqoK3", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1180689391997657088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fQJquNqoK3", "media_key": "3_1180689381578985472"}]}, "in_reply_to_user_id": "1164923831481438208", "created_at": "2019-10-06T03:41:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "820805689664798721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180681988153495552"}], "text": "@melysoft_ El maniaticu suicida presente!! \ud83d\ude02 https://t.co/fQJquNqoK3", "id": "1180689391997657088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180689349916155904"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/XM55QBM6HR", "expanded_url": "https://nuevaya.com.ni/hombre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-honduras/", "display_url": "nuevaya.com.ni/hombre-envenen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://nuevaya.com.ni/hombre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-honduras/"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6671, "type": "Place", "normalized_text": "La Fortuna"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.4515, "type": "Place", "normalized_text": "El Corpus"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.6169, "type": "Place", "normalized_text": "Choluteca"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139866115", "text": "El lamentable hecho ocurri\u00f3 la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado en La Fortuna, El Corpus, Choluteca en el sur de Honduras https://t.co/XM55QBM6HR", "id": "1180689349916155904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180689114292727808"], "created_at": "2019-10-06T03:39:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107791381026746368", "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia\ud83c\udfb6", "id": "1180689114292727808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180689065898921984"], "created_at": "2019-10-06T03:39:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170497300055121920", "text": "Eu s\u00f3 fa\u00e7o merda,eu comprei duas pizzas sem querer, eu achei que cancelei uma e n\u00e3o cancelou, a\u00ed chegou as duas praticamento juntas kakakak, cara minha m\u00e3e quase me matou, 100,00 em pizza tmlc, se ela n\u00e3o estivesse com dinheiro? Eu ia t\u00e1 ferrada kakakakka", "id": "1180689065898921984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180688978330046464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:39:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962790346399744000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "id": "1180688978330046464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180688931031003137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917963901328941057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180688931031003137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180688846381555713"], "created_at": "2019-10-06T03:38:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566479791", "text": "El eterno suicida que nunca muere", "id": "1180688846381555713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180688423071440896"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/RI7jZOF81x", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1180499685305389056", "display_url": "twitter.com/HistoriaNoPain\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:37:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004368637392838656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180499685305389056"}], "text": "qnd vc se matou p estudar e agr entende esse caralho https://t.co/RI7jZOF81x", "id": "1180688423071440896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180688197652746242"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KsHCqGdaiy", "expanded_url": "http://bol.do", "display_url": "bol.do"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/ApE6xdyBP0", "expanded_url": "https://twitter.com/JC_Quiro/status/1180612115721326593", "display_url": "twitter.com/JC_Quiro/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 130, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:36:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153913877", "text": "\"Conchita\" Fern\u00e1ndez alias cuchuflito dura dos meses ... la chorra \"suicida\" o enferma al https://t.co/KsHCqGdaiy este d @alferdez y asumir\u00eda. https://t.co/ApE6xdyBP0", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1180688197652746242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180688156624084993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:36:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56927842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180606956639313921"}], "text": "RT @JulietaSagnay: Excelente @PoliciaEcuador  aprender a reconocer los s\u00edntomas de la depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida @DocLuis_Litardo @drl\u2026", "id": "1180688156624084993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180687841812201474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:34:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70975275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180661451117211648"}], "text": "RT @gazetadopovo: Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam\u2026", "id": "1180687841812201474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180687778784382976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:34:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138514337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180687778784382976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180687510483152898"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:33:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068684259148341248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180687510483152898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180687320426659846"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:32:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719907790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180687320426659846"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180687310947532800"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fNjRhH3zRo", "expanded_url": "https://twitter.com/brunogabrielg_/status/1180687093133139968", "display_url": "twitter.com/brunogabrielg_\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:32:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597063319", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180687093133139968"}], "text": "J\u00f3ven de 19 a\u00f1os se suicida porq ademas de tener una vida del orto le va para el culo en los jueguitos https://t.co/fNjRhH3zRo", "id": "1180687310947532800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180687042893766656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:31:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116873246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180687042893766656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180687029748809728"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/fECrpXp178", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5521, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:31:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3254627332", "text": "parece o coringa de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/fECrpXp178", "id": "1180687029748809728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180687011855814656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:31:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408908064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180687011855814656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180687000191557632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:31:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023556875474939905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180687000191557632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180686938552094720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:31:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251642064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180686938552094720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180686763246936065"], "created_at": "2019-10-06T03:30:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560570256", "text": "Estoy harta de tener alergia Dios mio, mi nariz ya est\u00e1 que se suicida.", "id": "1180686763246936065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180686712789458944"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:30:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472211149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "id": "1180686712789458944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180686593771888640"], "created_at": "2019-10-06T03:29:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553004537", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "cada vez m\u00e1s suicida twitter jsjs", "id": "1180686593771888640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180686148663947264"], "created_at": "2019-10-06T03:28:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "69925617", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.9716, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 213, "end": 225, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "FestaAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 212, "end": 226, "tag": "FestaAFazenda"}]}, "text": "Pensando com meus bot\u00f5es:\nContinuo achando q o ex suicida n\u00e3o \u00e9 o DOC\nSe Hariany ficou com medo dele se matar por um t\u00e9rmino, o q ele faria ao ser corno em rede nacional?\nSer\u00e1 q ela n\u00e3o pensou nisso?\n#AFazenda11 #FestaAFazenda", "id": "1180686148663947264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180686045324681217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:27:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120007032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180686045324681217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180685933018062848"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kwc9mtFkpX", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolaBriceno/status/1180685933018062848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwc9mtFkpX", "media_key": "3_1180685922939133952"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:27:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62160174", "text": "Cuando una diminuta hormiga se arma de valor y va en misi\u00f3n suicida contra qui\u00e9n les destruy\u00f3 el espacio donde estaban, y ataca con toda su furia en puntos estrat\u00e9gicos: el p\u00e1rpado y debajo de mi ojo. Joder! \nSi esto no se me quita al dormir, ma\u00f1ana tendr\u00e9 un ojo morado. Jajajaja https://t.co/kwc9mtFkpX", "id": "1180685933018062848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180685805997756418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:26:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73952068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180606956639313921"}], "text": "RT @JulietaSagnay: Excelente @PoliciaEcuador  aprender a reconocer los s\u00edntomas de la depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida @DocLuis_Litardo @drl\u2026", "id": "1180685805997756418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180685530238980096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "oueril"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6611, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "127324067", "created_at": "2019-10-06T03:25:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996228128740605952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180179209433632771"}], "text": "@CARLOSMESIA Y lo dices con conocimiento de causa ,.no es verdad .?\nT\u00fa fuiste el abyecto y oueril tribuno del APRA en esa instituci\u00f3n y fuiste el brazo legal de la.tirania del gordo suicida, mejor deber\u00edas cerrar el hocico....!!!?", "id": "1180685530238980096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180685260029333507"], "created_at": "2019-10-06T03:24:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99941458", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "Kenio"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Kenio falou comigo que deu at\u00e9 saudade de: Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1180685260029333507"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180684974799933440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:23:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763897386460676096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180684974799933440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180684054125072384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:19:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460610110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180684054125072384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180683883630739456"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/goutTHxokc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=3f6e20a92a-EMAIL_CAMPAIGN_2019_10_05_09_07_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-3f6e20a92a-26855069#.XZlaZ7gjgkY.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RosaLula3", "id": "980869779736195072"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:19:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091299372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180680992538935296"}], "text": "RT @RosaLula3: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/goutTHxokc", "id": "1180683883630739456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180683572031741958"], "in_reply_to_user_id": "887697875664240640", "created_at": "2019-10-06T03:17:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1012040714992209926", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180683032665174016"}], "text": "@iamjishwa Se for por o nome de todo mundo que a Shonda matou (incluindo a abertura) ia ter que por num pendrive de 1tb", "id": "1180683572031741958"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180683479668920320"], "in_reply_to_user_id": "786776496887193600", "created_at": "2019-10-06T03:17:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "786776496887193600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180683390250602496"}], "text": "Sei l\u00e1, as vezes penso que a administra\u00e7\u00e3o desse pa\u00eds \u00e9 suicida.", "id": "1180683479668920320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180683470122766336"], "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 85, "username": "cameronmonaghan", "id": "22387824"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "jered leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133000485701603328", "created_at": "2019-10-06T03:17:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133000485701603328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180683467585183744"}], "text": "ALGUNOS,como por ejemplo las distintas etapas del joker q interpret\u00f3 @cameronmonaghan ,o que a jered leto no le den un papel m\u00e1s desarrollado en escuadr\u00f3n suicida,gente valoren los actores,valoren los guasones que traspasan la pantalla,t\u00f3mense el tiempo de ver su talento y dejen", "id": "1180683470122766336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180683380142284803"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:17:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48130303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "id": "1180683380142284803"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180683086171951104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:15:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948950946620506112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180683086171951104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682712539176961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "barbaraheckk", "id": "1002370095992188928"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002370095992188928", "created_at": "2019-10-06T03:14:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "950038979050721280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180677642682601472"}], "text": "@barbaraheckk Meus p\u00easames esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horrivel", "id": "1180682712539176961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682700207919104"], "in_reply_to_user_id": "3006293686", "created_at": "2019-10-06T03:14:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121564217046384642", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "milipili"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "asTROLOgia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180679652957970432"}], "text": "@saggezzalarry Me dieron: milipili cree en la asTROLOgia suicida y obsesiva con los numeros\nSoy: \n \nMe dieron: 18\nTengo: \n\nMe dieron: soltera\nEstoy: \n\nMe dieron: 1.55\nMido: \n\nComenta un emoji y te digo lo que aparentas seg\u00fan tu cuenta", "id": "1180682700207919104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682699209613312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lorentigilson", "id": "37444747"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "avelino_bego", "id": "736919312431210498"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:14:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36481662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180679549140574215"}], "text": "RT @lorentigilson: @avelino_bego Se fizer esse povo. Explica isso para a galera em licen\u00e7a sa\u00fade ou que j\u00e1 tirou a pr\u00f3pria vida.", "id": "1180682699209613312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682659208585219"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElegantErick", "id": "1397074883058683906"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "109247329", "created_at": "2019-10-06T03:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180206104543932417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180630909625753600"}], "text": "@eleganterick Acho que pra eles, filme bom \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida...", "id": "1180682659208585219"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682534344122368"], "created_at": "2019-10-06T03:13:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "368456754", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.3914, "type": "Organization", "normalized_text": "sorriso"}]}, "text": "Suicida carrega sempre um belo sorriso ..", "id": "1180682534344122368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682502408691714"], "created_at": "2019-10-06T03:13:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "872191473252544513", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9053, "type": "Other", "normalized_text": "coca-cola"}]}, "text": "cumprindo minha agenda suicida de uma dose grandinha de coca-cola todo dia ate que me apaixone novamente e retorne a salubridade alimentar", "id": "1180682502408691714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682477951750144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:13:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174020549359689728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "id": "1180682477951750144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682448960737280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:13:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554843634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}], "text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "id": "1180682448960737280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682431910879234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:13:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747424872398229504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "id": "1180682431910879234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682408120782848"], "in_reply_to_user_id": "1177321416334675981", "created_at": "2019-10-06T03:13:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118583796595601408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180681974140346369"}], "text": "@l0li_duda Duda vc \u00e9 t\u00e3o inocente por acreditar que ele se matou pra te responder", "id": "1180682408120782848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682183394156544"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/k1N6rQUhNk", "expanded_url": "https://twitter.com/dribnt/status/1180523313992470528", "display_url": "twitter.com/dribnt/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:12:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "781488884102332417", "text": "Quase se matou kkkkk https://t.co/k1N6rQUhNk", "id": "1180682183394156544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682145536385024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zugorow", "id": "771478555364564994"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "zugorow"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "mojak"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "mojak"}]}, "in_reply_to_user_id": "771478555364564994", "created_at": "2019-10-06T03:12:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981436014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180675948510957568"}], "text": "@zugorow zugorow, n sei se vc vai ler isso, mas \u00e9 importante, ce lembra da live do camp de quarta? no come\u00e7o da live vc tinha morrido p mojak e achou estranho q os 2 caras n se matavam msm tendo pixel ( e logo o mojak matou o cara so para disfar\u00e7ar !!) , e logo na proxima rodada os 2", "id": "1180682145536385024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180682021586296833"], "created_at": "2019-10-06T03:11:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069691855560941570", "text": "minha sina gana suicida \nmorte divina doce tangerina", "id": "1180682021586296833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180681996512747521"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8837, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:11:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107574718", "text": "Gracias @NetflixLAT por poner Escuadr\u00f3n Suicida. \n\nAmo ver a @MargotRobbie como Harley Quinn \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "1180681996512747521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180681794351501312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "agus_colantonio", "id": "528003059"}]}, "in_reply_to_user_id": "528003059", "created_at": "2019-10-06T03:10:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "343411742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180680244686139392"}], "text": "@agus_colantonio Pacto suicida te parece bien?", "id": "1180681794351501312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180681780459909120"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/eD2eYROXD0", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi28128352/status/1180681780459909120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eD2eYROXD0", "media_key": "3_1180681771010146310"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gloriavdelc", "id": "1008762578481410048"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "HDP"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008762578481410048", "created_at": "2019-10-06T03:10:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168643687875784705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180606758500388871"}], "text": "@gloriavdelc Votar otra vez peronismo es ser suicida o un HDP par\u00e1sito social. https://t.co/eD2eYROXD0", "id": "1180681780459909120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180681633365495808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PumaChairo", "id": "1547341201"}]}, "in_reply_to_user_id": "1547341201", "created_at": "2019-10-06T03:10:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "205490509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180670864175636481"}], "text": "@PumaChairo Y no sale alguien como t\u00fa que se suicida???", "id": "1180681633365495808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180681505925926912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:09:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155223589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "id": "1180681505925926912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180681389311696896"], "created_at": "2019-10-06T03:09:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732761970684743680", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}], "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026", "id": "1180681389311696896"}], "includes": {"users": [{"name": "Juan Carlos Siles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1774, "tweet_count": 65113, "listed_count": 4}, "id": "1402993393", "location": "Lima - Peru", "username": "JCSA_Fire28"}, {"name": "Steven Calder\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}, "id": "1027581251958517761", "location": "Lima, Peru", "username": "StevenCaldern9"}, {"name": "Uno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1063, "tweet_count": 38420, "listed_count": 0}, "id": "503457535", "username": "elsofistaquefui"}, {"name": "Filmax", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50150, "following_count": 2176, "tweet_count": 19816, "listed_count": 704}, "id": "55183082", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "filmax"}, {"name": "Universo Cinema", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1562, "tweet_count": 4742, "listed_count": 17}, "id": "1334857584", "location": "Terrassa (Barcelona) - Espa\u00f1a", "username": "Universo_Cinema"}, {"name": "hector fernando ker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1120, "tweet_count": 10898, "listed_count": 1}, "id": "915401615267549185", "location": "Entre Conce y el m\u00e1s all\u00e1", "username": "ker_hector"}, {"name": "Beto Fuentes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2427, "tweet_count": 11519, "listed_count": 0}, "id": "1080882407807639553", "location": "Santiago, Chile", "username": "BetoFuentes1984"}, {"name": "Michaels", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "id": "591542475", "location": "Santiago, Chile", "username": "michaelsteve43"}, {"name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 150086, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}, "id": "4452890315", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JBCPERU"}, {"name": "Carlos Robles Lucena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 987, "tweet_count": 2230, "listed_count": 4}, "id": "303144982", "location": "Terrassa, Barcelona", "username": "robleslucena"}, {"name": "El Pa\u00eds Cultura", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 598111, "following_count": 627, "tweet_count": 74246, "listed_count": 8762}, "id": "54961149", "username": "elpais_cultura"}, {"name": "maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 109, "tweet_count": 10075, "listed_count": 0}, "id": "719696861041438720", "username": "marialuizaa_r1"}, {"name": "g a b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 592, "tweet_count": 40741, "listed_count": 0}, "id": "2389449650", "location": "Olinda ", "username": "biiduzada"}, {"name": "Diario de Xalapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17408, "following_count": 757, "tweet_count": 227373, "listed_count": 206}, "id": "2531254218", "location": "Av. Avila Camacho Centro", "username": "DIARIODE_XALAPA"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Joan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 208, "tweet_count": 10630, "listed_count": 1}, "id": "876122606", "location": "Comtat d\u2019Urgell", "username": "ixmainen"}, {"name": "Manel Riu Fillat ||*|| \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14283, "following_count": 6269, "tweet_count": 179448, "listed_count": 85}, "id": "12919802", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "Mireiagalindo"}, {"name": "Ventajas de Viajar en Tren", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 30, "tweet_count": 1279, "listed_count": 4}, "id": "1072055980974841857", "username": "VDViajarEnTren"}, {"name": "Rodrigo Machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 567, "tweet_count": 25388, "listed_count": 2}, "id": "763077154125078530", "location": "Alfama, Lisboa", "username": "rodrimachad0"}, {"name": "Carlos Tapia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}, "id": "1075179190989803520", "location": "Lima, Peru", "username": "Tasacaro55Tapia"}, {"name": "tribuplan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 343, "tweet_count": 47855, "listed_count": 9}, "id": "863721950480404480", "location": "Paracuellos de Jarama, Espa\u00f1a", "username": "tribuplan"}, {"name": "Ms. Kowalski \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 721, "tweet_count": 230636, "listed_count": 52}, "id": "821879334", "location": "Romagna", "username": "atestaltasempre"}, {"name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "id": "388946039", "location": "Rome, Italy", "username": "CesareOrtis"}, {"name": "marcos zapata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1165, "tweet_count": 26472, "listed_count": 0}, "id": "849242840", "location": "caracas", "username": "gonio54"}, {"name": "Ovidio Perez Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101235, "following_count": 291, "tweet_count": 12668, "listed_count": 362}, "id": "122809310", "location": "\u00dcT: 10.426653,-66.833726", "username": "OvidioPerezM"}, {"name": "Anne Marie Curcic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "username": "anmaribg"}, {"name": "marinella mata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1407, "tweet_count": 39630, "listed_count": 20}, "id": "104716784", "username": "marinellamata"}, {"name": "ey \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 951, "tweet_count": 64520, "listed_count": 4}, "id": "778872247", "location": "Marte", "username": "chrysopoeya"}, {"name": "E.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "id": "622123429", "username": "femmefleurie"}, {"name": "Etereonauta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 397, "tweet_count": 17202, "listed_count": 0}, "id": "1497792146", "location": "Nowhere", "username": "FlippOnMars"}, {"name": "Claudiopesse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3752, "following_count": 4726, "tweet_count": 40698, "listed_count": 0}, "id": "1098963895832768513", "location": "Los Angeles, CA", "username": "Claudiopesse1"}, {"name": "Claudia Wild", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "id": "894281995689349120", "username": "Clauwild1"}, {"name": "Luluna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 900, "tweet_count": 1958, "listed_count": 2}, "id": "801192527911067648", "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "lunabrui"}, {"name": "leo \u2730*\u0cc3 recuperei a conta de novo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 560, "tweet_count": 56971, "listed_count": 14}, "id": "4251980243", "location": "any pronoun", "username": "meowshateme"}, {"name": "JJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 123, "tweet_count": 7108, "listed_count": 0}, "id": "1059213914846715904", "username": "ImJoao4"}, {"name": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 190, "tweet_count": 39796, "listed_count": 0}, "id": "819453284528386049", "username": "lauraciuntu16"}, {"name": "Francisco LULA J\u00c1! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2741, "tweet_count": 211173, "listed_count": 28}, "id": "35749710", "location": "Munich, Germany", "username": "franciscoamr"}, {"name": "Brasil 247", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597261, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247"}, {"name": "Danilo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 348, "tweet_count": 45253, "listed_count": 0}, "id": "1156192425322471427", "location": "Recife, Brasil", "username": "Danilo25838508"}, {"name": "fre \u096a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1493, "tweet_count": 7566, "listed_count": 4}, "id": "2748951856", "location": "She/her | libra | INT-J |", "username": "capt4infalc0n"}, {"name": "Wendell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 863, "tweet_count": 25706, "listed_count": 0}, "id": "1013837964147871745", "location": "Rio das Ostras \ud83c\udf34", "username": "WendellFrr"}, {"name": "Onlyfans Promotion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38091, "following_count": 124, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "id": "1140061962543521792", "username": "onlyfansproxo_"}, {"name": "La se\u00f1ora K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 405, "tweet_count": 26300, "listed_count": 4}, "id": "1090679682125709312", "location": "Lima, Peru", "username": "laSraKfuerzan1"}, {"name": "Brujivegana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 588, "tweet_count": 84187, "listed_count": 5}, "id": "756874949025988608", "location": "Munique, Baviera", "username": "gissemuro"}, {"name": "NO JUSTICE NO PEACE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 4933, "tweet_count": 15423, "listed_count": 23}, "id": "2155030736", "location": "IGUALADA. LAVFRANCOLI. CAT", "username": "Arleccino1"}, {"name": "Pablo Bonat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}, "id": "229416225", "location": "Perpiny\u00e0", "username": "pablobonat"}, {"name": "Paulo Cesar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16186, "following_count": 14763, "tweet_count": 185498, "listed_count": 40}, "id": "61068210", "location": "Nova Iorque, USA", "username": "pacefeco"}, {"name": "Gloria Perez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2011097, "following_count": 1069, "tweet_count": 47514, "listed_count": 4300}, "id": "44341095", "location": "Miami beach", "username": "gloriafperez"}, {"name": ",, TEEN WOLF MOVIE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 2280, "tweet_count": 48072, "listed_count": 6}, "id": "1715918629", "username": "loseyourmind__"}, {"name": "Cristiano Ferraz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 922, "tweet_count": 15377, "listed_count": 6}, "id": "26986059", "location": "iPhone:", "username": "Brutusbiker"}, {"name": "Alejandro Oveja Negra.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 3260, "tweet_count": 56398, "listed_count": 19}, "id": "2242897992", "location": "Fuera de la burbuja.", "username": "Delnortecitosoy"}, {"name": "Javo Sanfeli\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46197, "following_count": 5687, "tweet_count": 155383, "listed_count": 0}, "id": "19846233", "location": "santiago de chile", "username": "Sanfeliu"}, {"name": "Angelo G P Garaventa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 2361, "tweet_count": 23067, "listed_count": 6}, "id": "305144402", "location": "ITALY - GENOVA", "username": "AngeloGaraventa"}, {"name": "Cesar Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1778, "tweet_count": 107471, "listed_count": 0}, "id": "31764238", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cesarefatimaglo"}, {"name": "Maria do Ros\u00e1rio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490061, "following_count": 1695, "tweet_count": 32811, "listed_count": 1382}, "id": "63118359", "location": "Brasil", "username": "mariadorosario"}, {"name": "Rodolfo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1050, "tweet_count": 95900, "listed_count": 1}, "id": "780554472", "username": "elprofe008"}, {"name": "Lucila Guardado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 1065, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}, "id": "391785721", "location": "El Salvador", "username": "LucilaGuardado"}, {"name": "Pepe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 444, "tweet_count": 9895, "listed_count": 0}, "id": "260858575", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Pepeyarritu"}, {"name": "xico s\u00e1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1705698, "following_count": 15489, "tweet_count": 144775, "listed_count": 2493}, "id": "45447020", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "xicosa"}, {"name": "(A)rgoth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820326, "listed_count": 53}, "id": "87743630", "username": "ArgothR"}, {"name": "AFRO REVOLT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45862, "following_count": 7538, "tweet_count": 151160, "listed_count": 195}, "id": "713618014", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "afrorevolt"}, {"name": "SILVIO DONATANGELO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 960, "tweet_count": 15461, "listed_count": 0}, "id": "392629873", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sdonatangelo"}, {"name": "Juan Pizan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2330, "tweet_count": 15175, "listed_count": 1}, "id": "720065598009511938", "username": "shirocpv"}, {"name": "MCZ \ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 3944, "tweet_count": 111749, "listed_count": 9}, "id": "202913340", "location": "Macei\u00f3 - AL, Brasil", "username": "cwcmcz"}, {"name": "Gazeta do Povo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 599065, "following_count": 3611, "tweet_count": 297772, "listed_count": 1779}, "id": "15084884", "location": "Brasil", "username": "gazetadopovo"}, {"name": "Jose Luis Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1342, "tweet_count": 39429, "listed_count": 0}, "id": "427605577", "location": "Guarico-Venezuela", "username": "diaz_jl14"}, {"name": "MiXTirRo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "id": "529127693", "location": "Lima-Peru", "username": "McMichirro"}, {"name": "Tulio Ciseron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 4428, "tweet_count": 55163, "listed_count": 2}, "id": "2987691893", "username": "TulioCiseron"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "maricadelreino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 232, "tweet_count": 4640, "listed_count": 0}, "id": "1166268563696566272", "username": "Dolores21180180"}, {"name": "merlin caldera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 647, "tweet_count": 51774, "listed_count": 6}, "id": "494029263", "username": "merlincaldera"}, {"name": "trip\u0950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 241, "tweet_count": 38456, "listed_count": 2}, "id": "3753452236", "username": "vitoria_vvz"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Ana Elvira Oliveira2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9a\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1208, "tweet_count": 64123, "listed_count": 1}, "id": "2550285291", "location": "Moreno, Brasil", "username": "AnaElviraOlivei"}, {"name": "Storyline Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot"}, {"name": "Ladygalga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2152, "tweet_count": 90056, "listed_count": 1}, "id": "985259745975197696", "location": "Milano ", "username": "Ladygalga1"}, {"name": "Soare$$$", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 175, "tweet_count": 4703, "listed_count": 0}, "id": "1050180883641245697", "location": "062", "username": "ThalyssonSoare4"}, {"name": "Silvana Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 3457, "tweet_count": 58046, "listed_count": 13}, "id": "59401065", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "silsilrock"}, {"name": "News24web", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 101, "tweet_count": 10481, "listed_count": 1}, "id": "2514718879", "username": "News24web"}, {"name": "Carlos con K y sin S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 271, "tweet_count": 16765, "listed_count": 0}, "id": "549511244", "username": "KarloLatte"}, {"name": "DL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 867, "tweet_count": 17163, "listed_count": 3}, "id": "967857623138648064", "username": "dl_darkmagick"}, {"name": "Roy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}, "id": "159693568", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "narukiroy"}, {"name": "Rei Punhetinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 415, "tweet_count": 75033, "listed_count": 0}, "id": "953123123934695424", "location": "(they/them) S\u00e3o Lu\u00eds", "username": "tastelikejilo"}, {"name": "The real Razor Ramon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 211, "tweet_count": 9412, "listed_count": 7}, "id": "1446889082", "username": "bigmeck71"}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd87 \ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\ud83e\udd2d\ud83e\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 245, "tweet_count": 32117, "listed_count": 0}, "id": "858750154308022273", "username": "byanca_carmo"}, {"name": "d\u00e1blio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1037, "tweet_count": 27366, "listed_count": 0}, "id": "830789265894293505", "username": "WL_O7iveira"}, {"name": "Reby\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 959, "tweet_count": 29293, "listed_count": 0}, "id": "1148354570", "username": "domspower"}, {"name": "papa charles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 4464, "tweet_count": 272971, "listed_count": 34}, "id": "397853516", "username": "ferroice40"}, {"name": "Filippo Bergamino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 25, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}, "id": "166920982", "username": "filofinanz"}, {"name": "teresa arbulu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1309, "tweet_count": 80613, "listed_count": 15}, "id": "451319513", "username": "teresaarbulu"}, {"name": "Xavi Sanz Serrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2038, "tweet_count": 160521, "listed_count": 34}, "id": "1443353778", "username": "AllnewXSase"}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}, "id": "1720435670", "location": "Volando hacia el cosmos", "username": "Garrac_1"}, {"name": "la reina del underground", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 664, "tweet_count": 72917, "listed_count": 7}, "id": "326478350", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "pierdolakbza"}, {"name": "Javi. M.P.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 65, "tweet_count": 8125, "listed_count": 0}, "id": "907325974836125697", "location": "Espanha", "username": "Masochist_8"}, {"name": "Jes\u00fas Molero \u03c8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37080, "following_count": 787, "tweet_count": 63709, "listed_count": 101}, "id": "268337545", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "username": "psisuki"}, {"name": "Alberto Jim\u00e9nez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1044, "tweet_count": 9860, "listed_count": 14}, "id": "3936743601", "location": "Gav\u00e0, Spain", "username": "el5fantastico"}, {"name": "Fausto Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16608, "following_count": 875, "tweet_count": 214452, "listed_count": 258}, "id": "516537621", "username": "faustianovich"}, {"name": "jose jgnacio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 592, "tweet_count": 82800, "listed_count": 8}, "id": "3371166580", "username": "JgnacioJose"}, {"name": "Diario SPORT", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2036988, "following_count": 138, "tweet_count": 462411, "listed_count": 9289}, "id": "19343904", "location": "Barcelona", "username": "sport"}, {"name": "Chico Greg\u00f3rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 1995, "tweet_count": 152765, "listed_count": 12}, "id": "115666306", "location": "Caic\u00f3, Brasil", "username": "chicogregorio"}, {"name": "Ursal_Anti-Fascista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1074, "tweet_count": 9463, "listed_count": 2}, "id": "1021489630523351040", "username": "Ursal_Latino"}, {"name": "Ana Beatriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 331, "tweet_count": 62167, "listed_count": 0}, "id": "3319879210", "username": "anabeatriz19621"}, {"name": "\u262f\ufe0f\u0279\u01dd\ua4de\u262f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 653, "tweet_count": 7636, "listed_count": 3}, "id": "77783516", "location": "Misiones, Argentina", "username": "FerVonArx"}, {"name": "Leonardo M Leite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 850, "tweet_count": 151271, "listed_count": 23}, "id": "199395445", "location": "Natal RN Brasil", "username": "lmleite0409"}, {"name": "Sh\u00f6n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 340, "tweet_count": 3643, "listed_count": 0}, "id": "2997231898", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "ShonNico"}, {"name": "Oriana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 216, "tweet_count": 34701, "listed_count": 2}, "id": "1687122799", "location": "Eldorado Misiones Argentina", "username": "OriiFernandez5"}, {"name": "nick \u21af", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 2016, "tweet_count": 47833, "listed_count": 3}, "id": "946061578520203264", "username": "kilyzua"}, {"name": "M\u00e1rcio Calderaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 3889, "tweet_count": 48499, "listed_count": 0}, "id": "1121890923296772097", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "MrcioCalderaro1"}, {"name": "Fernando thomas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 7465, "tweet_count": 39335, "listed_count": 10}, "id": "2358231810", "username": "darkovic77"}, {"name": "Sonita Zavaleta Toukkari\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 2418, "tweet_count": 10419, "listed_count": 13}, "id": "46949094", "location": "Helsinki, Finland", "username": "Princess_Sonita"}, {"name": "Rogelio Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3954, "tweet_count": 135345, "listed_count": 35}, "id": "103348104", "location": "\u00dcT: 10.654866,-71.61958", "username": "rogeliodiaz21"}, {"name": "Raiza Carolina MC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10445, "following_count": 6336, "tweet_count": 127986, "listed_count": 50}, "id": "215469249", "username": "CRITERIOPROPIO"}, {"name": "Rosana Bayma\ud83d\udd75\ud83c\udf93\ud83c\udfb8\ud83c\udf38\ud83d\udc98\ud83d\udeab \ud83d\udc26\ud83d\udc60", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1365, "tweet_count": 40208, "listed_count": 1}, "id": "734034871664975872", "location": "Brasil", "username": "rosanabayma"}, {"name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2322, "tweet_count": 20405, "listed_count": 8}, "id": "69925617", "location": "Rio de Janeiro", "username": "biapimenta2009"}, {"name": "Roberta Cretella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 6229, "tweet_count": 317540, "listed_count": 153}, "id": "4863618933", "username": "CretellaRoberta"}, {"name": "mike1937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 671, "tweet_count": 1217, "listed_count": 0}, "id": "1049675171529981953", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "mike19374"}, {"name": "T R O Y A N A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15327, "following_count": 6535, "tweet_count": 25903, "listed_count": 10}, "id": "1155420680", "location": "Colombia", "username": "333Anamaria"}, {"name": "Critconst", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "username": "Critconst"}, {"name": "\u2014 chia\ud83d\udc9f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 407, "tweet_count": 16864, "listed_count": 1}, "id": "876128115113820160", "location": "she/her", "username": "CURSINGMYNAM3"}, {"name": "simoballi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 750, "tweet_count": 12760, "listed_count": 3}, "id": "3040244036", "location": "Tuscany, Italy", "username": "3214Sb"}, {"name": "Coc\u00f2\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2228, "tweet_count": 15437, "listed_count": 6}, "id": "1883116345", "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "username": "dolceoceano"}, {"name": "Braqui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 275, "tweet_count": 30111, "listed_count": 1}, "id": "339325740", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "BrxCxrr_"}, {"name": "fabiola?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 601, "tweet_count": 3673, "listed_count": 1}, "id": "2603101778", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "straylittlecatt"}, {"name": "adao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 307, "tweet_count": 100171, "listed_count": 8}, "id": "890280852", "location": "setor 2814", "username": "vrnsoe"}, {"name": "Fabian Galegos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 696, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}, "id": "1056275451797295104", "username": "GalegosFabian"}, {"name": "Luis de la Torre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1652, "tweet_count": 12494, "listed_count": 2}, "id": "2163013367", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "luisaluche"}, {"name": "Guaje Salvaje", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70584, "following_count": 5633, "tweet_count": 36710, "listed_count": 189}, "id": "918490448632664064", "location": "Tabarnia", "username": "GuajeSalvaje"}, {"name": "Camilla de Zorzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 385, "tweet_count": 17956, "listed_count": 3}, "id": "3217372921", "location": "Veneza, Veneto", "username": "camilladezorzi"}, {"name": "Zazoom Social News", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180086, "listed_count": 2191}, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomblog"}, {"name": "NALIN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1374, "tweet_count": 43012, "listed_count": 5}, "id": "65759788", "username": "MarcioNalin"}, {"name": "Mar\u00eda Teresa De Pool", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 2940, "tweet_count": 136113, "listed_count": 30}, "id": "111436904", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "MtDePool"}, {"name": "nathan com h de lixo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 241, "tweet_count": 7546, "listed_count": 0}, "id": "933979309332729856", "location": "No Inferno de Montes Claros", "username": "MISTERFILTH666"}, {"name": "fumei diamba vencida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522648, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "id": "1015972843", "location": "Londrina, Brasil", "username": "brusnos"}, {"name": "Nieves Ulayar.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 1130, "tweet_count": 32411, "listed_count": 8}, "id": "1450679695", "username": "nulayar"}, {"name": "Luis del Pino", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "id": "241993704", "location": "Madrid", "username": "ldpsincomplejos"}, {"name": "\u00aeRhuanzera \ud83c\udf29\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 2143, "tweet_count": 5636, "listed_count": 0}, "id": "1077692260500815872", "location": "Toledocity", "username": "rhuanelramon"}, {"name": "marbella palencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 2383, "tweet_count": 112434, "listed_count": 0}, "id": "166278836", "location": "-gu\u00e1rico-", "username": "marbelladej"}, {"name": "IRONSTONE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 642, "tweet_count": 37511, "listed_count": 46}, "id": "192136558", "location": "\u9b54\u754c", "username": "HellzavielerJP"}, {"name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "id": "1110742416", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "username": "yokohama_puente"}, {"name": "Junior tapia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4250, "following_count": 44, "tweet_count": 3349, "listed_count": 17}, "id": "1052672834353295360", "username": "Hijodelapark1"}, {"name": "Naci\u00f3n Lucha Libre Oficial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6555, "following_count": 14, "tweet_count": 968, "listed_count": 19}, "id": "1116370888239140865", "username": "NacionLucha"}, {"name": "Elena del Olmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 737, "tweet_count": 15277, "listed_count": 7}, "id": "1280140789", "username": "eledelolmo"}, {"name": "Juan Torres L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65738, "following_count": 3166, "tweet_count": 17997, "listed_count": 1273}, "id": "110403389", "location": "Sevilla", "username": "juantorreslopez"}, {"name": "Tulio Monsalve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 424, "tweet_count": 5317, "listed_count": 0}, "id": "405812583", "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "tmonsalvev"}, {"name": "Antonio Jes\u00fas Torres D\u00edaz, Miguel Cabrera Stan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11411, "following_count": 1851, "tweet_count": 64680, "listed_count": 78}, "id": "38339437", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "ajtorresd"}, {"name": "VeroNi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 337, "tweet_count": 20519, "listed_count": 0}, "id": "739154515086172160", "location": "Lima, Peru", "username": "VeroNikoleHR"}, {"name": "Fabiiolaa Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 112, "tweet_count": 8503, "listed_count": 0}, "id": "2844027652", "username": "KarlaFa01593749"}, {"name": "Bru\u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31630, "following_count": 198, "tweet_count": 19981, "listed_count": 105}, "id": "37322760", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "brunabruce"}, {"name": "Marcela Castillo C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "id": "758899591211122688", "username": "Marcela45231150"}, {"name": "Marat\u00f3n Radio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12965, "following_count": 5452, "tweet_count": 21951, "listed_count": 200}, "id": "1618069808", "username": "MaratonRadio"}, {"name": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fDrinkingRunners \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20207, "following_count": 2250, "tweet_count": 127231, "listed_count": 393}, "id": "447192743", "location": "Sobre unas zapatillas \ud83d\udc5f", "username": "DrinkingRunners"}, {"name": "vanessa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 675, "tweet_count": 28583, "listed_count": 18}, "id": "1156050268229984257", "username": "trikreyes"}, {"name": "sab \ud83d\udc33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 522, "tweet_count": 56131, "listed_count": 5}, "id": "3193011627", "username": "cattwaii"}, {"name": "\u2119\ud835\udd40\ud835\udd4f\ud835\udd46\ud835\udd4b\ud835\udd3c\ud83c\uddff\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1751, "tweet_count": 4628, "listed_count": 0}, "id": "4063769194", "location": "Mesquita.", "username": "CRF_Pixote"}, {"name": "Alfredo Varona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9068, "following_count": 2587, "tweet_count": 17388, "listed_count": 125}, "id": "300750327", "location": "Madrid, Spain", "username": "AlfredoVaronaA"}, {"name": "Nicola Petruzzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 512, "tweet_count": 1173, "listed_count": 1}, "id": "22614333", "location": "Rome", "username": "NicolaPetruzzi"}, {"name": "On Stefano Pedica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 2583, "tweet_count": 17423, "listed_count": 110}, "id": "394588524", "location": "Roma, Lazio", "username": "Sen_Pedica"}, {"name": "\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 887, "tweet_count": 13321, "listed_count": 6}, "id": "771739070519279621", "username": "_lostinloueyes"}, {"name": "LAMU\u4f1a\u9577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 32}, "id": "2749070017", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "username": "powpowaoaoda"}, {"name": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 252, "tweet_count": 13677, "listed_count": 0}, "id": "2253049136", "username": "Soltorres01"}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"name": "Ticinolive", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 28, "tweet_count": 27025, "listed_count": 30}, "id": "949898738", "username": "ticino_live"}, {"name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15531, "following_count": 11, "tweet_count": 1429078, "listed_count": 9}, "id": "923310293110935553", "location": "Brasil", "username": "alifonebrasil"}, {"name": "Luscas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 275, "tweet_count": 18620, "listed_count": 0}, "id": "203561549", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "lucas_sacii"}, {"name": "Tornasamu72", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 2064, "tweet_count": 68027, "listed_count": 0}, "id": "1001472962300731392", "location": "Milano, Lombardia", "username": "samuele26572"}, {"name": "No soy estudiante, soy Spookywacket \ud83d\udc3a \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 841, "tweet_count": 230758, "listed_count": 16}, "id": "205333671", "location": "27/07/87, Surrey, England.", "username": "Pyjamawacket"}, {"name": "Paola Huaitalla N\u00fa\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 575, "tweet_count": 39883, "listed_count": 4}, "id": "74157266", "location": "Lima", "username": "PaopaoHn"}, {"name": "Punished Leonardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1930, "tweet_count": 31786, "listed_count": 1}, "id": "264117014", "location": "It\u00e1polis - Congo", "username": "Punished_Leo"}, {"name": "\ud835\udd75\ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1321, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "id": "1416576890", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "Jamesreyna_"}, {"name": "Gayosso\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 400, "tweet_count": 16037, "listed_count": 0}, "id": "804755745895915520", "username": "NaibyGayosso"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 913, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}, "id": "1030144950632112129", "username": "Because2Ihappy"}, {"name": "DAVID BECERRIL \ud83d\ude0e,\ud83d\ude9b\ud83c\udfb1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 29, "tweet_count": 101678, "listed_count": 2}, "id": "4800995892", "location": "Estado de M\u00e9xico!", "username": "DavidBe06385114"}, {"name": "antonymarco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1775, "tweet_count": 303169, "listed_count": 86}, "id": "430743919", "location": "lombardia", "username": "marcuspascal1"}, {"name": "James Dove", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 487, "tweet_count": 24220, "listed_count": 6}, "id": "439131272", "location": "Somewhere in the Northern Land", "username": "GcColombo"}, {"name": "Para ser iluminati \ud83d\udc41\ufe0f tienes que sufrir!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 210, "tweet_count": 56921, "listed_count": 1}, "id": "1628447845", "location": "infierno", "username": "xxxxxxADES"}, {"name": "bi sexy ual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 379, "tweet_count": 62117, "listed_count": 0}, "id": "3001460785", "username": "kethcaralha"}, {"name": "Borja Gallegos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86266, "listed_count": 0}, "id": "3380554973", "username": "BorjaAgallegos"}, {"name": "JL \ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 486, "tweet_count": 29167, "listed_count": 1}, "id": "142470100", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "villareyna11"}, {"name": "THIAGO \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2057, "tweet_count": 39540, "listed_count": 0}, "id": "781985985626271748", "username": "thicarva7ho"}, {"name": "Ledher \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4259, "following_count": 3463, "tweet_count": 138021, "listed_count": 38}, "id": "55749870", "location": "Espanha", "username": "ledher"}, {"name": "DJ Highschool", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 184, "tweet_count": 22488, "listed_count": 20}, "id": "956795526", "location": "South Suginami", "username": "DJ_Highschool"}, {"name": "rafael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 203, "tweet_count": 15192, "listed_count": 0}, "id": "857153083", "location": "Niter\u00f3i, RJ ", "username": "rafaeldoprado5"}, {"name": "N\u00e8stor Otero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 37, "tweet_count": 10144, "listed_count": 0}, "id": "949900040436293632", "username": "Nestornemas"}, {"name": "Ra\u2019s al Ghul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 198, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}, "id": "777544483424481280", "username": "pies_tatuados"}, {"name": "nemosh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 506, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "id": "781373744161910784", "location": "\u5343\u8449\u770c\u8239\u6a4b\u5e02", "username": "nemosh1985"}, {"name": "desativado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 327, "tweet_count": 14394, "listed_count": 0}, "id": "1055185640898342914", "location": "021\ud83c\udf34", "username": "Crf_gabiss"}, {"name": "MenosQueMiReputaci\u00f3n\ud83d\udc48", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 275, "tweet_count": 14615, "listed_count": 1}, "id": "3292402865", "location": "#RepublicaDeLaBOCA \u2661 Mercedes", "username": "SolSA_11ah"}, {"name": "Isa M. Castrillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 3216, "tweet_count": 41365, "listed_count": 22}, "id": "72308106", "location": "Valencia - Venezuela", "username": "IsaMCas"}, {"name": "VK_Natan S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 79, "tweet_count": 1323, "listed_count": 0}, "id": "1058144519206641666", "username": "kkkvaichorar"}, {"name": "Isadaora \ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34237, "following_count": 955, "tweet_count": 134986, "listed_count": 25}, "id": "2750522385", "location": "\u5e7b\u60f3\u90f7", "username": "aquelaisaali"}, {"name": "EMMA 5stelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 666, "tweet_count": 60546, "listed_count": 28}, "id": "99361454", "location": "Varese italia", "username": "emmazanni"}, {"name": "Gstv \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 294, "tweet_count": 39787, "listed_count": 0}, "id": "2758809303", "location": "JDG, Barreira, Mesquita", "username": "JapaoBrm"}, {"name": "L\u00e9o Brites", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 819, "tweet_count": 24459, "listed_count": 0}, "id": "1070509031213752320", "username": "BritesLB"}, {"name": "Lula presidente! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 7451, "tweet_count": 24621, "listed_count": 1}, "id": "956983401025802240", "location": "Brasil", "username": "brandao_xanxere"}, {"name": "Marta@davilax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 127, "tweet_count": 1674, "listed_count": 0}, "id": "959874109856468992", "username": "Martadavilax4"}, {"name": "Alexandre Assis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7- SOU BOLSONARO, SOU BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1428, "tweet_count": 26264, "listed_count": 0}, "id": "1040675815275548672", "location": "Dallas, TX", "username": "AlexxandreAssis"}, {"name": "ella\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 681, "tweet_count": 169693, "listed_count": 14}, "id": "3037829741", "location": "the walking dead, lucifer. dc comics. joker, bucky, batman, harley, selina. demi, taylor, nirvana, pinkfloyd.", "username": "cosringa"}, {"name": "twd spoilers \ud83d\udd1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5927, "following_count": 1, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "id": "1059823455510650880", "location": "commonwealth", "username": "ourdeadspoilers"}, {"name": "Stefano Redi Serra \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2076, "tweet_count": 160558, "listed_count": 1}, "id": "563529644", "location": "Hyperur\u00e1nion ", "username": "RediStefano"}, {"name": "Arisu - \u307f\u3069\u308a \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf80\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2083, "tweet_count": 130400, "listed_count": 5}, "id": "379434744", "location": "camii", "username": "c_mi27478"}, {"name": "jean Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 348, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "id": "3185477085", "location": "Apucarana, Brasil", "username": "jean_riberio"}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9426643, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"name": "jessy \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1942, "tweet_count": 61372, "listed_count": 7}, "id": "1606545481", "location": "meu aniversario nao \u00e9 esse", "username": "jessxkws"}, {"name": "Gabriel De Armas B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 310, "tweet_count": 3777, "listed_count": 2}, "id": "101133962", "location": "\u00dcT: 10.096354,-68.086527", "username": "gabrielandresde"}, {"name": "James Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 233, "tweet_count": 18483, "listed_count": 0}, "id": "1118257147459063810", "username": "JamesRi48888863"}, {"name": "rocio \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 390, "tweet_count": 11309, "listed_count": 2}, "id": "2465415350", "location": "San Francisco, Cordoba ", "username": "RoFlorito"}, {"name": "Yeni \ud83c\udf3b\ud83c\udfdd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 341, "tweet_count": 14647, "listed_count": 0}, "id": "2997786276", "location": "Lima, Peru", "username": "ytg_71"}, {"name": "Claudia Nunes \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83e\udd21\ud83e\udee1\ud83e\udee1\ud83e\udee1\ud83e\udee1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 2282, "tweet_count": 35286, "listed_count": 0}, "id": "1113997773303631872", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "ClaudiaRN29"}, {"name": "\ud835\uddd8\ud835\uddf9 \ud835\udddd\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc 503\u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 4964, "tweet_count": 166625, "listed_count": 11}, "id": "3184650612", "username": "Eljusticiero503"}, {"name": "tyrant de salto alto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 633, "tweet_count": 249652, "listed_count": 40}, "id": "824502074", "username": "loftycries"}, {"name": "D\u044d\u03c2 \u2014Kievan Black Ghost\u6771 \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \ud83e\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 4775, "tweet_count": 24253, "listed_count": 1}, "id": "573861645", "location": "\ud83c\udd69", "username": "DhEhSh"}, {"name": "Juana la Cubana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 359, "tweet_count": 33977, "listed_count": 2}, "id": "1250391997", "location": "Santa Fe", "username": "Maju_ok"}, {"name": "BLU-RAY RODA NOS CONSOLES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16962, "following_count": 1336, "tweet_count": 160218, "listed_count": 312}, "id": "40246305", "location": "Porto Alegre", "username": "blogdojotace"}, {"name": "Agust\u00edn Terenzano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 437, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}, "id": "1039700570184056832", "location": "Concordia, Argentina", "username": "AgTerenzano"}, {"name": "Un_ Cualquiera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 868, "tweet_count": 60684, "listed_count": 16}, "id": "1968215522", "location": "Safe  in my Empire of Dirt ", "username": "migueli0n"}, {"name": "Oscar Hurtado Leon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 373, "tweet_count": 48377, "listed_count": 0}, "id": "2188839678", "location": "Peru", "username": "OHurtado_leon"}, {"name": "Rey con Barba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62560, "following_count": 2685, "tweet_count": 36175, "listed_count": 114}, "id": "3195358007", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "reyconbarba"}, {"name": "Jaroslaw Szeptycki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1029, "tweet_count": 63195, "listed_count": 3}, "id": "882616179331878912", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "JaroslawSzepty1"}, {"name": "Dany Ur\u00edas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 527, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "id": "1139380529189421058", "username": "urias_dany"}, {"name": "ornxllxs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4181, "following_count": 677, "tweet_count": 146847, "listed_count": 3}, "id": "1868456232", "location": "Cidade de Deus, RJ ", "username": "ornxllxs_LF"}, {"name": "Francisco Pacheco\u203c\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 899, "tweet_count": 33711, "listed_count": 1}, "id": "2824397769", "username": "Takeshrlter"}, {"name": "\ud835\ude2d\ud835\ude36\ud835\ude2d\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude22 \u2730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1237, "tweet_count": 21347, "listed_count": 6}, "id": "750467786695176192", "location": "sasukji \u2661", "username": "taekookvinito"}, {"name": "CLAUDIO LULA PRESIDENTE #ForaBolsonaro #Lula13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 4975, "tweet_count": 112259, "listed_count": 6}, "id": "1167365809007673344", "location": "Porto Alegre, RS", "username": "claudio_livre"}, {"name": "REGINA DINIZ OUTEIRO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1379, "tweet_count": 140402, "listed_count": 15}, "id": "91989624", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "REGINAOUTEIRO"}, {"name": "Julio Altamirano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 702, "tweet_count": 52405, "listed_count": 0}, "id": "2949048419", "location": "Lima, Peru", "username": "jcaq190287"}, {"name": "Ernesto Osorio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 2516, "tweet_count": 3736, "listed_count": 10}, "id": "86602523", "location": "Caracas", "username": "ErnestoOsorio"}, {"name": "|-/", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 582, "tweet_count": 58739, "listed_count": 4}, "id": "144319819", "location": "Rio de Janeiro", "username": "putamerdaEric"}, {"name": "kah\u2077 \u2b50 L \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 523, "tweet_count": 29313, "listed_count": 4}, "id": "314791402", "location": "hope world \u10e6", "username": "kahdramas"}, {"name": "Nonozinha do SUS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4332, "following_count": 1007, "tweet_count": 83444, "listed_count": 10}, "id": "312923852", "location": "Bel\u00e9m", "username": "Noatropil"}, {"name": "Dahiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1540, "tweet_count": 139954, "listed_count": 78}, "id": "158107440", "location": "harry's house", "username": "fearlessvoI6"}, {"name": "YESY BRICE\u00d1O LIPPE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 273, "tweet_count": 567, "listed_count": 0}, "id": "284768240", "location": "Piura,  Per\u00fa ", "username": "ybrili"}, {"name": "LUCIANA LEON ROMERO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "username": "LUCIANA_LEON_R"}, {"name": "Carledumelendez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1475, "tweet_count": 34927, "listed_count": 0}, "id": "1056670564348317701", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "username": "Carledumelende1"}, {"name": "Juca do Comboio.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 302, "tweet_count": 103398, "listed_count": 19}, "id": "189187248", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Jucakrl"}, {"name": "Freire Neto - motoreseacao.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9448, "following_count": 10368, "tweet_count": 262475, "listed_count": 100}, "id": "18340618", "location": "\u00dcT: -5.860447,-35.197846", "username": "freireneto"}, {"name": "A.E.anton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 2233, "tweet_count": 524618, "listed_count": 11}, "id": "791417062715486208", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "torque2punto0"}, {"name": "Fernando S\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2516, "tweet_count": 165221, "listed_count": 4}, "id": "3299845708", "username": "safhb10"}, {"name": "Stigmabase | ORG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 3733, "tweet_count": 1847785, "listed_count": 261}, "id": "138418838", "location": "CA | AM | AUNZ | UK | IE | HIV", "username": "StigmabaseO"}, {"name": "Stigmabase | ASIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 1274, "tweet_count": 1571586, "listed_count": 138}, "id": "149585330", "location": "Asia - Pacific", "username": "StigmabaseA"}, {"name": "\ud835\udcd0\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 715, "tweet_count": 6701, "listed_count": 0}, "id": "891065161833906176", "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil", "username": "carolp_s5"}, {"name": "ladyperucha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 127, "tweet_count": 5296, "listed_count": 1}, "id": "635630797", "username": "AntoMonjaras"}, {"name": "mars", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 691, "tweet_count": 72847, "listed_count": 5}, "id": "4898658819", "location": "millwood ", "username": "jisooears"}, {"name": "Bruna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 400, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "id": "748907930301427712", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "username": "Brunna_Maltta"}, {"name": "Psycofrenic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 164, "tweet_count": 1977, "listed_count": 2}, "id": "160978887", "location": "Salamanca, Guanajuato, Mexico", "username": "Yostiro"}, {"name": "Evandro Voto \u00datil? Vote Nulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 125, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}, "id": "1146064792559353856", "location": " ", "username": "evandro08323539"}, {"name": "insta: @tate.sca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8587, "following_count": 159, "tweet_count": 26951, "listed_count": 14}, "id": "3105758284", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "tate_cg"}, {"name": "anna.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 1635, "tweet_count": 19114, "listed_count": 2}, "id": "1042604076901564416", "location": "#vdn ", "username": "withsccp"}, {"name": "Nina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12560, "following_count": 1658, "tweet_count": 156569, "listed_count": 0}, "id": "171665630", "username": "badttai"}, {"name": "Tia do zap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4748, "tweet_count": 73342, "listed_count": 2}, "id": "1067975648038330368", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "MartaMenezes900"}, {"name": "Corrado\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83d\udc9a\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 364, "tweet_count": 10683, "listed_count": 1}, "id": "926112278335950853", "location": "Milano ", "username": "Corrado121216"}, {"name": "Robson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 3400, "tweet_count": 57276, "listed_count": 19}, "id": "1064245830", "location": "Roma", "username": "RRobitt2011"}, {"name": "Enrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3927, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}, "id": "187612425", "location": "Peru", "username": "eduardo_leon76"}, {"name": "Solo-Win", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 323, "tweet_count": 9025, "listed_count": 0}, "id": "3524644215", "location": "hoth", "username": "Jaina_Solowin"}, {"name": "Pinto \ud83d\udc23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 199, "tweet_count": 4718, "listed_count": 0}, "id": "1038911562973626374", "location": "#descubra", "username": "dan__zap"}, {"name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "username": "PedroHSaavedra1"}, {"name": "Chirping Blue Jay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2896, "tweet_count": 60804, "listed_count": 1}, "id": "845210285052850177", "username": "ChirpingBlueJay"}, {"name": "Adoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 579, "tweet_count": 4243, "listed_count": 0}, "id": "56764632", "location": "Para\u00edso perdido", "username": "Jenry_Farkas"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 5697, "tweet_count": 144277, "listed_count": 53}, "id": "1929290508", "location": "Peru", "username": "primerafuente1"}, {"name": "milena.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 109, "tweet_count": 3367, "listed_count": 2}, "id": "2424394028", "location": "heaven", "username": "milenariia"}, {"name": "\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 496, "tweet_count": 32068, "listed_count": 4}, "id": "1115819758706991104", "username": "yoongi_ssi93"}, {"name": "Jorgin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 576, "tweet_count": 4766, "listed_count": 0}, "id": "3785035947", "location": "Bxd, RJ", "username": "JorgeoBacana"}, {"name": "Kennedy \u2206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 168, "tweet_count": 13067, "listed_count": 0}, "id": "498358673", "location": "Frade, Angra dos Reis", "username": "K_nabiis"}, {"name": "vrozi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 701, "tweet_count": 38868, "listed_count": 5}, "id": "611270303", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "livocidade"}, {"name": "Jacqueline T. 22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 4974, "tweet_count": 135042, "listed_count": 1}, "id": "764320880", "username": "jacquelinetapi8"}, {"name": "doarda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 202, "tweet_count": 6045, "listed_count": 0}, "id": "3307370939", "location": "Paran\u00e1, Brazil", "username": "luizeduarda_"}, {"name": "@DAGHEL MINROSVY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 553, "tweet_count": 80620, "listed_count": 0}, "id": "1046368315", "location": "EL SALVADOR", "username": "golondrinanayib"}, {"name": "vhj2012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 5000, "tweet_count": 83325, "listed_count": 3}, "id": "575418401", "username": "vhj2012"}, {"name": "Julian De Lejos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 109, "tweet_count": 28808, "listed_count": 0}, "id": "2842729717", "location": "Peru", "username": "JuliandeLejos"}, {"name": "Ten\u00f3rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 890, "tweet_count": 16709, "listed_count": 0}, "id": "2861375553", "location": "complexo do J.G ", "username": "crf_tenorio1"}, {"name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83 spooky liz;; \ud81a\uddf7\u00b9\u00b3 \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1653, "tweet_count": 82531, "listed_count": 36}, "id": "871846361733505024", "location": "  \u2317 nekoma \u22c6 ", "username": "KUROOAGI0TA"}, {"name": "Esteban Guti\u00e9rrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 178, "tweet_count": 14562, "listed_count": 1}, "id": "702318686871404544", "username": "SultanOfSwing91"}, {"name": "caridadcalleja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 188, "tweet_count": 25176, "listed_count": 2}, "id": "1393242055", "username": "CaridadCalleja"}, {"name": "\ud83c\udf3bElaine\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 83, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}, "id": "1114238224262672384", "username": "Elaine19395227"}, {"name": "\ud83d\ude0dLua/Luh\ud83d\ude0d\ud83d\udc07\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 329, "tweet_count": 9358, "listed_count": 0}, "id": "1054922638513131520", "location": "\u00c1guas Formosas, Brasil", "username": "Luana03819778"}, {"name": "@Tellesval1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 0, "tweet_count": 43210, "listed_count": 2}, "id": "874280541046140928", "location": "RIO DE JANEIRO -BRASIL", "username": "Tellesval1"}, {"name": "Daniela Alejandra \ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 4963, "tweet_count": 216020, "listed_count": 1}, "id": "874371513385877509", "location": "Lima, Peru", "username": "dsaavedra2097"}, {"name": "Francisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 391, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "id": "1157757796349337606", "location": "Amazon\u00eda Peruana", "username": "FcoRozasV"}, {"name": "OhmNanon Au & Short AU's #OhmNanon #PPBK \ud83d\ude14\ud83c\udf08\ud83c\udf57\ud83c\udf57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 2974, "tweet_count": 60896, "listed_count": 16}, "id": "387761685", "location": "na covinha esquerda dele \ud83e\udd84", "username": "WangxiaoWife"}, {"name": "Asta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 942, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}, "id": "711992547653128192", "username": "H3nrrY94"}, {"name": "Papi de Andy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 33, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "id": "1170711945110048768", "username": "PapideAndy1"}, {"name": "NOEMA RIVAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1484, "tweet_count": 88991, "listed_count": 6}, "id": "106476979", "username": "NOEMARIVAS"}, {"name": "mazzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18987, "following_count": 17424, "tweet_count": 56586, "listed_count": 13}, "id": "2815275901", "location": "demi \u2661", "username": "jeonwap"}, {"name": "ClimaMarino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 203, "tweet_count": 89362, "listed_count": 6}, "id": "1660700942", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "ClimaMarino"}, {"name": "Torito de Pucar\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 2079, "tweet_count": 100152, "listed_count": 13}, "id": "22841813", "location": "Per\u00fa", "username": "toritodepucara"}, {"name": "L\u00f4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 126, "tweet_count": 4953, "listed_count": 0}, "id": "1623216506", "username": "LorenaaHorst"}, {"name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "id": "2967437679", "location": "100% vagabundo", "username": "iagofoster"}, {"name": "gio&war perfil de casal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 876, "tweet_count": 54287, "listed_count": 0}, "id": "1031895504987148288", "location": "namorada do donghyuck", "username": "heavxnna"}, {"name": "GrehecilethQuintero\u2665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 4685, "tweet_count": 297212, "listed_count": 24}, "id": "222668893", "location": "Aragua, Venezuela ", "username": "MedicenGreci_"}, {"name": "PedroRuiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}, "id": "1041166176846376960", "location": "Peru", "username": "Pedro_Ruiz_A"}, {"name": "Grazie LULA 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 725, "tweet_count": 22075, "listed_count": 30}, "id": "249489633", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "graziesescreve"}, {"name": "Aegon Targaryen \u2694\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10347, "following_count": 5755, "tweet_count": 116294, "listed_count": 20}, "id": "1024143757", "location": "Caracas, Venezuela.", "username": "Diazricardo94"}, {"name": "Danno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 1974, "tweet_count": 199947, "listed_count": 44}, "id": "32815098", "username": "danno_daniel"}, {"name": "Erick Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}, "id": "234851836", "location": "Lima, Peru", "username": "Erickrevilla"}, {"name": "Nate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1900, "tweet_count": 22710, "listed_count": 3}, "id": "1100218249743077377", "location": "Making my dreams come true. ", "username": "NatesWads"}, {"name": "\ud835\udd44\ud835\uddc2\ud835\uddc0\ud835\uddce\ud835\uddbe\ud835\uddc5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4154, "following_count": 4996, "tweet_count": 19225, "listed_count": 3}, "id": "1056558848205578242", "username": "Xbernxrdexu"}, {"name": "aniTa\ud83c\udf78vai ver o h", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6467, "following_count": 6203, "tweet_count": 64692, "listed_count": 57}, "id": "938437122373058560", "location": "\u2605!\u00a1 a/ela/-a", "username": "doncatsun"}, {"name": "status malucos do WhatsApp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785080, "following_count": 9, "tweet_count": 1220, "listed_count": 618}, "id": "1171178493348057088", "username": "statusdozap"}, {"name": "Pedro Areda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 682, "tweet_count": 29200, "listed_count": 0}, "id": "58866874", "location": "Brasil", "username": "PHAABSB"}, {"name": "Lo\ud83e\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1097, "tweet_count": 43842, "listed_count": 0}, "id": "952919418006310912", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "username": "Alves16Lory"}, {"name": "El Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1067, "tweet_count": 28943, "listed_count": 19}, "id": "777791660721836032", "location": "Honduras", "username": "elmundohn"}, {"name": "Milu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 350, "tweet_count": 23623, "listed_count": 4}, "id": "617414113", "location": "\u2764\ufe0f", "username": "MiluLeon__"}, {"name": "Dennis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 617, "tweet_count": 6105, "listed_count": 0}, "id": "1072367694", "username": "Ojos_candela"}, {"name": "Aracelis Barreto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 624, "tweet_count": 23876, "listed_count": 4}, "id": "234801865", "location": "Valencia - Venezuela", "username": "celisbarreto"}, {"name": "Luchini Z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1304, "tweet_count": 3139, "listed_count": 4}, "id": "13173472", "location": "\u00dcT: -12.074203,-77.075783", "username": "luis_zerga"}, {"name": "Mar\u00ed@ Elen@", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 955, "tweet_count": 82550, "listed_count": 1}, "id": "535968510", "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Marycy18"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 760, "tweet_count": 58452, "listed_count": 1}, "id": "92730976", "location": "+021", "username": "PedroRomanoff"}, {"name": "CS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 585, "tweet_count": 6802, "listed_count": 0}, "id": "940200658724155392", "location": "Santa Maria Madalena, Brasil", "username": "Patrick_XMG"}, {"name": "Will Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1649, "tweet_count": 54458, "listed_count": 0}, "id": "219203284", "location": "Lima, Peru", "username": "wrafale"}, {"name": "mia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 856, "tweet_count": 9263, "listed_count": 8}, "id": "997835652292063232", "location": "ac; rv; mn", "username": "brightlyagus"}, {"name": "Marley Brancaccio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1204, "tweet_count": 25638, "listed_count": 0}, "id": "1246020384", "username": "Mbrancacciobh"}, {"name": "JCG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 520, "tweet_count": 48363, "listed_count": 13}, "id": "59343507", "username": "tamuin"}, {"name": "hiloinformativo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}, "id": "1158130327904296961", "username": "hiloinformativo"}, {"name": "nati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 2546, "tweet_count": 63424, "listed_count": 8}, "id": "603444903", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "disasterjoy"}, {"name": "imp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 239, "tweet_count": 76006, "listed_count": 2}, "id": "1206084571", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "ltsmeremi"}, {"name": "Anu \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 964, "tweet_count": 161470, "listed_count": 10}, "id": "165177503", "location": "Caseros, Argentina", "username": "anucabj10"}, {"name": "aurora alb\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 469, "tweet_count": 19414, "listed_count": 3}, "id": "142675362", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "aury1711"}, {"name": "Lucca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 58, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1179956150458036224", "username": "Lucca01887966"}, {"name": "Elianna D\u00edaz Abad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 490, "tweet_count": 31715, "listed_count": 7}, "id": "134104013", "location": "Per\u00fa", "username": "EliannaDab"}, {"name": "curupira comedor de v\u00e9ia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 130, "tweet_count": 95648, "listed_count": 4}, "id": "1571486168", "username": "exoneptune"}, {"name": "EXO Charts \ud83c\udf6c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50007, "following_count": 12, "tweet_count": 3831, "listed_count": 232}, "id": "1090840327127224321", "username": "exoscharts"}, {"name": "FIGHT IT OUT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 1220, "tweet_count": 2703, "listed_count": 35}, "id": "154559245", "location": "YOKOHAMA / JAPAN", "username": "FIGHTITOUT045"}, {"name": "Nilson Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 130, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}, "id": "1139192742469410816", "location": "Panama", "username": "NilsonS26836732"}, {"name": "Morgana \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 564, "tweet_count": 30485, "listed_count": 4}, "id": "2212712669", "username": "MelinaCepeda_"}, {"name": "sambal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 43, "tweet_count": 142, "listed_count": 1}, "id": "1138268771041366016", "username": "sambal39993629"}, {"name": "Princesa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 155, "tweet_count": 2019, "listed_count": 1}, "id": "495100519", "location": "Colombia", "username": "PrinIsturiz"}, {"name": "Reportero24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "username": "Reportero24"}, {"name": "Gi \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 179, "tweet_count": 17746, "listed_count": 0}, "id": "1044293159067553792", "location": "Rj", "username": "gio__couto"}, {"name": "Leo \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 4996, "tweet_count": 35485, "listed_count": 2}, "id": "3100910063", "username": "leoandroidcpord"}, {"name": "Nati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 223, "tweet_count": 24367, "listed_count": 3}, "id": "212015900", "username": "oieanat"}, {"name": "Trizzia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 807, "tweet_count": 23840, "listed_count": 6}, "id": "43514031", "location": "Caracas - Venezuela", "username": "PatriziaCervia"}, {"name": "cuando era pavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38714, "following_count": 22246, "tweet_count": 351759, "listed_count": 117}, "id": "213672616", "location": "Venezuela", "username": "cuandoerapavo"}, {"name": "Ana Daniela Nieto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 611, "tweet_count": 95413, "listed_count": 15}, "id": "27730243", "location": "Turmero", "username": "AnitaDN"}, {"name": "Alc (Eu)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 386, "tweet_count": 8035, "listed_count": 0}, "id": "3438105921", "location": "Brasil", "username": "WantedKaiak"}, {"name": "HBO Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 556759, "following_count": 8318, "tweet_count": 413336, "listed_count": 1119}, "id": "105136087", "location": "Brasil", "username": "HBO_Brasil"}, {"name": "lorena giraldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 23, "tweet_count": 7954, "listed_count": 0}, "id": "584015619", "username": "LoreCGiraldo"}, {"name": "Uziel Navas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 173, "tweet_count": 3478, "listed_count": 0}, "id": "1004265748888317953", "username": "navas_uziel"}, {"name": "Carvalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 223, "tweet_count": 27304, "listed_count": 0}, "id": "1044752465307029504", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "username": "TiagoRafaelGal1"}, {"name": "Nellys Rivero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 552, "tweet_count": 18949, "listed_count": 0}, "id": "809924755923075073", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "NellysRivero2"}, {"name": "~~Destiny's wings~~", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 180, "tweet_count": 47668, "listed_count": 5}, "id": "1326608953", "location": "En mi imaginaci\u00f3n ", "username": "Tsundere_voice"}, {"name": "Armando Solano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 251, "tweet_count": 83791, "listed_count": 0}, "id": "2460958113", "username": "ArmandoSolano19"}, {"name": "aQuiles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 308, "tweet_count": 6830, "listed_count": 1}, "id": "389819735", "location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "username": "emigaari"}, {"name": "Adrian Reyes \ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 233, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "id": "889271320571260929", "location": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "username": "Adrian09Reyes"}, {"name": "ventus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 267, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "id": "3232225249", "location": "Tonacatepeque, El Salvador", "username": "ventur_11"}, {"name": "Aline \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1351, "tweet_count": 40299, "listed_count": 2}, "id": "187706766", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "kosheline"}, {"name": "Coisa & Tau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1456, "tweet_count": 76648, "listed_count": 0}, "id": "961963356293910528", "username": "tauanealvesg"}, {"name": "sara\ud83e\udd87 it's you, it's me, it's us.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 808, "tweet_count": 35957, "listed_count": 22}, "id": "817677869312774144", "location": "genya and nancys gf", "username": "ltcastle_"}, {"name": "m\u1972rt \u2665 \u1972t\u1971\u1971z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 546, "tweet_count": 11121, "listed_count": 8}, "id": "1031139507243032577", "username": "fvckbbaekhyun"}, {"name": "\u0f3aItze\u2113\u0f3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 3210, "tweet_count": 13889, "listed_count": 9}, "id": "2349397508", "location": "Santa Fe, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "itsflorenciacas"}, {"name": "Andr\u00e9 Rhouglas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 62, "tweet_count": 5682, "listed_count": 0}, "id": "123254134", "location": "Ponte Nova", "username": "DEIXAVER"}, {"name": "Vanessa Freitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 496, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "id": "940228028759793664", "username": "vansf4"}, {"name": "\u2728lar\u00a1ssinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1190, "tweet_count": 86815, "listed_count": 0}, "id": "4736066297", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fiaux_lari"}, {"name": "Paulo Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 424, "tweet_count": 3947, "listed_count": 0}, "id": "1380662688", "username": "phgideous"}, {"name": "Carmen Ortiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 62, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "id": "1142282518865088512", "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "CarmenO83807500"}, {"name": "\ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 586, "tweet_count": 11166, "listed_count": 0}, "id": "782416930485436417", "location": "Rj", "username": "morenafrr"}, {"name": "2 P DO D E N D \u00ca \ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25208, "following_count": 1706, "tweet_count": 47913, "listed_count": 2}, "id": "877401042031345664", "location": "Ilha do Governador", "username": "Doiiisp"}, {"name": "\ud83d\udc49Estado m\u00ednimo, talkei!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 5296, "tweet_count": 208660, "listed_count": 10}, "id": "266743222", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "username": "Heberbsb"}, {"name": "Jordan Samuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1715, "tweet_count": 47991, "listed_count": 0}, "id": "1013975688871841794", "username": "Samuelsondavis2"}, {"name": "maria regina baptista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1571, "tweet_count": 19339, "listed_count": 0}, "id": "1099083285903364096", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "mariareginabap3"}, {"name": "Lucy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1405, "tweet_count": 12421, "listed_count": 2}, "id": "3129701789", "location": " \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "Targaryenfem"}, {"name": "Serafina\u2728\ud83c\udf19\ud83d\udcab\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 861, "tweet_count": 13295, "listed_count": 0}, "id": "162750084", "username": "tami_chann"}, {"name": "VidayLibertad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 3741, "tweet_count": 91712, "listed_count": 4}, "id": "841881934103994370", "username": "March25Peru"}, {"name": "Milagritos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 155, "tweet_count": 118151, "listed_count": 0}, "id": "186212400", "username": "milagritos2512"}, {"name": "Eduardo Almeida \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83d\uded0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 565, "tweet_count": 46524, "listed_count": 0}, "id": "278128922", "location": "ribeir\u00e3o preto", "username": "duelilian"}, {"name": "luis vera  torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 102, "tweet_count": 59200, "listed_count": 4}, "id": "1586724445", "username": "luisveratorres1"}, {"name": "Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 247, "tweet_count": 1481, "listed_count": 0}, "id": "1147547600553332736", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "Jorgetirado977"}, {"name": "David vix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 4920, "tweet_count": 89213, "listed_count": 0}, "id": "899826416992354304", "username": "davidvix50"}, {"name": "\u00b0D A I H A N A\u00b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 21, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "id": "1180565260094320640", "location": "Paraguay", "username": "Daihana35520790"}, {"name": "Cachi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 3628, "tweet_count": 10371, "listed_count": 2}, "id": "182261240", "location": "Rosario, Argentina", "username": "Cachi_Power"}, {"name": "Juan Carlos Gonzales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 735, "tweet_count": 5813, "listed_count": 59}, "id": "632188540", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "JCGonzalesA"}, {"name": "TOLKIN YIT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 873, "tweet_count": 14571, "listed_count": 1}, "id": "4079247755", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "FlorCH77"}, {"name": "LIBERDADE 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15292, "following_count": 5549, "tweet_count": 108887, "listed_count": 12}, "id": "25890687", "location": "Santa Catarina-Brasil", "username": "keunecke"}, {"name": "guizinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 581, "tweet_count": 6825, "listed_count": 0}, "id": "1075952128353550336", "location": "Dourados, Brasil", "username": "guiraulino"}, {"name": "\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc02\ud835\udc07\u2122 em: depress\u00e3o p\u00f3s show", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1153, "tweet_count": 10028, "listed_count": 11}, "id": "1040635653401325568", "location": "\u270d \uadf8\ub304 \ub098\uc758 \uc790\ub791\uc774\uc8e0 - \u263d #\uae40\uc885\ud604 \u2730", "username": "myuttisart"}, {"name": "moved @nenoflwr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 4295, "tweet_count": 64364, "listed_count": 31}, "id": "988597357632806913", "location": "\u196b\u1b61", "username": "multistaned"}, {"name": "Graciela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 948, "tweet_count": 253847, "listed_count": 14}, "id": "157447775", "username": "grodriguez53"}, {"name": "Pablo Merea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 4997, "tweet_count": 33419, "listed_count": 7}, "id": "835712946810531844", "location": "Miraflores, Peru", "username": "pablo_merea"}, {"name": "\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 263, "tweet_count": 2214, "listed_count": 0}, "id": "863165434710945792", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "ElizeLuana"}, {"name": "\ud835\udfd8\ud835\udfde \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\u26bd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 1905, "tweet_count": 73083, "listed_count": 11}, "id": "631412861", "location": "Barranquilla ", "username": "Juank_Month"}, {"name": "Magno Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 224, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "id": "756456871", "location": "Stamford, CT. USA", "username": "MAFloresC"}, {"name": "Manuel Revilla Casil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "id": "2302936780", "username": "manrevca"}, {"name": "Barracuda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 596, "tweet_count": 3750, "listed_count": 0}, "id": "386933293", "username": "aycasimecaigo"}, {"name": "carlos Luis:", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 570, "tweet_count": 58467, "listed_count": 0}, "id": "716974535292141569", "location": "Manaus, Brasil", "username": "antonipors2004"}, {"name": "DAIRLEY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2360, "tweet_count": 157366, "listed_count": 2}, "id": "261340015", "location": "Piracicaba, Brasil", "username": "sfvanderley"}, {"name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120492, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "username": "MottaTarcisio"}, {"name": "Accel Walker \ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141184, "listed_count": 30}, "id": "820805689664798721", "username": "EpicAccelerator"}, {"name": "La Nueva Radio YA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 156243, "following_count": 791, "tweet_count": 194050, "listed_count": 254}, "id": "139866115", "location": "Nicaragua", "username": "nuevaya"}, {"name": "\ud835\udd43\ud835\udd4a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 687, "tweet_count": 28092, "listed_count": 1}, "id": "1107791381026746368", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "oopslayana"}, {"name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 227, "tweet_count": 862, "listed_count": 0}, "id": "1170497300055121920", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crfluana24"}, {"name": "Samuel larreynaga cruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 73, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}, "id": "962790346399744000", "username": "Samuel61656775"}, {"name": "Mayra \ud83d\udc9a2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc9b G.D.O Member", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 4420, "tweet_count": 149273, "listed_count": 1}, "id": "917963901328941057", "username": "MayDgony"}, {"name": "Noctai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1218, "tweet_count": 15086, "listed_count": 12}, "id": "1566479791", "location": "Badaj\u00f3 - Madr\u00ed", "username": "Noctaiii"}, {"name": "pedrao\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 396, "tweet_count": 9986, "listed_count": 1}, "id": "1004368637392838656", "location": "ridejanero", "username": "pedrotaviorj"}, {"name": "Hist\u00f3ria No Paint", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295635, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "id": "2822845639", "username": "HistoriaNoPaint"}, {"name": "Luis Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 3352, "tweet_count": 258631, "listed_count": 7}, "id": "153913877", "username": "luisgabriel309"}, {"name": "Rina\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 264, "tweet_count": 43994, "listed_count": 0}, "id": "56927842", "location": "Guayaquil - Ecuador", "username": "Entusiasta65"}, {"name": "Julieta Sagnay Dra \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16386, "following_count": 7587, "tweet_count": 55925, "listed_count": 18}, "id": "1002777697142165504", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "JulietaSagnay"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jeylson Germano\u00ae\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 4999, "tweet_count": 22087, "listed_count": 1}, "id": "70975275", "location": "Natal, Brasil", "username": "JeylsonGermano"}, {"name": "Alfredo Navarro C.\ud83c\udfe0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 3965, "tweet_count": 28855, "listed_count": 1}, "id": "138514337", "location": "Donde haya mar..", "username": "alfredo_N"}, {"name": "Rog\u00e9rio Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 540, "tweet_count": 84416, "listed_count": 0}, "id": "1068684259148341248", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "RogrioS97896848"}, {"name": "Patty VB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 585, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}, "id": "719907790", "username": "Patricia10julio"}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 3879, "tweet_count": 82305, "listed_count": 9}, "id": "597063319", "location": "En un cumple", "username": "brunogabrielg_"}, {"name": "jon henrique\ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 790, "tweet_count": 46936, "listed_count": 0}, "id": "116873246", "location": "RECIFE", "username": "jonathas380"}, {"name": "\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5d\ud835\ude64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10132, "following_count": 8750, "tweet_count": 160105, "listed_count": 24}, "id": "3254627332", "username": "FALLYDDA"}, {"name": "Jorge Ling\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1725, "tweet_count": 116619, "listed_count": 11}, "id": "408908064", "location": "Lima, Peru", "username": "jlingan"}, {"name": "Cesar R Pereira SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 4754, "tweet_count": 39404, "listed_count": 0}, "id": "1023556875474939905", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "CesarRomeuPere1"}, {"name": "Patricia Oviedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1144, "tweet_count": 82522, "listed_count": 6}, "id": "251642064", "location": "lima", "username": "patty8254"}, {"name": "Aris\ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1042, "tweet_count": 22297, "listed_count": 4}, "id": "560570256", "location": "En tu puta madre.", "username": "Arismarense"}, {"name": "Rubita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1016, "tweet_count": 65370, "listed_count": 0}, "id": "472211149", "location": "Cordoba", "username": "rubita_4"}, {"name": "El Diario d Yrigoyen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26671, "following_count": 22047, "tweet_count": 72781, "listed_count": 28}, "id": "212950714", "location": "Pacheco I Buenos Aires I", "username": "Canillitadeba"}, {"name": "\u6b7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 124, "tweet_count": 216599, "listed_count": 5}, "id": "553004537", "username": "milicanessa"}, {"name": "Victoria N\u00fa\u00f1ez R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 5002, "tweet_count": 112950, "listed_count": 11}, "id": "120007032", "location": "Venezuela", "username": "victoriaeneerre"}, {"name": "Carola Brice\u00f1o Pe\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13462, "following_count": 13560, "tweet_count": 120858, "listed_count": 399}, "id": "62160174", "location": "Latam", "username": "CarolaBriceno"}, {"name": "M\u00f3nica Estrella Buri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 361, "tweet_count": 17590, "listed_count": 1}, "id": "73952068", "location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "MonicaEBuri"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "id": "996228128740605952", "username": "MarcoAn52322760"}, {"name": "CARLOS MESIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22522, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 58}, "id": "127324067", "location": "Lima, Peru", "username": "CARLOSMESIA"}, {"name": "Matheus Braga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 946, "tweet_count": 25300, "listed_count": 1}, "id": "99941458", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES", "username": "matheusfbraga"}, {"name": "guillermo riera leon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 5001, "tweet_count": 7076, "listed_count": 0}, "id": "763897386460676096", "username": "guifer48riera1"}, {"name": "Marcos Wesley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 4987, "tweet_count": 173668, "listed_count": 6}, "id": "2460610110", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MarcosVenezuel"}, {"name": "\ud83d\udea9Lula Presidente 13\ud83d\udea9D\u00e9cio Governador SC 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1471, "tweet_count": 38478, "listed_count": 5}, "id": "3091299372", "location": "Florian\u00f3polis, SC Brasil", "username": "ncsa65_19"}, {"name": "\ud83c\udf3aFlor\ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1071, "tweet_count": 19020, "listed_count": 0}, "id": "980869779736195072", "username": "RosaLula3"}, {"name": "Natalia Stazka \u2730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 460, "tweet_count": 39157, "listed_count": 5}, "id": "1012040714992209926", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "nataliastazka"}, {"name": "leandr\u00f8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 934, "tweet_count": 13973, "listed_count": 2}, "id": "887697875664240640", "username": "nfrealpilots"}, {"name": "beabiazotto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 213, "tweet_count": 25636, "listed_count": 0}, "id": "786776496887193600", "username": "beabiazotto"}, {"name": "marrttii\ud83d\udc98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 475, "tweet_count": 3140, "listed_count": 2}, "id": "1133000485701603328", "username": "maarrttii16"}, {"name": "Esperruj\u00edo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1170, "tweet_count": 48907, "listed_count": 3}, "id": "48130303", "location": "Caracas - Venezuela", "username": "osaezgon"}, {"name": "Fujimori Nunca M\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 752, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}, "id": "948950946620506112", "location": "Lima", "username": "5deabril_nomore"}, {"name": "Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 750, "tweet_count": 34660, "listed_count": 0}, "id": "950038979050721280", "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "_hbenevenuto"}, {"name": "barb \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 577, "tweet_count": 42990, "listed_count": 3}, "id": "1002370095992188928", "location": "RS", "username": "barbaraheckk"}, {"name": "ppsh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 197, "tweet_count": 4070, "listed_count": 0}, "id": "1121564217046384642", "username": "matiasppsh"}, {"name": "pascu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10300, "following_count": 7179, "tweet_count": 105155, "listed_count": 32}, "id": "3006293686", "username": "angelsdustreb"}, {"name": "Ward'z de Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 882, "tweet_count": 476462, "listed_count": 53}, "id": "36481662", "location": "Carapicu\u00edba, SP - Brasil", "username": "Wardz_de_souzA"}, {"name": "Gilson Lorenti", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 490, "tweet_count": 42843, "listed_count": 37}, "id": "37444747", "location": "Presidente Prudente", "username": "lorentigilson"}, {"name": "Israel Sullivan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 44, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1180206104543932417", "username": "raelzis"}, {"name": "Ara\u00fajoh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 375, "tweet_count": 12007, "listed_count": 1}, "id": "368456754", "username": "EllenNunnes"}, {"name": "rsdntcf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1352, "tweet_count": 78016, "listed_count": 1}, "id": "872191473252544513", "location": "atr\u00e1s da linha da bola", "username": "kohnlicenca"}, {"name": "Pablo 22\ud83d\udea6\ud83d\udcb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 143, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1174020549359689728", "location": "Rio de Janeiro ", "username": "pablo157k"}, {"name": "Betoquike", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}, "id": "554843634", "username": "Robert_latino"}, {"name": "Gilvan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 438, "tweet_count": 2617, "listed_count": 0}, "id": "747424872398229504", "username": "gilvandroque"}, {"name": "Carina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 463, "tweet_count": 19445, "listed_count": 1}, "id": "1118583796595601408", "username": "_ABBACat_"}, {"name": "nobody", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 23, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}, "id": "1177321416334675981", "location": "Brasil", "username": "du4rdaDuds"}, {"name": "T\u2019challa \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1893, "tweet_count": 8346, "listed_count": 0}, "id": "781488884102332417", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "betinhoosilvs"}, {"name": "Saulo Mesquita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 3391, "tweet_count": 3477, "listed_count": 0}, "id": "981436014", "location": "Recife, Brasil", "username": "Saulo_Araujoo"}, {"name": "ZUGOROW", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83061, "following_count": 497, "tweet_count": 5345, "listed_count": 12}, "id": "771478555364564994", "username": "zugorow"}, {"name": "miraozy\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 499, "tweet_count": 26526, "listed_count": 0}, "id": "1069691855560941570", "location": "Brazil", "username": "ta_mirao"}, {"name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 324, "tweet_count": 11874, "listed_count": 4}, "id": "107574718", "username": "tHanniakuka"}, {"name": "Agust\u00edn\ud83c\udf41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 1112, "tweet_count": 18014, "listed_count": 0}, "id": "343411742", "location": "Argentina", "username": "ColoFrancucci"}, {"name": "Agustina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 329, "tweet_count": 16325, "listed_count": 2}, "id": "528003059", "username": "agus_colantonio"}, {"name": "Vi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 51, "tweet_count": 4339, "listed_count": 0}, "id": "1168643687875784705", "username": "Vi28128352"}, {"name": "Gloria Vergara del Carril", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8540, "following_count": 4289, "tweet_count": 15162, "listed_count": 20}, "id": "1008762578481410048", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "gloriavdelc"}, {"name": "FELIPE\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1449, "tweet_count": 294103, "listed_count": 28}, "id": "205490509", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "SOY_UN_CLASICO"}, {"name": "SAQUEMOS ESTOS CORRUPTOS!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 627, "tweet_count": 12007, "listed_count": 0}, "id": "155223589", "location": "Cartagena, Colombia", "username": "DanaRevolucion7"}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"name": "ana \uff65\u25e1\uff65", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 161, "tweet_count": 38796, "listed_count": 0}, "id": "732761970684743680", "username": "agabriela02"}, {"name": "aki lover", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 331, "tweet_count": 19389, "listed_count": 2}, "id": "737498213423288325", "username": "rzxandy"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "author_id": "1027581251958517761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}], "text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "id": "1180664679364009984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180598108331245568"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n2dujqbGGI", "expanded_url": "https://twitter.com/Universo_Cinema/status/1180598108331245568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2dujqbGGI", "media_key": "3_1180598100869574658"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 277, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Sitges2019"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 278, "tag": "Sitges2019"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:38:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1334857584", "text": "\u2018Ventajas de viajar en tren\u2019 comedia negra desconcertante y suicida con un humor salvaje y de dudoso gusto que funciona como un cuentacuentos perverso con historias dentro de historias donde se cuentan historias. Irregular, pero con fragmentos brillantes e inc\u00f3modos #Sitges2019 https://t.co/n2dujqbGGI", "id": "1180598108331245568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180609489969524743"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "bonnyita", "id": "164581223"}, {"start": 22, "end": 28, "username": "IndDh", "id": "2744760709"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5881, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 304, "end": 308, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "1202377806", "created_at": "2019-10-05T22:23:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 80, "like_count": 36, "quote_count": 6}, "author_id": "1080882407807639553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582094688837632"}], "text": "@cesarwar76 @bonnyita @IndDh S\u00f3lo en chile un reo ladr\u00f3n es presidente, s\u00f3lo en chile los torturadores y asesinos son defendidos como heroicas v\u00edctimas, s\u00f3lo en Chile se le permite a la panda de psicopatas negacionistas afirmar que es falso que hubo un Golpe de Estado y una dictadura criminal...solo en Chile", "id": "1180609489969524743"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180780562765766656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452890315", "created_at": "2019-10-06T09:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "591542475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180409461149700096"}], "text": "@JBCPERU El matoncito hablando huevadas como siempre se ve que EXTRA\u00d1AS AL IMBECIL SUICIDA LADR\u00d3N DE LADR\u00d3NES.", "id": "1180780562765766656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180409461149700096"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/p4YsD8Wmcl", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1180324847207030791", "display_url": "twitter.com/jdealthaus/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-05T09:08:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 37, "like_count": 346, "quote_count": 6}, "author_id": "4452890315", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180324847207030791"}], "text": "Proyecto chavista en marcha. https://t.co/p4YsD8Wmcl", "id": "1180409461149700096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180067789559619584"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/P0kfC4w64v", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/02/actualidad/1570049522_131768.html?ssm=TW_CM_CUL", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/02/actualidad/1570049522_131768.html?ssm=TW_CM_CUL"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "ocanajavier", "id": "1622860333"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 219, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Garci"}]}, "created_at": "2019-10-04T10:31:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "54961149", "text": "\"El crack cero es una pel\u00edcula tan deliberadamente antigua, tan suya, tan ins\u00f3lita, tan valiente, tan suicida, tan desigual, tan personal, que se da la vuelta\". La cr\u00edtica de @ocanajavier a la pel\u00edcula de Jos\u00e9 Luis Garci\nhttps://t.co/P0kfC4w64v", "id": "1180067789559619584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180644975031279617"], "in_reply_to_user_id": "719696861041438720", "created_at": "2019-10-06T00:44:32.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389449650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180630132685451264"}], "text": "@MalluRochha Qual", "id": "1180644975031279617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "id": "1178234079843631104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180770419546173440"], "created_at": "2019-10-06T09:03:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 6, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "author_id": "12919802", "text": "Naturalment que l'Estat pioliner il\u00b7legalitzar\u00e0 els partits indepes. I ben feit que far\u00e0. L'Estat pioliner \u00e9s cavernari, repressor, catalan\u00f2fob, antidem\u00f2crata, s\u00ed; per\u00f2 ha ent\u00e8s el que naltres no hem ent\u00e8s: que qui vol guanyar hi ha d'anar a fons, amb el que calga.", "id": "1180770419546173440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180601139806400512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Universo_Cinema", "id": "1334857584"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:50:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "863721950480404480", "text": "RT @Universo_Cinema \" \u2018Ventajas de viajar en tren\u2019 comedia negra desconcertante y suicida con un humor salvaje y de dudoso gusto que funciona como un cuentacuentos perverso con historias dentro de historias donde se cuentan historias. Irregular, pero con fragmentos brillante\u2026", "id": "1180601139806400512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180237673459539968"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/NoVYSQWldr", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T21:46:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 10, "like_count": 126, "quote_count": 9}, "author_id": "388946039", "text": "#Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno! Salerno. Ex maestra si #suicida, sola a 73 anni con i debiti https://t.co/NoVYSQWldr", "id": "1180237673459539968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180573805397385218"], "created_at": "2019-10-05T20:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 3, "like_count": 249, "quote_count": 5}, "author_id": "122809310", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "destructor"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "text": "No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente.Punta de lanza de un totalitarismo mundial.Verdadero imperio del mal.", "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "id": "1180573805397385218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180778415571574784"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CLiaYucCzv", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1180778415571574784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLiaYucCzv", "media_key": "3_1180778408608980992"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 66, "username": "CentarSrce", "id": "767190751"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 100, "tag": "BenAkiba"}, {"start": 102, "end": 107, "tag": "Hype"}, {"start": 108, "end": 122, "tag": "MladostLudost"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "GingerBar"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "Drugstore"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "TheBank"}]}, "created_at": "2019-10-06T09:34:46.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "text": "Povodom 10.10., Medjunarodnog dana mentalnog zdravlja, @CentarSrce u saradnji sa klubovima #BenAkiba, #Hype #MladostLudost, #GingerBar, #Drugstore , #TheBank organizuje akciju koja pre svega ima za cilj podizanje svesti o va\u017enosti brige o mentalnom zdravlju, posebno me\u0111u mladima. https://t.co/CLiaYucCzv", "id": "1180778415571574784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "author_id": "622123429", "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "id": "1180165221094166528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "author_id": "894281995689349120", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "id": "1180409545052626944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180775542066429952"], "in_reply_to_user_id": "801192527911067648", "created_at": "2019-10-06T09:23:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801192527911067648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180774995259265024"}], "text": "As pessoas olham pra mim e acham que minha vida \u00e9 f\u00e1cil pra caralho\nMas eu tenho CERTEZA que esse m\u00e9dico n\u00e3o dava conta de 24h no meu corpo sentindo dor em tudo, fadiga do caralho, rigidez e falta de for\u00e7a muscular, intestino irrit\u00e1vel q n me deixa comer quase nada sem dar ruim +", "id": "1180775542066429952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180582692519174144"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/SJar0GWSeY", "expanded_url": "https://t.co/SJar0GWSeY", "display_url": "t.co/SJar0GWSeY"}]}, "created_at": "2019-10-05T20:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "819453284528386049", "text": "E escrevem com \"k\" https://t.co/SJar0GWSeY", "id": "1180582692519174144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180473577893703682"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-05T13:23:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 15, "like_count": 669, "quote_count": 10}, "author_id": "248890506", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "id": "1180473577893703682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180478950277025792"], "created_at": "2019-10-05T13:44:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35568, "reply_count": 132, "like_count": 56320, "quote_count": 1682}, "author_id": "1140061962543521792", "text": "Eu_sabia_que_ia_dar_merda_mas continuei_pra_ter_certeza.Mp3", "id": "1180478950277025792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179823078525800450"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FcADVXtSPz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablobonat/status/1179823078525800450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcADVXtSPz", "media_key": "3_1179823060972691457"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:18:36.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "author_id": "229416225", "text": "A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies se su\u00efcid\u00e0 a l\u2019escola deixant una carta on deia que la causa era l\u2019estr\u00e8s provocat per la manca de recursos.V\u00e0ries concentracions l\u2019han homenatjat avui arreu. https://t.co/FcADVXtSPz", "id": "1179823078525800450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180641591901462533"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/k2Fujgtp9y", "expanded_url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2019/10/02/crime-da-113-sul-adriana-villela-e-condenada-pelos-assassinatos-dos-pais-e-da-empregada-da-familia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/df/distrito-fe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/df/distrito-federal/noticia/2019/10/02/crime-da-113-sul-adriana-villela-e-condenada-pelos-assassinatos-dos-pais-e-da-empregada-da-familia.ghtml"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Villela"}, {"start": 207, "end": 222, "probability": 0.8081, "type": "Place", "normalized_text": "Distrito Federal"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.7581, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 103, "tag": "Moro"}]}, "created_at": "2019-10-06T00:31:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4368, "reply_count": 1432, "like_count": 18384, "quote_count": 557}, "author_id": "44341095", "text": "Condenada a 67 anos de prisao sai livre do Tribunal! \u00c9 disso que trata tambem o projeto anticrime #Moro \u201cCrime da 113 Sul: Adriana Villela \u00e9 condenada pelos assassinatos dos pais e da empregada da fam\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/k2Fujgtp9y", "id": "1180641591901462533"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180515936098496513"], "created_at": "2019-10-05T16:11:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 34, "like_count": 852, "quote_count": 9}, "author_id": "19846233", "entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 240, "probability": 0.741, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}, {"start": 258, "end": 278, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "otracosaesconguitarra"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 279, "tag": "otracosaesconguitarra"}]}, "text": "A todos los amorosos que a\u00f1o a a\u00f1o dicen que la alegr\u00eda no lleg\u00f3, recordemos:\n- En cada protesta mor\u00edan m\u00ednimo 6 personas, hubo una donde fueron 26.\n- Hab\u00edan periodistas ametrallados, profesores degollados, curas de poblas baleados.\n- La CNI estaba activa.\n#otracosaesconguitarra", "id": "1180515936098496513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180503766732300288"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dTO7uRJKYw", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1180479824676229120", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Paiva"}]}, "created_at": "2019-10-05T15:23:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 24, "like_count": 140, "quote_count": 1}, "author_id": "63118359", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180479824676229120"}], "text": "Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u00e9gio eleitoral de 1974, desafiou ditadores e poder da Arena. Ao lembrar Rubens Paiva na promulga\u00e7\u00e3o da CF/88 mostrou q \u00f1 se deveria esquecer quem o matou. https://t.co/dTO7uRJKYw", "id": "1180503766732300288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "author_id": "391785721", "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls", "id": "1180334229282070528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180704724049436673"], "created_at": "2019-10-06T04:41:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1464, "reply_count": 99, "like_count": 7804, "quote_count": 64}, "author_id": "45447020", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4874, "type": "Person", "normalized_text": "d\u00f3lar"}]}, "text": "Imagina se todo brasileiro q reclamou do desemprego ao n\u00edvel 4%, imagina se todo brasileiro q reclamou do d\u00f3lar, do feij\u00e3o e da gasolina, imagina se todos n\u00f3s fossemos honestos c/ o passado e fic\u00e1ssemos furiosos agora? Imagina, irm\u00e3o caminhoneiro, nem pensar, amigo, melhor calar", "id": "1180704724049436673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180479024730185730"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Mmf1fBlNkm", "expanded_url": "http://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-02102019", "display_url": "noticias.r7.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-28062022"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Guyger"}]}, "in_reply_to_user_id": "713618014", "created_at": "2019-10-05T13:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "author_id": "713618014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180479023002062848"}], "text": "Durante o julgamento, Guyger alegou que desceu no andar errado e entrou no apartamento acima do seu e se assustou com o morador, um homem negro de 26 anos. Sem que ele a amea\u00e7asse, no entanto, ela atirou com sua pistola.\n\nhttps://t.co/Mmf1fBlNkm", "id": "1180479024730185730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180661451117211648"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/eKeRh4eM53", "expanded_url": "http://bit.ly/35e2Ecu", "display_url": "bit.ly/35e2Ecu"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 152, "tag": "MaisLidasDaSemana"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 23, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "author_id": "15084884", "text": "Viu essa?\nO ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, prop\u00f4s que alunos que n\u00e3o acertarem ao menos 10% da prova n\u00e3o possam se graduar. #MaisLidasDaSemana\nhttps://t.co/eKeRh4eM53", "id": "1180661451117211648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180664106078146560"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/qfTxo9SJcE", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1180664106078146560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfTxo9SJcE", "media_key": "16_1180664004244586497"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:00:33.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "159693568", "text": "what a tope suicida from Aramis! #ConquistaTotalAAA https://t.co/qfTxo9SJcE", "id": "1180664106078146560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180692950826786822"], "created_at": "2019-10-06T03:55:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "830789265894293505", "text": "Se eu ligasse pro q falam de mim, eu seria mais um suicida \ud83d\ude09", "id": "1180692950826786822"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180758655718903809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Ostrander"}]}, "in_reply_to_user_id": "1443353778", "created_at": "2019-10-06T08:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180757847400992768"}], "text": "@AllnewXSase En realidad su primera aparici\u00f3n fue unos cuantos n\u00fameros antes, creo que en el 35 de Escuadron Suicida o algo as\u00ed. Ostrander la fue introduciendo poco a poco", "id": "1180758655718903809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180757847400992768"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qGGo1aFRJw", "expanded_url": "https://twitter.com/Garrac_1/status/1180757476838379521", "display_url": "twitter.com/Garrac_1/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbara"}]}, "created_at": "2019-10-06T08:13:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1443353778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180757476838379521"}], "text": "\u00bfEsta fue la primera historia en hacer canon a B\u00e1rbara en silla de ruedas? Este hilo me est\u00e1 ense\u00f1ando mucho https://t.co/qGGo1aFRJw", "id": "1180757847400992768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179007777840259072"], "created_at": "2019-10-01T12:18:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "author_id": "516537621", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "Goma2"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 205, "end": 221, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Curtis Harrington"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "MANIAC"}]}, "text": "Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refugio artefacto relleno de Goma2 como es la suicida JOKER. De la sordidez decadente de Curtis Harrington a la mugre existencial gore de MANIAC. Ol\u00e9 sus cojones.", "id": "1179007777840259072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180742670664245249"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/nRVWF3v3oO", "expanded_url": "http://bit.ly/2OuVxpM", "display_url": "bit.ly/2OuVxpM"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/spws7CpvUE", "expanded_url": "https://twitter.com/sport/status/1180742670664245249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/spws7CpvUE", "media_key": "3_1180742663026462720"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5503, "type": "Organization", "normalized_text": "LaLiga"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Pucela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LaLiga"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:12:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "19343904", "text": "#LaLiga | El tridente del Atl\u00e9tico amenaza Pucela https://t.co/nRVWF3v3oO https://t.co/spws7CpvUE", "id": "1180742670664245249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180752489769062400"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/kpx9MbDpVO", "expanded_url": "https://twitter.com/jjoelxxx/status/1180154130964369409", "display_url": "twitter.com/jjoelxxx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-06T07:51:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1687122799", "text": "5 a\u00f1os https://t.co/kpx9MbDpVO", "id": "1180752489769062400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180686148663947264"], "created_at": "2019-10-06T03:28:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "69925617", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.9716, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 213, "end": 225, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "FestaAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 212, "end": 226, "tag": "FestaAFazenda"}]}, "text": "Pensando com meus bot\u00f5es:\nContinuo achando q o ex suicida n\u00e3o \u00e9 o DOC\nSe Hariany ficou com medo dele se matar por um t\u00e9rmino, o q ele faria ao ser corno em rede nacional?\nSer\u00e1 q ela n\u00e3o pensou nisso?\n#AFazenda11 #FestaAFazenda", "id": "1180686148663947264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180746723423072256"], "in_reply_to_user_id": "339325740", "created_at": "2019-10-06T07:28:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2603101778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180580554581798912"}], "text": "@BraCarr_ La anterior, si xdxd", "id": "1180746723423072256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180746974888435712"], "created_at": "2019-10-06T07:29:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890280852", "text": "o maluco ninja t\u00e1 tomando um sacode de um velho cego caolho???? pqp pi\u00e1", "id": "1180746974888435712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180574395884023809"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G4FF3yZBDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1180574395884023809/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/G4FF3yZBDQ", "media_key": "7_1180574119349411841"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-10-05T20:04:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 32, "like_count": 703, "quote_count": 7}, "author_id": "918490448632664064", "text": "Atentado en Somalia contra un convoy en el que iban militares espa\u00f1oles. El blindaje del veh\u00edculo resisti\u00f3 la explosi\u00f3n.\nAlg\u00fan d\u00eda deber\u00eda explicarse a la sociedad espa\u00f1ola c\u00f3mo se juegan la vida nuestros militares, desde hace d\u00e9cadas, en esas presuntas \"misiones humanitarias\". https://t.co/G4FF3yZBDQ", "id": "1180574395884023809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177530070614851584"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/4OVrCANBny", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-09-27/clima-assessore-veneto-taglio-agevolazioni-gasolio-agricolo-scelta-suicida/5832137/", "display_url": "zazoom.it/2019-09-27/cli\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Clima"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "assessore"}, {"start": 98, "end": 105, "tag": "veneto"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "taglio"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:27:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084", "text": "Clima: assessore veneto taglio agevolazioni gasolio agricolo scelta suicida -  #Clima: #assessore #veneto #taglio  https://t.co/4OVrCANBny", "id": "1177530070614851584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179926832579252224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}, "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "author_id": "241993704", "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "id": "1180060952684847106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180389197212835840"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0AkV0apnRM", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1180389197212835840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AkV0apnRM", "media_key": "3_1180389189558263808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}]}, "created_at": "2019-10-05T07:48:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1110742416", "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/0AkV0apnRM", "id": "1180389197212835840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180702143574970368"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/5tA8IAb0dY", "expanded_url": "https://twitter.com/NacionLucha/status/1180702143574970368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tA8IAb0dY", "media_key": "7_1180701505822707713"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Anibal Jr"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6455, "type": "Organization", "normalized_text": "Parks"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 164, "tag": "JuntosSomosNacion"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "1116370888239140865", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 \u00a1\u00a1Tope suicida entre segunda y tercera de Anibal Jr que sirve de poco ante los movimientos de los Parks quienes se apuntan la segunda ca\u00edda !!\n#JuntosSomosNacion https://t.co/5tA8IAb0dY", "id": "1180702143574970368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180626847375282176"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/CfTeCj6uCR", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/30/eps/1569844288_930705.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/30/eps/1569844288_930705.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 80, "username": "elpaissemanal", "id": "28483909"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Montero"}]}, "created_at": "2019-10-05T23:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "110403389", "text": "Me voy a arrepentir; por Rosa Montero https://t.co/CfTeCj6uCR v\u00eda @elpaissemanal", "id": "1180626847375282176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180531844569321480"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/o3Rm3iL6fK", "expanded_url": "https://twitter.com/ajtorresd/status/1180531844569321480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o3Rm3iL6fK", "media_key": "3_1180531717691645952"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 242, "username": "eamh21", "id": "2593703002"}, {"start": 243, "end": 254, "username": "yosoyrorro", "id": "54797683"}, {"start": 255, "end": 265, "username": "Yorkelvis", "id": "237000391"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9172, "type": "Other", "normalized_text": "El Guas\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 125, "tag": "Joker"}, {"start": 267, "end": 273, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-05T17:14:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "author_id": "38339437", "text": "Listo para ver hoy El Guas\u00f3n... es malo tener espectativas pero me es dificil no tenerla...\nSer\u00e1 Joaqu\u00edn Phoenix mejor #Joker que Heath Ledger? A\u00fan no lo s\u00e9 y a\u00fan viendola eso ser\u00e1 relativo... cualquiera sea los espoileo m\u00e1s tarde. ;) @eamh21 @yosoyrorro @yorkelvis\n\n#Joker https://t.co/o3Rm3iL6fK", "id": "1180531844569321480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180734724102410241"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/51FmzwJH2T", "expanded_url": "https://maratonradio.com/podcast-running-tour-20191005-la-historia-de-los-drinking-runners-y-la-del-favorito-del-maraton-de-logrono", "display_url": "maratonradio.com/podcast-runnin\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlfredoVaronaA", "id": "300750327"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "MaratonRadio", "id": "1618069808"}]}, "in_reply_to_user_id": "300750327", "created_at": "2019-10-06T06:41:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "447192743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180590091460202505"}], "text": "@AlfredoVaronaA @aserrano1965 Justo ayer hablamos con el de ello en @MaratonRadio suicida o ganas de ir siempre a tope. Nunca sabremos el resultado pero s\u00ed que nos dej\u00f3 so\u00f1ar casi 20kms. \nhttps://t.co/51FmzwJH2T", "id": "1180734724102410241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180590091460202505"], "created_at": "2019-10-05T21:06:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "300750327", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.3258, "type": "Other", "normalized_text": "JJOO"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Pekin"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Chema Martinez"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Ayala"}]}, "text": "En los JJOO de Pekin 2008 Chema Martinez emple\u00f3 esta t\u00e1ctica suicida de Ayala en marat\u00f3n. Al final, fue 16 pero si no hubiera hecho eso su entrenador @aserrano1965 dec\u00eda q hubiera sido finalista.", "id": "1180590091460202505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180577163365486592"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3wGeYPU8EF", "expanded_url": "https://twitter.com/Sen_Pedica/status/1180577163365486592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wGeYPU8EF", "media_key": "3_1180577155572469760"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-05T20:15:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "394588524", "text": "Se accetta questa persona Renzi si suicida. @pdnetwork @matteorenzi https://t.co/3wGeYPU8EF", "id": "1180577163365486592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1167173466694586368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180732653756133376"], "created_at": "2019-10-06T06:32:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "203561549", "text": "O suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\nPor favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar!", "id": "1180732653756133376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701055316832258"], "created_at": "2019-10-06T04:27:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "516537621", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}]}, "text": "La road movie seg\u00fan Clint Eastwood: RUTA SUICIDA (TRECE, 22.15h). Rubias malhabladas, coches, motos de moteros, polis y pol\u00edticos corruptos y un autocar a (casi) prueba de balas. Bestial.", "id": "1180701055316832258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180548348442374144"], "created_at": "2019-10-05T18:20:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "804755745895915520", "text": "A veces quieres huir de todos lados, no te sientes c\u00f3moda en ning\u00fan lugar, casa, amigos y escuela?? Verga y preguntan porque mucha gente se suicida, te orillan", "id": "1180548348442374144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180727852511068160"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/KPQ2W9WsdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pies_tatuados/status/1180727852511068160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPQ2W9WsdJ", "media_key": "3_1180727846999715840"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "Joker the origins"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-06T06:13:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "777544483424481280", "text": "Excelente pel\u00edcula!!Pudi\u00e9ramos considerarla como Joker the origins? \nSi hay mucho uso de las escalera pero creo que es ir\u00f3nico, cuando las sube es c\u00f3mo enfocando la decadencia del personaje y al bajar bailando como el ascenso del Joker. https://t.co/KPQ2W9WsdJ", "id": "1180727852511068160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180718137039294464"], "created_at": "2019-10-06T05:35:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 28, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "author_id": "2750522385", "text": "Qual o filme mais engra\u00e7ado que vc j\u00e1 viu?", "id": "1180718137039294464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180555891373985792"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Nkt6iULB8F", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1180555891373985792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nkt6iULB8F", "media_key": "3_1180555886743425024"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "KIRKMAN"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "adlard"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1059823455510650880", "created_at": "2019-10-05T18:50:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1059823455510650880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180554911307763712"}], "text": "5 - KIRKMAN REVELA QUE QUASE MATOU NEGAN NAS HQS\n\nnegan \u00e9 meu personagem favorito, e a verdade \u00e9 que eu tinha 3 finais diferentes nas hqs, e eu cheguei ao ponto de matar ele, a\u00ed enviei o roteiro para adlard e ele se indignou, e foi a\u00ed que percebi que seria um erro matar negan https://t.co/Nkt6iULB8F", "id": "1180555891373985792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180661379705053184"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/0WS1XQ2Gzo", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1180661379705053184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0WS1XQ2Gzo", "media_key": "3_1180661369408032774"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9422, "type": "Organization", "normalized_text": "TCU"}]}, "created_at": "2019-10-06T01:49:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3752, "reply_count": 1454, "like_count": 21396, "quote_count": 321}, "author_id": "128372940", "text": "- Eles n\u00e3o se cansam de tanto mentir.\n- Havendo qualquer decis\u00e3o judicial (ou via TCU), obviamente, teremos que suspender, foi o que disse. https://t.co/0WS1XQ2Gzo", "id": "1180661379705053184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180704907906695168"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/9WpryiRv59", "expanded_url": "https://twitter.com/reyconbarba/status/1180704907906695168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WpryiRv59", "media_key": "7_1180704838658744322"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Garz\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:42:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 46, "like_count": 266, "quote_count": 14}, "author_id": "3195358007", "text": "Pensamiento comunista: \u201cHola, me llamo Eduardo Garz\u00f3n, tengo 31 a\u00f1os, soy soltero, soy comunista como mi hermano y opino que las deudas no se pagan.\u201d https://t.co/9WpryiRv59", "id": "1180704907906695168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180497942215573504"], "created_at": "2019-10-05T15:00:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 233, "like_count": 319, "quote_count": 944}, "author_id": "312923852", "text": "Primeiramente pau no cu da meritocracia\nSegundo ter depress\u00e3o \u00e9 ser privilegiado sim\nPobre n\u00e3o tem tempo pra tratamento e laudo m\u00e9dico pq ele t\u00e1 muito ocupado se fodendo na vida\nPobre enfia a depress\u00e3o no cu\nUsa cigarro com ansiol\u00edtico e \u00e1lcool como antidepressivo", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1180497942215573504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180489263718252544"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/eKH77qIHjo", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1180478350772572160", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 59, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 158, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.6333, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}]}, "created_at": "2019-10-05T14:25:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 528, "like_count": 519, "quote_count": 32}, "author_id": "45048171", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180478350772572160"}], "text": "Comparto art\u00edculo \u201cNo al golpe de Estado\u201d v\u00eda @diariocorreo: \u201cEl Apra, de manera clara y contundente, condena el golpe de Estado propiciado por Mart\u00edn Vizcarra. La disoluci\u00f3n del Parlamento, contemplada en el art\u00edculo 134 de la Constituci\u00f3n, ha sido forzada e ilegal\u201d. https://t.co/eKH77qIHjo", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "id": "1180489263718252544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180707982881021952"], "created_at": "2019-10-06T04:54:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 37, "like_count": 110, "quote_count": 4}, "author_id": "3105758284", "text": "\u201cEnquanto eu puder pagar pens\u00e3o eu to gozando dentro\u201d acabei de ouvir de um maluco aqui no bar \ud83e\uddd0", "id": "1180707982881021952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180705878225408000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "withsccp", "id": "1042604076901564416"}]}, "in_reply_to_user_id": "1042604076901564416", "created_at": "2019-10-06T04:46:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "171665630", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180705722394451968"}], "text": "@withsccp Que jogo \u00e9 esse?", "id": "1180705878225408000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180130270906929152"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hKDW2HVtVs", "expanded_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/", "display_url": "newnotizie.it/2019/07/22/deb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:39:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "author_id": "1064245830", "text": "\u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spietato xch\u00e9 fondato sul darwinismo sociale. \nX amministrarlo, senza combatterlo, bisogna essere corrotti e senza intelligenza emotiva\nhttps://t.co/hKDW2HVtVs", "id": "1180130270906929152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179548162463277058"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/I6rWT2JHQp", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1179548162463277058/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6rWT2JHQp", "media_key": "7_1179547927620001792"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 61, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 211, "tag": "ApraRechazaGolpeEstado"}]}, "created_at": "2019-10-03T00:06:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 68, "like_count": 214, "quote_count": 5}, "author_id": "1929290508", "text": "Excelente y comtundente intervenci\u00f3n de la c. @LUCIANA_LEON_R en la comisi\u00f3n permanente del .@congresoperu Llev\u00f3 la voz del Partido, de su c\u00e9lula parlamentaria y de su Direcci\u00f3n Pol\u00edtica. #ApraRechazaGolpeEstado \n(Parte 1) https://t.co/I6rWT2JHQp", "id": "1179548162463277058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180703818423701504"], "created_at": "2019-10-06T04:38:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "611270303", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6265, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7448, "type": "Person", "normalized_text": "gotham"}]}, "text": "um negocio que eu gostei no coringa \u00e9 como gotham foi trabalhada nessa vers\u00e3o", "id": "1180703818423701504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750841432993792"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "created_at": "2019-10-03T13:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2842729717", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179636904079319041"}], "text": "@PeruanoComunica Los balbuceos de Bartra son tan rid\u00edculos como cuando trataba de explicar por qu\u00e9 no hab\u00eda considerado al suicida en su famosa comisi\u00f3n, o cuando quer\u00eda quitarse la responsabilidad de habernos dejado sin posibilidad de elegir congresistas a los que vivimos fuera del pa\u00eds.", "id": "1179750841432993792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180697892283006976"], "created_at": "2019-10-06T04:14:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702318686871404544", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Adesanya"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Whittaker"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Romero"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8435, "type": "Organization", "normalized_text": "UFCxFOX"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "UFCxFOX"}]}, "text": "No digo que Adesanya no pueda ganar, pero Whittaker le gan\u00f3 2 veces a Romero.\n\n2 veces!!! #UFCxFOX", "id": "1180697892283006976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180459522172825600"], "created_at": "2019-10-05T12:27:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "author_id": "874280541046140928", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "SE ACONTECER ALGUMA COISA COM O DOC A CULPA VAI SER DA HARI !         #AFazenda11 .MEU IRM\u00c3O SE MATOU POR VERGONHA DE UMA MULHER COMO HARI ! ELA ESTAVA NAMORANDO P Q N\u00c3O TERMINOU ANTES DE ENTRAR TRAI\u00c7\u00c3O EM REDE NACIONAL \u00c9 PESADO  . ELA J\u00c1 TINHA TRA\u00cdDO ANTES ,DE NOVO \u00c9 SACANAGEM.", "id": "1180459522172825600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180702749484290048"], "in_reply_to_user_id": "387761685", "created_at": "2019-10-06T04:34:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387761685", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 134, "probability": 0.437, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180702252186705920"}], "text": "As coisas estavam confusas mas eu ainda sorria com uma msg sua, ainda que fosse pedindo algo ou pra saber se eu tinha pago a \u00e1gua do AP. \nEu tive um amor, desses que a gente sente s\u00f3 uma vez na vida, acontece que eu tive ele sozinha, carreira a solo, sem participa\u00e7\u00f5es especiais", "id": "1180702749484290048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "id": "1179536983326101504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701167141175296"], "created_at": "2019-10-06T04:27:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "249489633", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4696, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}]}, "text": "toda vez que vejo algu\u00e9m desmerecendo qualquer filme de super her\u00f3i, principalmente da marvel, porque \"n\u00e3o \u00e9 cinema de verdade\" tenho vontade de gastar meu r\u00e9u prim\u00e1rio\n\nas pessoas simplesmente n conseguem deixar as outras pessoas terem seus gostos sem encher o saco bicho", "id": "1180701167141175296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180695980087349248"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/99HrzjZQgj", "expanded_url": "https://twitter.com/AnitaDN/status/1180528893528330240", "display_url": "twitter.com/AnitaDN/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7569, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-06T04:07:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32815098", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180528893528330240"}], "text": "Bueno ya va... \nEl Joker de Escuadr\u00f3n Suicida es bastante fiel al del comic, menos intenso y m\u00e1s Caricaturizado, a ese Joker le vino mal la referencia del Joker de la trilog\u00eda de Nolan.\nEscucadr\u00f3n Suicida no es tan mala pel\u00edcula, la gente esperaba que si los Vengadores pues y no. https://t.co/99HrzjZQgj", "id": "1180695980087349248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180701188104343552"], "created_at": "2019-10-06T04:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056558848205578242", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}]}, "text": "Pacto suicida con @TomxHolla", "id": "1180701188104343552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1175865222944501760"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OHKop0ZiK8", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1175865222944501760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHKop0ZiK8", "media_key": "3_1175865205328404482"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OHKop0ZiK8", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1175865222944501760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHKop0ZiK8", "media_key": "3_1175865213662453760"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:11:30.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 114, "like_count": 2271, "quote_count": 220}, "author_id": "1171178493348057088", "text": "https://t.co/OHKop0ZiK8", "id": "1175865222944501760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180700724268797953"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Lx7OVEK6qy", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/02/28/interna-brasil,663003/amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.corr\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-10-06T04:26:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58866874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180647763203297280"}], "text": "@BolsonaroSP Delegado que discute no tr\u00e2nsito atira em estacionamento de concession\u00e1ria.\nhttps://t.co/Lx7OVEK6qy", "id": "1180700724268797953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "author_id": "1158130327904296961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}], "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "id": "1180133324548972545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180698247058350083"], "created_at": "2019-10-06T04:16:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1206084571", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9283, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "n\u00e3o sei o que \u00e9 pior, quem gostou ou quem n\u00e3o gostou do coringa. s\u00f3 acredito em quem achou mais ou menos", "id": "1180698247058350083"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180694051655475200"], "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 168, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "SM"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "iTunes"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun City Lights"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.988, "type": "Other", "normalized_text": "Love Shot"}, {"start": 92, "end": 113, "probability": 0.99, "type": "Other", "normalized_text": "Don't Mess Up My Tempo"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.991, "type": "Other", "normalized_text": "What a Life"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9825, "type": "Other", "normalized_text": "The war"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 30, "tag": "1s"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:59:32.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2881, "reply_count": 19, "like_count": 2620, "quote_count": 54}, "author_id": "1090840327127224321", "text": "Top 5 SM Artists with most #1s in iTunes\n\n1. Baekhyun City Lights (66)\n2. Love Shot (64)\n3. Don't Mess Up My Tempo (48)\n4. What a Life (46)\n5. The war (42)\n@weareoneEXO", "id": "1180694051655475200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "id": "1180588708505866241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180612000252080129"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/qkNCinsetA", "expanded_url": "https://twitter.com/cuandoerapavo/status/1180612000252080129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qkNCinsetA", "media_key": "3_1180611991066558464"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn phoenix"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Jack nicholson"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "Heath"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.3924, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 137, "tag": "encuestaPava"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "retro"}, {"start": 145, "end": 151, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-05T22:33:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 216, "like_count": 66, "quote_count": 19}, "author_id": "213672616", "text": "Cual es t\u00fa favorito c\u00f3mo guason?\nA) Joaqu\u00edn phoenix\nB) cesar romero\nC) Jack nicholson\nD) Heath ledger\nE) Agrega otro guason #encuestaPava #retro #Joker https://t.co/qkNCinsetA", "geo": {"place_id": "006b2a835a30b702"}, "id": "1180612000252080129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180528893528330240"], "created_at": "2019-10-05T17:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "27730243", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 177, "end": 189, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "text": "La gente el echa mierda al Joker de Jared Leto, pero en realidad, ese joker tuvo escaso tiempo en pantalla como para conocer su historia y apreciar mejor la actuaci\u00f3n, a dem\u00e1s, Suicide Squad es una cagada de pel\u00edcula.", "id": "1180528893528330240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179742900118310924"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/yExGTmCtST", "expanded_url": "https://twitter.com/HBO_Brasil/status/1179742900118310924/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yExGTmCtST", "media_key": "13_1179502620244873216"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4499, "type": "Other", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 155, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "O Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8117, "type": "Other", "normalized_text": "HBOGOBR"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 168, "tag": "HBOGOBR"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 310, "like_count": 2145, "quote_count": 120}, "author_id": "105136087", "text": "[ ] Nicholson\n[ ] Romero\n[ ] Ledger\n[ ] Leto\n\nDe qual Coringa voc\u00ea mais gosta?\nAproveite para matar a saudade desse vil\u00e3o em Batman - O Cavaleiro das Trevas na #HBOGOBR. https://t.co/yExGTmCtST", "id": "1179742900118310924"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180694573598814208"], "created_at": "2019-10-06T04:01:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1326608953", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.691, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Y despues de 38407248 dias he ido al cine a ver la de Joker\n\nNo mentir\u00e9. No me habia visto ni el trailer para no \"desilusionarme\" aunque tampoco le tenia mucha esperanza.\n\nResultado? Sinceramente me ha encantado. Podria decir que es mi peli fav de DC.\n\nEl como te ense\u00f1an todo,+", "id": "1180694573598814208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180688203331719168"], "created_at": "2019-10-06T03:36:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889271320571260929", "text": "Modo vistima activado.\ud83e\udd7a", "id": "1180688203331719168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180338395819778048"], "created_at": "2019-10-05T04:26:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "877401042031345664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "id": "1180338395819778048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180645074964766720"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/dnIpuFXtnC", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-06T00:44:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1099083285903364096", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/dnIpuFXtnC \n\nPARAB\u00c9NS GENERAL MOUR\u00c3O!!\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "id": "1180645074964766720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180554880202821634"], "created_at": "2019-10-05T18:46:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "162750084", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.5617, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "text": "Usaron lo de la pija de Castro para intentar defenestrar al feminismo, les cuento que siguen matando mujeres todos los d\u00edas y mientras todos se cagan de risa de la nude dej\u00e1ndolo como el m\u00e1s pijudo, una mina en la misma situaci\u00f3n pierde el trabajo o se suicida", "id": "1180554880202821634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180691689150697472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JCGonzalesA", "id": "632188540"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4792, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}]}, "in_reply_to_user_id": "632188540", "created_at": "2019-10-06T03:50:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186212400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180661819490394112"}], "text": "@JCGonzalesA @hectorbecerrilr necesitamos partido cristiano D VERDADq nos proteja d pedofilia d g\u00e9nero. FP fue suicida x tener asesoresROJOS", "id": "1180691689150697472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180690106107207680"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/j0UqvnaKwi", "expanded_url": "https://twitter.com/multistaned/status/1180690106107207680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j0UqvnaKwi", "media_key": "3_1180690104039432192"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "SuperM_US_Debut"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "SuperM_US_Debut"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:43:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "author_id": "988597357632806913", "text": "Gente sabem oq \u00e9 isso na cabe\u00e7a do Xuxi? \nUma XUXINHA KKKKKKKKKKKKKKKSKSKSKKSKKSNSNSNSNSNSM__\n#SuperM_US_Debut https://t.co/j0UqvnaKwi", "id": "1180690106107207680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180676104836784128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}]}, "in_reply_to_user_id": "2302936780", "created_at": "2019-10-06T02:48:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "386933293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180675324146847746"}], "text": "@manrevca @AdriArBar12 @mayenazol QUE INTENTAS DECIR CON SERCIDA ME EST\u00c1S DICIENDO CERDA SUICIDA?", "id": "1180676104836784128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179851216425291778"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ldr6VpiW31", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "aculpaedowitzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:10:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "author_id": "799260530", "text": "A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1veis. Isto \u00e9 intoler\u00e1vel. O Governador tem a obriga\u00e7\u00e3o de se pronunciar imediatamente sobre estas grav\u00edssimas den\u00fancias. #aculpaedowitzel https://t.co/Ldr6VpiW31", "id": "1179851216425291778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180499685305389056"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/siIrtL1FZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1180499685305389056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/siIrtL1FZ8", "media_key": "3_1180499635556757504"}]}, "created_at": "2019-10-05T15:07:12.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 3465, "reply_count": 41, "like_count": 15798, "quote_count": 109}, "author_id": "2822845639", "text": "https://t.co/siIrtL1FZ8", "id": "1180499685305389056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180606956639313921"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/OP757K7y47", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaEcuador/status/1180528876570779649", "display_url": "twitter.com/PoliciaEcuador\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}, "created_at": "2019-10-05T22:13:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1002777697142165504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180528876570779649"}], "text": "Excelente @PoliciaEcuador  aprender a reconocer los s\u00edntomas de la depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida @DocLuis_Litardo @drlangosta https://t.co/OP757K7y47", "id": "1180606956639313921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180687093133139968"], "in_reply_to_user_id": "597063319", "created_at": "2019-10-06T03:31:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "597063319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180686889264791557"}], "text": "Por \u00e9sta mierda me deprim\u00ed, me cago solo la noche del s\u00e1bado", "id": "1180687093133139968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180243426354307072"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}]}, "created_at": "2019-10-04T22:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 179, "quote_count": 2}, "author_id": "212950714", "text": "#SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "id": "1180243426354307072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180179209433632771"], "created_at": "2019-10-04T17:53:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 591, "reply_count": 290, "like_count": 1150, "quote_count": 47}, "author_id": "127324067", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.6615, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "text": "Me preguntan qu\u00e9 pasa con magistrados del TC que adelantan opini\u00f3n; no deber\u00edan ser retirados de la causa? Deber\u00edan. Pero no son tiempos normales. Vivimos una dictadura que de a pocos ir\u00e1 mostrando su rostro m\u00e1s abyecto. Los jueces son siempre los brazos legales de toda tiran\u00eda", "id": "1180179209433632771"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180680992538935296"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/goutTHxokc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=3f6e20a92a-EMAIL_CAMPAIGN_2019_10_05_09_07_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-3f6e20a92a-26855069#.XZlaZ7gjgkY.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-06T03:07:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "980869779736195072", "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/goutTHxokc", "id": "1180680992538935296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180683032665174016"], "in_reply_to_user_id": "1012040714992209926", "created_at": "2019-10-06T03:15:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887697875664240640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180682911185588225"}], "text": "@twntyonesivan se for colocar todo mundo na lista n\u00e3o cabe no tweet", "id": "1180683032665174016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180683390250602496"], "created_at": "2019-10-06T03:17:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "786776496887193600", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i mais a cada v\u00eddeo que vejo sobre as manchas de \u00f3leo no litoral brasileiro, gente \u00e9 a nossa casa e ningu\u00e9m t\u00e1 fazendo nada por que????????", "id": "1180683390250602496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180683467585183744"], "in_reply_to_user_id": "1133000485701603328", "created_at": "2019-10-06T03:17:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133000485701603328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180683464879874048"}], "text": "Talento de cualquier actor,si es un actor malo se va a notar porque no va a traspasar la pantalla y verdaderamente me monera mucho q comparen a estos actores,ya q todos atraviesen la pantalla de una manera impresionante,tambi\u00e9n me molesta mucho QUE NO SE RECONOZCA EL TRABAJO DE", "id": "1180683467585183744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180679549140574215"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "avelino_bego", "id": "736919312431210498"}]}, "in_reply_to_user_id": "736919312431210498", "created_at": "2019-10-06T03:01:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "37444747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180658119896113152"}], "text": "@avelino_bego Se fizer esse povo. Explica isso para a galera em licen\u00e7a sa\u00fade ou que j\u00e1 tirou a pr\u00f3pria vida.", "id": "1180679549140574215"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180675948510957568"], "created_at": "2019-10-06T02:47:36.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 227, "quote_count": 0}, "author_id": "771478555364564994", "text": "cara eu sou muito bom no CS ta PORRA KOPDSAKOPASDKOPASODASKOPDASOKKOPS", "id": "1180675948510957568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180680244686139392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ColoFrancucci", "id": "343411742"}]}, "in_reply_to_user_id": "343411742", "created_at": "2019-10-06T03:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "528003059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180679948576669697"}], "text": "@ColoFrancucci Me voy a enojar si te suicidas antes que yo", "id": "1180680244686139392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180606758500388871"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/cz4Hc4oXqR", "expanded_url": "https://twitter.com/gloriavdelc/status/1180606758500388871/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cz4Hc4oXqR", "media_key": "7_1180606563444297728"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 234, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "Gral Paz"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 253, "tag": "NoTenemosRemedio"}, {"start": 254, "end": 269, "tag": "EstamosATiempo"}]}, "created_at": "2019-10-05T22:12:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "1008762578481410048", "text": "vivimos en 1 pa\u00eds en el que la provincia m\u00e1s rica podr\u00eda caer en las garras de 1 troskokirchnerista que: 1) arruin\u00f3 la econom\u00eda del pa\u00eds 2) nos endeud\u00f3 3) es 1 negador serial 4) reci\u00e9n ahora se entera qu\u00e9 hay vida + all\u00e1 de la Gral Paz #NoTenemosRemedio #EstamosATiempo https://t.co/cz4Hc4oXqR", "id": "1180606758500388871"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "author_id": "2530052556", "text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "id": "1177613236629323777", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180500517069438977"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/nvfRmpE84s", "expanded_url": "https://t.co/nvfRmpE84s", "display_url": "t.co/nvfRmpE84s"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "created_at": "2019-10-05T15:10:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "737498213423288325", "text": "First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es la mejor opci\u00f3n para apoyarla lol https://t.co/nvfRmpE84s", "id": "1180500517069438977"}], "places": [{"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"value": "881096604090064896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [881096604090064896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "881096604090064896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180775245017468928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180775245017468928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180775245017468928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180685057457102848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180685057457102848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180685057457102848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "149670497", "value": "149670497", "detail": "User has been suspended: [149670497].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178909431532314627", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178909431532314627", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178909431532314627].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180598979634950145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180598979634950145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180598979634950145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "822399983592742913", "value": "822399983592742913", "detail": "User has been suspended: [822399983592742913].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180725175249199105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180725175249199105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180725175249199105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "897226181413666818", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [897226181413666818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "897226181413666818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180731790983610368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180731790983610368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180731790983610368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180733342037098497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180733342037098497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180733342037098497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180731315206807552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180731315206807552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180731315206807552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180696018817605632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180696018817605632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180696018817605632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1422551911", "value": "1422551911", "detail": "User has been suspended: [1422551911].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180593284747448320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180593284747448320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180593284747448320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "389800095", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [389800095].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "389800095", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180714404276359168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180714404276359168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180714404276359168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1027735591532863489", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1027735591532863489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027735591532863489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180704766340542464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180704766340542464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180704766340542464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "134719175", "value": "134719175", "detail": "User has been suspended: [134719175].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180584584531988482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180584584531988482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180584584531988482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "992417431997091840", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [992417431997091840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "992417431997091840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180701684609273856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180701684609273856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180701684609273856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180673650313351168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180673650313351168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180673650313351168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180619327294332928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180619327294332928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180619327294332928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2983376927", "value": "2983376927", "detail": "User has been suspended: [2983376927].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180689680678961152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180689680678961152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180689680678961152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2799168417", "value": "2799168417", "detail": "User has been suspended: [2799168417].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180691172777439232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180691172777439232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180691172777439232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180661819490394112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180661819490394112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180661819490394112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164923831481438208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164923831481438208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164923831481438208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180681988153495552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180681988153495552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180681988153495552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180677642682601472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180677642682601472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180677642682601472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180679652957970432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180679652957970432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180679652957970432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "109247329", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [109247329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109247329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180630909625753600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180630909625753600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180630909625753600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180681974140346369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180681974140346369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180681974140346369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1547341201", "value": "1547341201", "detail": "User has been suspended: [1547341201].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180670864175636481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180670864175636481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180670864175636481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1180781864233177088", "oldest_id": "1180681389311696896", "result_count": 373, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4xc1qr3ufqj7ifaerfygjl9j1"}}