{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203969630492151808"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/HjLJ1TvhIL", "expanded_url": "https://twitter.com/Lola14262397/status/1203969630492151808", "display_url": "twitter.com/Lola14262397/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Codorniu_ES", "id": "829296894"}]}, "author_id": "4654698976", "created_at": "2019-12-09T15:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204060097783226370"], "in_reply_to_user_id": "829296894", "text": "@Codorniu_ES se suicida. https://t.co/HjLJ1TvhIL", "lang": "es", "id": "1204060097783226370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gZBG9yjFTz", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=CoznPyNap5g", "display_url": "youtube.com/watch?v=CoznPy\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=CoznPyNap5g"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "sanjuantv", "id": "158380455"}]}, "author_id": "195838558", "created_at": "2019-12-09T15:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059993596665856"], "text": "Ac\u00e1 la entrevista que di a @sanjuantv sobre el lanzamiento de mi nuevo novela \u00abLucas, un retrato suicida\u00bb.\nhttps://t.co/gZBG9yjFTz", "lang": "es", "id": "1204059993596665856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/FX1amKzE7A", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.6065, "type": "Other", "normalized_text": "Natcoindultos"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "author_id": "1007628890", "created_at": "2019-12-09T15:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059898406936576"], "text": "No hay nada qu\u00e9 la Luz y su verdad,no despeje.\nAs\u00ed se haya tapado con canastas....de coca\u00edna de Natcoindultos del cobarde suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez. https://t.co/FX1amKzE7A", "lang": "es", "id": "1204059898406936576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/2fJuuWqcyo", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "author_id": "145447251", "created_at": "2019-12-09T15:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059869428539397"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\n\nEu aproveitei o ensino m\u00e9dio viu... https://t.co/2fJuuWqcyo", "lang": "pt", "id": "1204059869428539397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "1106968096512901120", "created_at": "2019-12-09T15:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059759843954689"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204059759843954689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Xf4bscTE9X", "expanded_url": "https://twitter.com/joaopedrilso1/status/1203743269873684480", "display_url": "twitter.com/joaopedrilso1/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "author_id": "889507644217733120", "created_at": "2019-12-09T15:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059635797417985"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Xf4bscTE9X", "lang": "pt", "id": "1204059635797417985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "3025326429", "created_at": "2019-12-09T15:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059616453287936"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204059616453287936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/85nEzQq3B0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B520tstITDu/?igshid=6xoy755jn922", "display_url": "instagram.com/p/B520tstITDu/\u2026"}]}, "author_id": "1167884102055419904", "created_at": "2019-12-09T15:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059478196228096"], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Feliz navidad!!! 1 el pasota, 2 el grinch, 3 el discreto 4 la bella. Mi escuadron suicida al casi al completo. https://t.co/85nEzQq3B0", "lang": "es", "id": "1204059478196228096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204058514035027968"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/W8gyYNX4DZ", "expanded_url": "https://twitter.com/paintinbadlands/status/1204058514035027968", "display_url": "twitter.com/paintinbadland\u2026"}]}, "author_id": "821787498846289931", "created_at": "2019-12-09T15:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059471649091584"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/W8gyYNX4DZ", "lang": "pt", "id": "1204059471649091584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204007568470953986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7774, "type": "Place", "normalized_text": "Nad Ali"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.7013, "type": "Place", "normalized_text": "Helmand"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmadorGuallar", "id": "330244307"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "Helmand"}]}, "author_id": "2200823363", "created_at": "2019-12-09T15:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059277477978112"], "text": "RT @AmadorGuallar: \ud83d\udd34#Afganist\u00e1n: 5 soldados muertos en un ataque suicida en el distrito de Nad Ali, #Helmand. Estuve all\u00ed hace dos a\u00f1os y e\u2026", "lang": "es", "id": "1204059277477978112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "author_id": "741802827111075840", "created_at": "2019-12-09T15:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059237321756674"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "id": "1204059237321756674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4153, "type": "Organization", "normalized_text": "moretto"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "AED II"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "helton"}]}, "author_id": "1031298983593955329", "created_at": "2019-12-09T15:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059196938948609"], "text": "j\u00e1 que fui chutado da turma do moretto, fazer AED II com um prof que ensina mas cobra bastante e tem m\u00e9dia suicida (ivandr\u00e9) OU com um professor coxa que n\u00e3o ensina (helton)?", "lang": "pt", "id": "1204059196938948609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203865841651142656"}], "author_id": "130661280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059180799348737"], "in_reply_to_user_id": "17942941", "text": "@Malapalabrero El mismo suicida ex presidente @AlanGarciaPeru reconoci\u00f3 y lo dijo a la opini\u00f3n p\u00fablica que \u00e9l ten\u00eda infiltrados en la fiscal\u00eda, ahora estamos conociendo a los topos que se venden a los corruptos por migajas, estos dan m\u00e1s l\u00e1stima que un mendigo de la calle.", "lang": "es", "id": "1204059180799348737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204059096137248770"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/icKkxSC6Eq", "expanded_url": "https://twitter.com/Almoni1412/status/1204059160293396480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/icKkxSC6Eq", "media_key": "3_1204059105066962945"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "Robocop"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.8481, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}]}, "author_id": "716707332831444992", "created_at": "2019-12-09T15:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059160293396480"], "in_reply_to_user_id": "716707332831444992", "text": "y el sacerdote acaba convertido el Robocop hasta que se suicida dos p\u00e1ginas despu\u00e9s. Os juro que no me invento nada.\nTambi\u00e9n est\u00e1 Batman y Wonder Woman de fondo y son sin duda lo peor de la serie. Wonder Woman se al\u00eda con una villana que ha matado a miles de personas invocando a https://t.co/icKkxSC6Eq", "lang": "es", "id": "1204059160293396480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "824030524419309570", "created_at": "2019-12-09T15:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059115259084800"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1204059115259084800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "63991732", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059100444844033"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204059100444844033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "author_id": "219745135", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059083529236480"], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "lang": "pt", "id": "1204059083529236480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204058952662687744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}]}, "author_id": "302401490", "created_at": "2019-12-09T15:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058954243948555"], "in_reply_to_user_id": "302401490", "text": "Todos los d\u00edas se suicida un artista de K-Pop por las condiciones horribles en las que son tratados por sus due\u00f1os y managers, y a\u00fan as\u00ed los fans prefieren ver para otro lado.", "lang": "es", "id": "1204058954243948555"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "author_id": "73620576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058940931280897"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "lang": "es", "id": "1204058940931280897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204056333466644480"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Mq27b4xMs6", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezAnibal/status/1204056333466644480", "display_url": "twitter.com/FernandezAniba\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "ESTADOLAICO"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 280, "username": "pablogentili", "id": "214731619"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 77, "tag": "ESTADOLAICO"}]}, "author_id": "1379467512", "created_at": "2019-12-09T15:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058815550906368"], "text": "Es suicida pretender democracia de qien no profesa la democracia #ESTADOLAICO\n\"Cuando la democracia es as\u00ed de generosa con sus enemigos, acaba masticando su propia aspiraci\u00f3n de libertad, igualdad y justicia, debilit\u00e1ndose, volvi\u00e9ndose fr\u00e1gil, tenue, imperceptible.\" @pablogentili https://t.co/Mq27b4xMs6", "lang": "es", "id": "1204058815550906368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "789090263440453632", "created_at": "2019-12-09T15:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058773070983169"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "lang": "pt", "id": "1204058773070983169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "3361911605", "created_at": "2019-12-09T15:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058657887072263"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204058657887072263"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204057668769472518"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YanAlvesvk", "id": "1037023265519218688"}]}, "author_id": "189942103", "created_at": "2019-12-09T15:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058611451858944"], "text": "RT @YanAlvesvk: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "id": "1204058611451858944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/jFwYvjJeD1", "expanded_url": "https://twitter.com/marvelspxder/status/1203740648068800520", "display_url": "twitter.com/marvelspxder/s\u2026"}]}, "author_id": "716458523652132864", "created_at": "2019-12-09T15:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058514035027968"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jFwYvjJeD1", "lang": "pt", "id": "1204058514035027968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "1478201455", "created_at": "2019-12-09T15:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058367775461376"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204058367775461376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "MicroGrafias"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "microcuento"}, {"start": 150, "end": 165, "tag": "LetrasyLatidos"}]}, "author_id": "305201132", "created_at": "2019-12-09T15:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058363857903620"], "text": "Aquello parec\u00eda ser un acto suicida. Consist\u00eda en matar esos fantasmas del pasado, en infinitos borrones en un cuaderno.\n\n#MicroGrafias\n#microcuento \n#LetrasyLatidos", "lang": "es", "id": "1204058363857903620"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "2364468523", "created_at": "2019-12-09T15:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058294731579392"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204058294731579392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "author_id": "990790455813132288", "created_at": "2019-12-09T15:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058114011664386"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "id": "1204058114011664386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "161021621", "created_at": "2019-12-09T15:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058076338364423"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204058076338364423"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "2230961521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058014937956353"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204058014937956353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1029200583188729856", "created_at": "2019-12-09T15:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058007270612992"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204058007270612992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044285013831682"}], "author_id": "32760946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057838055809025"], "text": "RT @cmrondon: Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de l\u2026", "lang": "es", "id": "1204057838055809025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203635833598808064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rodmasf", "id": "205737695"}]}, "author_id": "350582068", "created_at": "2019-12-09T15:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057759622336514"], "text": "RT @rodmasf: Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace\u2026", "lang": "es", "id": "1204057759622336514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1037023265519218688", "created_at": "2019-12-09T15:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057668769472518"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porque a falsidade vem de quem a gente menos espera.\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1204057668769472518"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "99146596", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057624905302016"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204057624905302016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "author_id": "840959402286960640", "created_at": "2019-12-09T15:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057583629328384"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "id": "1204057583629328384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "author_id": "1535180756", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057479925182467"], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "lang": "pt", "id": "1204057479925182467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "397600350", "created_at": "2019-12-09T15:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057475160379392"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204057475160379392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "41943304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057415781683203"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204057415781683203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "author_id": "899085178060058625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057413374160898"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "lang": "es", "id": "1204057413374160898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "1010500202581712896", "created_at": "2019-12-09T15:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057331476160513"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1204057331476160513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "author_id": "41128345", "created_at": "2019-12-09T15:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057297938313216"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "id": "1204057297938313216"}, {"author_id": "1054102994399178753", "created_at": "2019-12-09T15:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057283199680514"], "text": "eu: td bem vc se esfor\u00e7ou o ano inteirinho, ngm \u00e9 obrigado a sair do m\u00e9dio j\u00e1 fznd faculdade, mt menos passar em medicina d primeira, vc aind tem mt tempo\n\neu tb: burra do caralho vaisefude incompetente d merda, devia ter estudado mais, se matou o ano todo p nao passar em nd anta", "lang": "pt", "id": "1204057283199680514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "2758767090", "created_at": "2019-12-09T15:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057214362804224"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204057214362804224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "author_id": "33196736", "created_at": "2019-12-09T15:16:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057207760916481"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "id": "1204057207760916481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203973608592289793"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/tBoQsFfR7f", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}]}, "author_id": "4878800026", "created_at": "2019-12-09T15:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057186592329728"], "text": "RT @Gonzotronic: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/tBoQsFfR7f", "lang": "es", "id": "1204057186592329728"}, {"author_id": "4898548475", "created_at": "2019-12-09T15:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057145047703553"], "text": "Los tw onda depre y suicida me sacan de quisio", "lang": "es", "id": "1204057145047703553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/fWqZbNPKu8", "expanded_url": "https://t.co/fWqZbNPKu8", "display_url": "t.co/fWqZbNPKu8"}]}, "author_id": "1090816355757105155", "created_at": "2019-12-09T15:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057145043488768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/fWqZbNPKu8", "lang": "pt", "id": "1204057145043488768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203729500770619398"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "NAIROBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "coldartss", "id": "1109194582615576577"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "author_id": "868247557377601536", "created_at": "2019-12-09T15:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056974981292033"], "text": "RT @coldartss: @NetflixBrasil SE VOCE MATOU A NAIROBI EU TE MATO SUA ARROMBADA", "lang": "pt", "id": "1204056974981292033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203831150210404352"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uqGPdxwgkL", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "saladeinfo", "id": "140296295"}]}, "author_id": "140296295", "created_at": "2019-12-09T15:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056950150971392"], "text": "RT @saladeinfo: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana.\nhttps://t.co/uqGPdxwgkL", "lang": "es", "id": "1204056950150971392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/HCO7wbD51G", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "impecable"}]}, "author_id": "41943304", "created_at": "2019-12-09T15:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056919259910144"], "text": "#impecable El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/HCO7wbD51G", "lang": "es", "id": "1204056919259910144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732380009353217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "berlin"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "nairobi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "slowtaehyung", "id": "849922638"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "author_id": "868247557377601536", "created_at": "2019-12-09T15:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056909122330625"], "text": "RT @slowtaehyung: @NetflixBrasil j\u00e1 matou o berlin, se tiver matado a nairobi tambem a\u00ed \u00e9 brincadeira. os 2 melhores da serie", "lang": "pt", "id": "1204056909122330625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "1330665858", "created_at": "2019-12-09T15:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056875211190277"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204056875211190277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/yHahiBNGZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Saturos_Carlos/status/1204056799835496466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHahiBNGZQ", "media_key": "3_1204056795225960448"}]}, "author_id": "282054050", "created_at": "2019-12-09T15:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056799835496466"], "text": "Masturbaci\u00f3n Suicida. https://t.co/yHahiBNGZQ", "lang": "es", "id": "1204056799835496466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202982312486428673"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JMqeZfgk8v", "expanded_url": "https://youtu.be/ohGsAIsmRYE", "display_url": "youtu.be/ohGsAIsmRYE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ohGsAIsmRYE&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cakealatake", "id": "253466094"}]}, "author_id": "3014396031", "created_at": "2019-12-09T15:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056465083904001"], "in_reply_to_user_id": "253466094", "text": "@cakealatake El c\u00f3mico suicida planta cara a los verdaderos enemigos de Espa\u00f1a y de la Democracia.\n\nhttps://t.co/JMqeZfgk8v", "lang": "es", "id": "1204056465083904001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "1121105223852920832", "created_at": "2019-12-09T15:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056452953968641"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1204056452953968641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 183, "probability": 0.3897, "type": "Other", "normalized_text": "sic"}]}, "author_id": "1137877651060928512", "created_at": "2019-12-09T15:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056387434749952"], "text": "Bueno gente un dia normal en la vida de luna : se despierta sin ganas de vivir, finge una sonrisa , finge que le gusta su vida , se suicida mentalmente 8 veces , va a particular de sic y se duerme pensando que es una pelotuda , fin", "lang": "es", "id": "1204056387434749952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "author_id": "44678011", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056324176334848"], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "id": "1204056324176334848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "814541668888285184", "created_at": "2019-12-09T15:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056320921333760"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1204056320921333760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Denilson"}]}, "author_id": "1135870303178035200", "created_at": "2019-12-09T15:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056272846442498"], "text": "N creio q o Denilson se matou", "lang": "pt", "id": "1204056272846442498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "author_id": "1961459269", "created_at": "2019-12-09T15:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056232870453251"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "id": "1204056232870453251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}]}, "author_id": "2334407270", "created_at": "2019-12-09T15:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056199873925121"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "lang": "es", "id": "1204056199873925121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204033851909009408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "JoLoPo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}]}, "author_id": "305781329", "created_at": "2019-12-09T15:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056159302242309"], "text": "RT @maximumneto: Terrible la apuesta de L\u00f3pez. Si JoLoPo arriesgando todo en 1978 fu\u00e9 irresponsable, repetir la apuesta en 2019 es suicida.\u2026", "lang": "es", "id": "1204056159302242309"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "author_id": "1122882555630559233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056098724024321"], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "id": "1204056098724024321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ScroXzqD5a", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "104511481", "created_at": "2019-12-09T15:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055923657977856"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/ScroXzqD5a", "lang": "es", "id": "1204055923657977856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203853474280169472"}], "author_id": "872936935811108864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "matheuxcrf", "id": "1373707024442257415"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055705893974016"], "in_reply_to_user_id": "907461443272024065", "text": "@MatheuxCRF Se matou kkkk faltou pra crl", "lang": "pt", "id": "1204055705893974016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "author_id": "1182238071925985282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055687061524482"], "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "lang": "it", "id": "1204055687061524482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204014804907769856"}], "author_id": "1106452666765504512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055636457197570"], "in_reply_to_user_id": "25858078", "text": "@ManuelaDavila A nefasta ideologia suicida, da mentira, da contradicao, do parasitismo, da enganacao, se sucumbirao por si so, ainda que a insanidade comunista nao seja totalmente abolida. Vai trabalhar deputada. Ve se faz alguma coisa boa, positiva. So fala e daz asneiras.", "lang": "pt", "id": "1204055636457197570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204050144246878208"}], "author_id": "1176881993008762882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danielpfsp", "id": "2174052220"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055636000018432"], "in_reply_to_user_id": "2174052220", "text": "@danielpfsp @Estadao @Emais_Estadao Daqui a pouco a gente vai estar discutindo se algu\u00e9m que matou outra pessoa foi assassinato ou n\u00e3o... \u00c9 assim que a moral relativiza e o mal se banaliza.", "lang": "pt", "id": "1204055636000018432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "260132254", "created_at": "2019-12-09T15:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055633290506241"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204055633290506241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203769733872574466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 134, "tag": "CCXP"}]}, "author_id": "943277264225165312", "created_at": "2019-12-09T15:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055582619160588"], "text": "RT @GN_extended: Video do James Gun e Alice Braga no set de grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2 confirmando presen\u00e7a ano que vem na #CCXP", "lang": "pt", "id": "1204055582619160588"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "150693484", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055566466764802"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204055566466764802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "author_id": "114937316", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055563447001088"], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "lang": "pt", "id": "1204055563447001088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3262, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00e9ssica"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 240, "tag": "SouMulherQueroRespeito"}, {"start": 241, "end": 254, "tag": "TamoJuntoBMD"}]}, "author_id": "1182308899019464704", "created_at": "2019-12-09T15:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055533927448577"], "text": "Boa tarde J\u00e9ssica Mais uma mulher assassinada, a dona de casa levou 3 tiros do companheiro que depois se matou. E cada vez os homens matando as companheiras. E cada vez mais cresce o n\u00famero de feminicidio. E eu apoio #SouMulherQueroRespeito #TamoJuntoBMD", "lang": "pt", "id": "1204055533927448577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203803508128014336"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/N7J5t04HeC", "expanded_url": "https://twitter.com/danilomultifan/status/1203803508128014336", "display_url": "twitter.com/danilomultifan\u2026"}]}, "author_id": "3497152993", "created_at": "2019-12-09T15:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055508942041088"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udeab\ndepend\u00eancia \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \ud83d\udeab\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\n\nIh caraio kkkkkkk https://t.co/N7J5t04HeC", "lang": "pt", "id": "1204055508942041088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203838316455575553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "San Cri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PauliSimbron", "id": "965046632"}]}, "author_id": "394345219", "created_at": "2019-12-09T15:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055492022145024"], "text": "RT @PauliSimbron: El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Cri\u2026", "lang": "es", "id": "1204055492022145024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "105897291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204055245455863808"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204055245455863808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-12-09T15:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054986025586688"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204054986025586688"}, {"author_id": "4835670113", "created_at": "2019-12-09T15:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054983710253057"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: a sai fora\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1204054983710253057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204021344171524098"}], "author_id": "1133831987112960000", "created_at": "2019-12-09T15:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054982175133696"], "in_reply_to_user_id": "983560602", "text": "@lau_umg Jajaja  la banda es suicida.", "lang": "es", "id": "1204054982175133696"}, {"author_id": "249680036", "created_at": "2019-12-09T15:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054955423875073"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c", "lang": "pt", "id": "1204054955423875073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203887352780853249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "Petroaudios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "3364527706", "created_at": "2019-12-09T15:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054688783642624"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE @JorgeDCG No nos olvidemos del caso Petroaudios, el faenon bajo la presidencia del suicida que s\u00f3lo le costo su puesto de primer ministro.", "lang": "es", "id": "1204054688783642624"}, {"author_id": "441894133", "created_at": "2019-12-09T15:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054426622873600"], "text": "Un pol\u00edtico suicida a medio plazo, ser\u00eda aquel que promete una bajada de impuestos, y ante un error de los votantes sale elegido, y efectivamente los baja.", "lang": "es", "id": "1204054426622873600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "author_id": "128325788", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054336252366848"], "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "id": "1204054336252366848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "145846432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054241268162560"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204054241268162560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "author_id": "3294256120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054221282271232"], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "id": "1204054221282271232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "author_id": "276180483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054193184608256"], "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "id": "1204054193184608256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1079143151032365056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054148192194560"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204054148192194560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052904203739136"}], "author_id": "3332927176", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 31, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204054083604271104"], "text": "RT @OtiliaFontoura: @alefrota77 DEIXA DE SER FALSO MORALISTA FROTA. ISSO QUE TU ESCREVEU,  \u00c9  REPUGNANTE DEMAIS. QUEM FALANDO HEIN? FALA PR\u2026", "lang": "pt", "id": "1204054083604271104"}, {"author_id": "979165688093962240", "created_at": "2019-12-09T15:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053952356069376"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\ntrabalhou:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1204053952356069376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "68280097", "created_at": "2019-12-09T15:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053950074380289"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204053950074380289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Cadena"}]}, "author_id": "311817811", "created_at": "2019-12-09T15:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053928809246721"], "text": "Diego Cadena se suicida con 6 pu\u00f1aladas en la espalda en 3... 2... 1...", "lang": "es", "id": "1204053928809246721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204006092440842240"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qvPF3D1NvR", "expanded_url": "https://twitter.com/SuiGnris/status/1204006092440842240", "display_url": "twitter.com/SuiGnris/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "UGENIO"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "UGENIO"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 35, "username": "eudmed", "id": "129305935"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "IGGP_USMP", "id": "474266586"}, {"start": 153, "end": 168, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "author_id": "808633684358205440", "created_at": "2019-12-09T15:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053893690384384"], "text": "UGENIO el mismo de siempre. @eudmed nunca pudo con sus complejos. Trat\u00f3 de superarlos haci\u00e9ndose \"profesor\" del triste @IGGP_USMP al lado del suicida de @AlanGarciaPeru, reconocido violador y mis\u00f3gino. Ahora, ya desempleado, UGENIO hace otro intento y pUstula por .... https://t.co/qvPF3D1NvR", "lang": "es", "id": "1204053893690384384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/uMdE3oTb2K", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicolas_D_21/status/1203839810458308608", "display_url": "twitter.com/Nicolas_D_21/s\u2026"}]}, "author_id": "1101493186692816897", "created_at": "2019-12-09T15:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053879119384583"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso da sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/uMdE3oTb2K", "lang": "pt", "id": "1204053879119384583"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204053433042509831"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 134, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "Pbi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CuevaAdrian", "id": "608732489"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "yendoamenos", "id": "137354914"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "alligator_ar", "id": "816846445970124800"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "ger_delo", "id": "791272690401341441"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}, {"start": 63, "end": 72, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "magariovero", "id": "1584076484"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "FerEspinozaOK", "id": "1483213278"}]}, "author_id": "1412624634", "created_at": "2019-12-09T15:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053871724814337"], "in_reply_to_user_id": "1412624634", "text": "@CuevaAdrian @yendoamenos @alligator_ar @ger_delo @ivancarrino @alferdez @magariovero @Kicillofok @FerEspinozaOK Todav\u00eda un 40% del Pbi en reservas, insostenible, sacrificar la marco para mejorar la micro es suicida", "lang": "es", "id": "1204053871724814337"}, {"author_id": "225190226", "created_at": "2019-12-09T15:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053843262234624"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1204053843262234624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "482540226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053819878981632"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204053819878981632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Oxt6m03W5V", "expanded_url": "https://youtu.be/DXwQ99b9hhc", "display_url": "youtu.be/DXwQ99b9hhc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DXwQ99b9hhc&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "OVERWATCH"}, {"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "RANKED MOIRA"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "TILT"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 96, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "108958573", "created_at": "2019-12-09T15:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053815512698880"], "text": "OVERWATCH | RANKED MOIRA | UN REIN SUICIDA Y UNA MOIRA TILT https://t.co/Oxt6m03W5V v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1204053815512698880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1035731235035901956", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053808579514369"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204053808579514369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "187925200", "created_at": "2019-12-09T15:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053799431749637"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204053799431749637"}, {"author_id": "95957555", "created_at": "2019-12-09T15:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053746935840770"], "text": "particularmente entendendo o termo \u201cperereca suicida\u201d que se trata apenas de uma parcela da populacao de pererecas que embrenha pelo vale dos h\u00e9teros eai nega j\u00e1 sabe", "lang": "pt", "id": "1204053746935840770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044285013831682"}], "author_id": "168125785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053636843786240"], "text": "RT @cmrondon: Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de l\u2026", "lang": "es", "id": "1204053636843786240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "849465554859634689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053574386405378"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204053574386405378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "author_id": "67924340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053520816758786"], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "id": "1204053520816758786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "919553857851707393", "created_at": "2019-12-09T15:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053478529740801"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204053478529740801"}, {"author_id": "1159667102304886784", "created_at": "2019-12-09T15:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053453951119362"], "text": "Soy escritor para evitar ser un suicida.\nSoy un muerto que est\u00e1 contando su vida.", "lang": "es", "id": "1204053453951119362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1017530019365687296", "created_at": "2019-12-09T15:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053217111351296"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204053217111351296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204051300222152704"}], "author_id": "833739711290171395", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053045761449984"], "in_reply_to_user_id": "134855279", "text": "@DanielSamperO Otro que luego aparece con lios de faldas o se \"suicida\"", "lang": "es", "id": "1204053045761449984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "1056284077026955265", "created_at": "2019-12-09T14:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053019433848835"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204053019433848835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052904203739136"}], "author_id": "1631334582", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 31, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204052980019933185"], "text": "RT @OtiliaFontoura: @alefrota77 DEIXA DE SER FALSO MORALISTA FROTA. ISSO QUE TU ESCREVEU,  \u00c9  REPUGNANTE DEMAIS. QUEM FALANDO HEIN? FALA PR\u2026", "lang": "pt", "id": "1204052980019933185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "195164626", "created_at": "2019-12-09T14:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204052958708678663"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204052958708678663"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204000927235084288"}], "author_id": "1631334582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204052904203739136"], "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "text": "@alefrota77 DEIXA DE SER FALSO MORALISTA FROTA. ISSO QUE TU ESCREVEU,  \u00c9  REPUGNANTE DEMAIS. QUEM FALANDO HEIN? FALA PRO TEU GOVERNADOR, (ALMOFADINHA D\u00d3RIA), CUIDAR DOS QUE MAIS NECESSITAM.  A POL\u00cdCIA ASSASSINA DELE,  MATOU JOVENS,  QUE ESTAVAM SE DIVERTINDO A MANEIRA DELES.  SEU MERDA.", "lang": "pt", "id": "1204052904203739136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203854203224854528"}], "author_id": "1011629302406774786", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "carlosinnmortal", "id": "273079116"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204052853515530240"], "in_reply_to_user_id": "2633470790", "text": "@Peter_Santos192 @carlosinnmortal @abrahamendieta No hay nada q debatirse??\nQue te parece... Porque un ni\u00f1o se suicida por un libro??\nLa falta de pilares q deber\u00edan ser inculcado por los padres podr\u00eda ser una muy buena causa.\nEs mejor culpar un libro y un autor, que a los padres que dejaron a la deriva al hijo en su andar.", "lang": "es", "id": "1204052853515530240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203806229216288773"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.8241, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "author_id": "255223340", "created_at": "2019-12-09T14:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204052664964792321"], "in_reply_to_user_id": "275938934", "text": "@Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u00edan a un sicario a robar pruebas; 4) se suicida el testigo principal; 5) dictan sentencia y no se cumple (PP=banda criminal y nadie va a la c\u00e1rcel)", "lang": "es", "id": "1204052664964792321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204045295035830272"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "24451195", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_obergs", "id": "40253500"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204052643989147650"], "in_reply_to_user_id": "40253500", "text": "@_obergs Faz 1h20min que um mano se matou no metro penha \ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1204052643989147650"}, {"author_id": "1189125120746545153", "created_at": "2019-12-09T14:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204052637831835649"], "text": "eu quero pegar quem matou a minha gata e fazer o mesmo que fizeram com ela, dar veneno e ver a pessoa se arrastando no chao ate nao aguentar mais", "lang": "pt", "id": "1204052637831835649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203901122760585216"}], "author_id": "1006192101288267776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Leogmaster", "id": "2977697146"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204052462778363906"], "in_reply_to_user_id": "2977697146", "text": "@Leogmaster Concordo\nMas o que me matou de raiva ontem foi alguns querendo comparar a situa\u00e7\u00e3o dos 2 rebaixamentos. N\u00e3o consegui interpretar de outra forma, se n\u00e3o \u00e9 burrice, \u00e9 ignor\u00e2ncia.", "lang": "pt", "id": "1204052462778363906"}, {"author_id": "1030224186386657282", "created_at": "2019-12-09T14:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204052419740684288"], "text": "O meu pai simplesmente matou a suculenta que estava nascendo durante a limpeza do quintal.\nEu n\u00e3o sei se eu fico puta ou eu choro.\nNa d\u00favida t\u00f4 fazendo os dois", "lang": "pt", "id": "1204052419740684288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/X47itvt2w5", "expanded_url": "https://t.co/X47itvt2w5", "display_url": "t.co/X47itvt2w5"}]}, "author_id": "4026741857", "created_at": "2019-12-09T14:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204052272948350978"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\ntrabalhou:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/X47itvt2w5", "lang": "pt", "id": "1204052272948350978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1074096059088060417", "created_at": "2019-12-09T14:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051984585830400"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204051984585830400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204040202475454465"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HXk36Q0Lue", "expanded_url": "https://twitter.com/IsitaMona/status/1204040202475454465", "display_url": "twitter.com/IsitaMona/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6794, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}]}, "author_id": "308991132", "created_at": "2019-12-09T14:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051933520105475"], "text": "\"Un islamista, su mujer y su hermana mueren en un atentado suicida en El Cairo\". El titular no refleja la realidad (3 personas actuaron igual), sino que la reinterpreta en clave machista: hombre protagonista definido x sus ideas, mujeres secundarias definidas x su relaci\u00f3n con \u00e9l https://t.co/HXk36Q0Lue", "lang": "es", "id": "1204051933520105475"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "1857547896", "created_at": "2019-12-09T14:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051895528099843"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204051895528099843"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "author_id": "1578416774", "created_at": "2019-12-09T14:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051892046725121"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "id": "1204051892046725121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202431997530005505"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Tw6uBWe7JT", "expanded_url": "https://twitter.com/vickydalpra_/status/1202431997530005505", "display_url": "twitter.com/vickydalpra_/s\u2026"}]}, "author_id": "963512002315472897", "created_at": "2019-12-09T14:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051864850964481"], "text": "*al dia siguiente se suicida* https://t.co/Tw6uBWe7JT", "lang": "es", "id": "1204051864850964481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "Sole"}]}, "author_id": "390106984", "created_at": "2019-12-09T14:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051734424956928"], "text": "Le exig\u00ed atenci\u00f3n a mi amiga Sole porque estoy muy aburrida, me dijo que si no se suicida de lo que le rompen los huevos en el jard\u00edn y escuela de sus pibas hoy tomamos unos mates, voy a prender una vela as\u00ed aguanta, un embole tengo.", "lang": "es", "id": "1204051734424956928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "43465625", "created_at": "2019-12-09T14:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051635800092672"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204051635800092672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ZfhVhflyIM", "expanded_url": "https://t.co/ZfhVhflyIM", "display_url": "t.co/ZfhVhflyIM"}]}, "author_id": "2282450652", "created_at": "2019-12-09T14:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051604909023232"], "text": "Su hermana se suicida porque \u00e9l y su familia no la quer\u00edan aceptar como mujer y va \u00e9l y culpa a las terfs \ud83e\udd23\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f La culpa fue de vuestra transfobia no de la de ellas. https://t.co/ZfhVhflyIM", "lang": "es", "id": "1204051604909023232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "author_id": "11767472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051505139068928"], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "lang": "pt", "id": "1204051505139068928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "260355483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051452324433926"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204051452324433926"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "author_id": "1093690880517644291", "created_at": "2019-12-09T14:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051434867765250"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "id": "1204051434867765250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "author_id": "1071815127509463040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051341062135808"], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "id": "1204051341062135808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1092502913124048896", "created_at": "2019-12-09T14:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051300415164416"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204051300415164416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/SkeRe7ySb3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "50111911", "created_at": "2019-12-09T14:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051293544894465"], "text": "Incre\u00edble pero cierto: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/SkeRe7ySb3", "lang": "es", "id": "1204051293544894465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203322057418846209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Franquistas"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "quen"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pernas_dobalo", "id": "229895573"}]}, "author_id": "1034532516009582592", "created_at": "2019-12-09T14:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051280349585411"], "text": "RT @pernas_dobalo: \"Franquistas act\u00faan libres pola r\u00faa nunca pasa nada, quen matou a Jimmy estar\u00eda no trullo se fora dos meus camaradas\" So\u2026", "lang": "es", "id": "1204051280349585411"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044285013831682"}], "author_id": "59276510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051155606786048"], "text": "RT @cmrondon: Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de l\u2026", "lang": "es", "id": "1204051155606786048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "192003494", "created_at": "2019-12-09T14:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051010194419712"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204051010194419712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201875943234691072"}], "author_id": "1143996504325206022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "badwwitch", "id": "738566282"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051008776818690"], "in_reply_to_user_id": "738566282", "text": "@badwwitch Eu: ah, tal pessoa se suicidou, elu tinha depress\u00e3o!\n\nMeu pai: tem tanta gente que passa por coisa muito pior e n\u00e3o tem essas frescuras, isso \u00e9 coisa de gente com mente pequena, falta de uma surra pra aprender a viver direito!!!\n\n(Meu pai realmente j\u00e1 falou isso\ud83d\ude43)", "lang": "pt", "id": "1204051008776818690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203958317711872004"}], "author_id": "341744654", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nigriscila", "id": "74202869"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "RafaCleria", "id": "324414782"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "alfag1rls", "id": "827077216320233472"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050787229454337"], "in_reply_to_user_id": "74202869", "text": "@nigriscila @RafaCleria @alfag1rls Se 2019 n\u00e3o me matou, n\u00e3o vai ser o corotinho haha", "lang": "pt", "id": "1204050787229454337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "270135636", "created_at": "2019-12-09T14:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050762386616320"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204050762386616320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "author_id": "1019259398672220160", "created_at": "2019-12-09T14:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050732229550080"], "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "lang": "es", "id": "1204050732229550080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "author_id": "226281053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050660750221314"], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "id": "1204050660750221314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/bcnHywZuda", "expanded_url": "https://t.co/bcnHywZuda", "display_url": "t.co/bcnHywZuda"}]}, "author_id": "1569467040", "created_at": "2019-12-09T14:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050576654422018"], "text": "E essa \"muita gente\" n\u00e3o sabe o que mulher passou durante o casamento e pra ela n\u00e3o faz mais sentido se separar ou n\u00e3o acha certo. \n\nMinha av\u00f3 \u00e9 um grande exemplo disso, depois que meu av\u00f4 faleceu ela matou a vontade de beber vinho, viajou e diz que n\u00e3o sente falta https://t.co/bcnHywZuda", "lang": "pt", "id": "1204050576654422018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204030383567847425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Bashir"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dirty_yonce", "id": "1033427584477024257"}]}, "author_id": "146505211", "created_at": "2019-12-09T14:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050550448410624"], "in_reply_to_user_id": "1033427584477024257", "text": "@Dirty_Yonce Se n\u00e3o fosse pela entrevista de Bashir nunca haveria um julgamento portanto n\u00e3o haveria um m\u00e9dico que o matou", "lang": "pt", "id": "1204050550448410624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/9yNrJ2VDVe", "expanded_url": "https://twitter.com/helololuna/status/1204049221739057153?s=20", "display_url": "twitter.com/helololuna/sta\u2026"}]}, "author_id": "1176954104440152065", "created_at": "2019-12-09T14:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050541363511297"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nhttps://t.co/9yNrJ2VDVe", "lang": "pt", "id": "1204050541363511297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "211547643", "created_at": "2019-12-09T14:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050520056516613"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204050520056516613"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204049832354156544"}], "author_id": "329918457", "created_at": "2019-12-09T14:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050446270091264"], "in_reply_to_user_id": "146628232", "text": "@igogy_ Ese se suicida si ella lo deja, fijo", "lang": "es", "id": "1204050446270091264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "author_id": "369115885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050276090552320"], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "lang": "pt", "id": "1204050276090552320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203322057418846209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Franquistas"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "quen"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pernas_dobalo", "id": "229895573"}]}, "author_id": "915924942805458944", "created_at": "2019-12-09T14:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050199615868933"], "text": "RT @pernas_dobalo: \"Franquistas act\u00faan libres pola r\u00faa nunca pasa nada, quen matou a Jimmy estar\u00eda no trullo se fora dos meus camaradas\" So\u2026", "lang": "es", "id": "1204050199615868933"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "147283894", "created_at": "2019-12-09T14:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050088743579649"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204050088743579649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "author_id": "41252686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050085052583936"], "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "lang": "pt", "id": "1204050085052583936"}, {"author_id": "990637804215562241", "created_at": "2019-12-09T14:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050075393110017"], "text": "Uccide la moglie malata e si suicida", "lang": "it", "id": "1204050075393110017"}, {"author_id": "864069206", "created_at": "2019-12-09T14:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049913841160195"], "text": "Cruzar la calle sin mirar y con aud\u00edfonos es el primer acto suicida del d\u00eda pero el csm tuvo reaccion muy r\u00e1pida", "lang": "es", "id": "1204049913841160195"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203400556494180352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7019, "type": "Organization", "normalized_text": "PTismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "author_id": "1106452666765504512", "created_at": "2019-12-09T14:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049885319827457"], "in_reply_to_user_id": "25858078", "text": "@ManuelaDavila Sabemos da insanidade suicida do PTismo, sempre utilizando e abusando dos incautos, daqueles mais vulner\u00e1veis, impulsivos, forma covarde e rasteira do nefasto comunismo. Tudo onde tocam destroi e sucumbe. Captam almas e destroem o futuro.", "lang": "pt", "id": "1204049885319827457"}, {"author_id": "30497228", "created_at": "2019-12-09T14:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 22, "like_count": 837, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049743367856128"], "text": "Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de sol. Uma briga besta, por um copo de bebida. Praia cheia! O filho do homem tamb\u00e9m foi baleado. Depois perguntam se f\u00e1cil pro jornalista manter a sa\u00fade mental...", "lang": "pt", "id": "1204049743367856128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203936742434312193"}], "author_id": "82223870", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marfernsby", "id": "286531620"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049678028947456"], "text": "RT @Marfernsby: Seg\u00fan yo la mayor diferencia que tengo con el deseo suicida, es que yo no me matar\u00eda, pero si me pasa algo que me mate (que\u2026", "lang": "es", "id": "1204049678028947456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "111665820", "created_at": "2019-12-09T14:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049621993037824"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204049621993037824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049088519589889"}], "author_id": "1140955094", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "4_yo_eyez_only_", "id": "752809401732464640"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049584286314497"], "text": "RT @4_yo_eyez_only_: Mas ynw melly oq mano\nVoc\u00eas t\u00e3o mm a defender um gajo q matou o amigo, esse tipo de pessoas \u00e9 q s\u00e3o descart\u00e1veis deste\u2026", "lang": "pt", "id": "1204049584286314497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203697287173677056"}], "author_id": "4581397894", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "Geoh_2002", "id": "1132767440092446721"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049508872667136"], "in_reply_to_user_id": "882294893095333892", "text": "@dunicornio12 @Geoh_2002 @guimaraexrafa Como o caso da mulher que fez mais de 30 ocorr\u00eancias de viol\u00eancia e nada aconteceu e ela comprou uma arma pra se defender, matou ele em leg\u00edtima defesa e est\u00e1 presa.", "lang": "pt", "id": "1204049508872667136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203910425362018304"}], "author_id": "1028778840171192320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nachhgomez15", "id": "1006011003304366085"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Aguustingamboa1", "id": "1028778840171192320"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049502665134081"], "text": "RT @nachhgomez15: @Aguustingamboa1 Aveces to esta mierda me da instinto suicida", "lang": "es", "id": "1204049502665134081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HnGo99Xnic", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "44463079", "created_at": "2019-12-09T14:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 16, "like_count": 341, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049502526570498"], "text": "Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secretaria y el audio del testigo \"Brasil\" lo terminaron de sepultar.\nCreo que alguien va a tener que buscar una pistola tambi\u00e9n. https://t.co/HnGo99Xnic", "lang": "es", "id": "1204049502526570498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204033851909009408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "JoLoPo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}]}, "author_id": "813642176", "created_at": "2019-12-09T14:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049489939447808"], "text": "RT @maximumneto: Terrible la apuesta de L\u00f3pez. Si JoLoPo arriesgando todo en 1978 fu\u00e9 irresponsable, repetir la apuesta en 2019 es suicida.\u2026", "lang": "es", "id": "1204049489939447808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "author_id": "1085113661373497344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049458624897025"], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "id": "1204049458624897025"}, {"author_id": "347351796", "created_at": "2019-12-09T14:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049412596674565"], "text": "Si me canse de esperar\nFue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida\nSi me cans\u00e9 de olvidar\nFue porque el olvido es la pastilla suicida\nSi me cans\u00e9 de perdonar\nFue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida\nSi me cans\u00e9 de mentir\nFue porque la verdad lastima solo al principio", "lang": "es", "id": "1204049412596674565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204047278102786053"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_morpheuszion", "id": "14336160"}]}, "author_id": "596693836", "created_at": "2019-12-09T14:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049380397010946"], "in_reply_to_user_id": "14336160", "text": "@_morpheuszion Alberto, la org\u00eda de un poder suicida.", "lang": "es", "id": "1204049380397010946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "311546437", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049325598351360"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204049325598351360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204037097671340032"}], "author_id": "2229854696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jeni_barrueto", "id": "3250029142"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049324331675649"], "in_reply_to_user_id": "3250029142", "text": "@Jeni_barrueto Cuando pinta ese tal pacto suicida?", "lang": "es", "id": "1204049324331675649"}, {"author_id": "128015726", "created_at": "2019-12-09T14:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049232333803521"], "text": "meu, um cara matou a mulher e tentou se matar aqui perto de casa \n3 quadras daqui\neu t\u00f4 chocado...", "lang": "pt", "id": "1204049232333803521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "author_id": "57446558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049224087814144"], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "id": "1204049224087814144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "1154414479653920771", "created_at": "2019-12-09T14:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049187664474112"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1204049187664474112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "author_id": "23982468", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049178822877184"], "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "id": "1204049178822877184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "1147271836159369216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049149420806144"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "id": "1204049149420806144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "190658883", "created_at": "2019-12-09T14:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049138909929472"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204049138909929472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204040368465072133"}], "author_id": "544633532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alexivanlopez1", "id": "712924861"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049100578131968"], "text": "RT @alexivanlopez1: @VasquezBazan @AccionDeAmparo Ese pobre imbecil desde que su granjefe el suicida y tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgd\u2026", "lang": "es", "id": "1204049100578131968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203698266833076227"}], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/1fXBw0hq0N", "expanded_url": "https://twitter.com/yungsucca/status/1203698266833076227", "display_url": "twitter.com/yungsucca/stat\u2026"}]}, "author_id": "752809401732464640", "created_at": "2019-12-09T14:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049088519589889"], "text": "Mas ynw melly oq mano\nVoc\u00eas t\u00e3o mm a defender um gajo q matou o amigo, esse tipo de pessoas \u00e9 q s\u00e3o descart\u00e1veis deste mundo v\u00e3o se foder https://t.co/1fXBw0hq0N", "lang": "pt", "id": "1204049088519589889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204036706636304390"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6466, "type": "Organization", "normalized_text": "PTismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "author_id": "1106452666765504512", "created_at": "2019-12-09T14:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049026997456896"], "in_reply_to_user_id": "1523823530", "text": "@MBLivre @kimpkat Sabemos a insanidade suicida do PTismo, sempre utilizando e abusando dos incautos, daqueles mais vulner\u00e1veis, impulsivos, forma covarde e rasteira do nefasto comunismo. Tudo onde tocam destroi e sucumbe. Captam almas e destroem o futuro.", "lang": "pt", "id": "1204049026997456896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "1669271174", "created_at": "2019-12-09T14:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048906449014787"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204048906449014787"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "970807648202272768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048870738558978"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204048870738558978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "dary"}]}, "author_id": "853011704703275010", "created_at": "2019-12-09T14:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048792380727296"], "text": "fui acompanhar dary no studio de tatuagem...\n\nvoltei tatuada, \u00e9 isto pessoal. \nse eu n\u00e3o entrar mais aqui nesse site \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou, estejam avisados", "lang": "pt", "id": "1204048792380727296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1189470312095727616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048790317084672"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204048790317084672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1180891985785348103", "created_at": "2019-12-09T14:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048781924327424"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "lang": "pt", "id": "1204048781924327424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/egV2osjby5", "expanded_url": "https://twitter.com/trizsp/status/1204043108012441600", "display_url": "twitter.com/trizsp/status/\u2026"}]}, "author_id": "1045078519636742144", "created_at": "2019-12-09T14:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048752887160833"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\ntrabalhou:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/egV2osjby5", "lang": "pt", "id": "1204048752887160833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "144328488", "created_at": "2019-12-09T14:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048651900858375"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204048651900858375"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "1133564064481906689", "created_at": "2019-12-09T14:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048648469827584"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1204048648469827584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "2871791176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048627246612481"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204048627246612481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1113215492536373248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048615729192960"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "id": "1204048615729192960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1007628890", "created_at": "2019-12-09T14:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048553808670724"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204048553808670724"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "55916486", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048518869995520"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204048518869995520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "1085100503472750592", "created_at": "2019-12-09T14:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048513908301826"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1204048513908301826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "2415515656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048501308567552"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204048501308567552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204042064607899649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Pari"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 280, "end": 293, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ch4litonolte", "id": "1217137081"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juanaponte1939", "id": "2767006166"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "author_id": "812463054151675904", "created_at": "2019-12-09T14:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048485617717248"], "in_reply_to_user_id": "1217137081", "text": "@ch4litonolte @juanaponte1939 @meiermq @rosamariabartra \u00bfEn qu\u00e9 planeta viven? Juan Pari hab\u00eda descubierto TODO esto, Bartra no descubri\u00f3 absolutamente nada nuevo, solo manipul\u00f3 la informaci\u00f3n para vacar al viejito lobbysta  y proteger al suicida ex presidente y a su ex lideresa Keiko Fujimori que recibi\u00f3 millones siendo Congresista", "lang": "es", "id": "1204048485617717248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203663056879919104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "author_id": "548537340", "created_at": "2019-12-09T14:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048445255933952"], "text": "RT @raquel4801: Aturdido, Pedro exigi\u00f3 un tiempo de meditaci\u00f3n, quiz\u00e1 con la almohada \u2026 ciertamente el hist\u00e9rico y suicida giro hacia la de\u2026", "lang": "es", "id": "1204048445255933952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "65253242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048182172438528"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204048182172438528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204047207827156992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 237, "end": 253, "probability": 0.8036, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}]}, "author_id": "466008047", "created_at": "2019-12-09T14:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048149574291457"], "in_reply_to_user_id": "758237160722075648", "text": "@andres_trasado La comedia no es seria, si no se llevar\u00edan m\u00e1s Oscars que los dramas.\nY los Oscars son sin\u00f3nimos de calidad.\nEl ejemplo de ello es que hasta el a\u00f1o pasado la \u00fanica peli de superh\u00e9roes con un Oscar en la \u00faltima d\u00e9cada era Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "id": "1204048149574291457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "140037058", "created_at": "2019-12-09T14:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048101360766976"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204048101360766976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/K9KcrvlYVO", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "51140035", "created_at": "2019-12-09T14:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048094322708480"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/K9KcrvlYVO", "lang": "es", "id": "1204048094322708480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204008898065313794"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/IGrY0rbgEE", "expanded_url": "https://twitter.com/coenenis_/status/1204008898065313794", "display_url": "twitter.com/coenenis_/stat\u2026"}]}, "author_id": "1157106758332104704", "created_at": "2019-12-09T14:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204048045626839041"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nAte q bem vivida \ud83d\ude2c https://t.co/IGrY0rbgEE", "lang": "pt", "id": "1204048045626839041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "author_id": "147050388", "created_at": "2019-12-09T14:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047923283136515"], "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "lang": "es", "id": "1204047923283136515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1137392050024996865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047817116966915"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204047817116966915"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "2568384330", "created_at": "2019-12-09T14:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047760409935872"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204047760409935872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "844983650605182976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047755884335104"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204047755884335104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "1117594530839187456", "created_at": "2019-12-09T14:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047441273724928"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204047441273724928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204037928550305800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "richie"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.4567, "type": "Person", "normalized_text": "richie"}]}, "author_id": "1186406229591109633", "created_at": "2019-12-09T14:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047421266956288"], "in_reply_to_user_id": "1164993527736147968", "text": "@finnworldhard @prfctsadie O richie fumava muito, a\u00ed ele precisou de um transplante, a\u00ed o eddie doou o \u00f3rg\u00e3o pra ele, s\u00f3 que ele morreu na cirurgia a\u00ed quando o richie descobriu ele se matou", "lang": "pt", "id": "1204047421266956288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pJVDaFkiDT", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "author_id": "431529148", "created_at": "2019-12-09T14:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047405357916160"], "text": "C\u00f3mo siempre, @Barreratyszka da en el clavo con \"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\" https://t.co/pJVDaFkiDT", "lang": "es", "id": "1204047405357916160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204047138432438274"}], "author_id": "1115231549421649920", "created_at": "2019-12-09T14:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047376392114176"], "in_reply_to_user_id": "2885622183", "text": "@nimajneb_o meus sentimentos! meu irm\u00e3o se suicidou, entendo bem a dor! \ud83d\ude22", "lang": "pt", "id": "1204047376392114176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204029234810966016"}], "author_id": "347431107", "created_at": "2019-12-09T14:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047300106084353"], "in_reply_to_user_id": "347431107", "text": "Kito : A kito q se quer q eu fale v\u00e9i, arrombado, meu melhor amigo, j\u00e1 fizemos muita merda junto, pra vc querer saber o q eu acho de vc lixo, te amo mais q \u00e1lcool, e quero q essa nossa amizade suicida de merda, dure pra sempre, at\u00e9 um dos dois se matar claro, te amo desgra\u00e7ado", "lang": "pt", "id": "1204047300106084353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "752249542846869505", "created_at": "2019-12-09T14:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047052566671360"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204047052566671360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "2412332413", "created_at": "2019-12-09T14:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046941073629184"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204046941073629184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "53762862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046878079275012"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204046878079275012"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "author_id": "1035946384946589701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046847137996800"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "lang": "es", "id": "1204046847137996800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "160194885", "created_at": "2019-12-09T14:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046822437769218"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204046822437769218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204043966389215233"}], "author_id": "570401287", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "hectoralvan", "id": "253738390"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046819791187968"], "text": "RT @hugovillavicen7: @hectoralvan @salvajedigital Es 100% aprista se\u00f1or, que adem\u00e1s sea fan\u00e1tico del corrupto cobarde suicida es otra cosa,\u2026", "lang": "es", "id": "1204046819791187968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "author_id": "97180526", "created_at": "2019-12-09T14:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046776409440256"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "id": "1204046776409440256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203927824647761921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.3319, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "570401287", "created_at": "2019-12-09T14:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046437195157505"], "text": "RT @cosotec: @salvajedigital @JorgeDCG Todo se paga en esta vida,desde los 80 hasta el 2019 lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru\u2026", "lang": "es", "id": "1204046437195157505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204042347081850880"}], "author_id": "197374715", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alejandromendo", "id": "56406843"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046393444356098"], "in_reply_to_user_id": "56406843", "text": "@alejandromendo Bravi ragazzi! Quindi se l'Inter si suicida \u00e8 solo colpa sua. Cosa pu\u00f2 andare storto?", "lang": "it", "id": "1204046393444356098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204043966389215233"}], "author_id": "544633532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "hectoralvan", "id": "253738390"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046237646958592"], "text": "RT @hugovillavicen7: @hectoralvan @salvajedigital Es 100% aprista se\u00f1or, que adem\u00e1s sea fan\u00e1tico del corrupto cobarde suicida es otra cosa,\u2026", "lang": "es", "id": "1204046237646958592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204016581686239237"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5248, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBOLIXO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Brasil53565802", "id": "1174514223508054022"}]}, "author_id": "1103826699526070272", "created_at": "2019-12-09T14:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046208177770502"], "text": "RT @Brasil53565802: Pro GUGA da GLOBOLIXO a agenda comportamental do genocida que matou mais 7.000 venezuelanos \u00e9 de DIREITA \nPORRA SE FOSS\u2026", "lang": "pt", "id": "1204046208177770502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "1106290054199156746", "created_at": "2019-12-09T14:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046077164429313"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala !", "lang": "pt", "id": "1204046077164429313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204042302336983045"}], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6484, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 230, "end": 239, "probability": 0.9333, "type": "Other", "normalized_text": "Arrowverse"}, {"start": 281, "end": 282, "probability": 0.6035, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "45633732", "created_at": "2019-12-09T14:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046072777265152"], "in_reply_to_user_id": "975545601944375297", "text": "@Cosm1c0wl Tendo pelo menos Homem de A\u00e7o 2 eu fico feliz. \u00c9 um crime eles deixarem ele sem continua\u00e7\u00e3o. Mas universo compartilhado n\u00e3o creio que tenha mesmo n\u00e3o, se a Warner tivesse culhoes inclusive matava o DCEU agora, porque o Arrowverse matou ontem umas tr\u00eas s\u00e9ries antigas da DC sem d\u00f3", "lang": "pt", "id": "1204046072777265152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-12-09T14:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046034550362112"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204046034550362112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "878229024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204046028455858182"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204046028455858182"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "1350704724", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045998366101505"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204045998366101505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "743806298", "created_at": "2019-12-09T14:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045964648038400"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204045964648038400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204000841851637760"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/9WV3k23Xex", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeleumane/status/1204000841851637760", "display_url": "twitter.com/felipeleumane/\u2026"}]}, "author_id": "608588820", "created_at": "2019-12-09T14:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045878559944705"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c n sei Oo \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala (e em tds os outros cantos da escola): \u2705 https://t.co/9WV3k23Xex", "lang": "pt", "id": "1204045878559944705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "239407924", "created_at": "2019-12-09T14:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045877419106309"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204045877419106309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "3080923522", "created_at": "2019-12-09T14:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045739401322504"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "lang": "pt", "id": "1204045739401322504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "author_id": "772451782060544001", "created_at": "2019-12-09T14:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045709147877377"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "id": "1204045709147877377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "32760946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045706580889600"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204045706580889600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "174413464", "created_at": "2019-12-09T14:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045639325274113"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204045639325274113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "544633532", "created_at": "2019-12-09T14:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045478981197824"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204045478981197824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "580671894", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045298512719874"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204045298512719874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "author_id": "1149705041013592064", "created_at": "2019-12-09T14:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045167277285376"], "text": "Vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "id": "1204045167277285376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "193030815", "created_at": "2019-12-09T14:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045125552418818"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204045125552418818"}, {"author_id": "804800884454653952", "created_at": "2019-12-09T14:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045064000937985"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "id": "1204045064000937985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "384571956", "created_at": "2019-12-09T14:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044987928891392"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204044987928891392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "396891227", "created_at": "2019-12-09T14:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044981385777155"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204044981385777155"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "90758906", "created_at": "2019-12-09T14:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044930966011905"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204044930966011905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "528428788", "created_at": "2019-12-09T14:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044835151331329"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204044835151331329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "175439551", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044688036188165"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204044688036188165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/8yQMYOLAv4", "expanded_url": "https://twitter.com/erraticorunhes/status/1204044646218907650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yQMYOLAv4", "media_key": "3_1204044632289632256"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Robles"}]}, "author_id": "3243468971", "created_at": "2019-12-09T14:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044646218907650"], "text": "Que el tal Pablo Robles, el del hilo de la hermana trans suicida, es un fake gigantesco no todo el mundo parece haberlo pillado o qu\u00e9? https://t.co/8yQMYOLAv4", "lang": "es", "id": "1204044646218907650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "144331450", "created_at": "2019-12-09T14:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044535959035905"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204044535959035905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GuAlwWD5gy", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/14419F87-09AF-4B5D-9082-5CE872130FA2/Uccide-la-moglie-malata-con-una-pistola-e-si-suicida-davanti-alla-badante", "display_url": "informazione.it/a/14419F87-09A\u2026"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-12-09T14:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044424537354241"], "text": "Uccide la moglie malata con una pistola e si suicida davanti alla badante https://t.co/GuAlwWD5gy", "lang": "it", "id": "1204044424537354241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "292622002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044306237005824"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204044306237005824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/w32AKxggzf", "expanded_url": "http://www.cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-el-exterior/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-alberto-barrera-tyszka/", "display_url": "cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-el-exterior/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-alberto-barrera-tyszka/"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 173, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "author_id": "76947892", "created_at": "2019-12-09T14:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044285013831682"], "text": "Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana, de Alberto Barrera Tyszka https://t.co/w32AKxggzf", "lang": "es", "id": "1204044285013831682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203984325370363904"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/agUSz4GYUR", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "botellazo", "id": "48531794"}]}, "author_id": "64616022", "created_at": "2019-12-09T14:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044122589454338"], "text": "RT @botellazo: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/agUSz4GYUR", "lang": "es", "id": "1204044122589454338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2266978589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044030516121600"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "id": "1204044030516121600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "758638233718632449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044014107971588"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204044014107971588"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204038142925430785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 143, "probability": 0.3655, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hectoralvan", "id": "253738390"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-12-09T14:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043966389215233"], "in_reply_to_user_id": "253738390", "text": "@hectoralvan @salvajedigital Es 100% aprista se\u00f1or, que adem\u00e1s sea fan\u00e1tico del corrupto cobarde suicida es otra cosa, acaso el mega corrupto AG no es tambi\u00e9n aprista.", "lang": "es", "id": "1204043966389215233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203848803830444033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench\nMulher Maravilha"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "BoP"}]}, "author_id": "92979491", "created_at": "2019-12-09T14:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043903197995008"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente\u2026", "lang": "pt", "id": "1204043903197995008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203999259756056576"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1t0H1NcXub", "expanded_url": "https://ift.tt/36hfbvd", "display_url": "ift.tt/36hfbvd"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.4412, "type": "Organization", "normalized_text": "VZLAexigeDDHH"}, {"start": 33, "end": 54, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuigiBarbero", "id": "184180406"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "VZLAexigeDDHH"}]}, "author_id": "258094040", "created_at": "2019-12-09T14:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043802266214401"], "text": "RT @LuigiBarbero: #VZLAexigeDDHH Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/1t0H1NcXub", "lang": "es", "id": "1204043802266214401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Hjdrrerk41", "expanded_url": "https://t.co/Hjdrrerk41", "display_url": "t.co/Hjdrrerk41"}]}, "author_id": "734486084588081154", "created_at": "2019-12-09T14:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043721056178177"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\ntrabalhou:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Hjdrrerk41", "lang": "pt", "id": "1204043721056178177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/cpSheN5zZe", "expanded_url": "https://twitter.com/brufaria_p/status/1203840724892028930", "display_url": "twitter.com/brufaria_p/sta\u2026"}]}, "author_id": "906993174467543040", "created_at": "2019-12-09T14:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043716996030465"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/cpSheN5zZe", "lang": "pt", "id": "1204043716996030465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "232328365", "created_at": "2019-12-09T14:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043614030090240"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204043614030090240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "187669192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043603166793729"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204043603166793729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204043178283810816"}], "author_id": "886804691899871232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pieandwing", "id": "1199042791780827136"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043511781318657"], "in_reply_to_user_id": "886804691899871232", "text": "@pieandwing e matou qm os primeiros da cria\u00e7\u00e3o dele mais amavam e confiavam, fazendo eles terem as rea\u00e7\u00f5es mais tristes e agonizantes, e ele se deliciando c td isso como se fosse s\u00f3 mais um experimento", "lang": "pt", "id": "1204043511781318657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1142117124850237440", "created_at": "2019-12-09T14:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043455367983107"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "lang": "pt", "id": "1204043455367983107"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "990790455813132288", "created_at": "2019-12-09T14:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043362506072066"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204043362506072066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202242389890523141"}], "author_id": "1067846007378112515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043165092794369"], "text": "RT @Hernando_MR: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru O sea que tu sangrienta deidad est\u00e1 de parte del supuesto suicida y se veng\u00f3 con inocente\u2026", "lang": "es", "id": "1204043165092794369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "224831193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043140828717056"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204043140828717056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "950011117", "created_at": "2019-12-09T14:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042994023833600"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204042994023833600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "546978443", "created_at": "2019-12-09T14:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042959244734464"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204042959244734464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "833544603177451520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042815002566662"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "id": "1204042815002566662"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "1117140050", "created_at": "2019-12-09T14:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042728310476800"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204042728310476800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "author_id": "757030451324325888", "created_at": "2019-12-09T14:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042619870994432"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "lang": "es", "id": "1204042619870994432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 178, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Einstein"}]}, "author_id": "782316006597419008", "created_at": "2019-12-09T14:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042611939520514"], "text": "KKKKKKKKKK EU PASSEI DIRETO KKKKKKKKKKKKKK MEU PAI EU NEM ESTUDEI NADA ESSE ANO KKKKKKKKKK E A GALERA Q SE MATOU DE ESTUDAR FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O KKKKKKKKKKKK eu so Albert Einstein fodase", "lang": "pt", "id": "1204042611939520514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1656686526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042492984909824"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204042492984909824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "489578689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042453424062467"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204042453424062467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "4837020573", "created_at": "2019-12-09T14:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042358163222528"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204042358163222528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "author_id": "66900579", "created_at": "2019-12-09T14:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042331109941249"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "lang": "es", "id": "1204042331109941249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "135634363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042260297502725"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204042260297502725"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "855807868632784896", "created_at": "2019-12-09T14:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042254949715973"], "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "lang": "pt", "id": "1204042254949715973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Tozawa"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "Raw"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "Raw"}]}, "author_id": "301070162", "created_at": "2019-12-09T14:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042243000197122"], "text": "Damn le Headbutt Suicida de Tozawa #Raw", "lang": "en", "id": "1204042243000197122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "84948572", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042195591946241"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204042195591946241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "author_id": "1037726027991187459", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042133193265154"], "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "lang": "es", "id": "1204042133193265154"}, {"author_id": "75918921", "created_at": "2019-12-09T14:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042079095185408"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c (mas j\u00e1 fui impedida de entrar pq me atrasei)\naluno destaque: \u274c (n tinha na minha escola)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "lang": "pt", "id": "1204042079095185408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "99213732", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042062422827008"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204042062422827008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4976, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4639, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}]}, "author_id": "3076663459", "created_at": "2019-12-09T14:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042040364982272"], "text": "Meu amigo perguntou se eu t\u00f4 pronta pra matar o le\u00e3o de hoje falei pra ele que o le\u00e3o que j\u00e1 me matou hoje kk", "lang": "pt", "id": "1204042040364982272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "1073599161751220224", "created_at": "2019-12-09T14:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041918734356480"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204041918734356480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "author_id": "120609422", "created_at": "2019-12-09T14:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041671119429635"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "lang": "es", "id": "1204041671119429635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "945667914", "created_at": "2019-12-09T14:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041620422873088"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204041620422873088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204000841851637760"}], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/NbtHNejjHz", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeleumane/status/1204000841851637760", "display_url": "twitter.com/felipeleumane/\u2026"}]}, "author_id": "18141115", "created_at": "2019-12-09T14:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041606799736833"], "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c https://t.co/NbtHNejjHz", "lang": "pt", "id": "1204041606799736833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "886968104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041597270339584"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204041597270339584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "988163228042743809", "created_at": "2019-12-09T14:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041570468728832"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204041570468728832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "author_id": "1071671942787284994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041502047055874"], "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "lang": "it", "id": "1204041502047055874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "904397636509294593", "created_at": "2019-12-09T14:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041491666100224"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204041491666100224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684702747422726"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 112, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Patricia Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "author_id": "861704713", "created_at": "2019-12-09T14:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041486767198210"], "text": "RT @adn40: Son muchos factores los que pueden estar implicados en un pensamiento suicida: Karla Patricia Gonz\u00e1lez, psic\u00f3loga, quien nos hab\u2026", "lang": "es", "id": "1204041486767198210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5463, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}]}, "author_id": "1167243183933329408", "created_at": "2019-12-09T14:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041320081346561"], "text": "Que coisa zuada que aconteceu agora pouco, tava numa play no PUBG, cara me matou e roubou tudo, por\u00e9m negociou comigo se eu queria ficar vivo e largou sjsjsj", "lang": "pt", "id": "1204041320081346561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "144821679", "created_at": "2019-12-09T14:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041311504027648"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204041311504027648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204038009487687680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.3026, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b9\u30df\u30b9Jr."}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "60948009", "created_at": "2019-12-09T14:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041247968546817"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u306a\u3093\u3067\u3001\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u3082\u30b9\u30df\u30b9Jr.\u3082\u30aa\u30ab\u30c0\u3068\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u3084\u3089\u305b\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\n\u30d6\u30c3\u30ab\u30fc\u306e\u90aa\u9053\u3068\u30d5\u30ed\u30f3\u30c8\u306e\u307f\u305e\u77e5\u308b\u3068\u3044\u3046\u3068\u3053\u308d\u306a\u3093\u3067\u3057\u3087\u3046\u3051\u3069\u2026\u2026\u2026", "lang": "ja", "id": "1204041247968546817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203886947967684611"}], "geo": {"place_id": "0bdb47219a1bda81"}, "author_id": "973602619234103296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_fernandeslais", "id": "56381807"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041083015053312"], "in_reply_to_user_id": "56381807", "text": "@_fernandeslais Essa j\u00e1 se matou", "lang": "pt", "id": "1204041083015053312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "3088961758", "created_at": "2019-12-09T14:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204041062639177728"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204041062639177728"}, {"author_id": "1060151634112716800", "created_at": "2019-12-09T14:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040988467122176"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u2705\ntrabalhou:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1204040988467122176"}, {"author_id": "1121142656388804611", "created_at": "2019-12-09T14:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040932015910912"], "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nhmkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1204040932015910912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "822501900994117632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040801967394819"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204040801967394819"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1062347475175067650", "created_at": "2019-12-09T14:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040516414967814"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204040516414967814"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203984838799364099"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/dQ5xsdKmOg", "expanded_url": "https://twitter.com/sr_emanoel_43/status/1203984838799364099", "display_url": "twitter.com/sr_emanoel_43/\u2026"}]}, "author_id": "4822056069", "created_at": "2019-12-09T14:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040465944891393"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/dQ5xsdKmOg", "lang": "pt", "id": "1204040465944891393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203795825484271617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6987, "type": "Organization", "normalized_text": "PTismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AdrillesRJorge", "id": "3060235071"}]}, "author_id": "1106452666765504512", "created_at": "2019-12-09T14:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040451185106946"], "in_reply_to_user_id": "3060235071", "text": "@AdrillesRJorge Sabemos a insanidade suicida do PTismo, sempre utilizando e abusando dos incautos, daqueles mais vulner\u00e1veis, impulsivos, forma covarde e rasteira do nefasto comunismo. Tudo onde tocam destroi e sucumbe. Captam almas e destroem o futuro.", "lang": "pt", "id": "1204040451185106946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "1001946854387585026", "created_at": "2019-12-09T14:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040429018210304"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204040429018210304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204039315803824128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BrunodPG", "id": "1197544382867619841"}]}, "author_id": "1020343976681984003", "created_at": "2019-12-09T14:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040409246294017"], "in_reply_to_user_id": "1197544382867619841", "text": "@BrunodPG A mi me gust\u00f3. A secas. No me parece maravillosa pero me gust\u00f3 m\u00e1s por ejemplo que \"Escuadr\u00f3n Suicida\".", "lang": "es", "id": "1204040409246294017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "49816786", "created_at": "2019-12-09T14:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040386324434944"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204040386324434944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203885569866006528"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "712924861", "created_at": "2019-12-09T14:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040368465072133"], "in_reply_to_user_id": "1121158201", "text": "@VasquezBazan @AccionDeAmparo Ese pobre imbecil desde que su granjefe el suicida y tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA (a) \"loncherita\", se fue, anda perdido. No hay quien lo defienda al baboso ese. A joderse...!!!", "lang": "es", "id": "1204040368465072133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203984325370363904"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/agUSz4GYUR", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "botellazo", "id": "48531794"}]}, "author_id": "69838025", "created_at": "2019-12-09T14:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040363658362886"], "text": "RT @botellazo: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/agUSz4GYUR", "lang": "es", "id": "1204040363658362886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "4845776759", "created_at": "2019-12-09T14:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040326433968129"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204040326433968129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "859154976", "created_at": "2019-12-09T14:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040184389607426"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204040184389607426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/cv59yIP8zl", "expanded_url": "https://twitter.com/PalestraAgs/status/1204040107398959106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cv59yIP8zl", "media_key": "3_1204040100801384449"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 74, "probability": 0.6184, "type": "Person", "normalized_text": "Elvia Leticia Hern\u00e1ndez Avi\u00f1a"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 165, "end": 177, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Carlos Barr\u00f3n"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.2684, "type": "Place", "normalized_text": "Altavista"}]}, "author_id": "83913477", "created_at": "2019-12-09T14:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040107398959106"], "text": "Suicidio 170 del 2019: Estilista se Suicida \n\nElvia Leticia Hern\u00e1ndez Avi\u00f1a, quien contaba con 45 a\u00f1os de edad, propietaria de la est\u00e9tica Diana ubicada en la calle Carlos Barr\u00f3n en la colonia Altavista, se ahorc\u00f3 dentro de su domicilio particular la noche del domingo. https://t.co/cv59yIP8zl", "lang": "es", "id": "1204040107398959106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "41128345", "created_at": "2019-12-09T14:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040034740883457"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204040034740883457"}, {"author_id": "957122479234977792", "created_at": "2019-12-09T14:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204039918856679424"], "text": "Y si un dia me aviento de un puente va a ser corriendo de un puerco, cuando me queria matar, no tenia puta escopeta, no tenia carta suicida, no tenia mas que libreta, la use como salvavidas, como barco, como aletas y alfinal no me mate mas que por llegar a mis metas", "lang": "es", "id": "1204039918856679424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "988572426215686145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204039865291046913"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204039865291046913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "184649736", "created_at": "2019-12-09T14:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204039700396290054"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204039700396290054"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "16691891", "created_at": "2019-12-09T14:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204039665835290624"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204039665835290624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203967599517863936"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "author_id": "847272053157773313", "created_at": "2019-12-09T14:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204039637913800704"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "id": "1204039637913800704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/KYlONe62Og", "expanded_url": "https://twitter.com/docinhoxxxx/status/1203120034601680903", "display_url": "twitter.com/docinhoxxxx/st\u2026"}]}, "author_id": "790259093202145280", "created_at": "2019-12-09T14:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204039233809375232"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/KYlONe62Og", "lang": "pt", "id": "1204039233809375232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203904673851289600"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YqXELmipDn", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rafaeljsr27", "id": "139816228"}]}, "author_id": "47772406", "created_at": "2019-12-09T14:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204039195506950144"], "text": "RT @rafaeljsr27: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/YqXELmipDn", "lang": "es", "id": "1204039195506950144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "218785472", "created_at": "2019-12-09T14:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204039013008650240"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204039013008650240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "18493238", "created_at": "2019-12-09T14:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204039006985555969"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204039006985555969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203822181177864194"}], "author_id": "2252098905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bellrjunior", "id": "2951947727"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038996080431108"], "text": "RT @Bellrjunior: @gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em\u2026", "lang": "pt", "id": "1204038996080431108"}, {"author_id": "84938591", "created_at": "2019-12-09T14:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038990418128897"], "text": "No soy emo suicida, soy un \u00e1ngel que quiere volver a casa.", "lang": "es", "id": "1204038990418128897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204037341976895488"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/t5jNZnZjtC", "expanded_url": "https://twitter.com/hurraygui/status/1204037341976895488", "display_url": "twitter.com/hurraygui/stat\u2026"}]}, "author_id": "1561034713", "created_at": "2019-12-09T14:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038960781103110"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nfamoso aluno nao fede nem cheira https://t.co/t5jNZnZjtC", "lang": "pt", "id": "1204038960781103110"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203974537374830592"}], "author_id": "1122313549664129024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "VeciGM", "id": "180253258"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038913473630208"], "text": "RT @VeciGM: El asunto con la reina es que pudo haber salido con un discurso s\u00faper apol\u00edtico, sin tocar el tema del aborto ni por encima y s\u2026", "lang": "es", "id": "1204038913473630208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "3323202412", "created_at": "2019-12-09T14:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038825678450690"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204038825678450690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "2945019807", "created_at": "2019-12-09T14:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038757135126529"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204038757135126529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204007568470953986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7774, "type": "Place", "normalized_text": "Nad Ali"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.7013, "type": "Place", "normalized_text": "Helmand"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmadorGuallar", "id": "330244307"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "Helmand"}]}, "author_id": "2291938426", "created_at": "2019-12-09T14:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038725363257344"], "text": "RT @AmadorGuallar: \ud83d\udd34#Afganist\u00e1n: 5 soldados muertos en un ataque suicida en el distrito de Nad Ali, #Helmand. Estuve all\u00ed hace dos a\u00f1os y e\u2026", "lang": "es", "id": "1204038725363257344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204033435033112576"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "2259102074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NetoSanRoman", "id": "79096325"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038715821248514"], "in_reply_to_user_id": "79096325", "text": "@NetoSanRoman se matou", "lang": "ht", "id": "1204038715821248514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1726066080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038662608097284"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "id": "1204038662608097284"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "author_id": "44408409", "created_at": "2019-12-09T14:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038642295091202"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "lang": "es", "id": "1204038642295091202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "2672767371", "created_at": "2019-12-09T14:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038335376842752"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204038335376842752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "135390430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038327961313280"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204038327961313280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-12-09T14:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038092845441024"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204038092845441024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "717480974402076674", "created_at": "2019-12-09T13:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037909994590208"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204037909994590208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "62922891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037898158432257"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204037898158432257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "360351323", "created_at": "2019-12-09T13:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037855120633856"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204037855120633856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203994153723580417"}], "author_id": "790651925918343168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Todosconel_RZ", "id": "846273360"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037850515329024"], "in_reply_to_user_id": "846273360", "text": "@Todosconel_RZ Y como ganemos en dos semanas igual se suicida", "lang": "es", "id": "1204037850515329024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "94041522", "created_at": "2019-12-09T13:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037781623885825"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204037781623885825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/aCNjCt4dfG", "expanded_url": "https://t.co/aCNjCt4dfG", "display_url": "t.co/aCNjCt4dfG"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "lalalalal"}]}, "author_id": "1152352747703951362", "created_at": "2019-12-09T13:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037747066986500"], "text": "Falta la  damajuana  suicida  cobarde a\u00fan..   lalalalal https://t.co/aCNjCt4dfG", "lang": "es", "id": "1204037747066986500"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "983293880673226754", "created_at": "2019-12-09T13:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037697200893954"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204037697200893954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "1043260901976170496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037670705516546"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204037670705516546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204031802018582534"}], "author_id": "1044442247499001856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RestritoAdriano", "id": "1163380289520975872"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "Atletico", "id": "90676816"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "biramarinho", "id": "58257946"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037652271521792"], "in_reply_to_user_id": "1163380289520975872", "text": "@RestritoAdriano @leandrogsilvaa @Atletico @biramarinho Aceita zoa\u00e7\u00e3o sem citar uma trag\u00e9dia. Se meu clube matou 10 crian\u00e7as, o seu aliciou e ainda apareceu na capa policial.", "lang": "pt", "id": "1204037652271521792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204027268546338817"}], "author_id": "759505398", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RoaMarta2", "id": "4809859910"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CorrupticidioRD", "id": "759505398"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "Pepe1807", "id": "43918734"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "brinelac", "id": "80655095"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "JennyRogers1310", "id": "707672847368327169"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "Finanzas_RD", "id": "948824148"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037571912884224"], "text": "RT @RoaMarta2: @CorrupticidioRD @Pepe1807 @brinelac @JennyRogers1310 @Finanzas_RD Ese ya se perdi\u00f3, ahorita se suicida.", "lang": "es", "id": "1204037571912884224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "author_id": "45232895", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037506565656577"], "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "id": "1204037506565656577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "2744596991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037440031334400"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204037440031334400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "1308098702", "created_at": "2019-12-09T13:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037374105313280"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204037374105313280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/GpQLaqreWf", "expanded_url": "https://t.co/GpQLaqreWf", "display_url": "t.co/GpQLaqreWf"}]}, "author_id": "928665463", "created_at": "2019-12-09T13:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037341976895488"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nfamoso aluno nao fede nem cheira https://t.co/GpQLaqreWf", "lang": "pt", "id": "1204037341976895488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "author_id": "832137270", "created_at": "2019-12-09T13:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037111088844801"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "lang": "es", "id": "1204037111088844801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "1167865464581697537", "created_at": "2019-12-09T13:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037081716215809"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1204037081716215809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036259502530560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Lucio Vario"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4066, "type": "Organization", "normalized_text": "Ayax"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustSantander", "id": "2677654022"}]}, "author_id": "877258038561910784", "created_at": "2019-12-09T13:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036873733246977"], "text": "RT @AugustSantander: Lucio Vario le pregunt\u00f3: \"\u00bfc\u00f3mo va tu Ayax?\", y \u00e9l respondi\u00f3 \"Se ha arrojado sobre una esponja\". Tambi\u00e9n cuenta esta a\u2026", "lang": "es", "id": "1204036873733246977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204033469992583172"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 147, "tag": "RT"}]}, "author_id": "139535916", "created_at": "2019-12-09T13:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036751007920128"], "in_reply_to_user_id": "139841063", "text": "@Gustavofranchi @evoespueblo 3.300.000 milicianos mas la reserva de la reserva, (nosotros) el que se meta en Venezuela es un batallon suicida ? #RT", "lang": "es", "id": "1204036751007920128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "728568045975703552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036597173424128"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204036597173424128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "515283449", "created_at": "2019-12-09T13:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036554454425601"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204036554454425601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "author_id": "952979948934967297", "created_at": "2019-12-09T13:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036514319126529"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "id": "1204036514319126529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203904673851289600"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YqXELmipDn", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rafaeljsr27", "id": "139816228"}]}, "author_id": "731632224496406532", "created_at": "2019-12-09T13:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036460434857985"], "text": "RT @rafaeljsr27: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/YqXELmipDn", "lang": "es", "id": "1204036460434857985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "2548895912", "created_at": "2019-12-09T13:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036437836009472"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204036437836009472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "127946842", "created_at": "2019-12-09T13:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036363995271169"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204036363995271169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/i0B5ZJcDsP", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/12/09/la-spezia-uomo-uccide-la-moglie-malata-e-si-suicida/", "display_url": "agenpress.it/2019/12/09/la-\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/u59jl6VEDC", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenpress/status/1204036334303793152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u59jl6VEDC", "media_key": "3_1204036332131176448"}]}, "author_id": "3110388185", "created_at": "2019-12-09T13:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036334303793152"], "text": "La Spezia. Uomo uccide la moglie malata e si suicida https://t.co/i0B5ZJcDsP Agenpress - Omicidio-suicidio a La Spezia dove un uomo ha ucciso la mo... https://t.co/u59jl6VEDC", "lang": "it", "id": "1204036334303793152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "768584323117252608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036264330252288"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204036264330252288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204036248580612101"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/WKBVw1mAm0", "expanded_url": "https://twitter.com/AugustSantander/status/1204036259502530560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WKBVw1mAm0", "media_key": "3_1204036252154109953"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Lucio Vario"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.374, "type": "Person", "normalized_text": "Ayax"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Suetonio"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Ayax"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 152, "username": "AYAXTELMON", "id": "390703583"}]}, "author_id": "2677654022", "created_at": "2019-12-09T13:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036259502530560"], "in_reply_to_user_id": "2677654022", "text": "Lucio Vario le pregunt\u00f3: \"\u00bfc\u00f3mo va tu Ayax?\", y \u00e9l respondi\u00f3 \"Se ha arrojado sobre una esponja\". Tambi\u00e9n cuenta esta an\u00e9cdota Suetonio. Ayax @AYAXTELMON se suicid\u00f3 arroj\u00e1ndose sobre su espada, por eso Augusto \"suicida\" al suyo borrando con la esponja su propia obra https://t.co/WKBVw1mAm0", "lang": "es", "id": "1204036259502530560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "68638146", "created_at": "2019-12-09T13:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036182553878528"], "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "lang": "es", "id": "1204036182553878528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "1367038621", "created_at": "2019-12-09T13:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036160504377344"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204036160504377344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PsykDXuJRV", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-09T13:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 8, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036068733046784"], "text": "Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo libidinoso cae redondito. Su \"asistenta\" lo revent\u00f3 literalmente.\"Al q con bebe se acuesta,embarrado amanece\".Le lleg\u00f3 la hora a este dinosaurio aprista. https://t.co/PsykDXuJRV", "lang": "es", "id": "1204036068733046784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204033860444528641"}], "author_id": "816009258", "created_at": "2019-12-09T13:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036023333916673"], "in_reply_to_user_id": "899835452", "text": "@UnderTheMaskLu Suicida como la due\u00f1a", "lang": "es", "id": "1204036023333916673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "374965444", "created_at": "2019-12-09T13:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036002647609345"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204036002647609345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "80101907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204035957168717827"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204035957168717827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "299512363", "created_at": "2019-12-09T13:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204035799597096962"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204035799597096962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "384270765", "created_at": "2019-12-09T13:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204035599394594816"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204035599394594816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "124853664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204035596525682688"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204035596525682688"}, {"author_id": "115548058", "created_at": "2019-12-09T13:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204035552900714497"], "text": "Los analistas pol\u00edticos y todos tecleadores de oficio en las redes, reci\u00e9n se dan cuenta del saboteo suicida de la oposici\u00f3n, ahora si comienzan a echarle mierda a todo aquel que no goce de su simpat\u00eda y modo de pensar; Hip\u00f3critas, Mediocres, Est\u00fapidos, etc, etc.", "lang": "es", "id": "1204035552900714497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203835001248333825"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/bsaT8se0f2", "expanded_url": "https://twitter.com/Brunacci014/status/1203835001248333825", "display_url": "twitter.com/Brunacci014/st\u2026"}]}, "author_id": "1097631205405745153", "created_at": "2019-12-09T13:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204035336457924608"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 faz tempo mas j\u00e1 kkkk \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/bsaT8se0f2", "lang": "pt", "id": "1204035336457924608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203987730193104897"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/KFDmPwQ77S", "expanded_url": "https://twitter.com/Juanctpy/status/1203986869802938369", "display_url": "twitter.com/Juanctpy/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "javierolcelli", "id": "195214217"}]}, "author_id": "169611685", "created_at": "2019-12-09T13:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204035147135356928"], "text": "RT @javierolcelli: Porque puta esa gente puerca no se suicida? https://t.co/KFDmPwQ77S", "lang": "es", "id": "1204035147135356928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "492484454", "created_at": "2019-12-09T13:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204035026498850816"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204035026498850816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "216429057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204034951429140481"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204034951429140481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vSlBrnPXzh", "expanded_url": "https://grupolacolina.blogspot.com/2019/12/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion_8.html", "display_url": "grupolacolina.blogspot.com/2019/12/el-sab\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 70, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}]}, "author_id": "414359289", "created_at": "2019-12-09T13:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204034868587515904"], "text": "EL SABOTEO SUICIDA DE LA OPOSICI\u00d3N VENEZOLANA\n...Alberto Barrera Tyszka   https://t.co/vSlBrnPXzh", "lang": "es", "id": "1204034868587515904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xxPYe93OjB", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "227840960", "created_at": "2019-12-09T13:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204034854100373507"], "text": "Recomiendo este art\u00edculo, que tristemente hace una radiografia de nuestra Venezuela. Que pena @jguaido no piensas que el tiempo no juega a favor del sacrificio que viene haciendo el pueblo que queda en el pais? El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/xxPYe93OjB", "lang": "es", "id": "1204034854100373507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "2932519793", "created_at": "2019-12-09T13:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204034810970288128"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204034810970288128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "752373845558865920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204034678023434241"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204034678023434241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "author_id": "251758156", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204034656456396801"], "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "id": "1204034656456396801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203888452137299969"}], "author_id": "1020154285101895690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Nutri_Kim", "id": "1049490824839467008"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204034607160725504"], "text": "RT @Nutri_Kim: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndon\u2026", "lang": "es", "id": "1204034607160725504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1126842509441863680", "created_at": "2019-12-09T13:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204034477590302720"], "text": "nada haver ficar pedindo presente em tt mas a HQ de Esquadr\u00e3o Suicida: Vivendo no Limite \u00e9 um puta present\u00e3o em, noossa...", "lang": "pt", "id": "1204034477590302720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "108673594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204034362188222464"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204034362188222464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "author_id": "213506059", "created_at": "2019-12-09T13:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204034317288169472"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "id": "1204034317288169472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204033851909009408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "JoLoPo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}]}, "author_id": "802218651604504576", "created_at": "2019-12-09T13:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204034271804944384"], "text": "RT @maximumneto: Terrible la apuesta de L\u00f3pez. Si JoLoPo arriesgando todo en 1978 fu\u00e9 irresponsable, repetir la apuesta en 2019 es suicida.\u2026", "lang": "es", "id": "1204034271804944384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204027166704521218"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/IwKWKXko67", "expanded_url": "https://twitter.com/erickussalas/status/1204027166704521218", "display_url": "twitter.com/erickussalas/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "JoLoPo"}]}, "author_id": "14610057", "created_at": "2019-12-09T13:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033851909009408"], "text": "Terrible la apuesta de L\u00f3pez. Si JoLoPo arriesgando todo en 1978 fu\u00e9 irresponsable, repetir la apuesta en 2019 es suicida. https://t.co/IwKWKXko67", "lang": "es", "id": "1204033851909009408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "author_id": "386181593", "created_at": "2019-12-09T13:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033801564966912"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "lang": "es", "id": "1204033801564966912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "author_id": "274696677", "created_at": "2019-12-09T13:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033798171693057"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "id": "1204033798171693057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "1021854422182363136", "created_at": "2019-12-09T13:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033740839763969"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1204033740839763969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "author_id": "1089980682", "created_at": "2019-12-09T13:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033723584393218"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "lang": "es", "id": "1204033723584393218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204031886487625728"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/FaEdxy4LUk", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "memoarocha", "id": "42512017"}, {"start": 90, "end": 98, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 109, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "2326329752", "created_at": "2019-12-09T13:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033482831409152"], "text": "RT @memoarocha: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/FaEdxy4LUk V\u00eda @nytimes #Venezuela", "lang": "es", "id": "1204033482831409152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203664204672188416"}], "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/8OdboAgbOy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1204033459771125760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OdboAgbOy", "media_key": "3_1204033445959274496"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/8OdboAgbOy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1204033459771125760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OdboAgbOy", "media_key": "3_1204033448576458752"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/8OdboAgbOy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1204033459771125760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OdboAgbOy", "media_key": "3_1204033454519791617"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/8OdboAgbOy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1204033459771125760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OdboAgbOy", "media_key": "3_1204033456906395650"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6509, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "author_id": "415001653", "created_at": "2019-12-09T13:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033459771125760"], "in_reply_to_user_id": "102830647", "text": "@MEF1964 Me gustaria saber como hizo el suicida para dejar al Peru en el desastre Economico + calamitoso de Era Republicana del Peru, cuando NO habian alimentos se 1ra necesidad, sabiendo q Peru profundo ninos/as caminan en ojotas pleno invierno x 2H para llegar a la escuela mas cercana. https://t.co/8OdboAgbOy", "lang": "es", "id": "1204033459771125760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "955836391044284417", "created_at": "2019-12-09T13:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033339121979392"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1204033339121979392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "169527929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033335502213121"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204033335502213121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "author_id": "3017444037", "created_at": "2019-12-09T13:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033101715914752"], "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "id": "1204033101715914752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204021858003234818"}], "author_id": "89312066", "created_at": "2019-12-09T13:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033031020957696"], "in_reply_to_user_id": "1025446080333447168", "text": "@giubaffi ai amiga um mo\u00e7o se matou a penha", "lang": "pt", "id": "1204033031020957696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3657, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}]}, "author_id": "290189711", "created_at": "2019-12-09T13:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204032995486769153"], "text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1204032995486769153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204026492893716482"}], "author_id": "4080323818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepemacero72", "id": "3294558029"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204032951496740864"], "text": "RT @pepemacero72: @salvajedigital Otro korrupto suicida?", "lang": "es", "id": "1204032951496740864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203839465829097473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "saladeinfo", "id": "140296295"}]}, "author_id": "622183939", "created_at": "2019-12-09T13:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204032893196152832"], "text": "RT @saladeinfo: No es f\u00e1cil ser oposici\u00f3n en Venezuela.\nHay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1204032893196152832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nUQmmv0G3i", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/CD6985CD-6B33-4A89-B47C-4B01E1EF4541/La-Spezia-marito-uccide-la-moglie-malata-e-si-suicida-sotto-agli-occhi-dell-assistente", "display_url": "informazione.it/a/CD6985CD-6B3\u2026"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-12-09T13:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204032886871150593"], "text": "La Spezia, marito uccide la moglie malata e si suicida sotto agli occhi dell'assistente https://t.co/nUQmmv0G3i", "lang": "it", "id": "1204032886871150593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203881883156860928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5871, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ffc_viih", "id": "4174964320"}]}, "author_id": "853029837212192770", "created_at": "2019-12-09T13:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204032853358587904"], "text": "RT @ffc_viih: Ainda n acredito que o Ant\u00f4nio se matou todo s\u00f3 pra recuperar a minha conta\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1204032853358587904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203632433670873089"}], "author_id": "1178477113550282753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "euelicardo", "id": "1930344168"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204032683535458305"], "in_reply_to_user_id": "1930344168", "text": "@euelicardo Noticia:jovem se suicida ap\u00f3s ficar falhido kdkdkkxkcj", "lang": "pt", "id": "1204032683535458305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "1125466850941460480", "created_at": "2019-12-09T13:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204032315619495936"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204032315619495936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "3060302424", "created_at": "2019-12-09T13:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204032314172416000"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204032314172416000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204031886487625728"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/FaEdxy4LUk", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "memoarocha", "id": "42512017"}, {"start": 90, "end": 98, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 109, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "131219191", "created_at": "2019-12-09T13:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204032204621438978"], "text": "RT @memoarocha: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/FaEdxy4LUk V\u00eda @nytimes #Venezuela", "lang": "es", "id": "1204032204621438978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/7zsdkp3ngn", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "714561836", "created_at": "2019-12-09T13:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204032101638639616"], "text": "\"Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\" Muchas gracias, pol\u00edticos de porra. El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/7zsdkp3ngn", "lang": "es", "id": "1204032101638639616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2534579115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031958633865216"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "id": "1204031958633865216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/FaEdxy4LUk", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 82, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "42512017", "created_at": "2019-12-09T13:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031886487625728"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/FaEdxy4LUk V\u00eda @nytimes #Venezuela", "lang": "es", "id": "1204031886487625728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "905044251498745856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031863263768576"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204031863263768576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "445761291", "created_at": "2019-12-09T13:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031623517396993"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204031623517396993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "289437291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031584753668096"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204031584753668096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/VjCZyBb6xc", "expanded_url": "https://venti4ore.com/uccide-moglie-malata-poi-si-suicida/", "display_url": "venti4ore.com/uccide-moglie-\u2026"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/x4SZ9Ae5we", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1204031555154403328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4SZ9Ae5we", "media_key": "3_1204031553355079680"}]}, "author_id": "955454252851384323", "created_at": "2019-12-09T13:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031555154403328"], "text": "Uccide moglie malata poi si\u00a0suicida https://t.co/VjCZyBb6xc https://t.co/x4SZ9Ae5we", "lang": "it", "id": "1204031555154403328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "author_id": "111739978", "created_at": "2019-12-09T13:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031552499400706"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "lang": "es", "id": "1204031552499400706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "861664531893846017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031401672220680"], "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "id": "1204031401672220680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204025378051940352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 306, "end": 309, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "TIAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "author_id": "861265383747092481", "created_at": "2019-12-09T13:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031366993731585"], "in_reply_to_user_id": "111195056", "text": "@amezgravis @fraccionAN16J @realDonaldTrump Queramos o no, la AN debe seguir funcionando como ente democr\u00e1tico, fracci\u00f3n 16j no es mayor\u00eda, que se unan o pacten es lo normal. Sustituir AN con condiciones de Maduro y sus colaboradores ser\u00e1 suicida, solo la uni\u00f3n + la purga de dip.corruptos lograra  exigir TIAR  mas activo.", "lang": "es", "id": "1204031366993731585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "2230494422", "created_at": "2019-12-09T13:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031365827747846"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204031365827747846"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "85151281", "created_at": "2019-12-09T13:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031338371846144"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1204031338371846144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "author_id": "718766694714499072", "created_at": "2019-12-09T13:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031319803604992"], "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "id": "1204031319803604992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/4BCW2Z94Nn", "expanded_url": "http://forzedifesa.blogspot.com/2019/12/leggo-la-spezia-marito-uccide-la-moglie.html", "display_url": "forzedifesa.blogspot.com/2019/12/leggo-\u2026"}]}, "author_id": "912231554604306432", "created_at": "2019-12-09T13:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031288132427778"], "text": "Forze dell' Ordine News: Leggo - La Spezia, marito uccide la moglie malata e si suicida sotto agli occhi dell'assistente: https://t.co/4BCW2Z94Nn", "lang": "it", "id": "1204031288132427778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203839465829097473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "saladeinfo", "id": "140296295"}]}, "author_id": "140296295", "created_at": "2019-12-09T13:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031188366712832"], "text": "RT @saladeinfo: No es f\u00e1cil ser oposici\u00f3n en Venezuela.\nHay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1204031188366712832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203743573860073474"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/VbTgEsc6a1", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1203629317084917760", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alkimical", "id": "1702651760"}]}, "author_id": "1196183090395320320", "created_at": "2019-12-09T13:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031066736074753"], "text": "RT @Alkimical: Un commie latino ve esto y se suicida... https://t.co/VbTgEsc6a1", "lang": "es", "id": "1204031066736074753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "1164208536664117248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031050160189440"], "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "id": "1204031050160189440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "47972166", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030977258991618"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204030977258991618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "author_id": "918770604", "created_at": "2019-12-09T13:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030864549720065"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "id": "1204030864549720065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "author_id": "166556673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030769678733313"], "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "id": "1204030769678733313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203752534143320072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Lescano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tramrsec", "id": "913971619747516416"}]}, "author_id": "146657761", "created_at": "2019-12-09T13:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030750141669376"], "in_reply_to_user_id": "913971619747516416", "text": "@tramrsec Tiene la escuela del suicida, miente descaradamente. Lescano ten\u00eda raz\u00f3n, es un recontra cara dura.", "lang": "es", "id": "1204030750141669376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203991560045633536"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jveh41dntS", "expanded_url": "https://twitter.com/DaianaSanttos29/status/1203991560045633536", "display_url": "twitter.com/DaianaSanttos2\u2026"}]}, "author_id": "1120248090794053633", "created_at": "2019-12-09T13:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030713252761601"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/jveh41dntS", "lang": "pt", "id": "1204030713252761601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "author_id": "548117106", "created_at": "2019-12-09T13:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030606008557570"], "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "lang": "es", "id": "1204030606008557570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203712210809376769"}], "author_id": "977913080423305216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030579253170178"], "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "lang": "es", "id": "1204030579253170178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203685326847430656"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/8OVRtsoFGq", "expanded_url": "https://twitter.com/RCachanosky/status/1203685326847430656", "display_url": "twitter.com/RCachanosky/st\u2026"}]}, "author_id": "2327874468", "created_at": "2019-12-09T13:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030346150531074"], "text": "El \"Gobierno de la Iglesia\"; no la Iglesia, siempre fu\u00e9 as\u00ed.... ellos viven de los pobres tambi\u00e9n... los pueden llevar \"como ovejas\"; no cuestionan; y as\u00ed alimentan su ego. El famoso chiste espa\u00f1ol sobre c\u00f3mo se suicida un argentino. Se sube a su ego, y se tira...\nUn Abrazo https://t.co/8OVRtsoFGq", "lang": "es", "id": "1204030346150531074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "136742786", "created_at": "2019-12-09T13:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030291142205441"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204030291142205441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "130919424", "created_at": "2019-12-09T13:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030234695290884"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204030234695290884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "r\u00e9veillon"}]}, "author_id": "1152229473816911879", "created_at": "2019-12-09T13:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030029325361153"], "text": "Vis\u00f5es de planos excentricos de uma mente suicida conectada ao multiverso, r\u00e9veillon com gosto de morte, por favor, gar\u00e7om.", "lang": "pt", "id": "1204030029325361153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "Penha"}]}, "author_id": "55749842", "created_at": "2019-12-09T13:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029947343462403"], "text": "Ver os tu\u00edtes sobre a pessoa que se suicidou na Penha \u00e9 triste.\n\nMas pensar que algum dia no passado eu (infelizmente) fui essa pessoa com zero empatia.\n\nShame on me.", "lang": "pt", "id": "1204029947343462403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 273, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "Psicolog\u00eda"}]}, "author_id": "334237221", "created_at": "2019-12-09T13:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029823502475264"], "text": "En los supervivientes de suicidio, la culpa es un enemigo silencioso ya que muchos psic\u00f3logos asumimos que es un proceso normal dentro del proceso de rectificaci\u00f3n de la intenci\u00f3n suicida, pero por el contrario es algo que sigue martillando sobre la desesperanza #Psicolog\u00eda", "lang": "es", "id": "1204029823502475264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "author_id": "871815904807538688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029801486532609"], "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "id": "1204029801486532609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "1090698713339695109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029542307946496"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204029542307946496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203984325370363904"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/agUSz4GYUR", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "botellazo", "id": "48531794"}]}, "author_id": "341102219", "created_at": "2019-12-09T13:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029534938501124"], "text": "RT @botellazo: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/agUSz4GYUR", "lang": "es", "id": "1204029534938501124"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "author_id": "911258808697188352", "created_at": "2019-12-09T13:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029527271387136"], "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "lang": "es", "id": "1204029527271387136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203984325370363904"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/agUSz4GYUR", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "botellazo", "id": "48531794"}]}, "author_id": "79554222", "created_at": "2019-12-09T13:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029442936328193"], "text": "RT @botellazo: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/agUSz4GYUR", "lang": "es", "id": "1204029442936328193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "author_id": "1428719178", "created_at": "2019-12-09T13:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029355367772168"], "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "lang": "es", "id": "1204029355367772168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203741874986659841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.7745, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ciego_no_soy", "id": "126428658"}]}, "author_id": "918972153197932545", "created_at": "2019-12-09T13:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029353677512704"], "in_reply_to_user_id": "126428658", "text": "@ciego_no_soy Hoy el MP es una f\u00e1brica de impunidad que puede llevar al sabotaje suicida de nuestro sistema. Algo se pudre y siendo as\u00ed ya no administran justicia sino que pura y dura corrupci\u00f3n. Poder del Estado? Si esto no cambia ser\u00e1 un puto y vulgar cartel que debe atacarse y reformarse.", "lang": "es", "id": "1204029353677512704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Eg0ayvCHYF", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "318129260", "created_at": "2019-12-09T13:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029291794718720"], "text": "Excelente art\u00edculo.\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/Eg0ayvCHYF", "lang": "es", "id": "1204029291794718720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "author_id": "130919424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029281636098049"], "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "id": "1204029281636098049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203741874986659841"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/p7mRkKRHkr", "expanded_url": "https://twitter.com/ciego_no_soy/status/1203741874986659841", "display_url": "twitter.com/ciego_no_soy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.6837, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "author_id": "918972153197932545", "created_at": "2019-12-09T13:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029137649913856"], "text": "Hoy el MP es una f\u00e1brica de impunidad que puede llevar al sabotaje suicida de nuestro sistema. Algo se pudre y siendo as\u00ed ya no administran justicia sino que pura y dura corrupci\u00f3n. Poder del Estado? Si esto no cambia ser\u00e1 un puto y vulgar cartel que debe atacarse y reformarse. https://t.co/p7mRkKRHkr", "lang": "es", "id": "1204029137649913856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "author_id": "1141729087087632384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029086189928449"], "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "lang": "it", "id": "1204029086189928449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "69407492", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028923945861121"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204028923945861121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "author_id": "1079168739021635585", "created_at": "2019-12-09T13:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028884183912453"], "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "id": "1204028884183912453"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "author_id": "2370487188", "created_at": "2019-12-09T13:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028810196336642"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "lang": "es", "id": "1204028810196336642"}, {"author_id": "1057705333735473152", "created_at": "2019-12-09T13:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028651009916928"], "text": "tenho tudo que preciso e mm assim tou suicida pr\u00e1 caralho, tou vivendo n\u00e3o..", "lang": "pt", "id": "1204028651009916928"}, {"author_id": "774309613", "created_at": "2019-12-09T13:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028624246063109"], "text": "a pior parte do metro ficar com lentidao \u00e9 ter que ficar escutando os comentarios do tipo \u201cpq se matou em horario de pico?\u201d", "lang": "pt", "id": "1204028624246063109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "2373741541", "created_at": "2019-12-09T13:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028571502698502"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204028571502698502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "884163385633505281", "created_at": "2019-12-09T13:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028547318325249"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204028547318325249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204026492893716482"}], "author_id": "68638146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepemacero72", "id": "3294558029"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028464006881282"], "text": "RT @pepemacero72: @salvajedigital Otro korrupto suicida?", "lang": "es", "id": "1204028464006881282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "3246221243", "created_at": "2019-12-09T13:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028391919357954"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204028391919357954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "author_id": "2186008185", "created_at": "2019-12-09T13:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028133076340737"], "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "id": "1204028133076340737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "945356451429715968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028088839024646"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204028088839024646"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204026689363365888"}], "author_id": "820654305342537734", "created_at": "2019-12-09T13:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028063207579650"], "in_reply_to_user_id": "820654305342537734", "text": "Ed ancor peggio, \u00e8 il fatto che quando un personaggio famoso si suicida, \u00e8 probabile che arrivi un \"Maybe if *Personaggio Famoso* had Stanned *Idolo BTS*, he/she wouldn't have killed himself/herself\". E poi si lamentano che il Kpop viene detestato...", "lang": "it", "id": "1204028063207579650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204006809981399040"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "85127038", "created_at": "2019-12-09T13:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028058510004225"], "in_reply_to_user_id": "85127038", "text": "Tipo o caso do cara que matou o FILHO de 1 ano pra se vingar da ex mulher, o cara havia matado a pr\u00f3pria M\u00c3E em 1992. A gente acha que conhece as pessoas, mas \u00e9 cada plot twist que a vida nos prega.", "lang": "pt", "id": "1204028058510004225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Sb1GkiJGDk", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera T"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 114, "username": "nytimeses", "id": "2975678883"}]}, "author_id": "301922287", "created_at": "2019-12-09T13:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204028036112429056"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/Sb1GkiJGDk columna de Alberto Barrera T, v\u00eda @nytimeses", "lang": "es", "id": "1204028036112429056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "243003901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027987307294720"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204027987307294720"}, {"author_id": "1074517783529041920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Allpyste", "id": "1057589252198973440"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027820655235072"], "in_reply_to_user_id": "1057589252198973440", "text": "@Allpyste\n com licen\u00e7a, que diabos de biografia suicida \u00e9 essa\nsou voluntaria da cvv\n\nqualquer coisa ligue 188", "lang": "pt", "id": "1204027820655235072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "author_id": "135278531", "created_at": "2019-12-09T13:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027807606685697"], "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "lang": "es", "id": "1204027807606685697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "1083139092953608192", "created_at": "2019-12-09T13:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027784412221446"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204027784412221446"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "author_id": "1139912328395329538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027746697072640"], "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "lang": "it", "id": "1204027746697072640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "author_id": "809783595346829312", "created_at": "2019-12-09T13:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027683593740289"], "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "id": "1204027683593740289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "896832676916809734", "created_at": "2019-12-09T13:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027376482635776"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83e\udd2b\ud83d\ude4c\ud83e\udd81", "lang": "pt", "id": "1204027376482635776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "author_id": "729476650673442816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027269137780743"], "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "id": "1204027269137780743"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203797227313025024"}], "author_id": "4809859910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CorrupticidioRD", "id": "759505398"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Pepe1807", "id": "43918734"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "brinelac", "id": "80655095"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "JennyRogers1310", "id": "707672847368327169"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "Finanzas_RD", "id": "948824148"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027268546338817"], "in_reply_to_user_id": "759505398", "text": "@CorrupticidioRD @Pepe1807 @brinelac @JennyRogers1310 @Finanzas_RD Ese ya se perdi\u00f3, ahorita se suicida.", "lang": "es", "id": "1204027268546338817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rank"}]}, "author_id": "1154522871621963778", "created_at": "2019-12-09T13:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027265857835009"], "text": "RT se voc\u00ea fez alguma dessas coisas este ano:\nMatou aula para jogar\nCaiu de Rank\nSubiu de Rank\nTrollou em Alguma partida\nCarregou o time\nFicou sem dormir para jogar\nDisse que Lux n\u00e3o \u00e9 suporte", "lang": "pt", "id": "1204027265857835009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "1100554432239075329", "created_at": "2019-12-09T13:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027178305888256"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204027178305888256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "author_id": "270037544", "created_at": "2019-12-09T13:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026963159126018"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "id": "1204026963159126018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}]}, "author_id": "197548848", "created_at": "2019-12-09T13:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026912806440960"], "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "lang": "es", "id": "1204026912806440960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203690079371321344"}], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/fR3K5DtiDv", "expanded_url": "https://twitter.com/Dojiii/status/1203690079371321344", "display_url": "twitter.com/Dojiii/status/\u2026"}]}, "author_id": "1194647386527879168", "created_at": "2019-12-09T13:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026866413264903"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u26d4\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u26d4\ufe0f\nse popularizou: \u26d4\ufe0f\ndiretoria: \u2705 https://t.co/fR3K5DtiDv", "lang": "pt", "id": "1204026866413264903"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "230519818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026497301975046"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204026497301975046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203872776291008512"}], "author_id": "3294558029", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026492893716482"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "text": "@salvajedigital Otro korrupto suicida?", "lang": "es", "id": "1204026492893716482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203995052726460416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "author_id": "719300874175180802", "created_at": "2019-12-09T13:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026480319172608"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "text": "@PCaterianoB @KeikoFujimori As\u00ed es, exigimos que la fiscal\u00eda investigue a @rosamariabartra y sus c\u00f3mplices por exculpar a Keiko y al suicida Alan Garc\u00eda en el caso lavajato.", "lang": "es", "id": "1204026480319172608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204023998645964800"}], "author_id": "753725729528025088", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "SimonePalese", "id": "1320065353259601924"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026364174557184"], "in_reply_to_user_id": "426831782", "text": "@marcotorricini @SimonePalese @matteosalvinimi Vedremo, da qui a quando casca il governo tutto pu\u00f2 cambiare. Ma fossi in te non metterei il carro davanti ai buoi. Magari Salvini si suicida di nuovo (papete docet)", "lang": "it", "id": "1204026364174557184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "Carili"}]}, "author_id": "1159819574029758464", "created_at": "2019-12-09T13:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026246268702720"], "in_reply_to_user_id": "78442470", "text": "@smilexfrigerio Carili, nadie se suicida por \"falta de respeto a si mismo\" . \nUna de dos, O tenes un desconocimirento enorme, o sos hija de &lt;&lt;&lt;&lt;&lt;frigerio y padeces una gran negacion...", "lang": "es", "id": "1204026246268702720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "author_id": "189886847", "created_at": "2019-12-09T13:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026202350145536"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "id": "1204026202350145536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204018085939884032"}], "author_id": "514759265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "francojofre182", "id": "1439602676"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026179713409025"], "in_reply_to_user_id": "1439602676", "text": "@francojofre182 Jajajajaj si supiera que ademas de todo eso sou veggie se le suicida la \u00faltima neurona que tiene \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1204026179713409025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "author_id": "198687299", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026101749690368"], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "id": "1204026101749690368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "2878760559", "created_at": "2019-12-09T13:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026011064639488"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204026011064639488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "author_id": "2149033905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204025662232772609"], "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "id": "1204025662232772609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203807400890908674"}], "author_id": "568372898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BotijaRapada", "id": "2984889070"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204025623729061888"], "in_reply_to_user_id": "2984889070", "text": "@BotijaRapada Jajajaj si le hubieras dicho milanesa a caballo se suicida", "lang": "es", "id": "1204025623729061888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "author_id": "2149033905", "created_at": "2019-12-09T13:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204025583304183808"], "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1204025583304183808"}], "includes": {"users": [{"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1159, "tweet_count": 44266, "listed_count": 14}, "id": "4654698976", "verified": false, "username": "avecesensayo", "name": "Alexander"}, {"location": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "public_metrics": {"followers_count": 5483, "following_count": 576, "tweet_count": 2805, "listed_count": 167}, "id": "829296894", "verified": false, "username": "Codorniu_ES", "name": "Codorn\u00edu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13835, "following_count": 4888, "tweet_count": 52989, "listed_count": 31}, "id": "1075919809626497026", "verified": false, "username": "Lola14262397", "name": "Dolores Agenjo"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 39, "tweet_count": 32248, "listed_count": 10}, "id": "195838558", "verified": false, "username": "JLOstos", "name": "Jorge Ostos"}, {"location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "id": "1007628890", "verified": false, "username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "id": "112570023", "verified": false, "username": "IDL_R", "name": "IDL-Reporteros"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 232, "tweet_count": 10623, "listed_count": 4}, "id": "145447251", "verified": false, "username": "vinirudeboy", "name": "Sdwblade ViniDRudy"}, {"location": "Cupertino, CA", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 1230, "tweet_count": 116703, "listed_count": 82}, "id": "91106374", "verified": false, "username": "brunoleoribeiro", "name": "Bruno Leo Ribeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 49, "tweet_count": 16950, "listed_count": 0}, "id": "1106968096512901120", "verified": false, "username": "JorgeHe40072273", "name": "Jorge Herrera"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2900177, "following_count": 1957, "tweet_count": 44080, "listed_count": 6714}, "id": "84725346", "verified": true, "username": "elcitizen", "name": "Leopoldo Castillo"}, {"location": "rjota / bel", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 582, "tweet_count": 26547, "listed_count": 0}, "id": "889507644217733120", "verified": false, "username": "GustRodrigues8", "name": "gvtrem \ud83d\udca8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1480, "tweet_count": 108401, "listed_count": 6}, "id": "3025326429", "verified": false, "username": "pedrogo839", "name": "Pedro Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "id": "1119190474525421568", "verified": false, "username": "aitanafergo", "name": "Aitana"}, {"location": "Las Palmas De Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 44, "tweet_count": 2274, "listed_count": 0}, "id": "1167884102055419904", "verified": false, "username": "FrikiErr", "name": "ErrBujeroFriki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2061, "tweet_count": 17234, "listed_count": 4}, "id": "821787498846289931", "verified": false, "username": "gcfbyari", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 2359, "tweet_count": 52877, "listed_count": 9}, "id": "716458523652132864", "verified": false, "username": "paintinbadlands", "name": "hikari UP80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 220, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}, "id": "2200823363", "verified": false, "username": "Quimguallar2", "name": "Quim Guallar"}, {"location": "Johannesburg, South Africa", "public_metrics": {"followers_count": 13423, "following_count": 4936, "tweet_count": 13467, "listed_count": 259}, "id": "330244307", "verified": true, "username": "AmadorGuallar", "name": "Amador Guallar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71231, "listed_count": 1}, "id": "741802827111075840", "verified": false, "username": "EzardMartinez", "name": "ElZar"}, {"location": "Trujillo - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}, "id": "44463079", "verified": false, "username": "eduardoenred", "name": "Eduardo Negr\u00f3n"}, {"location": "Graja\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 565, "tweet_count": 6103, "listed_count": 2}, "id": "1031298983593955329", "verified": false, "username": "sntnvi", "name": "vini"}, {"location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 91, "tweet_count": 7393, "listed_count": 0}, "id": "130661280", "verified": false, "username": "rogersegura", "name": "Roger Segura"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 19893, "following_count": 2083, "tweet_count": 74792, "listed_count": 268}, "id": "17942941", "verified": false, "username": "Malapalabrero", "name": "Luis Torres Montero"}, {"location": "M\u00e1gala", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 346, "tweet_count": 84688, "listed_count": 7}, "id": "716707332831444992", "verified": false, "username": "Almoni1412", "name": "Spooky Almoni"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 173, "tweet_count": 9072, "listed_count": 0}, "id": "824030524419309570", "verified": false, "username": "webunny_gay_", "name": "\u00b0\u2022 Bunny \u2022\u00b0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "id": "842406875111018499", "verified": false, "username": "ggukkietalent", "name": "\ud835\udcd1."}, {"location": "Sobre mis pies...", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1097, "tweet_count": 5999, "listed_count": 2}, "id": "63991732", "verified": false, "username": "lcamaripano", "name": "Lorenzo Camaripano"}, {"location": "LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 10297, "following_count": 2502, "tweet_count": 16048, "listed_count": 44}, "id": "372806202", "verified": false, "username": "egleegolobato", "name": "Egl\u00e9e Gonz\u00e1lez-Lobato"}, {"location": "Pernambuco \u00e9 o meu pa\u00eds ", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 588, "tweet_count": 76447, "listed_count": 4}, "id": "219745135", "verified": false, "username": "Lauramaria97", "name": "Laura Santos \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13237, "following_count": 1595, "tweet_count": 4020, "listed_count": 15}, "id": "30497228", "verified": false, "username": "brunogrubertt", "name": "Bruno Grubertt"}, {"location": "Chetumal, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 208, "tweet_count": 21039, "listed_count": 9}, "id": "302401490", "verified": false, "username": "GordoFriki", "name": "tired of these h0es"}, {"location": "Safe 4 any LGBTAIQP+ person \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1975, "tweet_count": 437643, "listed_count": 59}, "id": "73620576", "verified": false, "username": "leti__uchiha", "name": "Leti Uchiha (she/they)(ella/elle)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15261, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}, "id": "364908458", "verified": false, "username": "DieBatsuDie", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 123, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "id": "1379467512", "verified": false, "username": "FabianaFem", "name": "@fm"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1204463, "following_count": 1180, "tweet_count": 129313, "listed_count": 4356}, "id": "119998164", "verified": true, "username": "FernandezAnibal", "name": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1037, "tweet_count": 10285, "listed_count": 0}, "id": "789090263440453632", "verified": false, "username": "MatheusF77777", "name": "Mt"}, {"location": "em algum lugar do mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "id": "1102372694274785281", "verified": false, "username": "wallace70atr", "name": "70 do Antares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 261, "tweet_count": 91469, "listed_count": 1}, "id": "3361911605", "verified": false, "username": "toni_m65", "name": "Toni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 191, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "id": "189942103", "verified": false, "username": "mylena_silvaa", "name": "myy\u2764"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 488, "tweet_count": 10021, "listed_count": 0}, "id": "1037023265519218688", "verified": false, "username": "YanAlvesvk", "name": "\ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 413, "tweet_count": 423989, "listed_count": 62}, "id": "1478201455", "verified": false, "username": "elizabe18836143", "name": "elizabeth ojeda"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 303, "tweet_count": 4379, "listed_count": 8}, "id": "305201132", "verified": false, "username": "ulisestudeski", "name": "Ulises_O.M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1290, "tweet_count": 3149, "listed_count": 1}, "id": "2364468523", "verified": false, "username": "NeptaliCanalBed", "name": "Neptali Canal Bedoya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "id": "990790455813132288", "verified": false, "username": "RenatoR68703298", "name": "Renato R."}, {"location": "Andaluc\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 27120, "following_count": 5201, "tweet_count": 137218, "listed_count": 280}, "id": "161021621", "verified": false, "username": "RaulSolisEU", "name": "Ra\u00fal Sol\u00eds"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 791, "tweet_count": 86335, "listed_count": 4}, "id": "2230961521", "verified": false, "username": "Cronopio60", "name": "Salvador Olvera"}, {"location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 311029, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "id": "347524111", "verified": false, "username": "abrahamendieta", "name": "Abraham Mendieta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101680, "listed_count": 0}, "id": "1029200583188729856", "verified": false, "username": "DelChuman", "name": "Mariadecollantes1"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2035, "tweet_count": 48894, "listed_count": 20}, "id": "32760946", "verified": false, "username": "rsira", "name": "RS"}, {"location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 2913279, "following_count": 3311, "tweet_count": 173498, "listed_count": 7626}, "id": "76947892", "verified": true, "username": "cmrondon", "name": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1505, "tweet_count": 24839, "listed_count": 2}, "id": "350582068", "verified": false, "username": "jesusballester3", "name": "Jes\u00fas Ballesteros"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4998, "tweet_count": 91957, "listed_count": 21}, "id": "205737695", "verified": false, "username": "rodmasf", "name": "Rodrigo Mas"}, {"location": "La Paz, Bs, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1233, "tweet_count": 16397, "listed_count": 14}, "id": "99146596", "verified": false, "username": "demiurg25", "name": "Rachmaninov"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 597, "tweet_count": 5568, "listed_count": 0}, "id": "840959402286960640", "verified": false, "username": "Tatytolo", "name": "Tatyana Torres L\u00f3pez"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9322, "following_count": 1283, "tweet_count": 228390, "listed_count": 14}, "id": "1535180756", "verified": false, "username": "Ma_Campelo", "name": "Ma_Campelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 84, "tweet_count": 181622, "listed_count": 0}, "id": "397600350", "verified": false, "username": "schmillinskyb", "name": "betsy coronado"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8165, "following_count": 8967, "tweet_count": 65009, "listed_count": 109}, "id": "41943304", "verified": false, "username": "rebotero", "name": "Fernando Pe\u00f1alver"}, {"location": "\u2159 maricones de Teyvat", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 181, "tweet_count": 38800, "listed_count": 5}, "id": "899085178060058625", "verified": false, "username": "old_AzureOath", "name": "Moved."}, {"location": "Army ", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 435, "tweet_count": 36796, "listed_count": 2}, "id": "1010500202581712896", "verified": false, "username": "jjkgcf13", "name": "\ud83d\udc9a\u2077"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 533, "tweet_count": 196437, "listed_count": 18}, "id": "41128345", "verified": false, "username": "MarianoOrosco", "name": "Mariano Orosco Z."}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 309, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}, "id": "1054102994399178753", "verified": false, "username": "kaw4zu", "name": "k\u0334a\u0334w\u0334a\u0334z\u0334u\u0334\u2363"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 292, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "id": "2758767090", "verified": false, "username": "Raultorres700", "name": "Raul Torres Lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1939, "tweet_count": 6935, "listed_count": 0}, "id": "33196736", "verified": false, "username": "OctavioAlfonso", "name": "Octavio Alvarez"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2440, "tweet_count": 67996, "listed_count": 2}, "id": "4878800026", "verified": false, "username": "mahernandezm27", "name": "Margarita \ud83c\udf3b"}, {"location": "...entre Aragua y Nva. Esparta", "public_metrics": {"followers_count": 21266, "following_count": 9783, "tweet_count": 250336, "listed_count": 118}, "id": "26142792", "verified": false, "username": "Gonzotronic", "name": "J.F Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 891, "tweet_count": 20638, "listed_count": 0}, "id": "4898548475", "verified": false, "username": "agustinaq14", "name": "aq\u00fa \ud83e\udd8b"}, {"location": "\u2315 neko.ma \u2014 ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2192, "tweet_count": 14845, "listed_count": 3}, "id": "1090816355757105155", "verified": false, "username": "KAMBEGOTH", "name": "de\u00f8. \u2639\u263b"}, {"location": "only army         she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 726, "tweet_count": 198507, "listed_count": 4}, "id": "868247557377601536", "verified": false, "username": "tearmyfavorite", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc4e\u2077"}, {"location": "camp half blood", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3175, "tweet_count": 46405, "listed_count": 7}, "id": "1109194582615576577", "verified": false, "username": "coldartss", "name": "out of clara's system."}, {"public_metrics": {"followers_count": 52975, "following_count": 726, "tweet_count": 239763, "listed_count": 400}, "id": "140296295", "verified": false, "username": "saladeinfo", "name": "SALA DE INFORMACION"}, {"location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 123506, "following_count": 37625, "tweet_count": 177337, "listed_count": 316}, "id": "849922638", "verified": false, "username": "slowtaehyung", "name": "helena\u2077\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 721, "tweet_count": 354373, "listed_count": 9}, "id": "1330665858", "verified": false, "username": "Cordero24Sandra", "name": "Sandra Cordero"}, {"location": "Valencia Nord", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 726, "tweet_count": 39853, "listed_count": 34}, "id": "282054050", "verified": false, "username": "Saturos_Carlos", "name": "Saturos\ud83d\udc7e"}, {"location": "Madrid, barrio de Chamber\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 4133, "following_count": 5001, "tweet_count": 138274, "listed_count": 43}, "id": "3014396031", "verified": false, "username": "PodChamberi", "name": "Republicano en Chamber\u00ed \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Cora\u00e7\u00e3o do namjoon \u2764\u2764\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 356, "tweet_count": 7946, "listed_count": 0}, "id": "1121105223852920832", "verified": false, "username": "Rapmons01142060", "name": "jonnie\ud83d\ude1d\u2764"}, {"location": "enamorada", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 303, "tweet_count": 2199, "listed_count": 0}, "id": "1137877651060928512", "verified": false, "username": "lunanoda", "name": "lunanoda"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 1649, "tweet_count": 563437, "listed_count": 38}, "id": "44678011", "verified": false, "username": "NACILIA", "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Weston, FL", "public_metrics": {"followers_count": 717186, "following_count": 907, "tweet_count": 13433, "listed_count": 779}, "id": "790707482515628033", "verified": false, "username": "realpfigueiredo", "name": "Paulo Figueiredo Filho"}, {"location": "11:11 \u203a @ enha & ateez", "public_metrics": {"followers_count": 6712, "following_count": 6846, "tweet_count": 191608, "listed_count": 13}, "id": "814541668888285184", "verified": false, "username": "pjjm95s", "name": "ju \ud83e\udd85"}, {"location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 198, "tweet_count": 4135, "listed_count": 0}, "id": "1135870303178035200", "verified": false, "username": "DusoLarissa", "name": "se fala duzo n\u00e3o dusso"}, {"location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93700, "listed_count": 0}, "id": "1961459269", "verified": false, "username": "PapaVictor06", "name": "Gardfiel Luciano"}, {"location": "Tachira", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 814, "tweet_count": 76668, "listed_count": 2}, "id": "2334407270", "verified": false, "username": "Sheilalisgar27", "name": "Sheila L. Garc\u00eda"}, {"location": "RT+Fav \u2260 Endoso de Opiniones", "public_metrics": {"followers_count": 64462, "following_count": 2263, "tweet_count": 54106, "listed_count": 268}, "id": "2349409579", "verified": false, "username": "leonline2000", "name": "Leonard Reyes"}, {"location": "Sierra Monte Bajo", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1921, "tweet_count": 108018, "listed_count": 1}, "id": "305781329", "verified": false, "username": "MiuraMike", "name": "Mike Moreno A"}, {"location": "N23.16,  W109.71", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3987, "tweet_count": 280746, "listed_count": 143}, "id": "14610057", "verified": false, "username": "maximumneto", "name": "Neto Novoa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 225, "tweet_count": 34937, "listed_count": 1}, "id": "1122882555630559233", "verified": false, "username": "ElminaGouveia", "name": "Elmina Gouveia"}, {"location": "CIudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1039, "tweet_count": 6860, "listed_count": 2}, "id": "104511481", "verified": false, "username": "dsibelle", "name": "Daniela Senabre"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 460, "tweet_count": 16729, "listed_count": 0}, "id": "872936935811108864", "verified": false, "username": "Arthur__CRVG", "name": "Arthur \u2720"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 382, "tweet_count": 18758, "listed_count": 0}, "id": "907461443272024065", "verified": false, "username": "crf_matheux", "name": "matheuxx \u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43 \ud83d\udc43"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 133, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}, "id": "1182238071925985282", "verified": false, "username": "GraziaVitale6", "name": "Grazia Vitale"}, {"location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "id": "1039778096365412352", "verified": false, "username": "FrancescaIGAG", "name": "FrancescaIGAG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 5, "tweet_count": 11225, "listed_count": 0}, "id": "1106452666765504512", "verified": false, "username": "jales_ribeiro", "name": "J Ribeiro"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481496, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "id": "25858078", "verified": true, "username": "ManuelaDavila", "name": "Manuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 336, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}, "id": "1176881993008762882", "verified": false, "username": "JAguiar41903552", "name": "JAguiar"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 520, "tweet_count": 11875, "listed_count": 0}, "id": "2174052220", "verified": false, "username": "danielpfsp", "name": "VAMO SPzzzzz"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 4925, "tweet_count": 104408, "listed_count": 24}, "id": "260132254", "verified": false, "username": "miacasinha", "name": "Mirlo Blanco\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40"}, {"location": "\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcec\u0327\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 651, "tweet_count": 15509, "listed_count": 4}, "id": "943277264225165312", "verified": false, "username": "shawtmii", "name": "\u2022\ud835\udc8e \ud835\udc8a \ud835\udc84 \ud835\udc82 \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd87 Justice Society"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN"}, {"location": "MEXICO D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 9978, "following_count": 6469, "tweet_count": 8163, "listed_count": 11}, "id": "150693484", "verified": false, "username": "BENGALACAT", "name": "DALIA ALCAL\u00c1\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#AMLOnoestassolo"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 275, "tweet_count": 55742, "listed_count": 83}, "id": "114937316", "verified": false, "username": "denisenlima_", "name": "denilicia \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 32, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "id": "1182308899019464704", "verified": false, "username": "Jonatha65465113", "name": "Jonathan Oficial 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 509, "tweet_count": 3662, "listed_count": 0}, "id": "3497152993", "verified": false, "username": "picezamaria", "name": "blog da blogueirah"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 3357, "tweet_count": 51321, "listed_count": 3}, "id": "1957663640", "verified": false, "username": "danilomultifan", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd94 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83d\udc0d"}, {"location": "Colonia Aldao,Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1075, "tweet_count": 37375, "listed_count": 6}, "id": "394345219", "verified": false, "username": "mikiiperezb", "name": "Mica \ud83c\udf08"}, {"location": "San Cristobal Santa fe ", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 965, "tweet_count": 28683, "listed_count": 1}, "id": "965046632", "verified": false, "username": "PauliSimbron", "name": "Pauli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 756, "tweet_count": 8835, "listed_count": 5}, "id": "105897291", "verified": false, "username": "Javierpech", "name": "Gotita de amor"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184", "verified": false, "username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra"}, {"location": "cruzeiro esporte clube ", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 426, "tweet_count": 6051, "listed_count": 0}, "id": "4835670113", "verified": false, "username": "joaoconradox", "name": "CONRADO \ud83e\udef6\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 260, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}, "id": "1133831987112960000", "verified": false, "username": "onecarlosg", "name": "Juan Carlos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 700, "tweet_count": 1854, "listed_count": 1}, "id": "983560602", "verified": false, "username": "la_lau_mg", "name": "Lau"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 526, "tweet_count": 113186, "listed_count": 3}, "id": "249680036", "verified": false, "username": "eusouakaren", "name": "karendemm"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 48, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}, "id": "3364527706", "verified": false, "username": "mferg2001", "name": "Miguel Fernandez"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867", "verified": false, "username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Por el Atl\u00e1ntico Norte.", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1809, "tweet_count": 119890, "listed_count": 38}, "id": "441894133", "verified": false, "username": "Anriver13", "name": "Sui G\u00e9neris"}, {"location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 897, "tweet_count": 34930, "listed_count": 2}, "id": "128325788", "verified": false, "username": "yonathanblanco", "name": "Yonathan Blanco"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1066214, "following_count": 8470, "tweet_count": 204532, "listed_count": 2318}, "id": "496493810", "verified": false, "username": "ChuoTorrealba", "name": "Jesus Chuo Torrealba"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 5002, "tweet_count": 106582, "listed_count": 36}, "id": "145846432", "verified": false, "username": "Parmalatvideo", "name": "Parmalat Lider"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa /SC  Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1776, "tweet_count": 4868, "listed_count": 0}, "id": "3294256120", "verified": false, "username": "jocape1807", "name": "Xarles Pear"}, {"location": "Bailadores  Merida Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1771, "tweet_count": 76015, "listed_count": 14}, "id": "276180483", "verified": false, "username": "Jegutierrezra", "name": "Jesus E. Gutierrez R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2370, "tweet_count": 112980, "listed_count": 3}, "id": "1079143151032365056", "verified": false, "username": "JbcrramJaime", "name": "Jaime Becerra"}, {"location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4042, "following_count": 3756, "tweet_count": 21666, "listed_count": 2}, "id": "3332927176", "verified": false, "username": "liamatos44", "name": "\ud83d\udc9cLia Matos\u270a\ud83c\udffe\u00c9 13! \u00c9 PT!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18848, "following_count": 8387, "tweet_count": 114405, "listed_count": 33}, "id": "1631334582", "verified": false, "username": "OtiliaFdeMoura", "name": "Resistir \u00e9 Preciso \ud83d\udc60#LulaVitoriosoNoSegundoTurno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 660, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}, "id": "979165688093962240", "verified": false, "username": "Ted_Moraes", "name": "Isaque \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "VENEZUELA-ZULIA-MARACAIBO", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1292, "tweet_count": 27323, "listed_count": 3}, "id": "68280097", "verified": false, "username": "eeaq", "name": "ESNEIRO ENRIQUE ALBARRAN QUINTERO"}, {"location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6833, "following_count": 5338, "tweet_count": 50776, "listed_count": 10}, "id": "311817811", "verified": false, "username": "solehiguera", "name": "sol estefany"}, {"location": "San Borja, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 322, "tweet_count": 13471, "listed_count": 0}, "id": "808633684358205440", "verified": false, "username": "dioniciocornejo", "name": "Dionicio Cornejo Rey"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 19028, "following_count": 1223, "tweet_count": 28177, "listed_count": 46}, "id": "106233224", "verified": false, "username": "SuiGnris", "name": "Suiry Sobrino"}, {"location": "Arax\u00e1/Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 169, "tweet_count": 2068, "listed_count": 0}, "id": "1101493186692816897", "verified": false, "username": "lucas_cruz_99", "name": "Luc\u00e3o"}, {"location": "Pilar.", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 733, "tweet_count": 43021, "listed_count": 1}, "id": "1412624634", "verified": false, "username": "MatuLago", "name": "Matias Lagomarsino"}, {"location": "Santa Rosa Del Pipoco", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 523, "tweet_count": 5338, "listed_count": 0}, "id": "225190226", "verified": false, "username": "Werverson_Banza", "name": "Werverson"}, {"location": "Chetumal, MX", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 288, "tweet_count": 121719, "listed_count": 49}, "id": "482540226", "verified": false, "username": "jjschmittersoto", "name": "J. J. Schmitter-Soto"}, {"location": "Tomando Ubicaina ", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 391, "tweet_count": 34071, "listed_count": 10}, "id": "108958573", "verified": false, "username": "EdwLpz_", "name": "\u2022\u039eDW\u2022"}, {"location": "Guerrero, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1419, "tweet_count": 34621, "listed_count": 1}, "id": "1035731235035901956", "verified": false, "username": "CesarSuastegui5", "name": "Cesar Suastegui V."}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 738, "tweet_count": 22193, "listed_count": 13}, "id": "187925200", "verified": false, "username": "Tanotown", "name": "J."}, {"location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 365, "tweet_count": 69604, "listed_count": 21}, "id": "95957555", "verified": false, "username": "jaqueei", "name": "diva tocantinense"}, {"location": "Porlamar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 323, "tweet_count": 42875, "listed_count": 10}, "id": "168125785", "verified": false, "username": "baldwing69", "name": "Luis Jos\u00e9 P\u00e9rez Guilarte"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 2278, "tweet_count": 37991, "listed_count": 0}, "id": "849465554859634689", "verified": false, "username": "fher_ilich", "name": "\u262d fher.ilich \u03a8"}, {"location": "Brasizuela, STFcracia", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 2787, "tweet_count": 217890, "listed_count": 10}, "id": "67924340", "verified": false, "username": "Cristiano_77", "name": "Cristiano \ud83d\udd34\u26ab (5-1)"}, {"location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 441, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}, "id": "919553857851707393", "verified": false, "username": "Ultimanecat007", "name": "Ultimanecat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}, "id": "34269896", "verified": false, "username": "luislorenzor", "name": "luilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "id": "1159667102304886784", "verified": false, "username": "LucasPalacios34", "name": "..."}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}, "id": "1017530019365687296", "verified": false, "username": "Rulo49948446", "name": "Rulo"}, {"location": "De Aqu\u00ed y De All\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 7536, "following_count": 5404, "tweet_count": 66487, "listed_count": 4}, "id": "833739711290171395", "verified": false, "username": "Kiluni1", "name": "Kiluni. 2\ud83e\udd5122 11:11"}, {"location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3156489, "following_count": 6086, "tweet_count": 232900, "listed_count": 4463}, "id": "134855279", "verified": true, "username": "DanielSamperO", "name": "Daniel Samper Ospina"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 438, "tweet_count": 5658, "listed_count": 0}, "id": "1056284077026955265", "verified": false, "username": "MariaEu72253519", "name": "Maria Eugenia Garcia"}, {"location": "NY", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 3253, "tweet_count": 211071, "listed_count": 14}, "id": "195164626", "verified": false, "username": "shajora", "name": "Shajorot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 130, "tweet_count": 5136, "listed_count": 3}, "id": "1011629302406774786", "verified": false, "username": "askywalkerlady", "name": "Mara Skywalker"}, {"location": "Maresme", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 4853, "tweet_count": 159533, "listed_count": 9}, "id": "255223340", "verified": false, "username": "EulaliaSara", "name": "Eul\u00e0lia Armengol"}, {"location": "Canarias-Madrid-Brussels-Earth", "public_metrics": {"followers_count": 7502, "following_count": 2874, "tweet_count": 33481, "listed_count": 137}, "id": "275938934", "verified": false, "username": "Migs_Bru", "name": "Miguel Ongil"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 730, "tweet_count": 67412, "listed_count": 17}, "id": "24451195", "verified": false, "username": "Nakagmar", "name": "naka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 218, "tweet_count": 26041, "listed_count": 6}, "id": "40253500", "verified": false, "username": "_obergs", "name": "Bergs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 355, "tweet_count": 9226, "listed_count": 0}, "id": "1189125120746545153", "verified": false, "username": "lvtticia", "name": "\u2661"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 375, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}, "id": "1006192101288267776", "verified": false, "username": "lucasamn7", "name": "lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 203, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}, "id": "2977697146", "verified": false, "username": "Leogmaster", "name": "Leozin GM"}, {"location": "Etheria \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 675, "tweet_count": 13977, "listed_count": 3}, "id": "1030224186386657282", "verified": false, "username": "koala_rayvosa", "name": "My Dear"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 350, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}, "id": "4026741857", "verified": false, "username": "ismael308", "name": "Mael"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 0, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "id": "1074096059088060417", "verified": false, "username": "LuzConroy", "name": "Luz Mar\u00eda Conroy"}, {"location": "Madrid, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 33145, "following_count": 916, "tweet_count": 57827, "listed_count": 504}, "id": "308991132", "verified": false, "username": "LauraFreixas", "name": "LauraFreixas"}, {"location": "M\u00e1laga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 405, "tweet_count": 48736, "listed_count": 53}, "id": "103083048", "verified": false, "username": "IsitaMona", "name": "Isabel Guerrero"}, {"location": "Pacs del Pened\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 390, "tweet_count": 2389, "listed_count": 2}, "id": "1857547896", "verified": false, "username": "kituskitus10", "name": "Marc Sanchez Valles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 436, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}, "id": "1578416774", "verified": false, "username": "CondorLilia", "name": "Lilia Condor"}, {"location": "Isla Verde, Cba. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 327, "tweet_count": 8743, "listed_count": 0}, "id": "963512002315472897", "verified": false, "username": "vickydalpra_", "name": "\ud835\ude1d\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude35\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12858, "following_count": 694, "tweet_count": 83575, "listed_count": 45}, "id": "390106984", "verified": false, "username": "sour_rita", "name": "Sor Rita"}, {"location": "Tarapoto, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 719, "tweet_count": 27437, "listed_count": 1}, "id": "43465625", "verified": false, "username": "radioprodemu", "name": "Radio Prodemu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 335, "tweet_count": 4747, "listed_count": 0}, "id": "2282450652", "verified": false, "username": "WendyTheLostOne", "name": "Se\u00f1oritaSolitaria\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 2818, "tweet_count": 244359, "listed_count": 139}, "id": "11767472", "verified": false, "username": "claudiagiane", "name": "Claudia Giane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5254, "following_count": 3343, "tweet_count": 422321, "listed_count": 48}, "id": "260355483", "verified": false, "username": "Elixemtor", "name": "Uni\u00f3n para VENCER!"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 120, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}, "id": "1093690880517644291", "verified": false, "username": "Dante13778797", "name": "Dante"}, {"location": "Fortaleza CE", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 377, "tweet_count": 132197, "listed_count": 0}, "id": "1071815127509463040", "verified": false, "username": "dradeborasousa", "name": "D\u00e9bora Sousa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "id": "1092502913124048896", "verified": false, "username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez"}, {"location": "\u00dcT: 10.488704,-66.857836", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 830, "tweet_count": 10332, "listed_count": 5}, "id": "50111911", "verified": false, "username": "victorhroa", "name": "V\u00edctor Roa Sanchez"}, {"location": "Del mont\u00f3n bueno", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 632, "tweet_count": 27810, "listed_count": 1}, "id": "1034532516009582592", "verified": false, "username": "byemme_", "name": "\ud83c\udf3b\ud83d\udc3a`\u2605\u02ce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 158, "tweet_count": 3172, "listed_count": 1}, "id": "229895573", "verified": false, "username": "pernas_dobalo", "name": "Carlos Pernas Dobalo"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 498, "tweet_count": 86254, "listed_count": 12}, "id": "59276510", "verified": false, "username": "bustamar1967", "name": "Ramon J Bustamante R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 469, "tweet_count": 57008, "listed_count": 6}, "id": "192003494", "verified": false, "username": "marynoguera1961", "name": "mary noguera"}, {"location": "District 8", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 395, "tweet_count": 4107, "listed_count": 3}, "id": "1143996504325206022", "verified": false, "username": "glxbinnie", "name": "\u0274\u026a\u0274\u1d00 \u2661\ufe0e"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 245, "tweet_count": 14494, "listed_count": 0}, "id": "341744654", "verified": false, "username": "isanbicalho", "name": "isabela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 337, "tweet_count": 31952, "listed_count": 1}, "id": "74202869", "verified": false, "username": "nigriscila", "name": "webriscila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 589, "tweet_count": 51330, "listed_count": 1}, "id": "270135636", "verified": false, "username": "carmenderodri", "name": "Carmen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160", "verified": false, "username": "EdgarjMamani", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar"}, {"location": "Salvador BA BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 511, "tweet_count": 60694, "listed_count": 0}, "id": "226281053", "verified": false, "username": "rosinhagadelha", "name": "Rosa Gadelha"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 139, "tweet_count": 13180, "listed_count": 0}, "id": "1569467040", "verified": false, "username": "eumelione", "name": "Miss Melione"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 372, "tweet_count": 5965, "listed_count": 0}, "id": "146505211", "verified": false, "username": "tandera19", "name": "Flor do deserto"}, {"location": "Neverland\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2396, "tweet_count": 13056, "listed_count": 8}, "id": "1033427584477024257", "verified": false, "username": "dirty_yonce", "name": "Ly | BlackBerry\u2764"}, {"location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 102, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "id": "1176954104440152065", "verified": false, "username": "pedrolbarbosaa", "name": "Pedro Lucas"}, {"location": "Cabo de Gata/Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 256, "tweet_count": 8551, "listed_count": 2}, "id": "211547643", "verified": false, "username": "CaboGataSi", "name": "Luis \ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 1961, "tweet_count": 51302, "listed_count": 56}, "id": "329918457", "verified": false, "username": "karenvtf23", "name": "Pochy\ud83e\udd8b\ud83d\udc99"}, {"location": "What wea", "public_metrics": {"followers_count": 13282, "following_count": 509, "tweet_count": 161140, "listed_count": 44}, "id": "146628232", "verified": false, "username": "_gavyl", "name": "\u1d33\u1d43\u1d47\u02b8\ud83d\udc41"}, {"location": "Terra dos Altos \ud83c\udf34\ud83c\udf34/Bodense\ud83d\udc10", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1147, "tweet_count": 283827, "listed_count": 3}, "id": "369115885", "verified": false, "username": "patgameiro_", "name": "\ud83e\uddecadulta em situa\u00e7\u00e3o de barril \ud83e\udd91"}, {"location": "Ponteareas, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 93, "tweet_count": 2530, "listed_count": 13}, "id": "915924942805458944", "verified": false, "username": "SonDaRuaGZ", "name": "SonDaR\u00faa"}, {"location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 574, "tweet_count": 13529, "listed_count": 1}, "id": "147283894", "verified": false, "username": "FrankEspinozaV", "name": "Frank Espinoza"}, {"location": "Sirinha\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1858, "tweet_count": 46827, "listed_count": 3}, "id": "41252686", "verified": false, "username": "igorllins", "name": "Luiz 77 e 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 0, "tweet_count": 56715, "listed_count": 2}, "id": "990637804215562241", "verified": false, "username": "TelevideoRai101", "name": "TelevideoRai101"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1019, "tweet_count": 139119, "listed_count": 12}, "id": "864069206", "verified": false, "username": "javieranto_", "name": "Javiera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 91, "tweet_count": 13177, "listed_count": 11}, "id": "82223870", "verified": false, "username": "lucrepptar", "name": "Rumpelstiltskin \ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 385, "tweet_count": 35707, "listed_count": 2}, "id": "286531620", "verified": false, "username": "Marfernsby", "name": "Frikitona\ud83d\ude08"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166134, "listed_count": 5}, "id": "111665820", "verified": false, "username": "alver37", "name": "Alberto Vergara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 4017, "tweet_count": 66343, "listed_count": 16}, "id": "1140955094", "verified": false, "username": "yungsucca", "name": "love quinn"}, {"location": "Fare", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 546, "tweet_count": 78697, "listed_count": 0}, "id": "752809401732464640", "verified": false, "username": "4_yo_eyez_only_", "name": "diogo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 245, "tweet_count": 2474, "listed_count": 0}, "id": "4581397894", "verified": false, "username": "xerecadora", "name": "Molho Barbie Kill"}, {"location": "Dos Matos Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 312, "tweet_count": 22838, "listed_count": 0}, "id": "882294893095333892", "verified": false, "username": "dnc1201", "name": "Dani! Nem Tek e nem Bond, s\u00f3 Dani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 324, "tweet_count": 20747, "listed_count": 0}, "id": "1028778840171192320", "verified": false, "username": "Aguustingamboa1", "name": "Agusttttin"}, {"location": "La calera, Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 318, "tweet_count": 14056, "listed_count": 0}, "id": "1006011003304366085", "verified": false, "username": "nachhgomez15", "name": "Nachh\ud83d\udee0"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"location": "Pelotillehue", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1474, "tweet_count": 131250, "listed_count": 3}, "id": "813642176", "verified": false, "username": "anibalad", "name": "Anibal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 172, "tweet_count": 13009, "listed_count": 0}, "id": "1085113661373497344", "verified": false, "username": "JaneMou37139107", "name": "Jmoura"}, {"location": "General Pico ", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2463, "tweet_count": 58755, "listed_count": 0}, "id": "347351796", "verified": false, "username": "Mativil5", "name": "-Matias-"}, {"location": "ARGENTINA y otros lugares m\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 3678, "tweet_count": 33800, "listed_count": 6}, "id": "596693836", "verified": false, "username": "sorcio_tre", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 sorcio tre"}, {"location": "CABA, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 601, "tweet_count": 173224, "listed_count": 43}, "id": "14336160", "verified": false, "username": "_morpheuszion", "name": "Aldus"}, {"location": "abismo infinito", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 445, "tweet_count": 39541, "listed_count": 3}, "id": "311546437", "verified": false, "username": "poliskirei", "name": "Amapola Quiros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 485, "tweet_count": 16333, "listed_count": 3}, "id": "2229854696", "verified": false, "username": "AilenMeri", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 117, "tweet_count": 7957, "listed_count": 0}, "id": "3250029142", "verified": false, "username": "Jeni_barrueto", "name": "NEGRA"}, {"location": "30.08 | 31.08 | 04.09 | 08.09", "public_metrics": {"followers_count": 8720, "following_count": 1590, "tweet_count": 230305, "listed_count": 202}, "id": "128015726", "verified": false, "username": "demixdua", "name": "diogo"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2800, "tweet_count": 65039, "listed_count": 0}, "id": "57446558", "verified": false, "username": "Melo_Guilherme", "name": "Opini\u00e3oEmConserva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "BTS", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 528, "tweet_count": 16164, "listed_count": 0}, "id": "1154414479653920771", "verified": false, "username": "lulufanabgtb", "name": "b\u2077\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1270, "tweet_count": 128944, "listed_count": 0}, "id": "23982468", "verified": false, "username": "CristhPeterson", "name": "F.O.D.A! Gab.ai @cristhianpeterson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1231, "tweet_count": 39616, "listed_count": 0}, "id": "1147271836159369216", "verified": false, "username": "CostaNeuli", "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9"}, {"location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}, "id": "135269423", "verified": false, "username": "tarsogenro", "name": "Tarso Genro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 744, "tweet_count": 60519, "listed_count": 2}, "id": "190658883", "verified": false, "username": "arelismatos24", "name": "arelis matos"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "id": "544633532", "verified": false, "username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "id": "712924861", "verified": false, "username": "alexivanlopez1", "name": "alexivan lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512540, "following_count": 1148, "tweet_count": 48345, "listed_count": 911}, "id": "1523823530", "verified": true, "username": "MBLivre", "name": "MBL - Movimento Brasil Livre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 343, "tweet_count": 11464, "listed_count": 0}, "id": "1669271174", "verified": false, "username": "DELVALLE2013", "name": "RODMAN DVMT"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 34412, "following_count": 3247, "tweet_count": 39653, "listed_count": 45}, "id": "970807648202272768", "verified": false, "username": "dadkom14", "name": "Amira Konik"}, {"location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1233, "tweet_count": 41255, "listed_count": 5}, "id": "853011704703275010", "verified": false, "username": "evylee_", "name": "lei de - evy - murphy \u25e1\u0308 \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1463, "tweet_count": 6659, "listed_count": 1}, "id": "1189470312095727616", "verified": false, "username": "JuanJos99077123", "name": "bot juanjo"}, {"location": "rj, angra dos reis ", "public_metrics": {"followers_count": 12794, "following_count": 427, "tweet_count": 29968, "listed_count": 0}, "id": "1180891985785348103", "verified": false, "username": "wloliveiraax", "name": "wl \ud83e\udd4b"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 180, "tweet_count": 9502, "listed_count": 0}, "id": "1045078519636742144", "verified": false, "username": "j_iglesiasss", "name": "Ju"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 132, "tweet_count": 6213, "listed_count": 0}, "id": "144328488", "verified": false, "username": "soldeseptiembre", "name": "Dominga Brito"}, {"location": "2605", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 632, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}, "id": "1133564064481906689", "verified": false, "username": "gukkiewan", "name": "lolo\u2077 \ud83e\uddc8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1106, "tweet_count": 156233, "listed_count": 16}, "id": "2871791176", "verified": false, "username": "eljusticiable73", "name": "Manuel Bautista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 676, "tweet_count": 3642, "listed_count": 0}, "id": "1113215492536373248", "verified": false, "username": "Orlando01088445", "name": "Orlando C."}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "id": "1185446319772569600", "verified": false, "username": "frednietzs", "name": "Fred Nietz"}, {"location": "In a kingdom by the sea", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1466, "tweet_count": 31529, "listed_count": 6}, "id": "55916486", "verified": false, "username": "NoSoySociable12", "name": "\ud83e\udd84 Satan\u00e1s es suavecito \ud83e\udd84"}, {"public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1250, "tweet_count": 7248, "listed_count": 0}, "id": "1085100503472750592", "verified": false, "username": "GabriellyyV", "name": "Gaby"}, {"location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2200, "tweet_count": 57438, "listed_count": 3}, "id": "2415515656", "verified": false, "username": "_velasquezluis", "name": "Luis Velasquez"}, {"location": "Lima, Peru          Te Sigue", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 952, "tweet_count": 18450, "listed_count": 0}, "id": "812463054151675904", "verified": false, "username": "Trolglodita", "name": "Antero Pinto Paredes"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 162, "tweet_count": 8584, "listed_count": 0}, "id": "1217137081", "verified": false, "username": "ch4litonolte", "name": "carlos nolte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 4670, "tweet_count": 132776, "listed_count": 22}, "id": "548537340", "verified": false, "username": "Maccobo", "name": "Miguel\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42896, "following_count": 32621, "tweet_count": 135538, "listed_count": 171}, "id": "2665463588", "verified": false, "username": "raquel4801", "name": "raquel4801"}, {"location": "Ciudad Ojeda, Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 18564, "following_count": 1521, "tweet_count": 38422, "listed_count": 115}, "id": "65253242", "verified": false, "username": "julioenradiotv", "name": "Julio Flores"}, {"location": "Puerto Real", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 805, "tweet_count": 24590, "listed_count": 8}, "id": "466008047", "verified": false, "username": "jlrch74", "name": "Juan Luis Rinc\u00f3n"}, {"location": "Entre vosotros y la verdad", "public_metrics": {"followers_count": 43076, "following_count": 1389, "tweet_count": 42596, "listed_count": 202}, "id": "758237160722075648", "verified": false, "username": "andres_trasado", "name": "Andr\u00e9s Trasado"}, {"location": "En el Charco", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1014, "tweet_count": 33769, "listed_count": 0}, "id": "140037058", "verified": false, "username": "elbamseg", "name": "Elb m"}, {"location": "Notre-Dame-de-Londres, France", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 2843, "tweet_count": 30086, "listed_count": 1}, "id": "51140035", "verified": false, "username": "camenza", "name": "carmen cede\u00f1o de Bonfanti"}, {"location": "Campina Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 246, "tweet_count": 7145, "listed_count": 0}, "id": "1157106758332104704", "verified": false, "username": "pretadoscacho", "name": "exausta \u2728"}, {"location": "Campina Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 429, "tweet_count": 59175, "listed_count": 0}, "id": "1083838126408327168", "verified": false, "username": "coenenis_", "name": "\ud835\uddd7\ud835\udf5d\ud835\udde1\ud835\udf60\ud835\udde7\ud835\udde7\ud835\udf5d \u20e4\u20e4"}, {"location": "Ciudad Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 4471, "tweet_count": 88624, "listed_count": 7}, "id": "147050388", "verified": false, "username": "OttoJansen", "name": "otto jansen maneiro"}, {"location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 73589, "following_count": 7201, "tweet_count": 44604, "listed_count": 566}, "id": "275013329", "verified": true, "username": "marianodealba", "name": "Mariano de Alba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 49, "tweet_count": 29149, "listed_count": 1}, "id": "1137392050024996865", "verified": false, "username": "LigiaBriseidaLH", "name": "Ligia Briseida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330", "verified": false, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 520, "tweet_count": 18769, "listed_count": 0}, "id": "844983650605182976", "verified": false, "username": "DipperK132", "name": "Helacatas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 245, "tweet_count": 2966, "listed_count": 0}, "id": "1117594530839187456", "verified": false, "username": "Elizabeth03031", "name": "Elizabeth0303"}, {"location": "Derry\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 106, "tweet_count": 1326, "listed_count": 1}, "id": "1186406229591109633", "verified": false, "username": "justwzier", "name": "\u2113\u03b1(\u03c5\u044f)\u03b1 | loser [r+e]\ud83c\udf88"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 2065, "tweet_count": 33424, "listed_count": 26}, "id": "1164993527736147968", "verified": false, "username": "MIYASKATISTA", "name": "lore."}, {"location": "Barcelona, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 577, "tweet_count": 39849, "listed_count": 1}, "id": "431529148", "verified": false, "username": "avendanojose1", "name": "Jos\u00e9 Avenda\u00f1o"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 155, "tweet_count": 5575, "listed_count": 0}, "id": "1115231549421649920", "verified": false, "username": "ferretilari", "name": "larissa ferreti"}, {"location": "Mogi Mirim SP", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 176, "tweet_count": 7760, "listed_count": 1}, "id": "347431107", "verified": false, "username": "RonaldinhoCT", "name": "Ronaldo Casado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1333, "tweet_count": 27605, "listed_count": 2}, "id": "752249542846869505", "verified": false, "username": "isakzarco", "name": "Isaac Zarco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1839, "tweet_count": 18923, "listed_count": 6}, "id": "2412332413", "verified": false, "username": "PacavenPaca", "name": "Paca ven P\u00e1 C\u00e1"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 784, "tweet_count": 59305, "listed_count": 4}, "id": "53762862", "verified": false, "username": "Ervather1968", "name": "Neto"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 35, "tweet_count": 410, "listed_count": 0}, "id": "1035946384946589701", "verified": false, "username": "marcosr_rr", "name": "Marcos"}, {"location": "la Vall d'Uix\u00f3 (Pa\u00eds Valenci\u00e0)", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1000, "tweet_count": 44122, "listed_count": 12}, "id": "160194885", "verified": false, "username": "Mariet_84", "name": "SempreAprenent \ud83d\udd3b"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "id": "1584638496", "verified": false, "username": "hugovillavicen7", "name": "hugo villavicencio"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2027, "tweet_count": 99314, "listed_count": 9}, "id": "97180526", "verified": false, "username": "catiaboratto", "name": "C\u00e1tia Boratto"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "id": "2401917402", "verified": true, "username": "marciolabre", "name": "Marcio Labre Oficial"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77525, "listed_count": 2}, "id": "1327528638", "verified": false, "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo"}, {"location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1204, "tweet_count": 62584, "listed_count": 31}, "id": "197374715", "verified": false, "username": "gio_prankster", "name": "Giorgio Crico"}, {"location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 5159, "following_count": 566, "tweet_count": 21099, "listed_count": 60}, "id": "56406843", "verified": true, "username": "alejandromendo", "name": "Alejandro Mendo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 148, "tweet_count": 15661, "listed_count": 1}, "id": "1103826699526070272", "verified": false, "username": "TniaMariaXavie2", "name": "T\u00e2nia Maria Xavier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27531, "following_count": 29454, "tweet_count": 69071, "listed_count": 12}, "id": "1174514223508054022", "verified": false, "username": "Brasil53565802", "name": "BOLSONARO22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 336, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}, "id": "1106290054199156746", "verified": false, "username": "renan_siqqueira", "name": "Renan_$iqueiraa"}, {"location": "Erlangen", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 331, "tweet_count": 32576, "listed_count": 1}, "id": "45633732", "verified": false, "username": "Alex_El52", "name": "Alex El"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 579, "tweet_count": 11600, "listed_count": 0}, "id": "878229024", "verified": false, "username": "alondrar199", "name": "Alondra Rivera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 431, "tweet_count": 68869, "listed_count": 6}, "id": "1350704724", "verified": false, "username": "BeaPizani", "name": "Beatriz Pizani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 192, "tweet_count": 1564, "listed_count": 1}, "id": "743806298", "verified": false, "username": "vmguiral", "name": "Victor Mateo"}, {"location": "niter\u00f3i - rj", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 476, "tweet_count": 24008, "listed_count": 1}, "id": "608588820", "verified": false, "username": "sara_ffr16", "name": "sara"}, {"location": "Pedra de Guaratiba / RJ", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 504, "tweet_count": 15413, "listed_count": 0}, "id": "721094976260718592", "verified": false, "username": "felipeleumane", "name": "felipe"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1735, "tweet_count": 15082, "listed_count": 4}, "id": "239407924", "verified": false, "username": "yesscary", "name": "*\u00a5E$$I*"}, {"location": "CIDADE ALTA ", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 699, "tweet_count": 29689, "listed_count": 0}, "id": "3080923522", "verified": false, "username": "ViiihGomees01", "name": "Vitoria \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 412, "tweet_count": 4965, "listed_count": 2}, "id": "772451782060544001", "verified": false, "username": "CassioMoreno4", "name": "\ud83c\udf04Cassio \ud83c\udfb1"}, {"location": "Otura (Granada)", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 2317, "tweet_count": 201730, "listed_count": 90}, "id": "174413464", "verified": false, "username": "zurita1969", "name": "Jos\u00e9 Luis Zurita"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 9204, "following_count": 6177, "tweet_count": 35306, "listed_count": 13}, "id": "580671894", "verified": false, "username": "Pke_LiliAMLOVE", "name": "Lili"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 134, "tweet_count": 3987, "listed_count": 0}, "id": "1149705041013592064", "verified": false, "username": "indianarablopes", "name": "indi"}, {"location": "Caracas, Distrito Capital", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 503, "tweet_count": 94179, "listed_count": 2}, "id": "193030815", "verified": false, "username": "nelabrador", "name": "Norberto LABRADOR \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Porci\u00fancula RJ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 470, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}, "id": "804800884454653952", "verified": false, "username": "zuzinhax", "name": "lutador"}, {"location": "becerril", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1417, "tweet_count": 120471, "listed_count": 22}, "id": "384571956", "verified": false, "username": "benitofreerider", "name": "FAMIGLIA BIANCA"}, {"location": "la vida te da lo q te mereces!", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 258, "tweet_count": 9482, "listed_count": 0}, "id": "396891227", "verified": false, "username": "pupyAG11", "name": "pupy11"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 5001, "tweet_count": 70412, "listed_count": 12}, "id": "90758906", "verified": false, "username": "humber07", "name": "humbert"}, {"location": "caceres", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 561, "tweet_count": 1244, "listed_count": 7}, "id": "528428788", "verified": false, "username": "miguelher81", "name": "Miguel Angel"}, {"location": "Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 636, "tweet_count": 427887, "listed_count": 68}, "id": "175439551", "verified": false, "username": "BelkotaG", "name": "Belkys Garcia"}, {"location": "Entre Madrid y MiCoru\u00f1ita", "public_metrics": {"followers_count": 9739, "following_count": 1275, "tweet_count": 64847, "listed_count": 67}, "id": "3243468971", "verified": false, "username": "erraticorunhes", "name": "Errati \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 187, "tweet_count": 92639, "listed_count": 4}, "id": "144331450", "verified": false, "username": "hectormolina53", "name": "hector molina"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767902, "listed_count": 165}, "id": "317671787", "verified": false, "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno"}, {"location": "algun lugar del planeta", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 5001, "tweet_count": 279015, "listed_count": 21}, "id": "292622002", "verified": false, "username": "BlueDragon3285", "name": "Blue Dragon"}, {"location": "zulia ", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1002, "tweet_count": 155260, "listed_count": 1}, "id": "64616022", "verified": false, "username": "artettorres", "name": "socrates-platon"}, {"location": "Hollywood, FL", "public_metrics": {"followers_count": 180464, "following_count": 7567, "tweet_count": 108833, "listed_count": 737}, "id": "48531794", "verified": true, "username": "botellazo", "name": "Jose V Carrasquero A"}, {"location": "Antioquia.", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1438, "tweet_count": 10338, "listed_count": 0}, "id": "2266978589", "verified": false, "username": "IsabelUpeg", "name": "ISABEL CRISTINA UPEGUI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1192, "tweet_count": 135136, "listed_count": 1}, "id": "758638233718632449", "verified": false, "username": "ignaciocastela2", "name": "cachaflas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 470, "tweet_count": 10730, "listed_count": 0}, "id": "253738390", "verified": false, "username": "hectoralvan", "name": "hector alva narvaez"}, {"location": "Crato, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 5002, "tweet_count": 161166, "listed_count": 8}, "id": "92979491", "verified": false, "username": "eipaulorossi", "name": "\ud83d\udc51 Paulo Rossi 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf44"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223603, "following_count": 279, "tweet_count": 110213, "listed_count": 322}, "id": "2255625498", "verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo"}, {"location": "panama ", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 625, "tweet_count": 410200, "listed_count": 41}, "id": "258094040", "verified": false, "username": "mariaeu48", "name": "Maria Salerno"}, {"location": "Twitter - Blog", "public_metrics": {"followers_count": 16749, "following_count": 11013, "tweet_count": 678640, "listed_count": 73}, "id": "184180406", "verified": false, "username": "LuigiBarbero", "name": "REPUBLICO Luigi Barbero \u2721\ufe0f\u2721\ufe0f\u2721\ufe0f"}, {"location": "no c\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 488, "tweet_count": 18136, "listed_count": 5}, "id": "734486084588081154", "verified": false, "username": "gleicrf", "name": "hellen"}, {"location": "Arax\u00e1, Brasil - MG", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 378, "tweet_count": 32656, "listed_count": 1}, "id": "906993174467543040", "verified": false, "username": "manuf_oliveiraa", "name": "manu"}, {"location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2264, "tweet_count": 144542, "listed_count": 26}, "id": "232328365", "verified": false, "username": "GerardoaliagaA", "name": "Gerardo Aliaga"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 683, "tweet_count": 57793, "listed_count": 3}, "id": "187669192", "verified": false, "username": "mortiz1101", "name": "Manuel"}, {"location": "22:22 \ud83e\udd87\ua9bf", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 247, "tweet_count": 223454, "listed_count": 10}, "id": "886804691899871232", "verified": false, "username": "stellaradiance", "name": "\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc80 spooky rey \u2661'\u02e2 saddie \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 94, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "id": "1142117124850237440", "verified": false, "username": "Daniiziynha", "name": "Daniela Cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 359, "tweet_count": 5173, "listed_count": 0}, "id": "1067846007378112515", "verified": false, "username": "Charlie_del_8", "name": "Dogdog"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "id": "245645102", "verified": false, "username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 507, "tweet_count": 4439, "listed_count": 2}, "id": "224831193", "verified": false, "username": "esquelalex", "name": "Alejandro Avenda\u00f1o"}, {"location": "Ourense-Madrid-Ourense ", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 2268, "tweet_count": 54612, "listed_count": 21}, "id": "950011117", "verified": false, "username": "MarilLage", "name": "Maril\u00fa"}, {"location": "La Asunci\u00f3n, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1208, "tweet_count": 151216, "listed_count": 18}, "id": "546978443", "verified": false, "username": "carloscquel", "name": "Carlos Guerrero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 314, "tweet_count": 11720, "listed_count": 1}, "id": "833544603177451520", "verified": false, "username": "Juan_Gutbf", "name": "Juan"}, {"location": "Las Vegas", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 303, "tweet_count": 8399, "listed_count": 1}, "id": "1117140050", "verified": false, "username": "Celiadf_", "name": "Celia \u2640"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 629, "tweet_count": 336445, "listed_count": 81}, "id": "757030451324325888", "verified": false, "username": "gatubela2424", "name": "Gata loca"}, {"location": "Pateando calles", "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "id": "193808486", "verified": false, "username": "ObservadBinario", "name": "ElObservadorBinario"}, {"location": " \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde7 !!           ", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 3938, "tweet_count": 40686, "listed_count": 4}, "id": "782316006597419008", "verified": false, "username": "sunoogirI", "name": "Lara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11846, "following_count": 11713, "tweet_count": 736587, "listed_count": 58}, "id": "1656686526", "verified": false, "username": "rcanudasg", "name": "Compa Roc\u00edo Canudas"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1126, "tweet_count": 60715, "listed_count": 15}, "id": "489578689", "verified": false, "username": "RojasAndreaJ", "name": "Andrea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 124, "tweet_count": 12631, "listed_count": 0}, "id": "4837020573", "verified": false, "username": "n0tsag89", "name": "n0tsag89"}, {"location": "\u00dcT: 10.9701,-63.854607", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1973, "tweet_count": 198228, "listed_count": 14}, "id": "66900579", "verified": false, "username": "rubinho_07", "name": "Rub\u00e9n Sanchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "id": "87586196", "verified": false, "username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1132, "tweet_count": 215791, "listed_count": 15}, "id": "135634363", "verified": false, "username": "migdalia_7", "name": "Migdalia Mora"}, {"location": "Angra Dos Reis X NF", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 948, "tweet_count": 12728, "listed_count": 0}, "id": "855807868632784896", "verified": false, "username": "Gabriel_Do70", "name": "\u043c\u0454\u0438i\u0438\u03c3GB \ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25"}, {"location": "Orthez, France", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "id": "301070162", "verified": false, "username": "ExplicitJohnson", "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 4740, "tweet_count": 109908, "listed_count": 53}, "id": "84948572", "verified": false, "username": "luisfran09", "name": "LuisFran - El de los Hongos -"}, {"location": "ellx/elle", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 70, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}, "id": "1037726027991187459", "verified": false, "username": "Noah_blasi", "name": "Noah"}, {"location": "RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 164, "tweet_count": 22597, "listed_count": 4}, "id": "75918921", "verified": false, "username": "line_cs", "name": "Aline Costa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1346, "tweet_count": 32073, "listed_count": 2}, "id": "99213732", "verified": false, "username": "dianaflores37", "name": "diana flores"}, {"location": "na dela", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 583, "tweet_count": 49171, "listed_count": 0}, "id": "3076663459", "verified": false, "username": "dhudaaraujo_", "name": "Maria Eduarda"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 4937, "tweet_count": 134840, "listed_count": 2}, "id": "1073599161751220224", "verified": false, "username": "MiloSanPedro", "name": "Emigonpar \ud83d\udc9c\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c"}, {"location": "Valencia; Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 228, "tweet_count": 99778, "listed_count": 1}, "id": "120609422", "verified": false, "username": "joaquinbriceno", "name": "Joaquin Brice\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 2476, "tweet_count": 53287, "listed_count": 14}, "id": "945667914", "verified": false, "username": "josmanbul", "name": "jos\u00e9 manuel g\u00f3mez"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 189, "tweet_count": 26953, "listed_count": 0}, "id": "18141115", "verified": false, "username": "prettyrhay", "name": "se falar hi fala meu nome j\u00e1"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1510, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "id": "886968104", "verified": false, "username": "martin12490582", "name": "martin ham"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 310, "tweet_count": 6357, "listed_count": 2}, "id": "988163228042743809", "verified": false, "username": "sofiapalicio", "name": "sof\u00eda :)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 59, "tweet_count": 1177, "listed_count": 0}, "id": "1071671942787284994", "verified": false, "username": "MariaLu55122006", "name": "MariaLucia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 443, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "id": "904397636509294593", "verified": false, "username": "Carlovarez", "name": "Carlos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 156, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "id": "861704713", "verified": false, "username": "karlagd19", "name": "Karla Due\u00f1as"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 950204, "following_count": 579, "tweet_count": 331213, "listed_count": 2288}, "id": "84398622", "verified": true, "username": "adn40", "name": "adn40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 161, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}, "id": "1167243183933329408", "verified": false, "username": "GUIMARTINSSSSS", "name": "\u0262\u1d1c\u026a\u026a\u026a"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 331, "tweet_count": 195188, "listed_count": 15}, "id": "144821679", "verified": false, "username": "alexcool21", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea"}, {"location": "\u6975\u6771\u306e\u52d5\u7269\u5712\u304c\u3042\u308b\u8857", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 3270, "tweet_count": 77176, "listed_count": 75}, "id": "60948009", "verified": false, "username": "lodslods", "name": "L.O.D a.k.a \u3074\u3087\u3093\u5409"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 546, "tweet_count": 8340, "listed_count": 0}, "id": "973602619234103296", "verified": false, "username": "Ed71015189", "name": "verdao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13168, "following_count": 555, "tweet_count": 87592, "listed_count": 40}, "id": "56381807", "verified": false, "username": "_fernandeslais", "name": "La\u00eds Fernandes"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 160, "tweet_count": 18745, "listed_count": 0}, "id": "3088961758", "verified": false, "username": "carmenbubii", "name": "\u264f\ufe0fora"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 485, "tweet_count": 17456, "listed_count": 0}, "id": "1060151634112716800", "verified": false, "username": "jaackepiinheiro", "name": "Jackeline \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 118, "tweet_count": 15601, "listed_count": 0}, "id": "1121142656388804611", "verified": false, "username": "__vitorialuiza", "name": "vitorinha \ud83e\udd91"}, {"location": "Guerrero, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 246, "tweet_count": 39315, "listed_count": 0}, "id": "822501900994117632", "verified": false, "username": "morenitoo13", "name": "cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "id": "1062347475175067650", "verified": false, "username": "Alejand48616309", "name": "Alejandra"}, {"location": "Maca\u00e9 - Rj", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 161, "tweet_count": 16299, "listed_count": 0}, "id": "4822056069", "verified": false, "username": "milla_magalhaes", "name": "Camilla"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 815, "tweet_count": 25032, "listed_count": 0}, "id": "809731663429300225", "verified": false, "username": "sr_emanoel_43", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd8a\ud835\udd91 / MeiaNoite"}, {"location": "Pas\u00e1rgada", "public_metrics": {"followers_count": 806307, "following_count": 836, "tweet_count": 8403, "listed_count": 776}, "id": "3060235071", "verified": false, "username": "AdrillesRJorge", "name": "Adrilles Jorge"}, {"location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 5077, "tweet_count": 146362, "listed_count": 9}, "id": "1001946854387585026", "verified": false, "username": "Libroabierto12", "name": "Libroabierto"}, {"location": "M\u00e1laga.", "public_metrics": {"followers_count": 8108, "following_count": 5238, "tweet_count": 62917, "listed_count": 69}, "id": "1020343976681984003", "verified": false, "username": "torres_criado", "name": "Jos\u00e9 Torres Criado"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1304, "tweet_count": 3587, "listed_count": 23}, "id": "1197544382867619841", "verified": false, "username": "BrunodPG", "name": "Bruno de Pa\u00fal \ud83d\udd8b\ufe0f"}, {"location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 330, "tweet_count": 97598, "listed_count": 0}, "id": "49816786", "verified": false, "username": "ficavalierim", "name": "Francisco Cavalieri"}, {"location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}, "id": "1121158201", "verified": false, "username": "VasquezBazan", "name": "BATI-BAZAN"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 397, "tweet_count": 7733, "listed_count": 1}, "id": "69838025", "verified": false, "username": "omarnoria", "name": "omar noria"}, {"location": "From the World", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 103, "tweet_count": 46124, "listed_count": 1}, "id": "4845776759", "verified": false, "username": "haciendovientre", "name": "Onizuka-Sensei"}, {"location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 441, "tweet_count": 59009, "listed_count": 1}, "id": "859154976", "verified": false, "username": "gominola49", "name": "gominola49"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21172, "following_count": 646, "tweet_count": 15844, "listed_count": 86}, "id": "83913477", "verified": false, "username": "PalestraAgs", "name": "Palestra Ags"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 131, "tweet_count": 41651, "listed_count": 0}, "id": "957122479234977792", "verified": false, "username": "camilav61407904", "name": "cami valenzuela\ud83d\udd2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 265, "tweet_count": 31453, "listed_count": 1}, "id": "988572426215686145", "verified": false, "username": "ElPatri72254228", "name": "El PATRIOTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 700, "tweet_count": 112211, "listed_count": 0}, "id": "184649736", "verified": false, "username": "manureynoso", "name": "Manu HQ \u00ae"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1088, "tweet_count": 14725, "listed_count": 107}, "id": "16691891", "verified": false, "username": "miguelhdr", "name": "Miguel L\u00f3pez"}, {"location": "l'Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 2348, "tweet_count": 179245, "listed_count": 2}, "id": "847272053157773313", "verified": false, "username": "dateba69mac", "name": "David T\u00e9llez"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 542, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}, "id": "790259093202145280", "verified": false, "username": "_ashmartins", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc89 \u2695\ufe0f"}, {"location": "Charallave, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2158, "tweet_count": 92484, "listed_count": 3}, "id": "47772406", "verified": false, "username": "Ieronimush", "name": "Ieronimush Boshinski"}, {"location": "aqui y ahora ", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1999, "tweet_count": 3713, "listed_count": 0}, "id": "139816228", "verified": false, "username": "rafaeljsr27", "name": "Rafael Sanchez"}, {"location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 844, "tweet_count": 16628, "listed_count": 10}, "id": "218785472", "verified": false, "username": "victorlluncor", "name": "victor lluncor"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}, "id": "18493238", "verified": false, "username": "lescribas", "name": "Luis Escriba"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 2935, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}, "id": "2252098905", "verified": false, "username": "TelsonF", "name": "Telson Fontoura"}, {"location": "From Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}, "id": "2951947727", "verified": false, "username": "Bellrjunior", "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "The Sanc Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 520, "tweet_count": 50387, "listed_count": 56}, "id": "84938591", "verified": false, "username": "_RottenZombie", "name": "Kingpin de Texcoco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 557, "tweet_count": 25041, "listed_count": 0}, "id": "1561034713", "verified": false, "username": "flahpotsg", "name": "cybelle"}, {"location": "all blue", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 457, "tweet_count": 28580, "listed_count": 0}, "id": "928665463", "verified": false, "username": "hurraygui", "name": "w\u025bn\u028as"}, {"location": "At home baby", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 392, "tweet_count": 40005, "listed_count": 0}, "id": "1122313549664129024", "verified": false, "username": "lamasbaddie", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e \ud83e\udd40"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28049, "following_count": 1257, "tweet_count": 106822, "listed_count": 46}, "id": "180253258", "verified": false, "username": "VeciGM", "name": "La Veci Brujistica \ud83d\udc9a"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1016, "tweet_count": 164424, "listed_count": 2}, "id": "3323202412", "verified": false, "username": "017ab8033a5b46b", "name": "Silvia Belmonte"}, {"location": "Manchega, Campo de Criptana", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 879, "tweet_count": 8751, "listed_count": 8}, "id": "2945019807", "verified": false, "username": "martape_psyfo", "name": "Marta P\u00e9rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 39, "tweet_count": 5232, "listed_count": 0}, "id": "2291938426", "verified": false, "username": "CalvetAngels", "name": "Angels Calvet"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4080, "following_count": 2787, "tweet_count": 92485, "listed_count": 14}, "id": "2259102074", "verified": false, "username": "ladyzuda", "name": "Loes"}, {"location": "Barretos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 145688, "following_count": 703, "tweet_count": 60018, "listed_count": 1130}, "id": "79096325", "verified": false, "username": "NetoSanRoman", "name": "Neto San Roman"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 2766, "tweet_count": 56995, "listed_count": 1}, "id": "1726066080", "verified": false, "username": "chalocorredor", "name": "GONZALO CORREDOR"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 423, "tweet_count": 8715, "listed_count": 12}, "id": "44408409", "verified": false, "username": "rgarciagarces", "name": "Ricardo Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 5001, "tweet_count": 301134, "listed_count": 102}, "id": "2672767371", "verified": false, "username": "marisalennon", "name": "marisalennon\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 573, "tweet_count": 7766, "listed_count": 1}, "id": "135390430", "verified": false, "username": "odiseosaulus", "name": "Pablo"}, {"location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "verified": false, "username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 190, "tweet_count": 53831, "listed_count": 0}, "id": "717480974402076674", "verified": false, "username": "jacqui2320", "name": "Jacqui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 2435, "tweet_count": 145201, "listed_count": 14}, "id": "62922891", "verified": false, "username": "fporragas", "name": "FPM"}, {"location": "Sunrise, FL", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 450, "tweet_count": 22257, "listed_count": 0}, "id": "360351323", "verified": false, "username": "misssweet2010", "name": "Fiorella Lopez"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 739, "tweet_count": 6790, "listed_count": 4}, "id": "790651925918343168", "verified": false, "username": "jon10usan", "name": "jon"}, {"location": "Zaragoza, Arag\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 107, "tweet_count": 21338, "listed_count": 28}, "id": "846273360", "verified": false, "username": "Todosconel_RZ", "name": "Aupa El Zaragocismo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 227, "tweet_count": 4461, "listed_count": 0}, "id": "94041522", "verified": false, "username": "Molaciones", "name": "Molaciones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3152, "tweet_count": 191584, "listed_count": 0}, "id": "1152352747703951362", "verified": false, "username": "Vero02184620", "name": "Vero ( \u2022_\u2022) \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2618\u270c"}, {"location": "oeste, casi Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1716, "tweet_count": 14657, "listed_count": 2}, "id": "983293880673226754", "verified": false, "username": "Javi33190228", "name": "Javi@lgarroba"}, {"location": "Puerto Cabello. Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 946, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "id": "1043260901976170496", "verified": false, "username": "RPpicopadron", "name": "Rafael Padr\u00f3n. Concejal MUD."}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 3853, "tweet_count": 10766, "listed_count": 0}, "id": "1044442247499001856", "verified": false, "username": "DSilva_0799", "name": "Braga\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"location": "Itabira-mg", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1372, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}, "id": "1163380289520975872", "verified": false, "username": "RestritoAdriano", "name": "Adriano \ud83c\udd71\ufe0fRestrito"}, {"location": "#borregolandia\ud83d\udc11#burrolandia\ud83d\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 5834, "tweet_count": 87311, "listed_count": 21}, "id": "759505398", "verified": false, "username": "CorrupticidioRD", "name": "\u00a1Muerte a la #mafiocracia\ud83e\udd11/#farsocracia!\ud83e\udd25"}, {"location": "En Un Pa\u00eds Sin Memoria.", "public_metrics": {"followers_count": 31188, "following_count": 16846, "tweet_count": 344676, "listed_count": 112}, "id": "4809859910", "verified": false, "username": "RoaMarta2", "name": "Marta \u00a1Twitts sin explicaci\u00f3n!"}, {"location": "Ubuntu", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 408, "tweet_count": 145780, "listed_count": 2}, "id": "45232895", "verified": false, "username": "Hefestionbu", "name": "Scarlet o'hara"}, {"location": "  Washington DC USA", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 2404, "tweet_count": 184017, "listed_count": 6}, "id": "2744596991", "verified": false, "username": "unicornio29601", "name": "Eric Unicornio 2960"}, {"location": "Castell\u00f3n, Comunidad Valencian", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 339, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}, "id": "1308098702", "verified": false, "username": "AgudoLizcano", "name": "josema"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 61, "tweet_count": 110348, "listed_count": 11}, "id": "832137270", "verified": false, "username": "lourdesblanco30", "name": "lourdes blanco"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 379, "tweet_count": 18397, "listed_count": 2}, "id": "1167865464581697537", "verified": false, "username": "bebelllaxx", "name": "ella \ud83d\udcd6: a hipotese do amor"}, {"location": "Mausoleo de papi Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 10766, "following_count": 3557, "tweet_count": 265045, "listed_count": 129}, "id": "877258038561910784", "verified": false, "username": "NCDrusus38", "name": "N.C.Drusus"}, {"location": "Santander", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 1772, "tweet_count": 31022, "listed_count": 63}, "id": "2677654022", "verified": false, "username": "AugustSantander", "name": "AugustoenSantander"}, {"location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 3597, "tweet_count": 134945, "listed_count": 35}, "id": "139535916", "verified": false, "username": "suramericalibre", "name": "Elvis Bent: \u0627\u064a\u0644\u0641\u064a\u0633 \u0628\u064a\u0646\u062a"}, {"location": "Norwood, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 6785, "tweet_count": 177781, "listed_count": 12}, "id": "139841063", "verified": false, "username": "Gustavofranchi", "name": "@gustavofranchi"}, {"location": "Mexico d.f", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 491, "tweet_count": 12002, "listed_count": 0}, "id": "728568045975703552", "verified": false, "username": "HygiliakA", "name": "Hygiliak ambriz"}, {"location": "San Fernando, C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 827, "tweet_count": 72063, "listed_count": 17}, "id": "515283449", "verified": false, "username": "abra_espartaco", "name": "THE BOSS"}, {"location": "Coqueiro, Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1034, "tweet_count": 37240, "listed_count": 0}, "id": "952979948934967297", "verified": false, "username": "urukihai1797", "name": "Lucas Ramos de Moraes"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5202, "following_count": 876, "tweet_count": 33362, "listed_count": 27}, "id": "731632224496406532", "verified": false, "username": "Frank_Delano1", "name": "Franklin Delano R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 150, "tweet_count": 106704, "listed_count": 5}, "id": "2548895912", "verified": false, "username": "marilia1941", "name": "marilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "id": "127946842", "verified": false, "username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4, "tweet_count": 76664, "listed_count": 20}, "id": "3110388185", "verified": false, "username": "Agenpress", "name": "Agenzia Agenpress.it"}, {"location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 440, "tweet_count": 12266, "listed_count": 0}, "id": "768584323117252608", "verified": false, "username": "PlinioPress", "name": "PlinioPress (\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 2431, "tweet_count": 179160, "listed_count": 41}, "id": "1367038621", "verified": false, "username": "pedro6lugones96", "name": "Pedro Angel \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 332, "tweet_count": 60600, "listed_count": 1}, "id": "816009258", "verified": false, "username": "Noestiwtter", "name": "\ud83d\udd95\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 985, "tweet_count": 71130, "listed_count": 2}, "id": "899835452", "verified": false, "username": "LuxPirizz", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3cLuFracaso\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 751, "tweet_count": 419760, "listed_count": 148}, "id": "374965444", "verified": false, "username": "_Gafas_y_reloj_", "name": "Albert #Pa\u00edsValenci\u00e0\ud83d\udd3b"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 4748, "tweet_count": 97760, "listed_count": 36}, "id": "80101907", "verified": false, "username": "oscarmezal", "name": "Oscar Meza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6657, "following_count": 7278, "tweet_count": 819972, "listed_count": 156}, "id": "299512363", "verified": false, "username": "Estacadebares", "name": "Xose. Ser muller non \u00e9 un sentimento\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 831, "tweet_count": 26585, "listed_count": 0}, "id": "384270765", "verified": false, "username": "eseceeme", "name": "scm \ud83d\udc9a \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 593, "tweet_count": 31547, "listed_count": 5}, "id": "124853664", "verified": false, "username": "PosadasPiensa", "name": "Buen Muchacho"}, {"location": "Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 111, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}, "id": "115548058", "verified": false, "username": "lbell123", "name": "Luis Bellorin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 412, "tweet_count": 6235, "listed_count": 0}, "id": "1097631205405745153", "verified": false, "username": "olevinascimento", "name": "Levi Nascimento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 201, "tweet_count": 17411, "listed_count": 0}, "id": "887774926333202432", "verified": false, "username": "Brunacci014", "name": "Marcello Brunacci"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1129, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}, "id": "169611685", "verified": false, "username": "perlitaperlitab", "name": "Perlita Perlita"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 804, "tweet_count": 39623, "listed_count": 10}, "id": "195214217", "verified": false, "username": "javierolcelli", "name": "Javiercito"}, {"location": "Guadalajara (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1961, "tweet_count": 48223, "listed_count": 36}, "id": "492484454", "verified": false, "username": "GemaCouto", "name": "Gema Couto"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 312, "tweet_count": 7726, "listed_count": 0}, "id": "216429057", "verified": false, "username": "EduardoCFebres", "name": "Eduardo Croes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3297, "following_count": 1479, "tweet_count": 10282, "listed_count": 24}, "id": "414359289", "verified": false, "username": "GrupoLaColinaAC", "name": "Grupo La Colina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 301, "tweet_count": 1355, "listed_count": 0}, "id": "227840960", "verified": false, "username": "urdanetaan", "name": "Angel Urdaneta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1093, "tweet_count": 131995, "listed_count": 40}, "id": "2932519793", "verified": false, "username": "Mari_Sol_PS", "name": "Mar\u00eda del Sol \ud83d\udd3b"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 696, "tweet_count": 9981, "listed_count": 0}, "id": "752373845558865920", "verified": false, "username": "El_dandy_Puebla", "name": "El Dandy Puebla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1061, "tweet_count": 114051, "listed_count": 8}, "id": "251758156", "verified": false, "username": "cmcm1979", "name": "Carlos M Castillo M"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 14581, "following_count": 2869, "tweet_count": 128375, "listed_count": 24}, "id": "1020154285101895690", "verified": false, "username": "VicenteCarrera_", "name": "Vicente Carrera"}, {"location": "Jutiapa", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 1031, "tweet_count": 9977, "listed_count": 9}, "id": "1049490824839467008", "verified": false, "username": "Nutri_Kim", "name": "Nutri_Kim"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 186, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "id": "1126842509441863680", "verified": false, "username": "ianefodase", "name": "iane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1007, "tweet_count": 32811, "listed_count": 0}, "id": "108673594", "verified": false, "username": "mepradoj", "name": "Ma.EugeniaPradoJatar"}, {"location": "Brasil / RS / PoA", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2219, "tweet_count": 152779, "listed_count": 6}, "id": "213506059", "verified": false, "username": "ZeAlvaro22", "name": "Jos\u00e9 Alvaro de Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1413, "tweet_count": 220414, "listed_count": 1}, "id": "802218651604504576", "verified": false, "username": "deadrender2", "name": "Deadrender2"}, {"location": "A galaxy far, far away.", "public_metrics": {"followers_count": 18430, "following_count": 1141, "tweet_count": 121406, "listed_count": 148}, "id": "389723579", "verified": false, "username": "erickussalas", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\udd87 Erick S\u00e1nchez S."}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159577, "listed_count": 0}, "id": "386181593", "verified": false, "username": "Riki88Reyes", "name": "Ricardo Reyes"}, {"location": "Diroes", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "id": "361402893", "verified": false, "username": "Junior_0311", "name": "Willy Z"}, {"location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 235, "tweet_count": 11074, "listed_count": 3}, "id": "274696677", "verified": false, "username": "BRASILsemiotico", "name": "BRASIL SEMI\u00d3TICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1256, "tweet_count": 62678, "listed_count": 5}, "id": "1021854422182363136", "verified": false, "username": "bloombaloom_", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd9d\u2077"}, {"location": "Bocon\u00f3 Edo. Trujillo Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 771, "tweet_count": 8158, "listed_count": 2}, "id": "1089980682", "verified": false, "username": "JJGG_Bocono", "name": "Juan Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 2923, "tweet_count": 12022, "listed_count": 16}, "id": "2326329752", "verified": false, "username": "SeguridadCMC", "name": "Seguridad y Justicia"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7963, "following_count": 3328, "tweet_count": 17905, "listed_count": 97}, "id": "42512017", "verified": false, "username": "memoarocha", "name": "Memo Arocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653", "verified": false, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova"}, {"location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "verified": false, "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 2063, "tweet_count": 84400, "listed_count": 0}, "id": "955836391044284417", "verified": false, "username": "btsgoldsz", "name": "mylena\u2077"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 435, "tweet_count": 41686, "listed_count": 0}, "id": "169527929", "verified": false, "username": "jorialhe", "name": "rijohealpri"}, {"location": "Strasbourg ", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 95, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}, "id": "3017444037", "verified": false, "username": "Am67_____", "name": "\ud83c\udf2a"}, {"location": "\u200e\ufdfd", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}, "id": "1170926555557715968", "verified": false, "username": "SagesseIslamic", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629"}, {"public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 118, "tweet_count": 32345, "listed_count": 4}, "id": "89312066", "verified": false, "username": "patiportog", "name": "pat"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 82, "tweet_count": 4538, "listed_count": 0}, "id": "1025446080333447168", "verified": false, "username": "_giuffi", "name": "Grande gostosa tatuada"}, {"location": "Stanford Bridge", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 202, "tweet_count": 13754, "listed_count": 0}, "id": "290189711", "verified": false, "username": "Palowaloo", "name": "Pablo Eduardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "id": "4080323818", "verified": false, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden"}, {"location": "Puerto Maldonado, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 3231, "tweet_count": 31431, "listed_count": 0}, "id": "3294558029", "verified": false, "username": "pepemacero72", "name": "No Contactado (pepemacero)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032323, "listed_count": 92}, "id": "622183939", "verified": false, "username": "alicate13", "name": "Alicate 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 305, "tweet_count": 10198, "listed_count": 0}, "id": "853029837212192770", "verified": false, "username": "antoniojrfs", "name": "doido komio"}, {"location": "Coloninha, Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 596, "tweet_count": 52970, "listed_count": 0}, "id": "4174964320", "verified": false, "username": "ffc_viih", "name": "Filha do Lula\u2764\u2b50"}, {"location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 618, "tweet_count": 14815, "listed_count": 0}, "id": "1178477113550282753", "verified": false, "username": "Chinazxxx", "name": "\u211c\ud835\udd2c\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd30\ud83d\udc79"}, {"location": "Mariana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7156, "following_count": 374, "tweet_count": 89136, "listed_count": 5}, "id": "1930344168", "verified": false, "username": "euelicardo", "name": "elic\ud83c\udd70\ufe0frdo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 122, "tweet_count": 18081, "listed_count": 1}, "id": "1125466850941460480", "verified": false, "username": "jkolster3", "name": "@jkolster"}, {"public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 771, "tweet_count": 66789, "listed_count": 0}, "id": "3060302424", "verified": false, "username": "MasivenSrl", "name": "Milagros GIM\u00c9NEZ"}, {"location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2423, "tweet_count": 39030, "listed_count": 12}, "id": "131219191", "verified": false, "username": "74angy", "name": "Angelica Garcia"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1382, "tweet_count": 5373, "listed_count": 6}, "id": "714561836", "verified": false, "username": "Miguel_Astor", "name": "Miguel Astor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 631, "tweet_count": 29309, "listed_count": 0}, "id": "2534579115", "verified": false, "username": "davidconde0445", "name": "David Conde"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 779, "tweet_count": 33090, "listed_count": 1}, "id": "905044251498745856", "verified": false, "username": "cheloskytaurino", "name": "Necxander Broderik"}, {"location": "vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1146, "tweet_count": 68098, "listed_count": 8}, "id": "445761291", "verified": false, "username": "Adnaloy_Su", "name": "Yoly Sulbaran"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 225, "tweet_count": 26155, "listed_count": 2}, "id": "289437291", "verified": false, "username": "gguevarapalma", "name": "Gloria Guevara Palma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258280, "listed_count": 0}, "id": "955454252851384323", "verified": false, "username": "venti4ore", "name": "Venti4ore"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 2413, "tweet_count": 89707, "listed_count": 14}, "id": "111739978", "verified": false, "username": "bostonblake70", "name": "Marcos Enrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 243, "tweet_count": 20094, "listed_count": 0}, "id": "861664531893846017", "verified": false, "username": "Thomas09072927", "name": "Thomas"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 794, "tweet_count": 22779, "listed_count": 3}, "id": "861265383747092481", "verified": false, "username": "BigottLares", "name": "cesar lares bigott"}, {"location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 29147, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "id": "111195056", "verified": false, "username": "amezgravis", "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO"}, {"location": "Nakatomi Plaza", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1973, "tweet_count": 62243, "listed_count": 31}, "id": "2230494422", "verified": false, "username": "John7McClane", "name": "John McClane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 3041, "tweet_count": 178769, "listed_count": 26}, "id": "85151281", "verified": false, "username": "enoughrm", "name": "oh alien; \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"location": "Levallois-Perret, France", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1191, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "id": "718766694714499072", "verified": false, "username": "lyes23s", "name": "Lyes"}, {"location": "In giro", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 439, "tweet_count": 10310, "listed_count": 1}, "id": "912231554604306432", "verified": false, "username": "carmagnolaweb", "name": "Diego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 574, "tweet_count": 5286, "listed_count": 5}, "id": "1196183090395320320", "verified": false, "username": "khatru_delirium", "name": "Kaiser"}, {"location": "Earth \ud83c\udf0e ", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1259, "tweet_count": 14089, "listed_count": 1}, "id": "1702651760", "verified": false, "username": "Alkimical", "name": "Justin Steve"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 493, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}, "id": "1164208536664117248", "verified": false, "username": "Lucas_etroF", "name": "Lucas Forte"}, {"location": "Home \ud83c\udfe1\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 1470, "tweet_count": 248891, "listed_count": 40}, "id": "47972166", "verified": false, "username": "jacquebalza", "name": "Jacqueline Balza"}, {"location": "sampa ", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 135, "tweet_count": 3877, "listed_count": 0}, "id": "918770604", "verified": false, "username": "RonaldoFaith", "name": "Ronaldo Cesar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"location": "La Mira, Estado Nueva Esparta", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1747, "tweet_count": 36603, "listed_count": 1}, "id": "166556673", "verified": false, "username": "cargonzal52", "name": "Carlos Gonzalez"}, {"location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "id": "146657761", "verified": false, "username": "wmv21", "name": "WMV"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 211, "tweet_count": 4263, "listed_count": 1}, "id": "913971619747516416", "verified": false, "username": "tramrsec", "name": "Roberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 186, "tweet_count": 4716, "listed_count": 0}, "id": "1120248090794053633", "verified": false, "username": "dalison_carvalh", "name": "iaee_dalin"}, {"location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1886, "tweet_count": 13138, "listed_count": 0}, "id": "931278629543260160", "verified": false, "username": "DaianaSanttos29", "name": "\u2113\u03b1\u03b9\u2113\u03b1\ud83c\udf38"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 2438, "tweet_count": 117516, "listed_count": 22}, "id": "548117106", "verified": false, "username": "UribeBelkis", "name": "Venezolanisima"}, {"location": "Region De Valparaiso, Costa y ", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1463, "tweet_count": 8132, "listed_count": 8}, "id": "977913080423305216", "verified": false, "username": "RFigueroaAyala", "name": "Ricardo Figueroa Ayala"}, {"location": "San Felipe, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}, "id": "268859984", "verified": false, "username": "SusanPorras", "name": "Susan Porras"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 443, "tweet_count": 768, "listed_count": 2}, "id": "2327874468", "verified": false, "username": "castelliyasoc", "name": "Ezequiel Castelli"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305693, "following_count": 1183, "tweet_count": 163412, "listed_count": 979}, "id": "577576491", "verified": false, "username": "RCachanosky", "name": "Roberto Cachanosky"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 5175, "following_count": 5693, "tweet_count": 60959, "listed_count": 17}, "id": "136742786", "verified": false, "username": "VzlaDinamica", "name": "Venezuela, no existe mejor pa\u00eds. Punto."}, {"location": "Caracas. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 352, "tweet_count": 458159, "listed_count": 42}, "id": "130919424", "verified": false, "username": "0rlandoAraujo", "name": "Orlando Araujo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1070, "tweet_count": 18680, "listed_count": 0}, "id": "1152229473816911879", "verified": false, "username": "2410s4m3sm09898", "name": "Skol Puro Mal #TWDforever"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 527, "tweet_count": 41026, "listed_count": 10}, "id": "55749842", "verified": false, "username": "thaiscasenof", "name": "tha\u00eds fonseca \ud83d\udc30"}, {"location": "Ambato - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 89, "tweet_count": 3201, "listed_count": 2}, "id": "334237221", "verified": false, "username": "rickypj_psi", "name": "Ricardo Paz\u00e1n Jurado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 195, "tweet_count": 19345, "listed_count": 2}, "id": "871815904807538688", "verified": false, "username": "Sistemaelectro1", "name": "Sistema electronicos"}, {"location": "Libra \u264e\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2815, "tweet_count": 34195, "listed_count": 2}, "id": "1090698713339695109", "verified": false, "username": "Lerma1Nieto", "name": "Lerma"}, {"location": "Valencia. Edo Carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 257, "tweet_count": 10031, "listed_count": 0}, "id": "341102219", "verified": false, "username": "AMantillao", "name": "Anyta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 155, "tweet_count": 23912, "listed_count": 0}, "id": "911258808697188352", "verified": false, "username": "karrulaina", "name": "Karrulaina"}, {"location": "Barcelona, UE", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}, "id": "46065971", "verified": true, "username": "JoanQueralt", "name": "Joan Queralt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 379, "tweet_count": 189098, "listed_count": 14}, "id": "79554222", "verified": false, "username": "carolinaconway", "name": "Carolina Conway \ud83d\ude37"}, {"location": "Lima, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1034, "tweet_count": 9715, "listed_count": 0}, "id": "1428719178", "verified": false, "username": "glinaresnonato", "name": "gustavo linares por la ,\u2b50 27 !!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 3028, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}, "id": "918972153197932545", "verified": false, "username": "ChileLexPatriot", "name": "Patriota"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5482, "following_count": 0, "tweet_count": 9795, "listed_count": 7}, "id": "126428658", "verified": false, "username": "ciego_no_soy", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Pablo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 794, "tweet_count": 48574, "listed_count": 2}, "id": "318129260", "verified": false, "username": "HDPalacio", "name": "HDPALACIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 10, "tweet_count": 3990, "listed_count": 0}, "id": "1141729087087632384", "verified": false, "username": "AndreaCopetta", "name": "andrea.copetta"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 2468, "tweet_count": 24651, "listed_count": 13}, "id": "69407492", "verified": false, "username": "sa5mrdgz", "name": "Sam.Rdgz7"}, {"location": "\ud83c\udf6c", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 76, "tweet_count": 1511, "listed_count": 0}, "id": "1079168739021635585", "verified": false, "username": "Drisinho_", "name": "Drs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 129, "tweet_count": 117083, "listed_count": 0}, "id": "2370487188", "verified": false, "username": "PaisEnCAMBIO", "name": "Pa\u00eds en Cambio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 116, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}, "id": "1057705333735473152", "verified": false, "username": "1nativ0", "name": "tiaguito \ud83d\udc09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 314, "tweet_count": 108694, "listed_count": 8}, "id": "774309613", "verified": false, "username": "sadovsski", "name": "ga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1885, "tweet_count": 256748, "listed_count": 10}, "id": "2373741541", "verified": false, "username": "vs_G8", "name": "Vidg8 \ud83d\udd06"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 181, "tweet_count": 4718, "listed_count": 1}, "id": "884163385633505281", "verified": false, "username": "Pablosdb7", "name": "Pablo Santos"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 164, "tweet_count": 71745, "listed_count": 11}, "id": "3246221243", "verified": false, "username": "26Lolodcai1989", "name": "Geralt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 179, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "id": "2186008185", "verified": false, "username": "cueiras", "name": "cueiras"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 382, "tweet_count": 28520, "listed_count": 0}, "id": "945356451429715968", "verified": false, "username": "delarisajuan", "name": "dejuanjose\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdTlaxcala"}, {"location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1748, "tweet_count": 40569, "listed_count": 2}, "id": "820654305342537734", "verified": false, "username": "BombtailsTheFox", "name": "BombtailsTheFox"}, {"location": "Bras\u00edlia DF, Brazil.", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 302, "tweet_count": 51442, "listed_count": 14}, "id": "85127038", "verified": false, "username": "PedroDiSouza", "name": "pedro di souza;"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 947, "tweet_count": 6978, "listed_count": 16}, "id": "301922287", "verified": false, "username": "Eduardo_Llana_S", "name": "Eduardo Lla\u00f1a S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 2400, "tweet_count": 59708, "listed_count": 0}, "id": "243003901", "verified": false, "username": "MayritaGonzita", "name": "Rita May"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 282, "tweet_count": 15389, "listed_count": 0}, "id": "1074517783529041920", "verified": false, "username": "JollieDESATIVAD", "name": "HOUSE OF GUCCI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 269, "tweet_count": 7500, "listed_count": 0}, "id": "1057589252198973440", "verified": false, "username": "Allpyste", "name": "\ud83e\udd40\u26d3 E-girl do Piau\u00ed \u26d3\ud83e\udd40"}, {"location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2271, "tweet_count": 79377, "listed_count": 12}, "id": "135278531", "verified": false, "username": "milvialis", "name": "Milvia Liscano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 5961, "listed_count": 0}, "id": "1083139092953608192", "verified": false, "username": "NancyCo84204054", "name": "Nancy Contreras"}, {"location": "Siena, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 221, "tweet_count": 5420, "listed_count": 0}, "id": "1139912328395329538", "verified": false, "username": "BiselliChiara", "name": "Chiara Biselli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 3010, "listed_count": 1}, "id": "809783595346829312", "verified": false, "username": "albafdzs", "name": "A"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 705, "tweet_count": 16523, "listed_count": 0}, "id": "896832676916809734", "verified": false, "username": "GiovaneLacazett", "name": "Gv2\u2764\ufe0f\ud83d\ude80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 146, "tweet_count": 7333, "listed_count": 0}, "id": "729476650673442816", "verified": false, "username": "Fdocruzv", "name": "Fernando Cruz"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 103, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "id": "1154522871621963778", "verified": false, "username": "bluedogsesports", "name": "Blue Dogs E-sports"}, {"location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 123, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "id": "1100554432239075329", "verified": false, "username": "mariajzabala", "name": "mariajzabala"}, {"location": "Canoas", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 653, "tweet_count": 32053, "listed_count": 9}, "id": "270037544", "verified": false, "username": "luis_lander", "name": "Lu\u00eds Lander - Presidente Eleito Jair Bolsonaro"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 405, "tweet_count": 37385, "listed_count": 0}, "id": "197548848", "verified": false, "username": "Abraxas21", "name": "Abraxas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 71, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "id": "1194647386527879168", "verified": false, "username": "causticolunar", "name": "nah..."}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 9085, "following_count": 777, "tweet_count": 79920, "listed_count": 28}, "id": "28149608", "verified": false, "username": "Dojiii", "name": "Aline Viana - \u0627\u0644\u064a\u0646\u064a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 7418, "tweet_count": 496711, "listed_count": 0}, "id": "230519818", "verified": false, "username": "clementinagv", "name": "Clementina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 91, "tweet_count": 16417, "listed_count": 0}, "id": "719300874175180802", "verified": false, "username": "NeilFP69", "name": "Neil"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "verified": false, "username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 428, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "id": "753725729528025088", "verified": false, "username": "Butry78", "name": "Butry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1960, "tweet_count": 13014, "listed_count": 2}, "id": "1159819574029758464", "verified": false, "username": "gabriel_ozz", "name": "Oz"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1504, "tweet_count": 102719, "listed_count": 18}, "id": "78442470", "verified": false, "username": "smiledriesteves", "name": "carlii \ud83d\udc9b"}, {"location": "Dourados/MS - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 107, "tweet_count": 87017, "listed_count": 1}, "id": "189886847", "verified": false, "username": "pr_paulo_cesar", "name": "Paulo C\u00e9sar de Souza"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 4092, "tweet_count": 23013, "listed_count": 15}, "id": "514759265", "verified": false, "username": "CaritoMorales44", "name": "La Chica Del Pa\u00f1uelo Verde \u2741"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 514, "tweet_count": 28190, "listed_count": 2}, "id": "1439602676", "verified": false, "username": "francojofre182", "name": "Frankenstein"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 2864, "tweet_count": 116452, "listed_count": 7}, "id": "198687299", "verified": false, "username": "jaimalida", "name": "Jaimalida Cardozo"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 624, "tweet_count": 69843, "listed_count": 0}, "id": "2878760559", "verified": false, "username": "heidymrb_heidy", "name": "por la libertad del mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 148, "tweet_count": 346976, "listed_count": 4}, "id": "2149033905", "verified": false, "username": "mejia0462", "name": "Xiomara Mejia"}, {"location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1649, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}, "id": "568372898", "verified": false, "username": "eltanocarp1", "name": "El tano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 431, "tweet_count": 18893, "listed_count": 5}, "id": "2984889070", "verified": false, "username": "BotijaRapada", "name": "Manuela Z."}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4477, "type": "Other", "normalized_text": "Codorniu"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8093, "type": "Other", "normalized_text": "RAC1"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5463, "type": "Other", "normalized_text": "Codorniu"}]}, "author_id": "1075919809626497026", "created_at": "2019-12-09T09:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2263, "reply_count": 924, "like_count": 3077, "quote_count": 312}, "edit_history_tweet_ids": ["1203969630492151808"], "text": "La empresa Codorniu emite un anuncio por RAC1 en el que se dice:\n\n\u00abHo tornarem a fer\u00bb.\n\nO sea, \u00abLo volveremos a hacer\u00bb\n\nLiteralmente, se refieren a que volveremos a brindar el a\u00f1o pr\u00f3ximo, pero todos entendemos el mensaje subliminal.\n\nYo no pienso comprar Codorniu. \u00bfY t\u00fa?", "lang": "es", "id": "1203969630492151808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/jaT3HmBuef", "expanded_url": "https://bit.ly/33YpvH6", "display_url": "bit.ly/33YpvH6", "status": 200, "unwound_url": "https://idl-reporteros.pe/el-misterio-brasil/"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/kjyRcHCeg9", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kjyRcHCeg9", "media_key": "3_1203693325766856705"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7236, "type": "Other", "normalized_text": "IDL-R"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.359, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "author_id": "112570023", "created_at": "2019-12-08T15:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 986, "reply_count": 158, "like_count": 1875, "quote_count": 151}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693331538161664"], "text": "#EXCLUSIVO Audios y documentos obtenidos por IDL-R demuestran que el Apra presion\u00f3 a \u2018Brasil\u2019, un testigo clave en el caso Narcoindultos, para que cambie su versi\u00f3n. https://t.co/jaT3HmBuef https://t.co/kjyRcHCeg9", "lang": "es", "id": "1203693331538161664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203690079371321344"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iPA0NzqCJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Dojiii/status/1203690079371321344", "display_url": "twitter.com/Dojiii/status/\u2026"}]}, "author_id": "91106374", "created_at": "2019-12-08T15:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1203699729441447941"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/iPA0NzqCJ1", "lang": "pt", "id": "1203699729441447941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "author_id": "84725346", "created_at": "2019-12-09T11:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 17, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203994250062581761"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "lang": "es", "id": "1203994250062581761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1119190474525421568", "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "lang": "es", "id": "1203637010143072257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/jFwYvjJeD1", "expanded_url": "https://twitter.com/marvelspxder/status/1203740648068800520", "display_url": "twitter.com/marvelspxder/s\u2026"}]}, "author_id": "716458523652132864", "created_at": "2019-12-09T15:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058514035027968"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jFwYvjJeD1", "lang": "pt", "id": "1204058514035027968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/dL48H8t2rS", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2017/12/21/5a3a90dc46163f43158b462e.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2017/12/21/5a3a90dc46163f43158b462e.html"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7616, "type": "Place", "normalized_text": "Nad Ali"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6668, "type": "Place", "normalized_text": "Helmand"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "Helmand"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "periodismo"}]}, "author_id": "330244307", "created_at": "2019-12-09T11:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204007568470953986"], "text": "\ud83d\udd34#Afganist\u00e1n: 5 soldados muertos en un ataque suicida en el distrito de Nad Ali, #Helmand. Estuve all\u00ed hace dos a\u00f1os y escrib\u00ed esto que creo todav\u00eda es v\u00e1lido. Sin embargo, sigui\u00f3 buscando peri\u00f3dico para volver. La cobertura no es barata #periodismo https://t.co/dL48H8t2rS", "lang": "es", "id": "1204007568470953986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HnGo99Xnic", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "44463079", "created_at": "2019-12-09T14:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 16, "like_count": 341, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049502526570498"], "text": "Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secretaria y el audio del testigo \"Brasil\" lo terminaron de sepultar.\nCreo que alguien va a tener que buscar una pistola tambi\u00e9n. https://t.co/HnGo99Xnic", "lang": "es", "id": "1204049502526570498"}, {"geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4552, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 263, "end": 272, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "Konfirmado"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 273, "tag": "Konfirmado"}]}, "author_id": "17942941", "created_at": "2019-12-09T02:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 18, "like_count": 919, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1203865841651142656"], "text": "Es decir, Alan Garc\u00eda supo cuando la gente de la Fiscal\u00eda lo iba a capturar. Por el 'topo'. Por eso, se pudo escapar a la embajada de Uruguay, y tambi\u00e9n esperar con un revolver para acabar con su vida. Es decir, sus cercanos sab\u00edan y lo dejaron solo, abandonado #Konfirmado", "lang": "es", "id": "1203865841651142656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204059015942156288"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cNc7ibLLg5", "expanded_url": "https://twitter.com/Almoni1412/status/1204059096137248770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cNc7ibLLg5", "media_key": "3_1204059025601638400"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cNc7ibLLg5", "expanded_url": "https://twitter.com/Almoni1412/status/1204059096137248770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cNc7ibLLg5", "media_key": "3_1204059067074928641"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}]}, "author_id": "716707332831444992", "created_at": "2019-12-09T15:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204059096137248770"], "in_reply_to_user_id": "716707332831444992", "text": "Superman es el Mes\u00edas y cosas de ese estilo que no tienen nada que ver con la trama pero como lo hizo Matrix tiene que estar guay. Y toda esta subtrama religiosa se fusiona con otra subtrama que no tiene absolutamente nada que ver de agentes del gobierno modificados gen\u00e9ticamente https://t.co/cNc7ibLLg5", "lang": "es", "id": "1204059096137248770"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "author_id": "842406875111018499", "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "lang": "pt", "id": "1203674943004839936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pIoYXySkti", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}, "author_id": "372806202", "created_at": "2019-12-09T09:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 16, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203975719975575552"], "text": "No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay egos que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida. https://t.co/pIoYXySkti", "lang": "es", "id": "1203975719975575552"}, {"author_id": "30497228", "created_at": "2019-12-09T14:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 22, "like_count": 837, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049743367856128"], "text": "Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de sol. Uma briga besta, por um copo de bebida. Praia cheia! O filho do homem tamb\u00e9m foi baleado. Depois perguntam se f\u00e1cil pro jornalista manter a sa\u00fade mental...", "lang": "pt", "id": "1204049743367856128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}]}, "author_id": "302401490", "created_at": "2019-12-09T15:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204058952662687744"], "text": "No entiendo a los fans de K-Pop. Es una industria tan brutal en contra de los cantantes que son literalmente explotados desde chicos para convertirse en objetos, m\u00e1quinas de hacer dinero para empresas inmorales. Y lo peor es que los fans saben todo esto y les vale.", "lang": "es", "id": "1204058952662687744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XUwHqSyC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/juditgomez/status/1203807520617316352", "display_url": "twitter.com/juditgomez/sta\u2026"}]}, "author_id": "364908458", "created_at": "2019-12-08T22:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 5, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203808015293517824"], "text": "S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bullying. Si una mujer se suicida tras una violaci\u00f3n, el culpable es el violador. Si una chica trans se suicida por acoso tr\u00e1nsfobo... Ya sab\u00e9is. https://t.co/XUwHqSyC7m", "lang": "es", "id": "1203808015293517824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/2JQtmMIJIy", "expanded_url": "https://portaldenoticias.com.ar/2019/12/09/el-frente-de-todos-es-columna-de-capanga/", "display_url": "portaldenoticias.com.ar/2019/12/09/el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Capa"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 203, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}]}, "author_id": "119998164", "created_at": "2019-12-09T15:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204056333466644480"], "text": "\"El Frente de Todos es\u2026 La columna de Capanga\"\n\nDaniel Capa ensaya una explicaci\u00f3n profunda y conceptual sobre lo que es el Frente que desde ma\u00f1ana comenzar\u00e1 a gobernar el pa\u00eds\n@NotiPortal @FrenteDeTodos \nhttps://t.co/2JQtmMIJIy", "lang": "es", "id": "1204056333466644480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1102372694274785281", "created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "lang": "pt", "id": "1203763321167634433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1037023265519218688", "created_at": "2019-12-09T15:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204057668769472518"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porque a falsidade vem de quem a gente menos espera.\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1204057668769472518"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PsykDXuJRV", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-09T13:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 8, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036068733046784"], "text": "Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo libidinoso cae redondito. Su \"asistenta\" lo revent\u00f3 literalmente.\"Al q con bebe se acuesta,embarrado amanece\".Le lleg\u00f3 la hora a este dinosaurio aprista. https://t.co/PsykDXuJRV", "lang": "es", "id": "1204036068733046784"}, {"author_id": "347524111", "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1203845128567181313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/w32AKxggzf", "expanded_url": "http://www.cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-el-exterior/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-alberto-barrera-tyszka/", "display_url": "cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-el-exterior/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-alberto-barrera-tyszka/"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 173, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "author_id": "76947892", "created_at": "2019-12-09T14:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204044285013831682"], "text": "Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana, de Alberto Barrera Tyszka https://t.co/w32AKxggzf", "lang": "es", "id": "1204044285013831682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203462243972714498"}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/T0MbkU0mqe", "expanded_url": "https://twitter.com/mis2centavos/status/1203462243972714498", "display_url": "twitter.com/mis2centavos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}]}, "author_id": "205737695", "created_at": "2019-12-08T11:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203635833598808064"], "text": "Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace irracional, te hace suicida. https://t.co/T0MbkU0mqe", "lang": "es", "id": "1203635833598808064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/tBoQsFfR7f", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "26142792", "created_at": "2019-12-09T09:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203973608592289793"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/tBoQsFfR7f", "lang": "es", "id": "1203973608592289793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719695213506561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "NAIROBI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "author_id": "1109194582615576577", "created_at": "2019-12-08T17:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729500770619398"], "in_reply_to_user_id": "231579149", "text": "@NetflixBrasil SE VOCE MATOU A NAIROBI EU TE MATO SUA ARROMBADA", "lang": "pt", "id": "1203729500770619398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/uqGPdxwgkL", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "author_id": "140296295", "created_at": "2019-12-09T00:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203831150210404352"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana.\nhttps://t.co/uqGPdxwgkL", "lang": "es", "id": "1203831150210404352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719695213506561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "berlin"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "nairobi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "author_id": "849922638", "created_at": "2019-12-08T17:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732380009353217"], "in_reply_to_user_id": "231579149", "text": "@NetflixBrasil j\u00e1 matou o berlin, se tiver matado a nairobi tambem a\u00ed \u00e9 brincadeira. os 2 melhores da serie", "lang": "pt", "id": "1203732380009353217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201687540715204608"}], "author_id": "790707482515628033", "created_at": "2019-12-03T02:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 316, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1201687542652907520"], "in_reply_to_user_id": "790707482515628033", "text": "2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do cad\u00e1ver do pai! risos), mas me parece ser dele se recuperando logo depois de operar um aneurisma que quase o matou, acho que l\u00e1 por 1995. Foi dureza...", "lang": "pt", "id": "1201687542652907520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "2349409579", "created_at": "2019-12-09T03:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203871981189443584"], "text": "Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "lang": "es", "id": "1203871981189443584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204027166704521218"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/IwKWKXko67", "expanded_url": "https://twitter.com/erickussalas/status/1204027166704521218", "display_url": "twitter.com/erickussalas/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "JoLoPo"}]}, "author_id": "14610057", "created_at": "2019-12-09T13:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033851909009408"], "text": "Terrible la apuesta de L\u00f3pez. Si JoLoPo arriesgando todo en 1978 fu\u00e9 irresponsable, repetir la apuesta en 2019 es suicida. https://t.co/IwKWKXko67", "lang": "es", "id": "1204033851909009408"}, {"author_id": "907461443272024065", "created_at": "2019-12-09T01:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203853474280169472"], "text": "n vejo a hora de todos os professores botarem tds as notas no boletim, se eu ficar reprovado vou ficar bolado, me matei nesse \u00faltimo bimestre", "lang": "pt", "id": "1203853474280169472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203763845224968194"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7OgErn9xHO", "expanded_url": "https://twitter.com/nonelarena/status/1203763845224968194?s=08", "display_url": "twitter.com/nonelarena/sta\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/13N4kpPUdw", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1203816580032991232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13N4kpPUdw", "media_key": "3_1203816572013469697"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "precariEPR"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "NonelArena"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "lavoro"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "gabbia"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "politica"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "suicida"}, {"start": 224, "end": 242, "tag": "siamoTuttiPrecari"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "orgoglioPU"}]}, "author_id": "1039778096365412352", "created_at": "2019-12-08T23:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203816580032991232"], "text": "Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gentilezza e complimenti per l'ottimo #lavoro.\nBasta #ricercapubblica in #gabbia, basta #politica #suicida. #siamoTuttiPrecari #orgoglioPU\nhttps://t.co/7OgErn9xHO https://t.co/13N4kpPUdw", "lang": "it", "id": "1203816580032991232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8qiPdI0csd", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1204014804907769856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8qiPdI0csd", "media_key": "3_1204014797651619843"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "Zozibini Tunzi"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1frica do Sul"}, {"start": 227, "end": 239, "probability": 0.6694, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Universo"}]}, "author_id": "25858078", "created_at": "2019-12-09T12:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 864, "reply_count": 284, "like_count": 9801, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1204014804907769856"], "text": "\u00c9 s\u00f3 um concurso de beleza e eu sou contra concurso de beleza porque n\u00f3s mulheres cansamos de ser objetificadas. Mas nesse concurso uma mulher negra foi escolhida a mais bonita do mundo. Zozibini Tunzi, Miss \u00c1frica do Sul, \u00e9 a Miss Universo de 2019 \u2764\ufe0f https://t.co/8qiPdI0csd", "lang": "pt", "id": "1204014804907769856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204048051419123712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 273, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "Bizarro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}]}, "author_id": "2174052220", "created_at": "2019-12-09T14:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 43, "like_count": 166, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204050144246878208"], "in_reply_to_user_id": "9317502", "text": "@Estadao @Emais_Estadao N\u00e3o achei racismo\n\nEle \u00e9 dono de tudo ali, se fosse realmente racista essa mo\u00e7a nem na TV estaria..\n\nEle deu o pr\u00eamio pra outra pq achou q ela canta melhor ou pq foi uma forma de xavecar a mulher q ele achou mais bonita (fico com essa op\u00e7\u00e3o)\n\nBizarro, por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 racismo", "lang": "pt", "id": "1204050144246878208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "CCXP"}]}, "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-12-08T20:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769733872574466"], "text": "Video do James Gun e Alice Braga no set de grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2 confirmando presen\u00e7a ano que vem na #CCXP", "lang": "pt", "id": "1203769733872574466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203768837914669057"}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Jvy2S3skwx", "expanded_url": "https://twitter.com/_brazL/status/1203768837914669057", "display_url": "twitter.com/_brazL/status/\u2026"}]}, "author_id": "1957663640", "created_at": "2019-12-08T22:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203803508128014336"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udeab\nnota vermelha \ud83d\udeab\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udeab\ndepend\u00eancia \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o  \ud83d\udeab\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \ud83d\udeab\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/Jvy2S3skwx", "lang": "pt", "id": "1203803508128014336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}, "author_id": "965046632", "created_at": "2019-12-09T00:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203838316455575553"], "text": "El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Crist\u00f3bal.  Que verg\u00fcenza!!!", "lang": "es", "id": "1203838316455575553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203846750085222402"}], "author_id": "983560602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "onecarlosg", "id": "1133831987112960000"}]}, "created_at": "2019-12-09T12:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204021344171524098"], "in_reply_to_user_id": "1133831987112960000", "text": "@onecarlosg A que te tienes que aventar a la pi\u00f1ata sin miedo porque sino no te llevas tantos dulces \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1204021344171524098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-12-09T04:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 33, "like_count": 1059, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203887352780853249"], "text": "Jorge Del Castillo @JorgeDCG merece terminar sus d\u00edas y quedar en la memoria de los peruanos igual que su l\u00edder, como un pillo y corrupto ladron.", "lang": "es", "id": "1203887352780853249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HOFhIGgSLh", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "496493810", "created_at": "2019-12-09T12:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204018983734841344"], "text": "\"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposici\u00f3n en Venezuela. Hay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe.... Se trata, sin duda, de un saboteo suicida\" https://t.co/HOFhIGgSLh", "lang": "es", "id": "1204018983734841344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204000927235084288"}], "author_id": "1631334582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204052904203739136"], "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "text": "@alefrota77 DEIXA DE SER FALSO MORALISTA FROTA. ISSO QUE TU ESCREVEU,  \u00c9  REPUGNANTE DEMAIS. QUEM FALANDO HEIN? FALA PRO TEU GOVERNADOR, (ALMOFADINHA D\u00d3RIA), CUIDAR DOS QUE MAIS NECESSITAM.  A POL\u00cdCIA ASSASSINA DELE,  MATOU JOVENS,  QUE ESTAVAM SE DIVERTINDO A MANEIRA DELES.  SEU MERDA.", "lang": "pt", "id": "1204052904203739136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203888139372290049"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ixWuxBK6cy", "expanded_url": "https://twitter.com/SuiGnris/status/1203888139372290049", "display_url": "twitter.com/SuiGnris/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 25, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "106233224", "created_at": "2019-12-09T11:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 178, "like_count": 1423, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1204006092440842240"], "text": "Tampoco sab\u00eda que @eudmed era candidato. No olvidar c\u00f3mo me trat\u00f3 cuando yo ten\u00eda 26 a\u00f1os. https://t.co/ixWuxBK6cy", "lang": "es", "id": "1204006092440842240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204051248665767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 265, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 380, "end": 382, "probability": 0.7741, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CuevaAdrian", "id": "608732489"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "yendoamenos", "id": "137354914"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "alligator_ar", "id": "816846445970124800"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "ger_delo", "id": "791272690401341441"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}, {"start": 63, "end": 72, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "magariovero", "id": "1584076484"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "FerEspinozaOK", "id": "1483213278"}]}, "author_id": "1412624634", "created_at": "2019-12-09T15:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204053433042509831"], "in_reply_to_user_id": "1412624634", "text": "@CuevaAdrian @yendoamenos @alligator_ar @ger_delo @ivancarrino @alferdez @magariovero @Kicillofok @FerEspinozaOK Los gobiernos populares cuando los commodities dejaron de dar sus frutos recurrieron a comer reservas logradas previamente y a aumentar deficits, Bolivia tambi\u00e9n es un caso, se comieron la mitad de las reservas, pero como su econom\u00eda es bastante chica en relaci\u00f3n al PBI tienen", "lang": "es", "id": "1204053433042509831"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "author_id": "34269896", "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "lang": "es", "id": "1203717206892306433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Cadena"}]}, "author_id": "134855279", "created_at": "2019-12-09T14:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 127, "like_count": 3451, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1204051300222152704"], "text": "Hoy inicia el proceso de inmolaci\u00f3n del doctor Diego Cadena.", "lang": "es", "id": "1204051300222152704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00e1rcenas"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.9167, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 15, "tag": "B"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "B\u00e1rcenas"}]}, "author_id": "275938934", "created_at": "2019-12-08T22:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1737, "reply_count": 43, "like_count": 2486, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1203806229216288773"], "text": "Recordad que #B:\n- No es ficci\u00f3n, el gui\u00f3n es el interrogatorio real.\n- El PP se mantuvo 5 a\u00f1os m\u00e1s en el poder despu\u00e9s de que #B\u00e1rcenas cantara esto.\n- Ning\u00fan dirigente del PP ha sido condenado por la financiaci\u00f3n ilegal acreditada.\n- La financiaci\u00f3n ilegal empez\u00f3 en el 83-84.", "lang": "es", "id": "1203806229216288773"}, {"author_id": "40253500", "created_at": "2019-12-09T14:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204045295035830272"], "text": "T\u00e1 proibido morrer em dezembro em gente! N\u00e3o estraguem as festividades de fam\u00edlia por favor", "lang": "pt", "id": "1204045295035830272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203784895992094720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeirense"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9516, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucasamn7", "id": "1006192101288267776"}]}, "author_id": "2977697146", "created_at": "2019-12-09T04:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203901122760585216"], "in_reply_to_user_id": "1006192101288267776", "text": "@lucasamn7 Cruzeirense tamb\u00e9m vive de Atl\u00e9tico! Rivalidade \u00e9 isso, voc\u00ea quer ver seu rival na pior sempre, mas que jamais acabe! Um time move o outro. Infelizmente no atual momento ambos est\u00e3o nivelados por baixo.", "lang": "pt", "id": "1203901122760585216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204035408071397377"}], "author_id": "103083048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "encarniromero63", "id": "596307610"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "darrabali", "id": "346696197"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040202475454465"], "in_reply_to_user_id": "596307610", "text": "@encarniromero63 @darrabali Hay otro que @LauraFreixas pone en sus charlas feministas, el del yihadista, la hermana y la suegra (o algo as\u00ed).", "lang": "es", "id": "1204040202475454465"}, {"author_id": "963512002315472897", "created_at": "2019-12-05T03:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202431997530005505"], "text": "Que lindo elegir cuando dormir, y dormir\nQue lindo estar bien", "lang": "es", "id": "1202431997530005505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Franquistas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "quen"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "SonDaR\u00faa"}]}, "author_id": "229895573", "created_at": "2019-12-07T14:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203322057418846209"], "text": "\"Franquistas act\u00faan libres pola r\u00faa nunca pasa nada, quen matou a Jimmy estar\u00eda no trullo se fora dos meus camaradas\" SonDaR\u00faa", "lang": "es", "id": "1203322057418846209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203884123716239361"}], "author_id": "74202869", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RafaCleria", "id": "324414782"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "alfag1rls", "id": "827077216320233472"}]}, "created_at": "2019-12-09T08:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203958317711872004"], "in_reply_to_user_id": "324414782", "text": "@RafaCleria @alfag1rls @beelinhabicalho sera q mata????", "lang": "es", "id": "1203958317711872004"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204011571233599488"}], "author_id": "1033427584477024257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tandera19", "id": "146505211"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204030383567847425"], "in_reply_to_user_id": "146505211", "text": "@tandera19 Esse n\u00e3o foi o pior,  o pior foi o m\u00e9dico que matou ele", "lang": "pt", "id": "1204030383567847425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1135994938997583872"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rdvHdLgrDS", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaguevaram/status/1135994938997583872", "display_url": "twitter.com/julianaguevara\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4572, "type": "Person", "normalized_text": "Evaluna"}]}, "author_id": "146628232", "created_at": "2019-12-09T14:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049832354156544"], "text": "Que locura, es muy dependiente de Evaluna y ni se han casado aun lo peor es que ella lo ve super cute, se ve que ese hombre es del tipo de persona que no soportaria que su pareja lo deje y terminaria en desgracia.\n\nQue abra los ojos https://t.co/rdvHdLgrDS", "lang": "es", "id": "1204049832354156544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/vYbQGWSHam", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1203400556494180352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYbQGWSHam", "media_key": "7_1203400175202504705"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "author_id": "25858078", "created_at": "2019-12-07T19:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18868, "reply_count": 9431, "like_count": 75799, "quote_count": 7425}, "edit_history_tweet_ids": ["1203400556494180352"], "text": "Porto Alegre, hoje https://t.co/vYbQGWSHam", "lang": "pt", "id": "1203400556494180352"}, {"author_id": "286531620", "created_at": "2019-12-09T07:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203936742434312193"], "text": "Seg\u00fan yo la mayor diferencia que tengo con el deseo suicida, es que yo no me matar\u00eda, pero si me pasa algo que me mate (que no sea homicidio) estoy totalmente bien con eso. O sea si me atropellan y me muero ma\u00f1ana, cool, me ahorro la vida.", "lang": "es", "id": "1203936742434312193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203698266833076227"}], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/1fXBw0hq0N", "expanded_url": "https://twitter.com/yungsucca/status/1203698266833076227", "display_url": "twitter.com/yungsucca/stat\u2026"}]}, "author_id": "752809401732464640", "created_at": "2019-12-09T14:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204049088519589889"], "text": "Mas ynw melly oq mano\nVoc\u00eas t\u00e3o mm a defender um gajo q matou o amigo, esse tipo de pessoas \u00e9 q s\u00e3o descart\u00e1veis deste mundo v\u00e3o se foder https://t.co/1fXBw0hq0N", "lang": "pt", "id": "1204049088519589889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203514569148289030"}], "author_id": "882294893095333892", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Geoh_2002", "id": "1132767440092446721"}]}, "created_at": "2019-12-08T15:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203697287173677056"], "in_reply_to_user_id": "1132767440092446721", "text": "@Geoh_2002 @guimaraexrafa Capaz de voc\u00ea matar o homem pq ele te bateu ou abusou de vc e ainda ser presa. Pasmem", "lang": "pt", "id": "1203697287173677056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203905764743688192"}], "author_id": "1006011003304366085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Aguustingamboa1", "id": "1028778840171192320"}]}, "created_at": "2019-12-09T05:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203910425362018304"], "in_reply_to_user_id": "1028778840171192320", "text": "@Aguustingamboa1 Aveces to esta mierda me da instinto suicida", "lang": "es", "id": "1203910425362018304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/BEI0WgZIhO", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEI0WgZIhO", "media_key": "7_1203872055206273027"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 184, "end": 204, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "AmpayJorgeDelCastillo"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.3416, "type": "Person", "normalized_text": "BONUS"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 205, "tag": "AmpayJorgeDelCastillo"}]}, "author_id": "68638146", "created_at": "2019-12-09T03:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 800, "reply_count": 199, "like_count": 1560, "quote_count": 122}, "edit_history_tweet_ids": ["1203872776291008512"], "text": "Los lloriqueos y artima\u00f1as de Jorge del Castillo para zafar de un delito son puestas al descubierto por su extrabajadora. \nAcomp\u00e1\u00f1enme a ver la triste historia de un t\u00edpico aprista. \n#AmpayJorgeDelCastillo \nBONUS TRACK: \"Creo que no merezco terminar mi vida de esa manera\". https://t.co/BEI0WgZIhO", "lang": "es", "id": "1203872776291008512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "14336160", "created_at": "2019-12-09T14:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047278102786053"], "text": "populismo puro lo de Alberto. Congelar tarifas, emitir a lo pavo, plata en lobolsisho. Y a\u00fan no vimos lo de la Justicia.", "lang": "es", "id": "1204047278102786053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203901553222017024"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/uYfFov0vLR", "expanded_url": "https://twitter.com/tomasmesina23/status/1203901553222017024", "display_url": "twitter.com/tomasmesina23/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6335, "type": "Other", "normalized_text": "suicidasion"}]}, "author_id": "3250029142", "created_at": "2019-12-09T13:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037097671340032"], "text": "En cualquier momento pr\u00e1ctico la famosa \"suicidasion\" https://t.co/uYfFov0vLR", "lang": "es", "id": "1204037097671340032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "author_id": "135269423", "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "lang": "pt", "id": "1203397641624834048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203885569866006528"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "712924861", "created_at": "2019-12-09T14:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204040368465072133"], "in_reply_to_user_id": "1121158201", "text": "@VasquezBazan @AccionDeAmparo Ese pobre imbecil desde que su granjefe el suicida y tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA (a) \"loncherita\", se fue, anda perdido. No hay quien lo defienda al baboso ese. A joderse...!!!", "lang": "es", "id": "1204040368465072133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "TRIPPIE"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "SKI"}]}, "author_id": "1140955094", "created_at": "2019-12-08T15:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5764, "reply_count": 297, "like_count": 29123, "quote_count": 1067}, "edit_history_tweet_ids": ["1203698266833076227"], "text": "PROTECT YNW MELLY, TRIPPIE REDD, AND SKI MASK THE SLUMP GOD AT ALL COSTS", "lang": "en", "id": "1203698266833076227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/ewSqmhfnNn", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nskDtg_B0IM", "display_url": "youtube.com/watch?v=nskDtg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nskDtg_B0IM"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 150, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "author_id": "1523823530", "created_at": "2019-12-09T13:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 141, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036706636304390"], "text": "Um v\u00eddeo bizarro de um movimento feminista acusando meio mundo de estuprador foi publicado pela candidata a vice derrotada na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. @kimpkat comentou o caso aqui https://t.co/ewSqmhfnNn", "lang": "pt", "id": "1204036706636304390"}, {"author_id": "1185446319772569600", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "lang": "es", "id": "1203302976489689090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203987968114999296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "fujiratas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juanaponte1939", "id": "2767006166"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "author_id": "1217137081", "created_at": "2019-12-09T14:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042064607899649"], "in_reply_to_user_id": "2767006166", "text": "@juanaponte1939 @meiermq @rosamariabartra Entonces si realiz\u00f3 un buen trabajo blablablabla fujiratas nunca m\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1204042064607899649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203662633892794368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Arfonso"}]}, "author_id": "2665463588", "created_at": "2019-12-08T13:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203663056879919104"], "in_reply_to_user_id": "2665463588", "text": "Aturdido, Pedro exigi\u00f3 un tiempo de meditaci\u00f3n, quiz\u00e1 con la almohada \u2026 ciertamente el hist\u00e9rico y suicida giro hacia la derecha auspiciado por Felipe, el Arfonso, y el resto de barones reaccionarios era cuando menos alarmante y hasta", "lang": "es", "id": "1203663056879919104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204046599221121025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 77, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "El Rey de la Comedia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jlrch74", "id": "466008047"}]}, "author_id": "758237160722075648", "created_at": "2019-12-09T14:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204047207827156992"], "in_reply_to_user_id": "466008047", "text": "@jlrch74 Ah\u00ed est\u00e1, el cine en serio no es divertido, como El Rey de la Comedia", "lang": "es", "id": "1204047207827156992"}, {"author_id": "1083838126408327168", "created_at": "2019-12-09T12:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204008898065313794"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nEu vivi ao m\u00e1ximo aquela escola", "lang": "pt", "id": "1204008898065313794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wUoFPoVVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/marianodealba/status/1203869867914539008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUoFPoVVrf", "media_key": "3_1203869862415740928"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "author_id": "275013329", "created_at": "2019-12-09T02:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203869867914539008"], "text": "\u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFPoVVrf", "lang": "es", "id": "1203869867914539008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203908624839524352"}], "author_id": "1164993527736147968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "justwzier", "id": "1186406229591109633"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037928550305800"], "in_reply_to_user_id": "1186406229591109633", "text": "@justwzier @prfctsadie amg pode dar spoiler eu n\u00e3o ligo", "lang": "pt", "id": "1204037928550305800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/ynA2TzS7d6", "expanded_url": "https://twitter.com/RonaldinhoCT/status/1204029234810966016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynA2TzS7d6", "media_key": "3_1204029232009097218"}]}, "author_id": "347431107", "created_at": "2019-12-09T13:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 26, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204029234810966016"], "text": "Vem q eu Vou de ofensa https://t.co/ynA2TzS7d6", "lang": "pt", "id": "1204029234810966016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204038142925430785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 143, "probability": 0.3655, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hectoralvan", "id": "253738390"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-12-09T14:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043966389215233"], "in_reply_to_user_id": "253738390", "text": "@hectoralvan @salvajedigital Es 100% aprista se\u00f1or, que adem\u00e1s sea fan\u00e1tico del corrupto cobarde suicida es otra cosa, acaso el mega corrupto AG no es tambi\u00e9n aprista.", "lang": "es", "id": "1204043966389215233"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "2401917402", "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "lang": "pt", "id": "1203645083653947392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203872776291008512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3478, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "1327528638", "created_at": "2019-12-09T06:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203927824647761921"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "text": "@salvajedigital @JorgeDCG Todo se paga en esta vida,desde los 80 hasta el 2019 lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru debe investigarlo por enriquecimiento ilicito,lava dinero con sus hijos en EEUU.", "lang": "es", "id": "1203927824647761921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204027944244563968"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/udggXjtWux", "expanded_url": "https://twitter.com/FCBarcelona_es/status/1204027944244563968", "display_url": "twitter.com/FCBarcelona_es\u2026"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "gio_prankster", "id": "197374715"}]}, "author_id": "56406843", "created_at": "2019-12-09T14:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204042347081850880"], "text": "Pi\u00f9 di cos\u00ec non so come fare @gio_prankster \ud83d\udda4 https://t.co/udggXjtWux", "lang": "it", "id": "1204042347081850880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203737457541472256"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/u8ZtoqHMyi", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1203737457541472256", "display_url": "twitter.com/gugachacra/sta\u2026"}]}, "author_id": "1174514223508054022", "created_at": "2019-12-09T12:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204016581686239237"], "text": "Pro GUGA da GLOBOLIXO a agenda comportamental do genocida que matou mais 7.000 venezuelanos \u00e9 de DIREITA \nPORRA SE FOSSE DE ESQUERDA ENT\u00c3O ELE TERIA EXTERMINADO A POPULA\u00c7\u00c3O DA VENEZUELA?\nPORRA MUNDO \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/u8ZtoqHMyi", "lang": "pt", "id": "1204016581686239237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680208164999168"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/h6mSmPAt9S", "expanded_url": "https://twitter.com/CassioGabrielx/status/1203680208164999168", "display_url": "twitter.com/CassioGabrielx\u2026"}]}, "author_id": "721094976260718592", "created_at": "2019-12-09T11:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204000841851637760"], "text": "agora posso fazer porque acabei \ud83d\ude1a\n\nquais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\ntrabalhou: \u274c https://t.co/h6mSmPAt9S", "lang": "pt", "id": "1204000841851637760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/agUSz4GYUR", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "author_id": "48531794", "created_at": "2019-12-09T10:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984325370363904"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/agUSz4GYUR", "lang": "es", "id": "1203984325370363904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203872776291008512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4708, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.7952, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "253738390", "created_at": "2019-12-09T14:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204038142925430785"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "text": "@salvajedigital Historia de un t\u00edpico ALANISTA...no involucre al APRA la obra invicta de V\u00edctor Ra\u00fal en los actos de corrupci\u00f3n de estos oportunistas que usurpan la representaci\u00f3n del PAP.", "lang": "es", "id": "1204038142925430785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "The Trench"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "BoP"}]}, "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-12-09T01:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 229, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203848803830444033"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida/#BoP\nAquaman/The Trench\nMulher Maravilha/Amazonas\nShazam/Black Adam\nThe Batman/Batgirl\n\nDc realmente t\u00e1 fazendo mini universos.", "lang": "pt", "id": "1203848803830444033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1t0H1NcXub", "expanded_url": "https://ift.tt/36hfbvd", "display_url": "ift.tt/36hfbvd"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 36, "probability": 0.585, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "VZLAexigeDDHH"}]}, "author_id": "184180406", "created_at": "2019-12-09T11:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203999259756056576"], "text": "#VZLAexigeDDHH Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/1t0H1NcXub", "lang": "es", "id": "1203999259756056576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204042079741067264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "chuck"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "x-gaster"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pieandwing", "id": "1199042791780827136"}]}, "author_id": "886804691899871232", "created_at": "2019-12-09T14:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204043178283810816"], "in_reply_to_user_id": "1199042791780827136", "text": "@pieandwing tem um cara tipo chuck chamado x-gaster e ele criou um mundo mt bom onde estavam felizes, mas ele achou a felicidade uma barreira q impediria ele de ter o mundo perfeito, ai ele apagou e fez dnv e repetiu isso mais uma vez, at\u00e9 q decidiu q seria interessante s\u00f3 se houvesse mortes", "lang": "pt", "id": "1204043178283810816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "author_id": "245645102", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-04T15:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202242389890523141"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru O sea que tu sangrienta deidad est\u00e1 de parte del supuesto suicida y se veng\u00f3 con inocentes?\nEn serio alguien puede pensar as\u00ed? Alguien razonable puede votar por un sujeto de tal desvar\u00edo?\nCada vez la pol\u00edtica est\u00e1 peor con estos sujetos...", "lang": "es", "id": "1202242389890523141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}]}, "author_id": "193808486", "created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"], "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo.", "lang": "es", "id": "1203835796479975426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "author_id": "87586196", "created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"], "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "lang": "es", "id": "1203742975429369857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/sxuOmdNV9M", "expanded_url": "https://www.adn40.mx", "display_url": "adn40.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "adn40", "description": "En ADN 40 podr\u00e1s ver las \u00faltimas noticias de M\u00e9xico y el mundo en vivo, adem\u00e1s de nuestros reportajes, mesas de debate, coberturas especiales y mucho m\u00e1s.", "unwound_url": "https://www.adn40.mx"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/DEailK2xzd", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1203684702747422726/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEailK2xzd", "media_key": "13_1203684620044128257"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Patricia Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 206, "username": "MaxEspejel", "id": "3253813458"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 190, "tag": "EsDeMa\u00f1ana"}]}, "author_id": "84398622", "created_at": "2019-12-08T14:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684702747422726"], "text": "Son muchos factores los que pueden estar implicados en un pensamiento suicida: Karla Patricia Gonz\u00e1lez, psic\u00f3loga, quien nos habla sobre las emociones en la temporada navide\u00f1a. \n\n#EsDeMa\u00f1ana con @MaxEspejel y @Luliwainer | https://t.co/sxuOmdNV9M https://t.co/DEailK2xzd", "lang": "es", "id": "1203684702747422726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/2pX2e2u43O", "expanded_url": "https://twitter.com/_fernandeslais/status/1203886947967684611/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2pX2e2u43O", "media_key": "7_1203886888257511425"}]}, "author_id": "56381807", "created_at": "2019-12-09T03:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 27, "like_count": 391, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1203886947967684611"], "text": "Agora vou mesmo. Amanh\u00e3 tem mais \n Bjs https://t.co/2pX2e2u43O", "lang": "pt", "id": "1203886947967684611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203983765426647040"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/HgvuO87f81", "expanded_url": "https://twitter.com/liviaqui/status/1203983765426647040", "display_url": "twitter.com/liviaqui/statu\u2026"}]}, "author_id": "809731663429300225", "created_at": "2019-12-09T10:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203984838799364099"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2611\ufe0f https://t.co/HgvuO87f81", "lang": "pt", "id": "1203984838799364099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203400556494180352"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/pliCcDLk2t", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1203400556494180352", "display_url": "twitter.com/ManuelaDavila/\u2026"}]}, "author_id": "3060235071", "created_at": "2019-12-08T21:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 205, "like_count": 3463, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1203795825484271617"], "text": "Quando se acusa toda uma cultura e a todos de um crime, o crime \u00e9 a leviandade do acusador. Um crime de imputa\u00e7\u00e3o de \u00f3dio , opress\u00e3o e abuso de quem, por ressentido, se faz de carrasco sanguin\u00e1rio em nome de uma no\u00e7\u00e3o doentia e leviana de justi\u00e7a. https://t.co/pliCcDLk2t", "lang": "pt", "id": "1203795825484271617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204038787824865280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "torres_criado", "id": "1020343976681984003"}]}, "author_id": "1197544382867619841", "created_at": "2019-12-09T14:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204039315803824128"], "in_reply_to_user_id": "1020343976681984003", "text": "@torres_criado \u00bfY qu\u00e9 opinas de Aquaman? A m\u00ed me parece un desprop\u00f3sito de pel\u00edcula pero creo que a mucha gente le parece de las mejores del DCU.", "lang": "es", "id": "1204039315803824128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203885567638831104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "George manana"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9318, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.624, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}]}, "author_id": "1121158201", "created_at": "2019-12-09T03:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 58, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203885569866006528"], "in_reply_to_user_id": "1121158201", "text": "2.  Si el tio George esta separado-divorciado de su esposa Hass, que vive en Miami, para que va el tio George manana, tarde y noche a Miami? Le pide perdon a la tia Haas? Coordina ahi con la Agencia? Tiene alguna amistad juvenil? O hace sus \"business\" internacionales?", "lang": "es", "id": "1203885569866006528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-12-09T09:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203967599517863936"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "id": "1203967599517863936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/YqXELmipDn", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "139816228", "created_at": "2019-12-09T05:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203904673851289600"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/YqXELmipDn", "lang": "es", "id": "1203904673851289600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203645813374771200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vortexmediabr", "id": "1148975610179571713"}]}, "author_id": "2951947727", "created_at": "2019-12-08T23:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203822181177864194"], "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "text": "@gilmarmendes @vortexmediabr J\u00e1 foi feita alguma audi\u00eancia para ouvir as v\u00edtimas dos vagabundos? Ou voc\u00ea s\u00f3 se preocupa em saber se o bandido est\u00e1 sendo bem tratado? Sobre Parais\u00f3polis, 2 fugitivos da pol\u00edcia invadiram um baile Funk e usaram as pessoas como escudos. O p\u00e2nico que ELES criaram matou 9 pessoas.", "lang": "pt", "id": "1203822181177864194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/GpQLaqreWf", "expanded_url": "https://t.co/GpQLaqreWf", "display_url": "t.co/GpQLaqreWf"}]}, "author_id": "928665463", "created_at": "2019-12-09T13:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204037341976895488"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705 \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nfamoso aluno nao fede nem cheira https://t.co/GpQLaqreWf", "lang": "pt", "id": "1204037341976895488"}, {"author_id": "180253258", "created_at": "2019-12-09T09:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203974537374830592"], "text": "El asunto con la reina es que pudo haber salido con un discurso s\u00faper apol\u00edtico, sin tocar el tema del aborto ni por encima y ser\u00eda lo que todos esperar\u00edamos de ella (porque meterse en pol\u00edtica en misals universo es suicida).", "lang": "es", "id": "1203974537374830592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204030333009715205"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Morreu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ladyzuda", "id": "2259102074"}]}, "author_id": "79096325", "created_at": "2019-12-09T13:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033435033112576"], "in_reply_to_user_id": "2259102074", "text": "@ladyzuda Morreu ???", "lang": "pt", "id": "1204033435033112576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Zaragoza"}]}, "author_id": "846273360", "created_at": "2019-12-09T11:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203994153723580417"], "text": "Nuestro Real Zaragoza absuelto de ama\u00f1os, dos victorias important\u00edsimas en dos d\u00edas.\nA ver si ahora ciertas personas se lavan la boca antes de hablar de nuestro club.", "lang": "es", "id": "1203994153723580417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204029479888343040"}], "author_id": "1163380289520975872", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "Atletico", "id": "90676816"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "biramarinho", "id": "58257946"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031802018582534"], "in_reply_to_user_id": "1712610276", "text": "@leandrogsilvaa @Atletico @biramarinho Quem ta triste sao as familia que perderam 10 crian\u00e7as  naquele  inc\u00eandio", "lang": "pt", "id": "1204031802018582534"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203797227313025024"}], "author_id": "4809859910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CorrupticidioRD", "id": "759505398"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Pepe1807", "id": "43918734"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "brinelac", "id": "80655095"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "JennyRogers1310", "id": "707672847368327169"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "Finanzas_RD", "id": "948824148"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027268546338817"], "in_reply_to_user_id": "759505398", "text": "@CorrupticidioRD @Pepe1807 @brinelac @JennyRogers1310 @Finanzas_RD Ese ya se perdi\u00f3, ahorita se suicida.", "lang": "es", "id": "1204027268546338817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204036248580612101"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/WKBVw1mAm0", "expanded_url": "https://twitter.com/AugustSantander/status/1204036259502530560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WKBVw1mAm0", "media_key": "3_1204036252154109953"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Lucio Vario"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.374, "type": "Person", "normalized_text": "Ayax"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Suetonio"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Ayax"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 152, "username": "AYAXTELMON", "id": "390703583"}]}, "author_id": "2677654022", "created_at": "2019-12-09T13:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036259502530560"], "in_reply_to_user_id": "2677654022", "text": "Lucio Vario le pregunt\u00f3: \"\u00bfc\u00f3mo va tu Ayax?\", y \u00e9l respondi\u00f3 \"Se ha arrojado sobre una esponja\". Tambi\u00e9n cuenta esta an\u00e9cdota Suetonio. Ayax @AYAXTELMON se suicid\u00f3 arroj\u00e1ndose sobre su espada, por eso Augusto \"suicida\" al suyo borrando con la esponja su propia obra https://t.co/WKBVw1mAm0", "lang": "es", "id": "1204036259502530560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204013842788966401"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/jO2RD9gvLT", "expanded_url": "https://twitter.com/suramericalibre/status/1204013842788966401", "display_url": "twitter.com/suramericalibr\u2026"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 108, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "author_id": "139841063", "created_at": "2019-12-09T13:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033469992583172"], "text": "Pueblo- pueblo... palabra de progres cuando ya no tienen apoyo alguno... est\u00e1s igual o peor que @evoespueblo  pero ni por carajo se acerca a Bolivia... ese es parte de su doble moral de todo socialista pestilente. \ud83d\ude15\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\udcaf\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udc00\u261d\ud83c\udffc https://t.co/jO2RD9gvLT", "lang": "es", "id": "1204033469992583172"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204036238875004929"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/iLXhZS4ui9", "expanded_url": "https://twitter.com/AugustSantander/status/1204036248580612101/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iLXhZS4ui9", "media_key": "3_1204036242431717376"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00e9pido"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6513, "type": "Person", "normalized_text": "Cicer\u00f3n"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6099, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Ayax"}]}, "author_id": "2677654022", "created_at": "2019-12-09T13:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204036248580612101"], "in_reply_to_user_id": "2677654022", "text": "Igual que ahora, tambi\u00e9n hac\u00edan chistes sobre L\u00e9pido, (una pena, incompletos). Pero no inferior a Cicer\u00f3n en sentido del humor era Augusto, aunque en las pel\u00edculas lo pongan como una acelga estirada. Hab\u00eda escrito una tragedia, Ayax, y la hab\u00eda borrado porque no le gustaba... https://t.co/iLXhZS4ui9", "lang": "es", "id": "1204036248580612101"}, {"author_id": "899835452", "created_at": "2019-12-09T13:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204033860444528641"], "text": "La gata con todos los perros violentos que hay sueltos en el barrio de tira a dormir muy tranquila abajo del cerco del lado de afuera", "lang": "es", "id": "1204033860444528641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203661275512950784"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/F0Cs2SbUxK", "expanded_url": "https://twitter.com/Cariocaalvexxxx/status/1203661275512950784", "display_url": "twitter.com/Cariocaalvexxx\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "8483e9fd34c7f19a"}, "author_id": "887774926333202432", "created_at": "2019-12-09T00:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203835001248333825"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/F0Cs2SbUxK", "lang": "pt", "id": "1203835001248333825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203986869802938369"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/KFDmPwQ77S", "expanded_url": "https://twitter.com/Juanctpy/status/1203986869802938369", "display_url": "twitter.com/Juanctpy/statu\u2026"}]}, "author_id": "195214217", "created_at": "2019-12-09T10:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203987730193104897"], "text": "Porque puta esa gente puerca no se suicida? https://t.co/KFDmPwQ77S", "lang": "es", "id": "1203987730193104897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kcl0KItjlO", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=FB_MX_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=FB_MX_CM"}]}, "author_id": "1049490824839467008", "created_at": "2019-12-09T04:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203888452137299969"], "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\".\n\nhttps://t.co/kcl0KItjlO", "lang": "es", "id": "1203888452137299969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/FMrKclOVZO", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/opinion/macario-schettino/alto-riesgo-2", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/macari\u2026"}]}, "author_id": "389723579", "created_at": "2019-12-09T13:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204027166704521218"], "text": "Alto riesgo.\n\n\u00abEn suma: *pretendemos volver a depender del petr\u00f3leo, pero en un momento poco recomendable para ello.\u00bb\n\nhttps://t.co/FMrKclOVZO", "lang": "es", "id": "1204027166704521218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "361402893", "created_at": "2019-12-08T20:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775641260363782"], "text": "Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus medios hicieron su tarea..pero todo se sabe al \u00faltimo...no cobarde suicida?", "lang": "es", "id": "1203775641260363782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/FaEdxy4LUk", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 82, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "42512017", "created_at": "2019-12-09T13:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204031886487625728"], "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/FaEdxy4LUk V\u00eda @nytimes #Venezuela", "lang": "es", "id": "1204031886487625728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/EF0tzIVG6t", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1203317967217410049", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "Montero"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "author_id": "102830647", "created_at": "2019-12-08T13:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 4, "like_count": 253, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203664204672188416"], "text": "Por el momento se sabe que el poder judicial ha congelado las acciones de  los intocables Gra\u00f1a &amp; Montero y su conglomerado de prensa est\u00e1 levantando todas las s\u00e1banas,as\u00ed como cuando el poder judicial toc\u00f3 la puerta del intocable Alan Garc\u00eda y en su desesperaci\u00f3n se peg\u00f3 un tiro https://t.co/EF0tzIVG6t", "lang": "es", "id": "1203664204672188416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}, "author_id": "1170926555557715968", "created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"], "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "lang": "ca", "id": "1203757764113321984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203872776291008512"}], "author_id": "3294558029", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026492893716482"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "text": "@salvajedigital Otro korrupto suicida?", "lang": "es", "id": "1204026492893716482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uqGPdxwgkL", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "140296295", "created_at": "2019-12-09T00:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203839465829097473"], "text": "No es f\u00e1cil ser oposici\u00f3n en Venezuela.\nHay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds.\nSe trata, sin duda, de un saboteo suicida.\nhttps://t.co/uqGPdxwgkL", "lang": "es", "id": "1203839465829097473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}]}, "author_id": "4174964320", "created_at": "2019-12-09T03:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203881883156860928"], "text": "Ainda n acredito que o Ant\u00f4nio se matou todo s\u00f3 pra recuperar a minha conta\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1203881883156860928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.7268, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUZEIRO"}]}, "author_id": "1930344168", "created_at": "2019-12-08T11:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2926, "reply_count": 2843, "like_count": 124588, "quote_count": 1973}, "edit_history_tweet_ids": ["1203632433670873089"], "text": "se o Cruzeiro cair pra s\u00e9rie B, dou 50 reais pra todo mundo que curtir esse tweet!\n\nOBS: CRUZEIRO \u00c9 INCA\u00cdVEL", "lang": "pt", "id": "1203632433670873089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202548609906020354"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mwFFQzWt9c", "expanded_url": "https://twitter.com/efigueredop/status/1202548609906020354", "display_url": "twitter.com/efigueredop/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "G4. II"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.5322, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 20, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "TIAR"}]}, "author_id": "111195056", "created_at": "2019-12-09T13:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 27, "like_count": 446, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1204025378051940352"], "text": "I) La @fraccionAN16J reemplaza al G4. II) Se hace campa\u00f1a mundial para justificar y negociar coalici\u00f3n militar. III) Se pide p\u00fablicamente a @realDonaldTrump asistencia militar y se le ofrece distribuci\u00f3n equitativa de los costos, y IV) Se propone formalmente esta ruta al #TIAR. https://t.co/mwFFQzWt9c", "lang": "es", "id": "1204025378051940352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203629317084917760"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/VbTgEsc6a1", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1203629317084917760", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}]}, "author_id": "1702651760", "created_at": "2019-12-08T18:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203743573860073474"], "text": "Un commie latino ve esto y se suicida... https://t.co/VbTgEsc6a1", "lang": "es", "id": "1203743573860073474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/vtpRumu2GM", "expanded_url": "https://twitter.com/tramrsec/status/1203752534143320072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vtpRumu2GM", "media_key": "7_1203749814237831171"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Caso Narcoindultos"}, {"start": 33, "end": 50, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "Tejada"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8671, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.4617, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "Del castillo"}]}, "author_id": "913971619747516416", "created_at": "2019-12-08T19:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 45, "like_count": 275, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1203752534143320072"], "text": "21-10-2013, Caso Narcoindultos - Jorge del Castillo: Tejada ha enga\u00f1ado al Per\u00fa.\nDiscurso para presentar al investigador como villano, lo mismo hacen con los fiscales Lava Jato.\nIDL demostr\u00f3 que Del castillo est\u00e1 involucrado en presi\u00f3n a testigo para cambiar de versi\u00f3n. https://t.co/vtpRumu2GM", "lang": "es", "id": "1203752534143320072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436589449383936"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Irc37vvPbU", "expanded_url": "https://twitter.com/kiernanpoetry/status/1203436589449383936", "display_url": "twitter.com/kiernanpoetry/\u2026"}]}, "author_id": "931278629543260160", "created_at": "2019-12-09T10:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203991560045633536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Irc37vvPbU", "lang": "pt", "id": "1203991560045633536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/0jHDqOaPGV", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1203712210809376769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jHDqOaPGV", "media_key": "3_1203712202844319744"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}]}, "author_id": "268859984", "created_at": "2019-12-08T16:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203712210809376769"], "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti. https://t.co/0jHDqOaPGV", "lang": "es", "id": "1203712210809376769"}, {"author_id": "577576491", "created_at": "2019-12-08T14:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1933, "reply_count": 341, "like_count": 6114, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1203685326847430656"], "text": "Me aburren los sacerdotes que hablan de ayudar a los pobres. El problema es terminar con los pobres que fabrican los populistas y despu\u00e9s lloran por los pobres que fabricaron con sus pol\u00edticas", "lang": "es", "id": "1203685326847430656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "author_id": "46065971", "created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "lang": "es", "id": "1203613491975933952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/AEVmXLrxke", "expanded_url": "https://twitter.com/ciego_no_soy/status/1203741874986659841/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AEVmXLrxke", "media_key": "7_1203741506265329664"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3269, "type": "Person", "normalized_text": "FISCALIA"}, {"start": 232, "end": 243, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE ABBOTT"}]}, "author_id": "126428658", "created_at": "2019-12-08T18:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 33, "like_count": 369, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1203741874986659841"], "text": "FISCALIA DE CHILE EST\u00c1 CORRUPTA.?\n\nFISCALES QUE LO \u00daNICO QUE BUSCAN ES CUMPLIR METAS, PARA GANARSE UN SUCULENTO BONO.?\n\nLA FISCALIA BUSCA M\u00c1S LOS INTERESES DE LOS INCULPADOS QUE DE LAS V\u00cdCTIMAS.?\n\nEL EX MAPU, ES EL FISCAL GENERAL:\n\nJORGE ABBOTT.!\n\nMINISTERIO P\u00daBLICO\nCORRUPTO.? https://t.co/AEVmXLrxke", "lang": "es", "id": "1203741874986659841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204025424776482816"}], "author_id": "820654305342537734", "created_at": "2019-12-09T13:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204026689363365888"], "in_reply_to_user_id": "820654305342537734", "text": "Davvero, vedersi ogni risposta un video di un gruppo K-Pop fa scartavetrare le scatole. Tale azione non fa che la gente s'interessi a quel genere... Anzi, ha l'effetto opposto. E peggio ancora \u00e8 che viene usato come \"argomento\".", "lang": "it", "id": "1204026689363365888"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}]}, "author_id": "85127038", "created_at": "2019-12-09T11:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204006809981399040"], "text": "Abri o tinder aqui e me deparei com um menino que \u00e9 conhecido no meio gay e que j\u00e1 foi preso por matar uma parente, chega levei um susto. Fico imaginando o tanto de gente perigosa que tem por a\u00ed que a gente se aproxima, p\u00f5e pra dentro de casa sem nem saber do seu hist\u00f3rico.", "lang": "pt", "id": "1204006809981399040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203184066058584066"}], "author_id": "759505398", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pepe1807", "id": "43918734"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "brinelac", "id": "80655095"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "RoaMarta2", "id": "4809859910"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "JennyRogers1310", "id": "707672847368327169"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "Finanzas_RD", "id": "948824148"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203797227313025024"], "in_reply_to_user_id": "43918734", "text": "@Pepe1807 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 @brinelac @RoaMarta2 @JennyRogers1310 @Finanzas_RD \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "und", "id": "1203797227313025024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/6ahX966SIs", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "28149608", "created_at": "2019-12-08T14:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690079371321344"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/6ahX966SIs", "lang": "pt", "id": "1203690079371321344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203737647216238592"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/2ufgI8XCBb", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1203737647216238592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "A.G"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 61, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-12-09T11:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 897, "reply_count": 191, "like_count": 3925, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1203995052726460416"], "text": "\u00bfA usted por ejemplo, por encubrir a la se\u00f1ora @KeikoFujimori y al fallecido l\u00edder aprista A.G? https://t.co/2ufgI8XCBb", "lang": "es", "id": "1203995052726460416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203914562736664576"}], "author_id": "1439602676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Caritomorales04", "id": "1556526708144087041"}]}, "created_at": "2019-12-09T12:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204018085939884032"], "in_reply_to_user_id": "514759265", "text": "@CaritoMorales04 Es sorprendente la cantidad de hombres que ven una flaca con pelo corto o con el pa\u00f1uelo verde y ya deducen que es lesbiana al instante.", "lang": "es", "id": "1204018085939884032"}, {"author_id": "2984889070", "created_at": "2019-12-08T22:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 16, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1203807400890908674"], "text": "Invite a un loco de a que salgamos a tomar una birra y comer empanadas fritas de pescado y me dijo AYY\u00d1\u00d1 NO FRITO NO SOY FITNESS Y ME CAE MAL.\nPrimero: NO SEAS TROLO MANNN\nSegundo: CANCELADISIMO.", "lang": "es", "id": "1203807400890908674"}], "places": [{"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Americana, Brasil", "id": "0bdb47219a1bda81"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "253466094", "value": "253466094", "detail": "User has been suspended: [253466094].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202982312486428673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202982312486428673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202982312486428673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204000927235084288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204000927235084288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204000927235084288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2633470790", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2633470790].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2633470790", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203854203224854528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203854203224854528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203854203224854528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "738566282", "value": "738566282", "detail": "User has been suspended: [738566282].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201875943234691072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201875943234691072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201875943234691072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2885622183", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2885622183].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2885622183", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204047138432438274", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204047138432438274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204047138432438274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "975545601944375297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [975545601944375297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "975545601944375297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204042302336983045", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204042302336983045].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204042302336983045", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204038009487687680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204038009487687680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204038009487687680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204021858003234818", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204021858003234818", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204021858003234818].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "426831782", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [426831782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "426831782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204023998645964800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204023998645964800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204023998645964800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204060097783226370", "oldest_id": "1204025583304183808", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfxv6b8gsj3lz716koprh4lory5"}}