{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "Monada"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/thFegTjGV6", "expanded_url": "https://twitter.com/witchwannabee/status/1179881756650024961", "display_url": "twitter.com/witchwannabee/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179881756650024961"}], "text": "Monada y un poco loco y suicida tambi\u00e9n. https://t.co/thFegTjGV6", "author_id": "1143228827923025920", "created_at": "2019-10-03T22:17:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883313336586241"], "id": "1179883313336586241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "873616626", "created_at": "2019-10-03T22:17:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883292637704192"], "id": "1179883292637704192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "799046706147065856", "created_at": "2019-10-03T22:17:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883253148323846"], "id": "1179883253148323846"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "57776087", "created_at": "2019-10-03T22:17:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883224912338945"], "id": "1179883224912338945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5952, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/xAlMZXvhiE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFSQ5T", "display_url": "dlvr.it/RFSQ5T"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/S4vNff0Csy", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1179883224618524672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S4vNff0Csy", "media_key": "3_1179883223142158337"}]}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/xAlMZXvhiE https://t.co/S4vNff0Csy", "author_id": "10710422", "created_at": "2019-10-03T22:17:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883224618524672"], "id": "1179883224618524672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "author_id": "742866811201392641", "created_at": "2019-10-03T22:17:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883224429936640"], "id": "1179883224429936640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "Chronos"}]}, "text": "No estoy pudiendo con la versi\u00f3n omega de Chronos PORQUE LA PUTA IA DE MIERDA SE SUICIDA LITERALMENTE. ME CAGO EN VUESTROS PUTOS MUERTOS.", "author_id": "2231432621", "created_at": "2019-10-03T22:17:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883219518398467"], "id": "1179883219518398467"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "author_id": "1166093656127877121", "created_at": "2019-10-03T22:17:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883173339172865"], "id": "1179883173339172865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "209909940", "created_at": "2019-10-03T22:17:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883170587643904"], "id": "1179883170587643904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "32822908", "created_at": "2019-10-03T22:17:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883153227440130"], "id": "1179883153227440130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/iXOuPSrDLV", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/noticias/revista/witzel-manda-apurar-se-pms-tentaram-invadir-hospital-para-pegar-bala-que-matou-%C3%A1gatha/ar-AAIfCxl?ocid=ob-tw-ptbr-579", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}]}, "text": "Witzel manda apurar invas\u00e3o de PMs a hospital https://t.co/iXOuPSrDLV", "author_id": "40042091", "created_at": "2019-10-03T22:17:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883122873102336"], "id": "1179883122873102336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1087140420", "created_at": "2019-10-03T22:17:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883073535647746"], "id": "1179883073535647746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3329, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Egs7l3514R", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mazan4", "display_url": "bit.ly/2Mazan4"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/o1KGzTDQot", "expanded_url": "https://twitter.com/AlerCatastrofes/status/1179882981713993730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1KGzTDQot", "media_key": "3_1179882977519640576"}]}, "text": "Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/Egs7l3514R https://t.co/o1KGzTDQot", "author_id": "1470928758", "created_at": "2019-10-03T22:16:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882981713993730"], "id": "1179882981713993730"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "author_id": "908877695819362304", "created_at": "2019-10-03T22:16:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882967365279745"], "id": "1179882967365279745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "62288636", "created_at": "2019-10-03T22:16:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882964219547650"], "id": "1179882964219547650"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "44781874", "created_at": "2019-10-03T22:16:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882940194590722"], "id": "1179882940194590722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "15753305", "created_at": "2019-10-03T22:16:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882896888406016"], "id": "1179882896888406016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8495, "type": "Place", "normalized_text": "America Latina"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qMqzjBHQcl", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1179869736554958858", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874131610783745"}], "text": "RT @angellombardi: INESTABILIDAD POLITICA\no la vocaci\u00f3n suicida de America Latina. https://t.co/qMqzjBHQcl", "author_id": "619118108", "created_at": "2019-10-03T22:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882856363024385"], "id": "1179882856363024385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "author_id": "2534612104", "created_at": "2019-10-03T22:16:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882845579415552"], "id": "1179882845579415552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "author_id": "19210602", "created_at": "2019-10-03T22:16:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882832728072193"], "id": "1179882832728072193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "877347481352192000", "created_at": "2019-10-03T22:15:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882671146721280"], "id": "1179882671146721280"}, {"text": "Ermicida ou suicida ????", "author_id": "4883294291", "created_at": "2019-10-03T22:15:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882656445669377"], "id": "1179882656445669377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "author_id": "403580250", "created_at": "2019-10-03T22:14:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882556415778816"], "id": "1179882556415778816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "378347591", "created_at": "2019-10-03T22:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882547112792065"], "id": "1179882547112792065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "600504655", "created_at": "2019-10-03T22:14:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882490108022784"], "id": "1179882490108022784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "author_id": "155085691", "created_at": "2019-10-03T22:14:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882473498525697"], "id": "1179882473498525697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "author_id": "42459902", "created_at": "2019-10-03T22:14:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882470273105921"], "id": "1179882470273105921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "15211495", "created_at": "2019-10-03T22:14:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882461351813125"], "id": "1179882461351813125"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yKjiX1CWLZ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882330531516416"}], "text": "RT @folha_cotidiano: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/yKjiX1CWLZ", "author_id": "1893449486", "created_at": "2019-10-03T22:14:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882454615826432"], "id": "1179882454615826432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "FredyOtarola", "id": "65541570"}]}, "in_reply_to_user_id": "151190865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179840799841935363"}], "text": "@Ollanta_HumalaT @FredyOtarola Bien ollanta para ser un buen estadista no se necesita tanto verbo florido como el cobarde suicida.", "author_id": "823587880014675970", "created_at": "2019-10-03T22:14:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882444872409088"], "id": "1179882444872409088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "4174664434", "created_at": "2019-10-03T22:14:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882372701048837"], "id": "1179882372701048837"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "1618753320", "created_at": "2019-10-03T22:14:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882362034954241"], "id": "1179882362034954241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179828807659905025"}], "text": "RT @rocio_soldado: @jdealthaus 1. Hermano de Vitocho (reclama los frejoles de su hermanito)\n2. Ex ministro del suicida AG\n3. Lul\u00fa la del Co\u2026", "author_id": "1059301067215773696", "created_at": "2019-10-03T22:14:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882335925391361"], "id": "1179882335925391361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yKjiX1CWLZ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/yKjiX1CWLZ", "author_id": "90965235", "created_at": "2019-10-03T22:14:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882330531516416"], "id": "1179882330531516416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-10-03T22:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 323, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882328526671872"], "id": "1179882328526671872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "71692458", "created_at": "2019-10-03T22:13:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882313414516738"], "id": "1179882313414516738"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "3722976197", "created_at": "2019-10-03T22:13:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882227611643907"], "id": "1179882227611643907"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179878794603024384"}], "text": "RT @g1: Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/rN\u2026", "author_id": "100997981", "created_at": "2019-10-03T22:13:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882168191012864"], "id": "1179882168191012864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7377, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "1629241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179881857560858624"}], "text": "@marcogomes Se restava alguma d\u00favida da origem do tiro q matou a \u00c1gatha, agr n resta mais", "author_id": "38981962", "created_at": "2019-10-03T22:13:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882103560904709"], "id": "1179882103560904709"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "167528893", "created_at": "2019-10-03T22:13:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882086779572224"], "id": "1179882086779572224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.4245, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833870855917570"}], "text": "RT @rocio_soldado: @jdealthaus 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicacion\u2026", "author_id": "1059301067215773696", "created_at": "2019-10-03T22:12:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882057956253696"], "id": "1179882057956253696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "1538529794", "created_at": "2019-10-03T22:12:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881978990092288"], "id": "1179881978990092288"}, {"in_reply_to_user_id": "3048116529", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.8266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179881367389102080"}], "text": "@luisaoiludida Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um erro do in\u00edcio ao fim kkkkkkk e acho que Aves de Rapina vai ser o mesmo", "author_id": "769872902326026241", "created_at": "2019-10-03T22:12:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881944189943810"], "id": "1179881944189943810"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "1073607285447016448", "created_at": "2019-10-03T22:12:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881930399141888"], "id": "1179881930399141888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "876145573426077700", "created_at": "2019-10-03T22:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881902662139904"], "id": "1179881902662139904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "70475597", "created_at": "2019-10-03T22:12:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881867698421761"], "id": "1179881867698421761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "author_id": "157831010", "created_at": "2019-10-03T22:12:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881847234453515"], "id": "1179881847234453515"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "ngmligaanjo", "id": "996183501853659136"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "ineffablw", "id": "1132388148548382723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179859667058606080"}], "text": "RT @LaMasBraba: @ngmligaanjo @ineffablw Teu celular se suicidou pq tava prevendo isso", "author_id": "1015410246901170179", "created_at": "2019-10-03T22:12:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881845699338247"], "id": "1179881845699338247"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "1095121819", "created_at": "2019-10-03T22:11:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881752245997569"], "id": "1179881752245997569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "236801589", "created_at": "2019-10-03T22:11:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881736009916416"], "id": "1179881736009916416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "author_id": "115075347", "created_at": "2019-10-03T22:11:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881723976454146"], "id": "1179881723976454146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "2444485676", "created_at": "2019-10-03T22:11:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881690245816321"], "id": "1179881690245816321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "author_id": "706969853207453698", "created_at": "2019-10-03T22:11:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881687838265344"], "id": "1179881687838265344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "author_id": "1107836224633561100", "created_at": "2019-10-03T22:11:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881682767372290"], "id": "1179881682767372290"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179878794603024384"}], "text": "RT @g1: Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/rN\u2026", "author_id": "3001183581", "created_at": "2019-10-03T22:11:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881656116797440"], "id": "1179881656116797440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "252312242", "created_at": "2019-10-03T22:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881620653957120"], "id": "1179881620653957120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "1107142942345609216", "created_at": "2019-10-03T22:10:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881537975803904"], "id": "1179881537975803904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "francinegalbier", "id": "1020878462545014785"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020878462545014785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179880829427884034"}], "text": "@FrancineGalbier Eu sa\u00ed mais violento de esquadr\u00e3o suicida por ter pago 30 conto pra ver aquela merda", "author_id": "1072183895649607680", "created_at": "2019-10-03T22:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881515423010817"], "id": "1179881515423010817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hilwil64", "id": "617353961"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6103, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4, "type": "Person", "normalized_text": "Machin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179590623655018504"}], "text": "RT @Hilwil64: @Mauriciomulder AG el suicida fue durante 10 a\u00f1os Jefe Supremo de las FFAA. No jodas pe Machin. Ya no  hay gente cojuda. Recl\u2026", "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-10-03T22:10:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881482011103232"], "id": "1179881482011103232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MP_Barcellos", "id": "4856129585"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "4856129585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179881154117287936"}], "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "text": "@MP_Barcellos Ele \u00e9 brabo mesmo, mas esse do esquadr\u00e3o suicida eu acho mais brabo", "author_id": "371333147", "created_at": "2019-10-03T22:10:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881478664151040"], "id": "1179881478664151040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "1103685665340960769", "created_at": "2019-10-03T22:10:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881434460364807"], "id": "1179881434460364807"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1357571948", "created_at": "2019-10-03T22:10:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881405586853888"], "id": "1179881405586853888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "in_reply_to_user_id": "968895170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179872944916434945"}], "text": "@RenanClistenes @omelete N\u00e3o vejo pq n\u00e3o pode ganhar um Oscar numa categoria t\u00e9cnica, at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 ganhou", "author_id": "745398214115876864", "created_at": "2019-10-03T22:10:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881404487933952"], "id": "1179881404487933952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "author_id": "4105866189", "created_at": "2019-10-03T22:10:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881314687864832"], "id": "1179881314687864832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "724674485362786306", "created_at": "2019-10-03T22:09:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881261088870402"], "id": "1179881261088870402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6Ca5ssrnXY", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "text": "Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/6Ca5ssrnXY", "author_id": "1246826041", "created_at": "2019-10-03T22:09:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881170781265925"], "id": "1179881170781265925"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "87577130", "created_at": "2019-10-03T22:09:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881156269035521"], "id": "1179881156269035521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179829035511275523"}], "text": "E ainda tem gente q defende esse o mlk, s\u00e9rio plmds o maluco MATOU \nUm cara honesto, trabalhador por pura IRRESPONSABILIDADE n s\u00f3 dele, mas dos pais tb. Eu pe\u00e7o para q essas pessoas se coloquem no lugar dos parentes dele antes de virem aqui e defender um cara desses+ https://t.co/ol79wS3brc", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ol79wS3brc", "expanded_url": "https://twitter.com/Torzathefather/status/1179829035511275523", "display_url": "twitter.com/Torzathefather\u2026"}]}, "author_id": "1126659654669434880", "created_at": "2019-10-03T22:09:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881062291398657"], "id": "1179881062291398657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "author_id": "14952873", "created_at": "2019-10-03T22:08:48.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881011062198272"], "id": "1179881011062198272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "60595469", "created_at": "2019-10-03T22:08:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880978996748289"], "id": "1179880978996748289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "32449178", "created_at": "2019-10-03T22:08:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880957555462149"], "id": "1179880957555462149"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "374807377", "created_at": "2019-10-03T22:08:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880877251338242"], "id": "1179880877251338242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "932764494803152896", "created_at": "2019-10-03T22:08:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880845802459137"], "id": "1179880845802459137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "o coringa \u00e9 um vil\u00e3o psicopata e doente mental, quem reclamar que o filme \u00e9 t\u00f3xico demais que v\u00e1 assistir o esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o enche", "author_id": "1020878462545014785", "created_at": "2019-10-03T22:08:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880829427884034"], "id": "1179880829427884034"}, {"text": "\u00abY yo / Soy la flecha, // El roc\u00edo que vuela / Suicida, unida al impulso / Hacia el ojo // Rojo, el caldero del alba\u00bb\nhttps://t.co/CQ3bCrHXO7", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/CQ3bCrHXO7", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/10/03/5d95c0c1fdddff180a8b4593.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "author_id": "455147664", "created_at": "2019-10-03T22:07:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880726155669510"], "id": "1179880726155669510"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "908650456641138688", "created_at": "2019-10-03T22:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880722917707777"], "id": "1179880722917707777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "20392368", "created_at": "2019-10-03T22:07:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880707986001920"], "id": "1179880707986001920"}, {"text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "author_id": "749970445638721536", "created_at": "2019-10-03T22:07:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880690139222016"], "id": "1179880690139222016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "306850940", "created_at": "2019-10-03T22:07:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880635776880641"], "id": "1179880635776880641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "69402021", "created_at": "2019-10-03T22:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880505044602880"], "id": "1179880505044602880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "93255640", "created_at": "2019-10-03T22:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880496370716672"], "id": "1179880496370716672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "author_id": "3244482088", "created_at": "2019-10-03T22:06:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880481438998531"], "id": "1179880481438998531"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "1527912313", "created_at": "2019-10-03T22:06:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880463940378624"], "id": "1179880463940378624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "crfjhonny", "id": "371333147"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179879697859121152"}], "text": "RT @crfjhonny: Mesmo achando que o personagem do coringa do filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mais na moral do que esse coringa agora.. mas quero v\u2026", "author_id": "4856129585", "created_at": "2019-10-03T22:06:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880409787768842"], "id": "1179880409787768842"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "488109966", "created_at": "2019-10-03T22:06:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880364027924482"], "id": "1179880364027924482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "225431190", "created_at": "2019-10-03T22:06:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880351981813760"], "id": "1179880351981813760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "silvinamarq", "id": "153506617"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.8668, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179849149400915968"}], "text": "RT @silvinamarq: Como todos los a\u00f1os. Alemania es uno de los principales importadores de carne argentina. No estar ah\u00ed es suicida. La ANUGA\u2026", "author_id": "546854590", "created_at": "2019-10-03T22:06:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880350488641537"], "id": "1179880350488641537"}, {"text": "Galera do negacionismo de direita: mas a esquerda corre pra acusar a PM. Galera pode estar encobrindo bandidos.\n\n- Entre 10 e 20 PMs teriam invadido hospital tentando sumir com a bala\n- 9 dos 11 PMs envolvidos se recusaram a participar da reconstitui\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/gW9usLoqHD", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gW9usLoqHD", "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/10/03/interna-brasil,794541/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-pegar-bala-que-matou-agatha-diz-rev.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/br\u2026"}]}, "author_id": "37239083", "created_at": "2019-10-03T22:05:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880144107909120"], "id": "1179880144107909120"}, {"text": "se os m\u00e9dicos deporem v\u00e3o ser mortos. se matarem m\u00e9dicos talvez  a coisa caminhe para uma solu\u00e7\u00e3o https://t.co/w8N2qnSpyr", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/w8N2qnSpyr", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "144537602", "created_at": "2019-10-03T22:05:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880097848991744"], "id": "1179880097848991744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "917778463", "created_at": "2019-10-03T22:05:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880088680177664"], "id": "1179880088680177664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "1054071155970203653", "created_at": "2019-10-03T22:04:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880017230217217"], "id": "1179880017230217217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "author_id": "488109966", "created_at": "2019-10-03T22:04:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879963459088384"], "id": "1179879963459088384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "57774770", "created_at": "2019-10-03T22:04:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879943976685569"], "id": "1179879943976685569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "author_id": "76270569", "created_at": "2019-10-03T22:04:11.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879845972631552"], "id": "1179879845972631552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1142589626353405952", "created_at": "2019-10-03T22:04:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879801613701120"], "id": "1179879801613701120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Y6TOAyLwZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_Barcellos/status/1179879083276210180", "display_url": "twitter.com/MP_Barcellos/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179879083276210180"}], "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "text": "Mesmo achando que o personagem do coringa do filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mais na moral do que esse coringa agora.. mas quero ver esse no cinema tbm https://t.co/Y6TOAyLwZ1", "author_id": "371333147", "created_at": "2019-10-03T22:03:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879697859121152"], "id": "1179879697859121152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "949007160792567815", "created_at": "2019-10-03T22:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879659430928384"], "id": "1179879659430928384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AhLineeee", "id": "1309638440963706882"}, {"start": 119, "end": 126, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/RjbRsZjVdD", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/witzel-manda-apurar-se-pms-foram-a-hospital-pra-pegar-bala-que-matou-agatha-1.2244922", "display_url": "otempo.com.br/brasil/witzel-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865241712300038"}], "text": "RT @AhLineeee: Witzel manda apurar se PMs foram a hospital pra pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/RjbRsZjVdD via @otempo", "author_id": "127283945", "created_at": "2019-10-03T22:03:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879641546403846"], "id": "1179879641546403846"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thiviecos", "id": "1435305290916929540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179876937721942016"}], "text": "RT @thiviecos: \"Quem planta o \u00f3dio escolhe o medo\nQuem \u00e9 que vai sentir\nSe a rua escorre sangue negro\nQuem \u00e9 que vai fingir\"\n https://t.co/\u2026", "author_id": "797813309831577600", "created_at": "2019-10-03T22:03:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879616393166848"], "id": "1179879616393166848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "784212623621517313", "created_at": "2019-10-03T22:03:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879615784992769"], "id": "1179879615784992769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "3233872051", "created_at": "2019-10-03T22:03:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879598248677376"], "id": "1179879598248677376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "822080717542883328", "created_at": "2019-10-03T22:03:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879595014807558"], "id": "1179879595014807558"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "1142589626353405952", "created_at": "2019-10-03T22:02:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879547208130563"], "id": "1179879547208130563"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "1038420384956252161", "created_at": "2019-10-03T22:02:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879525951381506"], "id": "1179879525951381506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/6Fz8yYIZ3o", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1179850572553478146", "display_url": "twitter.com/MidiaNINJA/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179850572553478146"}], "text": "Se eles achassem q n\u00e3o foi a pol\u00edcia que matou a \u00c1gatha, teriam ido l\u00e1?! \nFica o questionamento. https://t.co/6Fz8yYIZ3o", "author_id": "3221771147", "created_at": "2019-10-03T22:02:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879517659291648"], "id": "1179879517659291648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1142589626353405952", "created_at": "2019-10-03T22:02:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879512479322113"], "id": "1179879512479322113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "1024661849508376576", "created_at": "2019-10-03T22:02:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879451754221568"], "id": "1179879451754221568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "author_id": "1142589626353405952", "created_at": "2019-10-03T22:02:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879438063939589"], "id": "1179879438063939589"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "346844365", "created_at": "2019-10-03T22:02:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879387937808384"], "id": "1179879387937808384"}, {"text": "Pedinamento di Khan si tinge di rosso, 'investigatore' si suicida https://t.co/7dN03vOpV0", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/7dN03vOpV0", "expanded_url": "http://bit.ly/2MfnD61", "display_url": "bit.ly/2MfnD61"}]}, "author_id": "317685710", "created_at": "2019-10-03T22:02:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879381843529728"], "id": "1179879381843529728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "3549665837", "created_at": "2019-10-03T22:02:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879326503882752"], "id": "1179879326503882752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valensalazar_", "id": "491339752"}]}, "in_reply_to_user_id": "491339752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179878963684036608"}], "text": "@valensalazar_ yo del 2016: *se suicida*", "author_id": "226963388", "created_at": "2019-10-03T22:01:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879241787351041"], "id": "1179879241787351041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "1009178563008974848", "created_at": "2019-10-03T22:01:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879227438649344"], "id": "1179879227438649344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1111719419405832192", "created_at": "2019-10-03T22:01:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879224636784641"], "id": "1179879224636784641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179878794603024384"}], "text": "RT @g1: Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/rN\u2026", "author_id": "558933472", "created_at": "2019-10-03T22:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879198141423616"], "id": "1179879198141423616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alertux", "id": "167570749"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "DonTuly", "id": "88334968"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "VMTElSalvador", "id": "301574747"}]}, "in_reply_to_user_id": "167570749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179876938527203329"}], "text": "@alertux @DonTuly @VMTElSalvador Ya deber\u00edan poner los separadores y dejar en zona de trabajo 2 carriles por lado y no complicar m\u00e1s el tr\u00e1nsito en la zona con ese tercer carril suicida que han inventado.", "author_id": "186562520", "created_at": "2019-10-03T22:01:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879179535486976"], "id": "1179879179535486976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "591199271", "created_at": "2019-10-03T22:01:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879156181606401"], "id": "1179879156181606401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "50451541", "created_at": "2019-10-03T22:01:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879096156917760"], "id": "1179879096156917760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1045847552585797632", "created_at": "2019-10-03T22:01:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879093564821505"], "id": "1179879093564821505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1142589626353405952", "created_at": "2019-10-03T22:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879047234543616"], "id": "1179879047234543616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "3491944637", "created_at": "2019-10-03T22:00:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879018998489090"], "id": "1179879018998489090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "25860830", "created_at": "2019-10-03T22:00:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878943102525440"], "id": "1179878943102525440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "2324001500", "created_at": "2019-10-03T22:00:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878942825680897"], "id": "1179878942825680897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "58568715", "created_at": "2019-10-03T22:00:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878918687514630"], "id": "1179878918687514630"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "1658326021", "created_at": "2019-10-03T22:00:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878911099973633"], "id": "1179878911099973633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179878794603024384"}], "text": "RT @g1: Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/rN\u2026", "author_id": "1121526739904159749", "created_at": "2019-10-03T22:00:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878880657711104"], "id": "1179878880657711104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ultrafosc", "id": "1149322660314267648"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "mrovira", "id": "526560786"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Fachin"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149322660314267648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179877816852193280"}], "text": "@ultrafosc @mrovira Si treuen un diputat en Fachin es suicida.", "author_id": "3149064237", "created_at": "2019-10-03T22:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878837233930244"], "id": "1179878837233930244"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "305569742", "created_at": "2019-10-03T22:00:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878835623530497"], "id": "1179878835623530497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "272032843", "created_at": "2019-10-03T22:00:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878824856735744"], "id": "1179878824856735744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blue_satang", "id": "939902940155924482"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "AFlavia2004", "id": "1025027790301814784"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 125, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "matchuka"}]}, "in_reply_to_user_id": "939902940155924482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179878452968734720"}], "text": "@blue_satang @nnamssa_diEgo @injeolmie_n @AFlavia2004 Cara a nojinho mano dkdodid hj ela se matou debochando/rindo do matchuka, a alegria achou fofo q ele tava fazendo barulhinhos enqt dormia", "author_id": "1087550235960897537", "created_at": "2019-10-03T22:00:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878824252755968"], "id": "1179878824252755968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1142941062593417216", "created_at": "2019-10-03T22:00:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878822088445952"], "id": "1179878822088445952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "143623236", "created_at": "2019-10-03T22:00:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878817747406849"], "id": "1179878817747406849"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 143, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 142, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rNPaVQoenZ", "expanded_url": "http://glo.bo/2LJZd5x", "display_url": "glo.bo/2LJZd5x", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/10/03/irmao-de-homem-assassinado-no-texas-abraca-ex-policial-que-o-matou-nao-desejo-nada-de-ruim-para-voce.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "text": "Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/rNPaVQoenZ #G1", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-03T22:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878794603024384"], "id": "1179878794603024384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "289521712", "created_at": "2019-10-03T21:59:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878778589327360"], "id": "1179878778589327360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "294374573", "created_at": "2019-10-03T21:59:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878768086847488"], "id": "1179878768086847488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1126371848", "created_at": "2019-10-03T21:59:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878764823666694"], "id": "1179878764823666694"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1928524566", "created_at": "2019-10-03T21:59:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878699073757184"], "id": "1179878699073757184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179876284593258496"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "author_id": "1167112904", "created_at": "2019-10-03T21:59:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878691637272576"], "id": "1179878691637272576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "portalmiejp", "id": "211816231"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/YfDC1r6ARZ", "expanded_url": "https://www.portalmie.com/atualidade/2019/10/homem-se-entregou-dizendo-que-matou-filha-de-3-anos/", "display_url": "portalmie.com/atualidade/201\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ZlUqQPjKwm", "expanded_url": "https://twitter.com/portalmiejp/status/1178898019749695489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlUqQPjKwm", "media_key": "3_1178898018210340869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178898019749695489"}], "text": "RT @portalmiejp: Homem se entregou dizendo que matou filha de 3\u00a0anos https://t.co/YfDC1r6ARZ https://t.co/ZlUqQPjKwm", "author_id": "922081537159348224", "created_at": "2019-10-03T21:59:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878606308143104"], "id": "1179878606308143104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "author_id": "379487415", "created_at": "2019-10-03T21:58:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878523265257472"], "id": "1179878523265257472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "20213747", "created_at": "2019-10-03T21:58:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878462993129473"], "id": "1179878462993129473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "72068532", "created_at": "2019-10-03T21:58:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878433209356288"], "id": "1179878433209356288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "3331845639", "created_at": "2019-10-03T21:57:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878249746374656"], "id": "1179878249746374656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "995854644495683589", "created_at": "2019-10-03T21:57:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878236299436033"], "id": "1179878236299436033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "author_id": "703983695812816896", "created_at": "2019-10-03T21:57:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878229806583809"], "id": "1179878229806583809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "88279278", "created_at": "2019-10-03T21:57:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878215113957377"], "id": "1179878215113957377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Javo_2000_", "id": "4694118836"}]}, "in_reply_to_user_id": "4694118836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179877992006328321"}], "text": "@Javo_2000_ Jajajajaka sabeloo wacho alta masacreee con el escuadron suicida jajjajajajaja", "author_id": "2566459692", "created_at": "2019-10-03T21:57:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878210521243648"], "id": "1179878210521243648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "4889078908", "created_at": "2019-10-03T21:57:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878208122040321"], "id": "1179878208122040321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "178821453", "created_at": "2019-10-03T21:57:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878193060335616"], "id": "1179878193060335616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "69453637", "created_at": "2019-10-03T21:57:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878114891063296"], "id": "1179878114891063296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "941144531440893952", "created_at": "2019-10-03T21:57:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878072394366983"], "id": "1179878072394366983"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "author_id": "67410827", "created_at": "2019-10-03T21:56:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878028769468417"], "id": "1179878028769468417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "varela_eve", "id": "983534875"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Tewoa"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/7anYVUXkwl", "expanded_url": "https://twitter.com/Dianitsiapretty/status/1179878015444013056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7anYVUXkwl", "media_key": "16_1179878008737239040"}]}, "in_reply_to_user_id": "983534875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179876658183954432"}], "text": "@varela_eve Tewoa reportar por suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/7anYVUXkwl", "author_id": "934604859571027968", "created_at": "2019-10-03T21:56:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878015444013056"], "id": "1179878015444013056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "770381217464217601", "created_at": "2019-10-03T21:56:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878014085189634"], "id": "1179878014085189634"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "127283945", "created_at": "2019-10-03T21:56:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877941599182848"], "id": "1179877941599182848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Neurociencia"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/O4aGD404Ky", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporte_Indigo/status/1179849482017611777", "display_url": "twitter.com/Reporte_Indigo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179849482017611777"}], "text": "\ud83d\ude12Con doctorado en Neurociencia y de suicida? Qu\u00e9 pena, pero no lo creo\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/O4aGD404Ky", "author_id": "173604505", "created_at": "2019-10-03T21:56:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877937694294016"], "id": "1179877937694294016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "author_id": "209792563", "created_at": "2019-10-03T21:55:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877722341986308"], "id": "1179877722341986308"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "925902979982610432", "created_at": "2019-10-03T21:55:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877716994265088"], "id": "1179877716994265088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "author_id": "14788365", "created_at": "2019-10-03T21:55:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877609687175168"], "id": "1179877609687175168"}, {"text": "Trouxa \u00e9 quem se matou na prova pra ser anulada KKKKKKKKK\nOT\u00c1RIOS !! \ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "893297664242188288", "created_at": "2019-10-03T21:55:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877581513842688"], "id": "1179877581513842688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "author_id": "3665852661", "created_at": "2019-10-03T21:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877496172482562"], "id": "1179877496172482562"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179876284593258496"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "author_id": "1478201455", "created_at": "2019-10-03T21:54:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877492800311301"], "id": "1179877492800311301"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "1003529521386217472", "created_at": "2019-10-03T21:54:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877485602840577"], "id": "1179877485602840577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "1088629745598771200", "created_at": "2019-10-03T21:54:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877472269148161"], "id": "1179877472269148161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "133949650", "created_at": "2019-10-03T21:54:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877460386746369"], "id": "1179877460386746369"}, {"text": "Nel giro di 30 secondi Emily mi ha dato di peloso e poi di grasso, poi dicono che la gente si suicida, bah", "author_id": "2490189673", "created_at": "2019-10-03T21:54:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877451041792000"], "id": "1179877451041792000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1124724840823513093", "created_at": "2019-10-03T21:54:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877442141462528"], "id": "1179877442141462528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "590520273", "created_at": "2019-10-03T21:54:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877420138147840"], "id": "1179877420138147840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "943220712743030784", "created_at": "2019-10-03T21:54:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877385929400320"], "id": "1179877385929400320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "63300644", "created_at": "2019-10-03T21:54:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877362663641088"], "id": "1179877362663641088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "author_id": "766023177701060613", "created_at": "2019-10-03T21:54:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877352320503814"], "id": "1179877352320503814"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 108, "tag": "Brazil"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "Not\u00edcias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pedrorichter", "id": "34903105"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "NewsfusionApps", "id": "45801397"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874223373930498"}], "text": "RT @pedrorichter: Witzel manda apurar den\u00fancia grave contra PMs no caso \u00c1gatha  (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/g0AcM2\u2026", "author_id": "1124724840823513093", "created_at": "2019-10-03T21:54:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877302202720258"], "id": "1179877302202720258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "1124724840823513093", "created_at": "2019-10-03T21:53:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877280920809478"], "id": "1179877280920809478"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 210, "tag": "Literatura"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Eneas"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4582, "type": "Place", "normalized_text": "Lacio"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.353, "type": "Person", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.3785, "type": "Person", "normalized_text": "Dido"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.872, "type": "Other", "normalized_text": "La Eneida"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "Literatura"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/FpGQyQgmUo", "expanded_url": "https://twitter.com/Hotaru96827431/status/1179877232229146624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FpGQyQgmUo", "media_key": "3_1179876999202004993"}]}, "text": "\"Y mientras Eneas duerme pl\u00e1cidamente en la alta popa del barco que lo llevar\u00e1 a las costas del  Lacio, so\u00f1ando con Mercurio, la desvelada y enloquecida Dido se suicida. [\u2026]\"\n-La Eneida (Fragmento)\n\n#Literatura https://t.co/FpGQyQgmUo", "author_id": "1179146071899099136", "created_at": "2019-10-03T21:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877232229146624"], "id": "1179877232229146624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "1641318973", "created_at": "2019-10-03T21:53:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877175358607360"], "id": "1179877175358607360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/7x9qEQQtfp", "expanded_url": "https://www.msn.com/pt-br/noticias/brasil/witzel-manda-apurar-se-pms-tentaram-invadir-hospital-para-pegar-bala-que-matou-\u00e1gatha/ar-AAIfCxl?li=AAggV10&ocid=wispr", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}]}, "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/7x9qEQQtfp", "author_id": "86608238", "created_at": "2019-10-03T21:53:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877159818727425"], "id": "1179877159818727425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "611190862", "created_at": "2019-10-03T21:53:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877137366601730"], "id": "1179877137366601730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.53, "type": "Other", "normalized_text": "HOSPITAL"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "HOSPITAL"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/eb722GLKv7", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-para-recolher-bala-que-matou-a-menina-agatha/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "text": "QUANDO O BANDIDO \u00c9 A PR\u00d3PRIA POL\u00cdCIA\nPMS INVADIRAM HOSPITAL PARA RECOLHER BALA QUE MATOU A MENINA \u00c1GATHA\nAPESAR DA PRESS\u00c3O POLICIAL, OS FUNCION\u00c1RIOS DO HOSPITAL SE RECUSARAM A ENTREGAR O PROJ\u00c9TIL, QUE, EM SEGUIDA, FOI ENCAMINHADO \u00c0 POL\u00cdCIA CIVIL\n https://t.co/eb722GLKv7", "author_id": "1121497324247834625", "created_at": "2019-10-03T21:53:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877120488681472"], "id": "1179877120488681472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "74067820", "created_at": "2019-10-03T21:53:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877064381480961"], "id": "1179877064381480961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "1113557433849454593", "created_at": "2019-10-03T21:53:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877037550571520"], "id": "1179877037550571520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "90536749", "created_at": "2019-10-03T21:53:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877036434821120"], "id": "1179877036434821120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "149725863", "created_at": "2019-10-03T21:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876997746446336"], "id": "1179876997746446336"}, {"text": "\"Quem planta o \u00f3dio escolhe o medo\nQuem \u00e9 que vai sentir\nSe a rua escorre sangue negro\nQuem \u00e9 que vai fingir\"\n https://t.co/bLXPEtnAWn", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bLXPEtnAWn", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "2896531257", "created_at": "2019-10-03T21:52:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876937721942016"], "id": "1179876937721942016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179876284593258496"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "author_id": "182450391", "created_at": "2019-10-03T21:52:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876888304640000"], "id": "1179876888304640000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1059244029240590336", "created_at": "2019-10-03T21:52:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876887612579841"], "id": "1179876887612579841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "3161099345", "created_at": "2019-10-03T21:52:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876851281534980"], "id": "1179876851281534980"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179834348188639233"}], "text": "\"a mas voc\u00eas nem sabem se foi a PM que matou\" https://t.co/E6lqPc0vVp", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/E6lqPc0vVp", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1179834348188639233", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "author_id": "183845286", "created_at": "2019-10-03T21:52:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876782536888323"], "id": "1179876782536888323"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosmtrapani", "id": "119808461"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "Agenciapana", "id": "60396868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179779753206861824"}], "text": "RT @carlosmtrapani: En @cecodap hemos atendido 5 casos de adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y o autolesiones @cecodap @Agenciapana #SomosNo\u2026", "author_id": "143596050", "created_at": "2019-10-03T21:51:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876757178114048"], "id": "1179876757178114048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NEFILIMANUNNAKI", "id": "2203572356"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "PedroChavarryV", "id": "1027911810748477442"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 98, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "RATA GORDA COBARDE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862561287802885"}], "text": "RT @NEFILIMANUNNAKI: @RecuerdosPeru @Pedro_Olaechea @PedroChavarryV Como dijo la RATA GORDA COBARDE y SUICIDA \n\"NO HAY LONCHE GRATIS\"", "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-03T21:51:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876756075028480"], "id": "1179876756075028480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "841118886418382850", "created_at": "2019-10-03T21:51:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876734671437824"], "id": "1179876734671437824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Samuelgt07", "id": "147757981"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6266, "type": "Other", "normalized_text": "trauma del aborto"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/P7LUrIcuVI", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179854056791183366"}], "text": "RT @Samuelgt07: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/P7LUrIcuVI v\u00eda @aciprensa", "author_id": "201337316", "created_at": "2019-10-03T21:51:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876725259456513"], "id": "1179876725259456513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "3229278003", "created_at": "2019-10-03T21:51:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876684381732865"], "id": "1179876684381732865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "2426202560", "created_at": "2019-10-03T21:51:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876675934457856"], "id": "1179876675934457856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "author_id": "15378937", "created_at": "2019-10-03T21:51:24.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876631789355010"], "id": "1179876631789355010"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179876284593258496"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "author_id": "3264650675", "created_at": "2019-10-03T21:51:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876626630348805"], "id": "1179876626630348805"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "171120459", "created_at": "2019-10-03T21:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876561983610880"], "id": "1179876561983610880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1155120535010979840", "created_at": "2019-10-03T21:51:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876557009149952"], "id": "1179876557009149952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "author_id": "1022204589049880576", "created_at": "2019-10-03T21:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876513971412992"], "id": "1179876513971412992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "author_id": "20160836", "created_at": "2019-10-03T21:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876506278989827"], "id": "1179876506278989827"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "358323130", "created_at": "2019-10-03T21:50:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876497940721665"], "id": "1179876497940721665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "894159310716121088", "created_at": "2019-10-03T21:50:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876491896725505"], "id": "1179876491896725505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "19742101", "created_at": "2019-10-03T21:50:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876485785632768"], "id": "1179876485785632768"}, {"geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "text": "O pai da minha irm\u00e3 se matou, chocada. E tem gente que acha que depress\u00e3o \u00e9 brincadeira. \ud83d\ude14", "author_id": "2270529003", "created_at": "2019-10-03T21:50:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876465652965378"], "id": "1179876465652965378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1658326021", "created_at": "2019-10-03T21:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876444987645958"], "id": "1179876444987645958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Z6WjSqEhEm", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "text": "QUANDO O BANDIDO \u00c9 A PR\u00d3PRIA POL\u00cdCIA\nWitzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/Z6WjSqEhEm", "author_id": "1121497324247834625", "created_at": "2019-10-03T21:50:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876441246306304"], "id": "1179876441246306304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1000273806", "created_at": "2019-10-03T21:50:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876440441049089"], "id": "1179876440441049089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "973932305667575816", "created_at": "2019-10-03T21:50:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876313114533890"], "id": "1179876313114533890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "1000505675976531968", "created_at": "2019-10-03T21:50:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876291358711808"], "id": "1179876291358711808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/ewfUhL4UGe", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179876284593258496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewfUhL4UGe", "media_key": "3_1179876282491949058"}]}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/ewfUhL4UGe", "author_id": "147589125", "created_at": "2019-10-03T21:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876284593258496"], "id": "1179876284593258496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1053042440142229504", "created_at": "2019-10-03T21:49:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876198496788480"], "id": "1179876198496788480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "author_id": "4836629147", "created_at": "2019-10-03T21:49:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876191597203456"], "id": "1179876191597203456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "975021249490554880", "created_at": "2019-10-03T21:49:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876177579778048"], "id": "1179876177579778048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "921469752501002245", "created_at": "2019-10-03T21:49:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876118679244801"], "id": "1179876118679244801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "133949650", "created_at": "2019-10-03T21:49:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876110835884033"], "id": "1179876110835884033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "author_id": "906659181310210049", "created_at": "2019-10-03T21:49:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876075016540160"], "id": "1179876075016540160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "author_id": "3666590055", "created_at": "2019-10-03T21:49:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876073695264775"], "id": "1179876073695264775"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "252312242", "created_at": "2019-10-03T21:49:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876058117615619"], "id": "1179876058117615619"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1085101143171256320", "created_at": "2019-10-03T21:48:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875917524619264"], "id": "1179875917524619264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "in_reply_to_user_id": "78473551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179751063487954944"}], "text": "@Marcelodedois J\u00e1 t\u00e1 mais q provado q quem matou a menina foi o PM. Depois dessa tentativa de recuperar a bala, j\u00e1 se confessaram. Cadeia nele", "author_id": "1141754870598422528", "created_at": "2019-10-03T21:48:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875912260698112"], "id": "1179875912260698112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "217749297", "created_at": "2019-10-03T21:48:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875910616530945"], "id": "1179875910616530945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JLCiencia", "id": "1835392549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871176493076483"}], "text": "RT @JLCiencia: Esta hormiga hace explotar su propia cabeza como m\u00e9todo suicida de defensa de toda la colonia. Alucinante. https://t.co/HBfY\u2026", "author_id": "1163154647202304001", "created_at": "2019-10-03T21:48:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875886453137413"], "id": "1179875886453137413"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "2516540706", "created_at": "2019-10-03T21:48:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875870309322752"], "id": "1179875870309322752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "927669862188666880", "created_at": "2019-10-03T21:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875843511869441"], "id": "1179875843511869441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "52200723", "created_at": "2019-10-03T21:48:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875836444454913"], "id": "1179875836444454913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mameloo", "id": "759395324595150848"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "759395324595150848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179590386756542464"}], "text": "@mameloo \u00c9 melhor que Esquadr\u00e3o Suicida? Se for j\u00e1 vele a pena.", "author_id": "2924989928", "created_at": "2019-10-03T21:47:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875769750822915"], "id": "1179875769750822915"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "316791483", "created_at": "2019-10-03T21:47:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875754387095552"], "id": "1179875754387095552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "106794292", "created_at": "2019-10-03T21:47:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875727287705604"], "id": "1179875727287705604"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "372032522", "created_at": "2019-10-03T21:47:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875705305407488"], "id": "1179875705305407488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "941144531440893952", "created_at": "2019-10-03T21:47:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875669070757890"], "id": "1179875669070757890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "73176131", "created_at": "2019-10-03T21:47:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875621150826496"], "id": "1179875621150826496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "125711119", "created_at": "2019-10-03T21:47:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875608832172032"], "id": "1179875608832172032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "633322343", "created_at": "2019-10-03T21:47:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875599122419713"], "id": "1179875599122419713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "9402902", "created_at": "2019-10-03T21:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875588619882497"], "id": "1179875588619882497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "64284888", "created_at": "2019-10-03T21:47:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875587931938816"], "id": "1179875587931938816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "101477434", "created_at": "2019-10-03T21:47:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875559792414720"], "id": "1179875559792414720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/foj5YJwQW0", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIfCxl?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIfC\u2026"}]}, "text": "* &amp; @ # O Governador Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha ! ~ ... https://t.co/foj5YJwQW0  * Por Favor Senhor Governador , tenha a Santa Paci\u00eancia ? ? ? ... Isso \u00e9 de um Absurdo sem tamanho !", "author_id": "456176493", "created_at": "2019-10-03T21:47:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875551785476096"], "id": "1179875551785476096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "633322343", "created_at": "2019-10-03T21:47:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875548903936001"], "id": "1179875548903936001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "56208642", "created_at": "2019-10-03T21:47:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875545301028865"], "id": "1179875545301028865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EraseUnRuso", "id": "941675502875619328"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.3709, "type": "Person", "normalized_text": "Xoxo"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "McCann"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179875287162654725"}], "text": "RT @EraseUnRuso: Xoxo para la 2da entrada.\n\nMcCann comete un error en un running suicida a 3ra base tras un toque de bola que sali\u00f3 de fren\u2026", "author_id": "896174713466171393", "created_at": "2019-10-03T21:47:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875540959993861"], "id": "1179875540959993861"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "34471420", "created_at": "2019-10-03T21:47:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875537449361408"], "id": "1179875537449361408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "951977321744994309", "created_at": "2019-10-03T21:46:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875491928576000"], "id": "1179875491928576000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "3354081249", "created_at": "2019-10-03T21:46:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875472483770369"], "id": "1179875472483770369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "author_id": "2792577188", "created_at": "2019-10-03T21:46:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875451914899457"], "id": "1179875451914899457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "830927580035424259", "created_at": "2019-10-03T21:46:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875450211975168"], "id": "1179875450211975168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "605753513", "created_at": "2019-10-03T21:46:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875447141732353"], "id": "1179875447141732353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "author_id": "149875554", "created_at": "2019-10-03T21:46:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875446818820106"], "id": "1179875446818820106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "3226571549", "created_at": "2019-10-03T21:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875424018542592"], "id": "1179875424018542592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "56453732", "created_at": "2019-10-03T21:46:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875371149402125"], "id": "1179875371149402125"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 206, "tag": "TimeToFly"}, {"start": 207, "end": 214, "tag": "ChopOn"}, {"start": 215, "end": 227, "tag": "mlbplayoffs"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "McCann"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "Braves"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "mlbplayoffs"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gb11bhMoHz", "expanded_url": "https://twitter.com/EraseUnRuso/status/1179875287162654725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gb11bhMoHz", "media_key": "3_1179875284235034624"}]}, "text": "Xoxo para la 2da entrada.\n\nMcCann comete un error en un running suicida a 3ra base tras un toque de bola que sali\u00f3 de frente.\n\nSe nota el ambiente tenso en ambos dugouts.\n\nMandan los Braves 1-0.\n\n#TimeToFly #ChopOn #mlbplayoffs https://t.co/gb11bhMoHz", "author_id": "941675502875619328", "created_at": "2019-10-03T21:46:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875287162654725"], "id": "1179875287162654725"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "117184051", "created_at": "2019-10-03T21:46:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875274432897025"], "id": "1179875274432897025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "author_id": "77810748", "created_at": "2019-10-03T21:45:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875269424943104"], "id": "1179875269424943104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "author_id": "550328535", "created_at": "2019-10-03T21:45:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875036175507456"], "id": "1179875036175507456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "303904854", "created_at": "2019-10-03T21:45:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875029053579265"], "id": "1179875029053579265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "3354081249", "created_at": "2019-10-03T21:44:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875013433933824"], "id": "1179875013433933824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "139707417", "created_at": "2019-10-03T21:44:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874918864842752"], "id": "1179874918864842752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "author_id": "3045168085", "created_at": "2019-10-03T21:44:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874882617774083"], "id": "1179874882617774083"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "2951899893", "created_at": "2019-10-03T21:44:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874878331260928"], "id": "1179874878331260928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "1038086224555200512", "created_at": "2019-10-03T21:44:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874833645088768"], "id": "1179874833645088768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "2458064395", "created_at": "2019-10-03T21:44:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874795141369856"], "id": "1179874795141369856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "2928240185", "created_at": "2019-10-03T21:43:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874757568798726"], "id": "1179874757568798726"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "946251331320336384", "created_at": "2019-10-03T21:43:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874732403036160"], "id": "1179874732403036160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "85322390", "created_at": "2019-10-03T21:43:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874724911964160"], "id": "1179874724911964160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}], "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "author_id": "37061551", "created_at": "2019-10-03T21:43:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874663029264384"], "id": "1179874663029264384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}], "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "author_id": "187612425", "created_at": "2019-10-03T21:43:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874662899167232"], "id": "1179874662899167232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "author_id": "937879105", "created_at": "2019-10-03T21:43:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874622025687041"], "id": "1179874622025687041"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 257, "tag": "ProhibidoOlvidar"}, {"start": 258, "end": 275, "tag": "NiPerdonNiOlvido"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 239, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/lwPCSKCF8F", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1179849633805328387", "display_url": "twitter.com/FlacaExplosiva\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179849633805328387"}], "text": "Hasta el m\u00e9dico forense m\u00e1s mediocre sabe que una persona no se suicida dispar\u00e1ndose en el pecho, luego est\u00e1n las lesiones en su rostro y las lesiones en sus nudillos que demuestran que intento defenderse... Estamos contigo @FlacaExplosiva #ProhibidoOlvidar #NiPerdonNiOlvido https://t.co/lwPCSKCF8F", "author_id": "731363606693093376", "created_at": "2019-10-03T21:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874593785487360"], "id": "1179874593785487360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "author_id": "705196752", "created_at": "2019-10-03T21:43:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874566576988163"], "id": "1179874566576988163"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1141151380419293184", "created_at": "2019-10-03T21:43:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874527892914176"], "id": "1179874527892914176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "1583315132", "created_at": "2019-10-03T21:42:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874503909875712"], "id": "1179874503909875712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Favre"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "Violeta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/sPAZStWsyT", "expanded_url": "https://twitter.com/nosloquedeberia/status/1179873768405180417", "display_url": "twitter.com/nosloquedeberi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179873768405180417"}], "text": "No se suicida exclusivamente por Favre, ten\u00eca una depresi\u00f3n cr\u00f3nica por el estado de las cosas, sus proyectos y Chile y el desamor. Si quieren ver el documental., est\u00e1 en Youtube, \"Violeta se fue a los cielos\" https://t.co/sPAZStWsyT", "author_id": "221587753", "created_at": "2019-10-03T21:42:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874500273463296"], "id": "1179874500273463296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "2676294959", "created_at": "2019-10-03T21:42:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874500218892290"], "id": "1179874500218892290"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AU1uBqnntq", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872182974976001"}], "text": "RT @paulopinho2006: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/AU1uBqnntq", "author_id": "45263248", "created_at": "2019-10-03T21:42:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874461002145792"], "id": "1179874461002145792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1276207982", "created_at": "2019-10-03T21:42:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874450587684864"], "id": "1179874450587684864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "133890791", "created_at": "2019-10-03T21:42:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874444229132289"], "id": "1179874444229132289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "781284798664957952", "created_at": "2019-10-03T21:42:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874439607078917"], "id": "1179874439607078917"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 155, "end": 166, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.3015, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7657, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/d45VnIPwck", "expanded_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975", "display_url": "brasil.estadao.com.br/noticias/rio-d\u2026"}]}, "text": "REPUGNANTE E DESPREZ\u00cdVEL!\nWitzel vai apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha - Brasil Estad\u00e3o https://t.co/d45VnIPwck via @GoogleNews", "author_id": "1121497324247834625", "created_at": "2019-10-03T21:42:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874432657043457"], "id": "1179874432657043457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "74444498", "created_at": "2019-10-03T21:42:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874430526341121"], "id": "1179874430526341121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "2768009297", "created_at": "2019-10-03T21:42:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874425665212416"], "id": "1179874425665212416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/25kKmrZlo2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=PEvCzJulUZI&t=8s", "display_url": "youtube.com/watch?v=PEvCzJ\u2026"}]}, "text": "Estou curioso. O 1\u00ba trailer de Esquadr\u00e3o Suicida era maravilhoso e o filme foi p\u00e9ssimo. https://t.co/25kKmrZlo2", "author_id": "24729847", "created_at": "2019-10-03T21:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874409131266049"], "id": "1179874409131266049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "104303528", "created_at": "2019-10-03T21:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874358694686720"], "id": "1179874358694686720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}], "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "author_id": "3354081249", "created_at": "2019-10-03T21:42:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874301123670016"], "id": "1179874301123670016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "86517204", "created_at": "2019-10-03T21:42:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874278197645318"], "id": "1179874278197645318"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "575735084", "created_at": "2019-10-03T21:41:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874249768656897"], "id": "1179874249768656897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "text": "A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hospital para tentar pegar a bala que matou \u00c1gatha?", "author_id": "2620301570", "created_at": "2019-10-03T21:41:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 142, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874241342312448"], "id": "1179874241342312448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "815083484368818176", "created_at": "2019-10-03T21:41:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874241325535232"], "id": "1179874241325535232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jgalnav", "id": "431965369"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "payitobueno", "id": "132967039"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "Frente judaico Popular"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "JuntsxCat"}, {"start": 114, "end": 136, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "Frente Popular de Judea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179740610133217282"}], "text": "RT @jgalnav: @payitobueno @CristinaSegui_ La peli entera, cambias lo de \"Frente judaico Popular\" por JuntsxCat y \"Frente Popular de Judea\"\u2026", "author_id": "4484854095", "created_at": "2019-10-03T21:41:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874239303827457"], "id": "1179874239303827457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "miumikumiau", "id": "834106098"}]}, "in_reply_to_user_id": "1056261594034946050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179652114655649792"}], "text": "@Tinta79773247 @miumikumiau Exacto lo que iba a comentar, son diferentes niveles de depresi\u00f3n, en casos se pueden llegar hasta a ideaci\u00f3n suicida \ud83e\udd14", "author_id": "1036018266353872897", "created_at": "2019-10-03T21:41:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874235122147328"], "id": "1179874235122147328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "Brazil"}, {"start": 91, "end": 100, "tag": "Not\u00edcias"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 82, "username": "NewsfusionApps", "id": "45801397"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4567, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/g0AcM2Iazo", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/amp/noticias/brasil/cidades/witzel-manda-apurar-se-pms-tentaram-invadir-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha,7ae556a4b0ac08efc2f13244502f4394iq0p2b4y.html", "display_url": "terra.com.br/amp/noticias/b\u2026"}]}, "text": "Witzel manda apurar den\u00fancia grave contra PMs no caso \u00c1gatha  (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/g0AcM2Iazo", "author_id": "34903105", "created_at": "2019-10-03T21:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874223373930498"], "id": "1179874223373930498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "292920315", "created_at": "2019-10-03T21:41:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874202582691840"], "id": "1179874202582691840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "author_id": "28267861", "created_at": "2019-10-03T21:41:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874177538506753"], "id": "1179874177538506753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.6901, "type": "Place", "normalized_text": "America Latina"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/qMqzjBHQcl", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1179869736554958858", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179869736554958858"}], "text": "INESTABILIDAD POLITICA\no la vocaci\u00f3n suicida de America Latina. https://t.co/qMqzjBHQcl", "author_id": "110280490", "created_at": "2019-10-03T21:41:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874131610783745"], "id": "1179874131610783745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "988430826185613312", "created_at": "2019-10-03T21:41:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874128133853184"], "id": "1179874128133853184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "45160984", "created_at": "2019-10-03T21:41:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874127047544832"], "id": "1179874127047544832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8324, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7031, "type": "Place", "normalized_text": "masa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866345435009029"}], "text": "RT @hamaxx1: \ud83d\udd34 Me resisto a creer que el kirchnerismo vuelva a ganar las pr\u00f3ximas elecciones.\nS\u00f3lo podr\u00eda ocurrir si los votantes en masa e\u2026", "author_id": "625745682", "created_at": "2019-10-03T21:41:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874091798601729"], "id": "1179874091798601729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "891001341912522754", "created_at": "2019-10-03T21:41:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874052858683392"], "id": "1179874052858683392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "4877003963", "created_at": "2019-10-03T21:41:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874036316332033"], "id": "1179874036316332033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "los_replicantes", "id": "123219711"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZZw059624B", "expanded_url": "https://www.losreplicantes.com/articulos/nino-vegano-ataques-trozos-de-carne-suicida-reino-unido/", "display_url": "losreplicantes.com/articulos/nino\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=orig", "width": 2000, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela", "description": "El director del centro escolar al que asist\u00eda en Reino Unido niega rotundamente haber presenciado la tortura con carne a la que era sometido.", "unwound_url": "https://www.losreplicantes.com/articulos/nino-vegano-ataques-trozos-de-carne-suicida-reino-unido/"}]}, "text": "En @los_replicantes: Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela https://t.co/ZZw059624B", "author_id": "1172547205472903168", "created_at": "2019-10-03T21:41:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874026086379520"], "id": "1179874026086379520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "181286255", "created_at": "2019-10-03T21:41:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874025499168768"], "id": "1179874025499168768"}, {"in_reply_to_user_id": "1113881096670863361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179864259783737344"}], "text": "@lummssz Se n matou ningu\u00e9m n \u00e9 fracasso", "author_id": "883509210465677312", "created_at": "2019-10-03T21:40:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873947044761600"], "id": "1179873947044761600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "author_id": "1113557433849454593", "created_at": "2019-10-03T21:40:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873933698445319"], "id": "1179873933698445319"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "36465828", "created_at": "2019-10-03T21:40:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873925603434496"], "id": "1179873925603434496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "197666435", "created_at": "2019-10-03T21:40:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873919517507585"], "id": "1179873919517507585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "author_id": "93891220", "created_at": "2019-10-03T21:40:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873884843237378"], "id": "1179873884843237378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "153614289", "created_at": "2019-10-03T21:40:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873876521697282"], "id": "1179873876521697282"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 113, "tag": "Escucha"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "M\u00e1sSalud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RadioUNAM", "id": "102206860"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179805845430947840"}], "text": "RT @RadioUNAM: Cada 40 segundos una persona se suicida. \u00bfQu\u00e9 se\u00f1ales podemos detectar? Hablemos de esto. #Escucha ahora #M\u00e1sSalud por el 86\u2026", "author_id": "1011030655340306432", "created_at": "2019-10-03T21:40:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873838827544576"], "id": "1179873838827544576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 272, "tag": "WeAreNXT"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 271, "probability": 0.5381, "type": "Organization", "normalized_text": "WeAreNXT"}]}, "text": "I really think @mauroranallo is the best commentator in the wrestling world and maybe in any sport. Fancy a bet? I bet you can't go the whole of next weeks show without saying \"TOPE SUICIDA\". If you win ill donate \u00a310 (sorry not rich) to a charity of your choice #WeAreNXT", "author_id": "453213977", "created_at": "2019-10-03T21:40:18.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873837095309328"], "id": "1179873837095309328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "4061470769", "created_at": "2019-10-03T21:40:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873802974613505"], "id": "1179873802974613505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "244636086", "created_at": "2019-10-03T21:40:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873795919810560"], "id": "1179873795919810560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "IPANEMA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "IPANEMA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "ONLINE"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uRwdnC93ot", "expanded_url": "http://LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "display_url": "LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "status": 200, "unwound_url": "https://loja.rnt.art.br/pecas.php"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/uQPOD6uDaV", "expanded_url": "https://twitter.com/RioNoTeatro/status/1179873783601127424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQPOD6uDaV", "media_key": "3_1179873781763969027"}]}, "text": "#IPANEMA | Em uma cela de um hosp\u00edcio, um assassino homof\u00f3bico e uma travesti suicida se confrontam.\n\n.\n\ud83c\udfab INFORMA\u00c7\u00d5ES e VENDAS ONLINE com o melhor desconto garantido em https://t.co/uRwdnC93ot ou WhatsApp 2120182414\n\n. https://t.co/uQPOD6uDaV", "author_id": "465086383", "created_at": "2019-10-03T21:40:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873783601127424"], "id": "1179873783601127424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "3366217450", "created_at": "2019-10-03T21:40:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873771349520384"], "id": "1179873771349520384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "clametor", "id": "760884938"}]}, "in_reply_to_user_id": "760884938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179710495856693249"}], "text": "@clametor Que suicida", "author_id": "1085376535333347328", "created_at": "2019-10-03T21:39:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873720342581250"], "id": "1179873720342581250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "454854339", "created_at": "2019-10-03T21:39:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873686867841029"], "id": "1179873686867841029"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YUCATANALMINUTO", "id": "110082343"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EyGinGA38s", "expanded_url": "http://ow.ly/xCFm30pEXdj", "display_url": "ow.ly/xCFm30pEXdj"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bH029IrCur", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1179863744911958016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bH029IrCur", "media_key": "3_1179863743330750465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179863744911958016"}], "text": "RT @YUCATANALMINUTO: Adolescente se suicida al quedar descubierta su homosexulidad https://t.co/EyGinGA38s https://t.co/bH029IrCur", "author_id": "2961369215", "created_at": "2019-10-03T21:39:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873594886758406"], "id": "1179873594886758406"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "126441373", "created_at": "2019-10-03T21:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873557528096768"], "id": "1179873557528096768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "author_id": "2441259957", "created_at": "2019-10-03T21:39:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873555225497601"], "id": "1179873555225497601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "385116827", "created_at": "2019-10-03T21:38:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873485662904320"], "id": "1179873485662904320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "73243273", "created_at": "2019-10-03T21:38:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873416339439618"], "id": "1179873416339439618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "877205561628143616", "created_at": "2019-10-03T21:38:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873400581496832"], "id": "1179873400581496832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "934413106452877312", "created_at": "2019-10-03T21:38:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873397473517568"], "id": "1179873397473517568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "1401761828", "created_at": "2019-10-03T21:38:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873365399687168"], "id": "1179873365399687168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1654322233", "created_at": "2019-10-03T21:38:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873350899916800"], "id": "1179873350899916800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "67382496", "created_at": "2019-10-03T21:38:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873325344067585"], "id": "1179873325344067585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "2506888323", "created_at": "2019-10-03T21:38:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873308709445639"], "id": "1179873308709445639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7279, "type": "Other", "normalized_text": "Aida"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Santrich"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/X0RpdCYPeG", "expanded_url": "https://twitter.com/AidaAvellaE/status/1179753955234127872", "display_url": "twitter.com/AidaAvellaE/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179753955234127872"}], "text": "Busco y busco en los tuit de la Aida, la qued\u00f3 por desgracia, estas mismas palabras para cuando se vol\u00f3 Santrich. Nada. Ni un comunicado de dolor por la volada  del ciego suicida https://t.co/X0RpdCYPeG", "author_id": "710662729762271232", "created_at": "2019-10-03T21:38:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873303584034816"], "id": "1179873303584034816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "1663891230", "created_at": "2019-10-03T21:38:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873289486962688"], "id": "1179873289486962688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "59367251", "created_at": "2019-10-03T21:38:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873286093705217"], "id": "1179873286093705217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HcUEildwQd", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/janot-nao-estava-em-brasilia-no-dia-em-que-disse-ter-ido-armado-ao-stf-para-matar-gilmar-mendes#.XZZphNmq5OY.facebook", "display_url": "brasil247.com/brasil/janot-n\u2026"}]}, "text": "Livro de Janot troca de prateleira, vai para ala das fic\u00e7\u00f5es.\nAl\u00e9m da mente assassina e suicida \u00e9 mentiroso!!! https://t.co/HcUEildwQd", "author_id": "34609695", "created_at": "2019-10-03T21:38:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873284759965697"], "id": "1179873284759965697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "2290467535", "created_at": "2019-10-03T21:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873245497057286"], "id": "1179873245497057286"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "267369761", "created_at": "2019-10-03T21:37:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873213582626822"], "id": "1179873213582626822"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "38677974", "created_at": "2019-10-03T21:37:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873204862685185"], "id": "1179873204862685185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "27418085", "created_at": "2019-10-03T21:37:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873177213779970"], "id": "1179873177213779970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1584408241", "created_at": "2019-10-03T21:37:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873169102032896"], "id": "1179873169102032896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "439521567", "created_at": "2019-10-03T21:37:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873136084434945"], "id": "1179873136084434945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "1117025415875518464", "created_at": "2019-10-03T21:37:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873077490077696"], "id": "1179873077490077696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "283671913", "created_at": "2019-10-03T21:37:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873065133588482"], "id": "1179873065133588482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "148101009", "created_at": "2019-10-03T21:37:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873037581275137"], "id": "1179873037581275137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "715666135157456896", "created_at": "2019-10-03T21:36:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872996951040001"], "id": "1179872996951040001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "1908411326", "created_at": "2019-10-03T21:36:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872947793584128"], "id": "1179872947793584128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "50350083", "created_at": "2019-10-03T21:36:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872908681891840"], "id": "1179872908681891840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "author_id": "48431278", "created_at": "2019-10-03T21:36:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872907301916673"], "id": "1179872907301916673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1073316365589757952", "created_at": "2019-10-03T21:36:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872900259729408"], "id": "1179872900259729408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "46960109", "created_at": "2019-10-03T21:36:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872892768665601"], "id": "1179872892768665601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "1852789399", "created_at": "2019-10-03T21:36:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872871239299072"], "id": "1179872871239299072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "2559014942", "created_at": "2019-10-03T21:36:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872860975828997"], "id": "1179872860975828997"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "2249631302", "created_at": "2019-10-03T21:36:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872841426186241"], "id": "1179872841426186241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "3317618397", "created_at": "2019-10-03T21:36:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872815190827008"], "id": "1179872815190827008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "270839361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179858536618168320"}], "text": "@matteosalvinimi Secondo me Di Maio, come leader politico, passer\u00e1 un brutto quarto d'ora. C'\u00e8 per\u00f2 una cosa che mi scoccia. Gli influencer vicini al Cinquestelle che hanno spinto Di Maio all'alleanza suicida col PD. Proseguo.", "author_id": "420255555", "created_at": "2019-10-03T21:36:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872776007688193"], "id": "1179872776007688193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "230558044", "created_at": "2019-10-03T21:36:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872757665931264"], "id": "1179872757665931264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1133846917375504384", "created_at": "2019-10-03T21:35:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872716402417664"], "id": "1179872716402417664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "39589400", "created_at": "2019-10-03T21:35:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872714527518720"], "id": "1179872714527518720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1960937466", "created_at": "2019-10-03T21:35:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872695732842498"], "id": "1179872695732842498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "531873750", "created_at": "2019-10-03T21:35:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872688451534850"], "id": "1179872688451534850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "736591680489586688", "created_at": "2019-10-03T21:35:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872661473779712"], "id": "1179872661473779712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "in_reply_to_user_id": "762174542664069120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179869878733422592"}], "text": "@mixerzinho @hivelovato @bchartsnet manda sua fav pensar mil vezes quando de pagar uma s\u00e9rie q depois do lan\u00e7amento v\u00e1rios jovens e adultos se matou \ud83d\ude4f", "author_id": "2353408235", "created_at": "2019-10-03T21:35:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872613398646789"], "id": "1179872613398646789"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "2960972699", "created_at": "2019-10-03T21:35:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872608466153472"], "id": "1179872608466153472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "929847565", "created_at": "2019-10-03T21:35:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872596906696706"], "id": "1179872596906696706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "736935223565406208", "created_at": "2019-10-03T21:35:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872593014333440"], "id": "1179872593014333440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "1024808814829363201", "created_at": "2019-10-03T21:35:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872528615051269"], "id": "1179872528615051269"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "2549462843", "created_at": "2019-10-03T21:34:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872484079935488"], "id": "1179872484079935488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "80396160", "created_at": "2019-10-03T21:34:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872466967154688"], "id": "1179872466967154688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "62169309", "created_at": "2019-10-03T21:34:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872419739324421"], "id": "1179872419739324421"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1110181345", "created_at": "2019-10-03T21:34:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872406653095937"], "id": "1179872406653095937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "298750824", "created_at": "2019-10-03T21:34:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872393449394177"], "id": "1179872393449394177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "151584335", "created_at": "2019-10-03T21:34:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872382783299585"], "id": "1179872382783299585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "1257859867", "created_at": "2019-10-03T21:34:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872382347104262"], "id": "1179872382347104262"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "98863267", "created_at": "2019-10-03T21:34:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872325853995008"], "id": "1179872325853995008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "701549206721445888", "created_at": "2019-10-03T21:34:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872323492618242"], "id": "1179872323492618242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Rodrigo87492503", "id": "1127226649777508352"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "832338648234356736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179867706390192128"}], "text": "@albertocalmeida @Rodrigo87492503 Se o meteoro que matou os dinossauros.... \nQue tristeza heim Alberto?", "author_id": "866828372", "created_at": "2019-10-03T21:34:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872298154827776"], "id": "1179872298154827776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilasrio", "id": "41847166"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842826609319936"}], "text": "RT @lilasrio: \u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox", "author_id": "139098796", "created_at": "2019-10-03T21:34:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872294178570245"], "id": "1179872294178570245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "text": "Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "43340387", "created_at": "2019-10-03T21:34:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872251673485316"], "id": "1179872251673485316"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "733867156480380928", "created_at": "2019-10-03T21:33:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872227615023105"], "id": "1179872227615023105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AU1uBqnntq", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "text": "Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/AU1uBqnntq", "author_id": "268925776", "created_at": "2019-10-03T21:33:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872182974976001"], "id": "1179872182974976001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "30363748", "created_at": "2019-10-03T21:33:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872181049856024"], "id": "1179872181049856024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "62352388", "created_at": "2019-10-03T21:33:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872162557104129"], "id": "1179872162557104129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "36062728", "created_at": "2019-10-03T21:33:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872131376697344"], "id": "1179872131376697344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "67694103", "created_at": "2019-10-03T21:33:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872112745631744"], "id": "1179872112745631744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "1908411326", "created_at": "2019-10-03T21:33:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872068936110100"], "id": "1179872068936110100"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 126, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "ASSASSINO"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/N3U6RXvBmU", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "text": "afastamento da pol\u00edcia \u00e9 o \u00fanico resultado, N\u00c3O EXISTE JUSTI\u00c7A SE O ASSASSINO EST\u00c1 FARDADO.\n https://t.co/N3U6RXvBmU via @VEJA", "author_id": "3044793431", "created_at": "2019-10-03T21:33:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872026577833984"], "id": "1179872026577833984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "3317618397", "created_at": "2019-10-03T21:33:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872025478914048"], "id": "1179872025478914048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JLCiencia", "id": "1835392549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871176493076483"}], "text": "RT @JLCiencia: Esta hormiga hace explotar su propia cabeza como m\u00e9todo suicida de defensa de toda la colonia. Alucinante. https://t.co/HBfY\u2026", "author_id": "750764637105295360", "created_at": "2019-10-03T21:33:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872001802063872"], "id": "1179872001802063872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "125095427", "created_at": "2019-10-03T21:32:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871987310575616"], "id": "1179871987310575616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "48888634", "created_at": "2019-10-03T21:32:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871959909371911"], "id": "1179871959909371911"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "328196618", "created_at": "2019-10-03T21:32:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871948463058944"], "id": "1179871948463058944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "33966291", "created_at": "2019-10-03T21:32:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871921737011210"], "id": "1179871921737011210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "in_reply_to_user_id": "44932117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179863696438255616"}], "text": "@Caretas Cu\u00e1l resistencia civil ? el grupo \"la pestilencia\" de la bartra?\nComo lo dir\u00eda aqu\u00e9l digno, honorable suicida : \"demuestralo imbecil\"", "author_id": "3305225531", "created_at": "2019-10-03T21:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871867252948992"], "id": "1179871867252948992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "36091521", "created_at": "2019-10-03T21:32:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871852627451904"], "id": "1179871852627451904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "2591300019", "created_at": "2019-10-03T21:32:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871807912005634"], "id": "1179871807912005634"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "author_id": "45267555", "created_at": "2019-10-03T21:32:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871783496945685"], "id": "1179871783496945685"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "915230852711370753", "created_at": "2019-10-03T21:32:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871764672909313"], "id": "1179871764672909313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "1060619352364466176", "created_at": "2019-10-03T21:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871761229385743"], "id": "1179871761229385743"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "naiaragg", "id": "242833660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179855772550930434"}], "text": "RT @naiaragg: Tremendo\n\n10-20 polic\u00edas militares se presentaron en un hospital de R\u00edo para llevarse la bala que alcanz\u00f3 a una ni\u00f1a (\ud83d\udc47\u00c1gatha\u2026", "author_id": "42650881", "created_at": "2019-10-03T21:31:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871734415200276"], "id": "1179871734415200276"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/x1zfNIb6cU", "expanded_url": "http://bit.ly/2oT6Zkh", "display_url": "bit.ly/2oT6Zkh"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/0bAL6faPgU", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldaband/status/1179871732385157136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0bAL6faPgU", "media_key": "3_1179871721958117376"}]}, "text": "Witzel manda apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha: https://t.co/x1zfNIb6cU https://t.co/0bAL6faPgU", "author_id": "76651032", "created_at": "2019-10-03T21:31:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871732385157136"], "id": "1179871732385157136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PauloDroopy", "id": "1361065513263235076"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Serg01Sergo", "id": "1161840819650879489"}]}, "in_reply_to_user_id": "894746024354365445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179871461370208256"}], "text": "@PauloDroopy @Serg01Sergo Muito suicida, j\u00e1 perdeu uma conta mas ainda brinca com o perigo", "author_id": "841047466766143488", "created_at": "2019-10-03T21:31:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871704505561092"], "id": "1179871704505561092"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj", "author_id": "14840456", "created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "id": "1179871694304886784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "908657771725369345", "created_at": "2019-10-03T21:31:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871676017905671"], "id": "1179871676017905671"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xT0YhWjDif", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIfCxl?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIfC\u2026"}]}, "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/xT0YhWjDif", "author_id": "1367179363", "created_at": "2019-10-03T21:31:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871581461516296"], "id": "1179871581461516296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "2317664632", "created_at": "2019-10-03T21:31:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871576885534723"], "id": "1179871576885534723"}, {"in_reply_to_user_id": "1021748278789107712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179869506405093377"}], "text": "@jovemlieu ta minha m\u00e3e me suicida   vi agora isso ai, n\u00e3o falta aula n\u00e3o mano vc ta precisando", "author_id": "1072673378304172032", "created_at": "2019-10-03T21:31:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871547596705792"], "id": "1179871547596705792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "769774098767642625", "created_at": "2019-10-03T21:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871522908979200"], "id": "1179871522908979200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "852664677926670336", "created_at": "2019-10-03T21:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871520803426304"], "id": "1179871520803426304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "4766251825", "created_at": "2019-10-03T21:30:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871467812671488"], "id": "1179871467812671488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "46590716", "created_at": "2019-10-03T21:30:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871449110196224"], "id": "1179871449110196224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "842527006692704256", "created_at": "2019-10-03T21:30:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871431901028352"], "id": "1179871431901028352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1525313114", "created_at": "2019-10-03T21:30:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871378205544458"], "id": "1179871378205544458"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "169964377", "created_at": "2019-10-03T21:30:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871365857497088"], "id": "1179871365857497088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sevelaure", "id": "85161907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179707147917152257"}], "text": "RT @sevelaure: \"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nP\u2026", "author_id": "1093267652", "created_at": "2019-10-03T21:30:28.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871364859203584"], "id": "1179871364859203584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "2292042106", "created_at": "2019-10-03T21:30:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871363307376654"], "id": "1179871363307376654"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "761659243879628800", "created_at": "2019-10-03T21:30:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871304696172544"], "id": "1179871304696172544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "637253314", "created_at": "2019-10-03T21:30:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871295665836050"], "id": "1179871295665836050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "105531059", "created_at": "2019-10-03T21:30:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871277424762880"], "id": "1179871277424762880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "59917026", "created_at": "2019-10-03T21:29:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871216657731615"], "id": "1179871216657731615"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "66120457", "created_at": "2019-10-03T21:29:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871197242298390"], "id": "1179871197242298390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179684274829774849"}], "text": "Esta hormiga hace explotar su propia cabeza como m\u00e9todo suicida de defensa de toda la colonia. Alucinante. https://t.co/HBfYLSIVMH", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/HBfYLSIVMH", "expanded_url": "https://twitter.com/Rainmaker1973/status/1179684274829774849", "display_url": "twitter.com/Rainmaker1973/\u2026"}]}, "author_id": "1835392549", "created_at": "2019-10-03T21:29:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871176493076483"], "id": "1179871176493076483"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "RuddyRD", "id": "129652195"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "NataleAmprimo", "id": "1355310493"}, {"start": 195, "end": 210, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}, {"start": 241, "end": 250, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 251, "end": 258, "username": "ugluis", "id": "32136515"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "Garc\u00edaBelaunde"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Toma"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 148, "end": 168, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo El\u00edas Medrano"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.296, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813147798118402"}], "text": "@jdealthaus @RuddyRD Garc\u00edaBelaunde, Quiroga abogados Keiko, Garc\u00eda Toma y pap\u00e1 de Mijael ministros del suicida, @nataleamprimo \u00e1rbitro estrella de Rodrigo El\u00edas Medrano estudio fav de Odebrecht @LourdesFloresN con codinome. Faltan mamadita @Vponce64 @ugluis y es 1er nivel lista codinomes Odebrecht!", "author_id": "1099777218111258624", "created_at": "2019-10-03T21:29:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871158260383744"], "id": "1179871158260383744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "27651137", "created_at": "2019-10-03T21:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871119190441984"], "id": "1179871119190441984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "1104691203419852800", "created_at": "2019-10-03T21:29:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871110336319490"], "id": "1179871110336319490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuanLuisCasCo", "id": "34814904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179804651409084421"}], "text": "RT @JuanLuisCasCo: Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\u00bfUsar\u00edas 40 segundos de tu tiempo para salvar una vida? La recomendaci\u00f3n de la\u2026", "author_id": "246623440", "created_at": "2019-10-03T21:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871067533434880"], "id": "1179871067533434880"}, {"in_reply_to_user_id": "1105177051491954689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179839633611530247"}], "text": "@isasnna Casquinha suicida", "author_id": "862039154", "created_at": "2019-10-03T21:29:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871044494135311"], "id": "1179871044494135311"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "parrotsandcia", "id": "1077007559872204800"}]}, "in_reply_to_user_id": "1077007559872204800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179870485175250944"}], "text": "@parrotsandcia isso faz sentido tamb\u00e9m. mas sei l\u00e1, ainda acho que ele se matou, quem queria ele morto n\u00e3o iria deixar ele escrever uma carta culpando os militares e os outros partidos e tudo mais? certo?", "author_id": "1142301953491394560", "created_at": "2019-10-03T21:29:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871033752522753"], "id": "1179871033752522753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "783837610267541504", "created_at": "2019-10-03T21:28:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870976126980112"], "id": "1179870976126980112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "23809468", "created_at": "2019-10-03T21:28:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870966123565059"], "id": "1179870966123565059"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "2903187621", "created_at": "2019-10-03T21:28:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870950126493696"], "id": "1179870950126493696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "1104827406060273664", "created_at": "2019-10-03T21:28:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870931088498688"], "id": "1179870931088498688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "868577627715624962", "created_at": "2019-10-03T21:28:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870927754072077"], "id": "1179870927754072077"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "370987630", "created_at": "2019-10-03T21:28:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870908523126789"], "id": "1179870908523126789"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "4299916966", "created_at": "2019-10-03T21:28:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870905595564034"], "id": "1179870905595564034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "310453179", "created_at": "2019-10-03T21:28:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870903880040448"], "id": "1179870903880040448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "472884949", "created_at": "2019-10-03T21:28:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870887417389056"], "id": "1179870887417389056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "1011302909835870208", "created_at": "2019-10-03T21:28:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870846648815618"], "id": "1179870846648815618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "4910254138", "created_at": "2019-10-03T21:28:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870804185681927"], "id": "1179870804185681927"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "888058036547440640", "created_at": "2019-10-03T21:28:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870790331895818"], "id": "1179870790331895818"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "56453732", "created_at": "2019-10-03T21:28:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870745448648707"], "id": "1179870745448648707"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "57877976", "created_at": "2019-10-03T21:27:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870729476739088"], "id": "1179870729476739088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1538529794", "created_at": "2019-10-03T21:27:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870707171364864"], "id": "1179870707171364864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "207630960", "created_at": "2019-10-03T21:27:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870693900668928"], "id": "1179870693900668928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "940168230", "created_at": "2019-10-03T21:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870659356364802"], "id": "1179870659356364802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "author_id": "25268238", "created_at": "2019-10-03T21:27:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870645192200207"], "id": "1179870645192200207"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "191729517", "created_at": "2019-10-03T21:27:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870641929031707"], "id": "1179870641929031707"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "95244663", "created_at": "2019-10-03T21:27:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870636153475079"], "id": "1179870636153475079"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "1041881879702470656", "created_at": "2019-10-03T21:27:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870610584997891"], "id": "1179870610584997891"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "940262474", "created_at": "2019-10-03T21:27:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870568784580608"], "id": "1179870568784580608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "813531543721353216", "created_at": "2019-10-03T21:27:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870521061773322"], "id": "1179870521061773322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "381138769", "created_at": "2019-10-03T21:27:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870503303090191"], "id": "1179870503303090191"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "62529772", "created_at": "2019-10-03T21:26:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870485800202245"], "id": "1179870485800202245"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "918967547252355075", "created_at": "2019-10-03T21:26:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870457148968970"], "id": "1179870457148968970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "79076976", "created_at": "2019-10-03T21:26:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870455915843598"], "id": "1179870455915843598"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "37525164", "created_at": "2019-10-03T21:26:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870377520107529"], "id": "1179870377520107529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "57154780", "created_at": "2019-10-03T21:26:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870376509280282"], "id": "1179870376509280282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "401507075", "created_at": "2019-10-03T21:26:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870367143399429"], "id": "1179870367143399429"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "author_id": "1105670289806032897", "created_at": "2019-10-03T21:26:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870352064876544"], "id": "1179870352064876544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "1039650092532346880", "created_at": "2019-10-03T21:26:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870316853698560"], "id": "1179870316853698560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "35222214", "created_at": "2019-10-03T21:26:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870315171778581"], "id": "1179870315171778581"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "935034935290851328", "created_at": "2019-10-03T21:26:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870309941469184"], "id": "1179870309941469184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "951628225318473728", "created_at": "2019-10-03T21:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870297593393154"], "id": "1179870297593393154"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Samuelgt07", "id": "147757981"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6266, "type": "Other", "normalized_text": "trauma del aborto"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/P7LUrIcuVI", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179854056791183366"}], "text": "RT @Samuelgt07: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/P7LUrIcuVI v\u00eda @aciprensa", "author_id": "284620932", "created_at": "2019-10-03T21:26:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870257378451457"], "id": "1179870257378451457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "author_id": "904806773307174913", "created_at": "2019-10-03T21:25:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870218597928971"], "id": "1179870218597928971"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "150071900", "created_at": "2019-10-03T21:25:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870186641526784"], "id": "1179870186641526784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "57005794", "created_at": "2019-10-03T21:25:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870156396400657"], "id": "1179870156396400657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "1128742591342743553", "created_at": "2019-10-03T21:25:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870140097277952"], "id": "1179870140097277952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "AGHATA"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "AGHATA"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hiMt7T8KMP", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "text": "Quem se Cala consente!! #AGHATA poderia ser um dos seus..mais n\u00e3o foi.. https://t.co/hiMt7T8KMP", "author_id": "56554818", "created_at": "2019-10-03T21:25:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870134128840714"], "id": "1179870134128840714"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "190366860", "created_at": "2019-10-03T21:25:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870118660263943"], "id": "1179870118660263943"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "1011972691371413505", "created_at": "2019-10-03T21:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870108992360448"], "id": "1179870108992360448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "963257920237522945", "created_at": "2019-10-03T21:25:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870106165399552"], "id": "1179870106165399552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "895148627735322624", "created_at": "2019-10-03T21:25:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870097613230082"], "id": "1179870097613230082"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "author_id": "1058429900376432640", "created_at": "2019-10-03T21:25:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870089140736019"], "id": "1179870089140736019"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "author_id": "978775618908229632", "created_at": "2019-10-03T21:25:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870079632195589"], "id": "1179870079632195589"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "32949508", "created_at": "2019-10-03T21:25:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870077002420229"], "id": "1179870077002420229"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "940168230", "created_at": "2019-10-03T21:25:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179870019150331904"], "id": "1179870019150331904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1117831346624368640", "created_at": "2019-10-03T21:24:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869977928749056"], "id": "1179869977928749056"}, {"text": "Se vcs me acham idiota \u00e9 pq vcs n\u00e3o conhecem minha fam\u00edlia. Ontem mesmo meu irm\u00e3o matou uma barata com desodorante", "author_id": "1126974884326854657", "created_at": "2019-10-03T21:24:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869918759718912"], "id": "1179869918759718912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "64843509", "created_at": "2019-10-03T21:24:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869898635464704"], "id": "1179869898635464704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "104327464", "created_at": "2019-10-03T21:24:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869863529107456"], "id": "1179869863529107456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "836480918", "created_at": "2019-10-03T21:24:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869862476353542"], "id": "1179869862476353542"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179867623691100161"}], "text": "RT @mvalvesalmeida: \u201cApesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, qu\u2026", "author_id": "424649593", "created_at": "2019-10-03T21:24:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869830817685505"], "id": "1179869830817685505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "author_id": "69141491", "created_at": "2019-10-03T21:24:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869819027558411"], "id": "1179869819027558411"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "67171875", "created_at": "2019-10-03T21:24:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869815336570886"], "id": "1179869815336570886"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "parrotsandcia", "id": "1077007559872204800"}]}, "in_reply_to_user_id": "1077007559872204800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179861460538798080"}], "text": "@parrotsandcia eu acho que ele se matou? ele era inteligente e sabia que seria melhor se matar, n\u00e3o tinha escolha. e o povo ficaria do lado dele no final de tudo, o que realmente aconteceu", "author_id": "1142301953491394560", "created_at": "2019-10-03T21:24:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869797812768798"], "id": "1179869797812768798"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "author_id": "12747382", "created_at": "2019-10-03T21:24:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869790950887428"], "id": "1179869790950887428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-10-03T21:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 18, "like_count": 113, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869759481040897"], "id": "1179869759481040897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "author_id": "1538529794", "created_at": "2019-10-03T21:24:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869739490918401"], "id": "1179869739490918401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}], "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "author_id": "28791001", "created_at": "2019-10-03T21:23:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869695882792968"], "id": "1179869695882792968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "958057689241841671", "created_at": "2019-10-03T21:23:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869666447167496"], "id": "1179869666447167496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "366141830", "created_at": "2019-10-03T21:23:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869646696136705"], "id": "1179869646696136705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "879229100", "created_at": "2019-10-03T21:23:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869578903654406"], "id": "1179869578903654406"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "948912267546058753", "created_at": "2019-10-03T21:23:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869571597176839"], "id": "1179869571597176839"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "henrisilvaolive", "id": "487436389"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fxR89pPFz5", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/sociedade/policiais-invadiram-hospital-para-tentar-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "cartacapital.com.br/sociedade/poli\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179863747906736131"}], "text": "RT @henrisilvaolive: Se voc\u00ea precisa provar a sua inoc\u00eancia por que voc\u00ea destruiria a prova?\n\nhttps://t.co/fxR89pPFz5", "author_id": "72612015", "created_at": "2019-10-03T21:23:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869562155732992"], "id": "1179869562155732992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "1700575117", "created_at": "2019-10-03T21:23:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869560197058563"], "id": "1179869560197058563"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 101, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "username": "halfbloodsybill", "verified": false, "id": "1143228827923025920", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc32\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25.", "location": "Hogwarts."}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 166, "tweet_count": 5171, "listed_count": 3}, "username": "witchwannabee", "verified": false, "id": "1151590563256393734", "name": "Meena Leveret", "location": "Sirius el que lo lea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 410, "tweet_count": 68883, "listed_count": 0}, "username": "LuizcomZGabriel", "verified": false, "id": "873616626", "name": "Luiz com Z", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120492, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "username": "MottaTarcisio", "verified": true, "id": "799260530", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 448, "tweet_count": 20660, "listed_count": 0}, "username": "cirotorinh", "verified": false, "id": "799046706147065856", "name": "Ciro Tolinho", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "username": "deborabaldin_", "verified": false, "id": "27709402", "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 3874, "tweet_count": 169603, "listed_count": 0}, "username": "dulcinealisboa", "verified": false, "id": "57776087", "name": "dulcineapassos13\ud83d\udea9\ud83c\udf3b\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4 Vaiser13dcaboarabo."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 2152, "tweet_count": 1040761, "listed_count": 228}, "username": "vonivar", "verified": false, "id": "10710422", "name": "vonivar", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 274, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}, "username": "no_lucky_lucy", "verified": false, "id": "742866811201392641", "name": "Lucy", "location": "Londrina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101524, "following_count": 2001, "tweet_count": 20648, "listed_count": 191}, "username": "NAOKAHLO", "verified": false, "id": "2620301570", "name": "N\u00e3o Me Kahlo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 698, "tweet_count": 167224, "listed_count": 12}, "username": "RidleyOWA", "verified": false, "id": "2231432621", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08RidleyOWA\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd25 #WatchGIVEN \ud83d\udd25", "location": "Defqon1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2102, "tweet_count": 9162, "listed_count": 0}, "username": "RafaelA18809906", "verified": false, "id": "1166093656127877121", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8551894, "following_count": 171773, "tweet_count": 611995, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "verified": true, "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 807, "tweet_count": 17393, "listed_count": 1}, "username": "paulo_reis10", "verified": false, "id": "209909940", "name": "Van Gogh Reis \ud83d\udc51", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "username": "iagofoster", "verified": false, "id": "2967437679", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "100% vagabundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1476, "tweet_count": 6926, "listed_count": 2}, "username": "tarcilla_", "verified": false, "id": "32822908", "name": "Tarcilla", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223851, "following_count": 20, "tweet_count": 291177, "listed_count": 1169}, "username": "portalMSN", "verified": true, "id": "40042091", "name": "MSN Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 2356, "tweet_count": 74119, "listed_count": 12}, "username": "SandraCMazzini", "verified": false, "id": "1087140420", "name": "\ud83d\udea9Sandra", "location": "Rio Grande do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "username": "RitaLisauskas", "verified": true, "id": "28436011", "name": "Rita Lisauskas", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7003, "following_count": 4361, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "username": "AlerCatastrofes", "verified": false, "id": "1470928758", "name": "Alerta Cat\u00e1strofes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 176, "tweet_count": 6400, "listed_count": 0}, "username": "_thaynxx", "verified": false, "id": "908877695819362304", "name": "thay", "location": "no mundo da lua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 498, "tweet_count": 22627, "listed_count": 1}, "username": "jacqferreira", "verified": false, "id": "62288636", "name": "jacqueline ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "username": "abdalafarah", "verified": false, "id": "336878973", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4315, "following_count": 5002, "tweet_count": 250378, "listed_count": 67}, "username": "RaulSilvestre", "verified": false, "id": "44781874", "name": "Raul Silvestre", "location": "B\u00fazios - Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7439056, "following_count": 303, "tweet_count": 492499, "listed_count": 13486}, "username": "Estadao", "verified": true, "id": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1849, "tweet_count": 18768, "listed_count": 10}, "username": "gutemberg", "verified": false, "id": "15753305", "name": "Carlos Gutemberg", "location": "New York"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 498, "tweet_count": 39087, "listed_count": 5}, "username": "cesar0867", "verified": false, "id": "619118108", "name": "C\u00e9sar Rivera", "location": "Mcbo-Zulia, Vzla."}, {"public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}, "username": "angellombardi", "verified": false, "id": "110280490", "name": "\u00c1ngel Lombardi", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1615, "tweet_count": 79119, "listed_count": 9}, "username": "lucasatencio95", "verified": false, "id": "2534612104", "name": "Lucas Atencio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "location": "Ceiba, a \u00e1rvore da vida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}, "username": "cesarcidadedias", "verified": false, "id": "626040838", "name": "Cesar Cidade Dias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1088, "tweet_count": 4138, "listed_count": 1}, "username": "edermarcos", "verified": false, "id": "19210602", "name": "eder marcos cardoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2741, "tweet_count": 59022, "listed_count": 0}, "username": "AlineCMZ", "verified": false, "id": "877347481352192000", "name": "Aline \ud835\udc0e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u25b3\ud81a\udd10\u2205 * . \u2217 \u0325", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 285, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}, "username": "paulocroza", "verified": false, "id": "4883294291", "name": "paulo cesar", "location": "Vassouras, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 4912, "tweet_count": 68678, "listed_count": 11}, "username": "JoceliRdaRosa", "verified": false, "id": "403580250", "name": "Joceli da Rosa 12\ud83c\udf39", "location": "S\u00e3o Gabriel - RS, Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 261, "tweet_count": 3471, "listed_count": 0}, "username": "Marcosclins", "verified": false, "id": "378347591", "name": "MarcosLins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd81\ud83d\udd34\u26ab", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "username": "flaviofachel", "verified": true, "id": "42157075", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1261, "tweet_count": 105944, "listed_count": 2}, "username": "Lessajt", "verified": false, "id": "600504655", "name": "JNT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 233, "tweet_count": 17719, "listed_count": 0}, "username": "filipeschwantz", "verified": false, "id": "155085691", "name": "Filipe Schwantz", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1235, "tweet_count": 41858, "listed_count": 2}, "username": "lucvera", "verified": false, "id": "42459902", "name": "Vera Lucas", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2388, "tweet_count": 20778, "listed_count": 4}, "username": "nixonaraujo", "verified": false, "id": "15211495", "name": "nixonaraujo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451515, "following_count": 1112, "tweet_count": 119650, "listed_count": 2162}, "username": "revistaforum", "verified": true, "id": "19593634", "name": "Revista F\u00f3rum", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1019, "tweet_count": 318434, "listed_count": 50}, "username": "vivigreice20", "verified": false, "id": "1893449486", "name": "Vivi Greice", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108056, "following_count": 54, "tweet_count": 107272, "listed_count": 474}, "username": "folha_cotidiano", "verified": true, "id": "90965235", "name": "Folha Cotidiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1600, "tweet_count": 8125, "listed_count": 2}, "username": "DanielS73916966", "verified": false, "id": "823587880014675970", "name": "Daniel El Rico", "location": "Cajamarca Pisa Diablo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1609463, "following_count": 83, "tweet_count": 2610, "listed_count": 5255}, "username": "Ollanta_HumalaT", "verified": true, "id": "151190865", "name": "Ollanta Humala Tasso", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 5000, "tweet_count": 51900, "listed_count": 20}, "username": "exmudragon", "verified": false, "id": "4174664434", "name": "Doctor Mu", "location": "Infernet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "username": "MussumAlive", "verified": true, "id": "20771988", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 860, "tweet_count": 8512, "listed_count": 0}, "username": "VaiDarErrado", "verified": false, "id": "1618753320", "name": "VaiDarTudoErrado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25822, "listed_count": 269}, "username": "rafaelmmartins", "verified": true, "id": "14840456", "name": "Rafael Moro Martins", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "username": "XKzador", "verified": false, "id": "1059301067215773696", "name": "Kzador X", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "username": "rocio_soldado", "verified": false, "id": "1080527243754000385", "name": "Rocio Soldado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 370, "tweet_count": 3454, "listed_count": 0}, "username": "karinermoura", "verified": false, "id": "71692458", "name": "Karine Moura", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1416, "tweet_count": 47644, "listed_count": 3}, "username": "houisliquor", "verified": false, "id": "3722976197", "name": "N. VAI VER OS LARRY ESSE ANO", "location": "beag\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 446, "tweet_count": 16176, "listed_count": 8}, "username": "lumoraes2S", "verified": false, "id": "100997981", "name": "L\u00fauh M S2", "location": "Rio de Janeiro / Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14341057, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "verified": true, "id": "8802752", "name": "g1", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1122, "tweet_count": 14824, "listed_count": 0}, "username": "leonardo_sousa", "verified": false, "id": "38981962", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 personal de tanajura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83e\udd84", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127727, "following_count": 3509, "tweet_count": 223670, "listed_count": 1225}, "username": "marcogomes", "verified": true, "id": "1629241", "name": "marcogomes vota 13", "location": "Gama, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 689, "tweet_count": 65717, "listed_count": 0}, "username": "PaulaSmac", "verified": false, "id": "167528893", "name": "Paula Montenegro", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1291, "tweet_count": 75637, "listed_count": 2}, "username": "ggiardiniweber", "verified": false, "id": "1538529794", "name": "Gilberto Weber"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 391, "tweet_count": 10489, "listed_count": 12}, "username": "edsonjosemf", "verified": false, "id": "769872902326026241", "name": "Edson Jos\u00e9", "location": "Wonderland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1146, "tweet_count": 85310, "listed_count": 0}, "username": "BrunoRi85823156", "verified": false, "id": "1073607285447016448", "name": "B R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 170, "tweet_count": 15533, "listed_count": 0}, "username": "ChristianoMaria", "verified": false, "id": "876145573426077700", "name": "Christiano Jose Maria", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 257, "tweet_count": 6164, "listed_count": 0}, "username": "vmontelima", "verified": false, "id": "70475597", "name": "Vin\u00edcius Monte Lima", "location": "Londrina-PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2611, "tweet_count": 7815, "listed_count": 0}, "username": "Caipo2", "verified": false, "id": "157831010", "name": "Tatu do Estramb\u00f3tico \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "username": "blogdopannunzio", "verified": true, "id": "46040478", "name": "Fabio Pannunzio", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1349, "tweet_count": 125425, "listed_count": 7}, "username": "DoubleQueenx", "verified": false, "id": "1015410246901170179", "name": "D.D \u2b50\u203c\ufe0f", "location": "BRONX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 226, "tweet_count": 4027, "listed_count": 1}, "username": "filhadalovelace", "verified": false, "id": "1127221570949218305", "name": "val name: String? = null", "location": "Carolina do Norte, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 2579, "tweet_count": 375392, "listed_count": 14}, "username": "Isabeliagomes", "verified": false, "id": "1095121819", "name": "BELL GOMES \ud83c\udf0d\ud83d\udd4a", "location": "Lisboa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 4190, "tweet_count": 267413, "listed_count": 9}, "username": "guru_sc", "verified": false, "id": "236801589", "name": "Nivaldo Avelino Da Rosa J\u00fanior", "location": "Florian\u00f3polis/SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 115, "tweet_count": 14399, "listed_count": 0}, "username": "KELLYKATHERINEC", "verified": false, "id": "115075347", "name": "Samuel", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11766, "following_count": 7440, "tweet_count": 122917, "listed_count": 22}, "username": "LeosHeran", "verified": false, "id": "479808253", "name": "Leo Heran", "location": "Santiago - Chile             "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1554, "tweet_count": 13491, "listed_count": 0}, "username": "lariimesquiita", "verified": false, "id": "2444485676", "name": "Larissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 102, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "username": "Aleevidal20", "verified": false, "id": "706969853207453698", "name": "Alessandra Vidal", "location": "Cidade Baixa, Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167849, "following_count": 1961, "tweet_count": 26338, "listed_count": 565}, "username": "fernandapsol", "verified": true, "id": "57044549", "name": "Fernanda Melchionna", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 414, "tweet_count": 30282, "listed_count": 0}, "username": "Boanerg12772809", "verified": false, "id": "1107836224633561100", "name": "Boanerges"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "username": "estebangerbasi", "verified": true, "id": "26778965", "name": "Esteban Gerbasi", "location": "El Planeta Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 5003, "tweet_count": 72820, "listed_count": 0}, "username": "IctvarelaVarela", "verified": false, "id": "3001183581", "name": "Filomeno Varela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 875, "tweet_count": 51474, "listed_count": 4}, "username": "andbvieira", "verified": false, "id": "252312242", "name": "And", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1244, "tweet_count": 75294, "listed_count": 0}, "username": "hugo_quimica9", "verified": false, "id": "1107142942345609216", "name": "Hugo Freitas", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 499, "tweet_count": 16773, "listed_count": 3}, "username": "Pedroajs1", "verified": false, "id": "1072183895649607680", "name": "predo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 341, "tweet_count": 4140, "listed_count": 6}, "username": "francinegalbier", "verified": false, "id": "1020878462545014785", "name": "gal bier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "verified": false, "id": "744867732793896960", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "location": "Jap\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "username": "Hilwil64", "verified": false, "id": "617353961", "name": "Hilmer Wilfredo", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2028, "tweet_count": 55613, "listed_count": 1}, "username": "crfjhonny", "verified": false, "id": "371333147", "name": "Jhonny", "location": "Caxias Cityy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 532, "tweet_count": 58239, "listed_count": 2}, "username": "MP_Barcellos", "verified": false, "id": "4856129585", "name": "MP22", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 318, "tweet_count": 14435, "listed_count": 0}, "username": "Juradins", "verified": false, "id": "1103685665340960769", "name": "julinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 342, "tweet_count": 282509, "listed_count": 0}, "username": "Luizab16", "verified": false, "id": "1357571948", "name": "Luiza b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 475, "tweet_count": 47252, "listed_count": 2}, "username": "gabrielw_jpg", "verified": false, "id": "745398214115876864", "name": "Gabriel\u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1211, "tweet_count": 19860, "listed_count": 0}, "username": "laviniacostacrf", "verified": false, "id": "4105866189", "name": "lavinia \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Valen\u00e7a, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 193, "tweet_count": 9766, "listed_count": 3}, "username": "imabookstan", "verified": false, "id": "724674485362786306", "name": "leticia \ud83d\udcd6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18173, "following_count": 18681, "tweet_count": 10565, "listed_count": 8}, "username": "segueai8", "verified": false, "id": "1246826041", "name": "\ud83d\udea9SEGUE AI \ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 4989, "tweet_count": 62724, "listed_count": 5}, "username": "niemalsrot", "verified": false, "id": "87577130", "name": "al\u00ea das candongas", "location": "\"... nunca ser\u00e1...\": Mafagafos mafagafentos mafagafar\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 456, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "username": "T1t1QT", "verified": false, "id": "1126659654669434880", "name": "M3lud0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 321, "tweet_count": 36107, "listed_count": 1}, "username": "Torzathefather", "verified": false, "id": "1158689544218259456", "name": "Dr.TrozBrazaWexlerosaki (Trozlors Version) Da 666", "location": "na merda men"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 633, "tweet_count": 6375, "listed_count": 3}, "username": "vitelone", "verified": false, "id": "14952873", "name": "Marc", "location": "Isla Providencia, Co"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}, "username": "pablobonat", "verified": false, "id": "229416225", "name": "Pablo Bonat", "location": "Perpiny\u00e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 375, "tweet_count": 5791, "listed_count": 2}, "username": "floradias", "verified": false, "id": "60595469", "name": "Florinha", "location": "Piren\u00f3polis GO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 139, "tweet_count": 121669, "listed_count": 14}, "username": "p_n_eve", "verified": false, "id": "32449178", "name": "Eve"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 434, "tweet_count": 12382, "listed_count": 0}, "username": "kozmicbIues", "verified": false, "id": "374807377", "name": "R", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1332, "tweet_count": 121371, "listed_count": 1}, "username": "BLucasMeioMorto", "verified": false, "id": "932764494803152896", "name": "B.L.Bisbilhoteira", "location": "No multiverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 322, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}, "username": "Gonzalofq", "verified": false, "id": "455147664", "name": "Gonzalo Fern\u00e1ndez Q", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 657, "tweet_count": 1105, "listed_count": 4}, "username": "amgonca", "verified": false, "id": "908650456641138688", "name": "Andr\u00e9 Martins Gon\u00e7alves", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 813, "tweet_count": 41436, "listed_count": 9}, "username": "sonserinissima", "verified": false, "id": "20392368", "name": "written by matt berninger & aaron dessner", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 426, "tweet_count": 18189, "listed_count": 2}, "username": "sumpter_daniel", "verified": false, "id": "749970445638721536", "name": "Daniel Sumpter \ud83c\udfc8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18345, "following_count": 2316, "tweet_count": 119441, "listed_count": 39}, "username": "pradifundir", "verified": false, "id": "306850940", "name": "Johnnysio", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8792, "following_count": 199, "tweet_count": 14332, "listed_count": 0}, "username": "debochei", "verified": false, "id": "69402021", "name": "mayday", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 271, "tweet_count": 69788, "listed_count": 2}, "username": "MaMonty", "verified": false, "id": "93255640", "name": "\ud83c\udf83 Witchy Mountain \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1101, "tweet_count": 25305, "listed_count": 0}, "username": "danieldaniiidan", "verified": false, "id": "3244482088", "name": "Dan Blessed", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4996, "tweet_count": 272959, "listed_count": 75}, "username": "CCR_IOS20", "verified": false, "id": "1527912313", "name": "CCR_IOS \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 5001, "tweet_count": 617445, "listed_count": 15}, "username": "domingos_motta", "verified": false, "id": "488109966", "name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "location": "Cachoeirinha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2800, "tweet_count": 214917, "listed_count": 8}, "username": "Psvpaulo", "verified": false, "id": "225431190", "name": "voto \u00fatil derrota o in\u00fatil", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 741, "tweet_count": 1104907, "listed_count": 82}, "username": "AnaliaGoffi", "verified": false, "id": "546854590", "name": "ANALIA GOFFI \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Pompeya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16643, "following_count": 1607, "tweet_count": 515129, "listed_count": 178}, "username": "silvinamarq", "verified": false, "id": "153506617", "name": "Silvina M\u00e1rquez \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 37, "tweet_count": 27686, "listed_count": 8}, "username": "LionHardy", "verified": false, "id": "37239083", "name": "Leonardo Ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 323, "tweet_count": 52195, "listed_count": 3}, "username": "semarrroba", "verified": false, "id": "144537602", "name": "acobou o braziu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4970, "tweet_count": 252041, "listed_count": 3}, "username": "aldunate_r", "verified": false, "id": "917778463", "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1278, "tweet_count": 88859, "listed_count": 0}, "username": "Marcia90373488", "verified": false, "id": "1054071155970203653", "name": "Marcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1415, "tweet_count": 30713, "listed_count": 0}, "username": "Tolstupiniquim", "verified": false, "id": "57774770", "name": "Guerra e Paz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 2247, "tweet_count": 126412, "listed_count": 28}, "username": "niljan", "verified": false, "id": "76270569", "name": "Humbert VM \u270a\ud83d\udd25||\u2605|| ME-FM", "location": "L'Hospitalet Ll-SBoi Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 5003, "tweet_count": 88707, "listed_count": 0}, "username": "MarcioD57968098", "verified": false, "id": "1142589626353405952", "name": "\ud83d\udea9Mister Eme 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 381, "tweet_count": 11288, "listed_count": 0}, "username": "gardenyaaaaa", "verified": false, "id": "949007160792567815", "name": "\u00faltima rom\u00e2ntica \u2b50", "location": "Vit\u00f3ria - ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1868, "tweet_count": 341968, "listed_count": 11}, "username": "walderrocha", "verified": false, "id": "127283945", "name": "Walder Rocha", "location": "MT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 94, "tweet_count": 194843, "listed_count": 2}, "username": "me_erra_idiota", "verified": false, "id": "926913756411678725", "name": "\u270e\ufe4f\ufe4f\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf8\u2661", "location": "NEM LULA E NEM BOLSONARO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 916, "tweet_count": 27805, "listed_count": 2}, "username": "isadoraquueiroz", "verified": false, "id": "797813309831577600", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd86\ud83d\udc09", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 370, "tweet_count": 20274, "listed_count": 5}, "username": "chethiago", "verified": false, "id": "2896531257", "name": "thiago", "location": "uberl\u00e2ndia e goi\u00e2nia sz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 376, "tweet_count": 18754, "listed_count": 0}, "username": "reneigh227", "verified": false, "id": "784212623621517313", "name": "..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 864, "tweet_count": 48229, "listed_count": 0}, "username": "serjoserjo_", "verified": false, "id": "3233872051", "name": "boqueteira fantasma vota 13", "location": "Natal, Rio Grande do Norte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 888, "tweet_count": 2391, "listed_count": 0}, "username": "RDIORIOFMDIGIT1", "verified": false, "id": "822080717542883328", "name": "R\u00c1DIO CIDADE", "location": "Miguel Pereira, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1259, "tweet_count": 24780, "listed_count": 3}, "username": "ErickaZamprogno", "verified": false, "id": "1038420384956252161", "name": "Ericka Zamprogno \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 564, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}, "username": "CaminhaTaiana", "verified": false, "id": "3221771147", "name": "VaroaOficial", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1061023, "following_count": 2866, "tweet_count": 79917, "listed_count": 2678}, "username": "MidiaNINJA", "verified": true, "id": "1540034828", "name": "M\u00eddia NINJA", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2011, "tweet_count": 38476, "listed_count": 2}, "username": "_cleo_cleo", "verified": false, "id": "1024661849508376576", "name": "Mrs. Potato head", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 2902, "tweet_count": 94154, "listed_count": 2}, "username": "GisleineRamos1", "verified": false, "id": "346844365", "name": "ImpeachmentGenocida\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4 https://foragenocida.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 0, "tweet_count": 1488587, "listed_count": 81}, "username": "infoiteconomia", "verified": false, "id": "317685710", "name": "informazione finanza", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 723, "tweet_count": 6265, "listed_count": 0}, "username": "camilafariascr", "verified": false, "id": "3549665837", "name": "Camila", "location": "Crici\u00fama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 427, "tweet_count": 19234, "listed_count": 4}, "username": "SantiLandini", "verified": false, "id": "226963388", "name": "pichi taylor", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 273, "tweet_count": 27507, "listed_count": 2}, "username": "valensalazar_", "verified": false, "id": "491339752", "name": "valentina", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 801, "tweet_count": 11485, "listed_count": 0}, "username": "gabryelgege", "verified": false, "id": "1009178563008974848", "name": "gege", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 350, "tweet_count": 23235, "listed_count": 0}, "username": "mari_mrquess", "verified": false, "id": "1111719419405832192", "name": "Engenheira do amor", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 545, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "username": "Douglas_csr", "verified": false, "id": "558933472", "name": "Douglas Souza.", "location": "Patroc\u00ednio Paulista, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 179, "tweet_count": 25224, "listed_count": 3}, "username": "Paul_Monroy", "verified": false, "id": "186562520", "name": "Paul Monroy", "location": "Santa Ana, El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 517862, "following_count": 44649, "tweet_count": 634549, "listed_count": 874}, "username": "alertux", "verified": false, "id": "167570749", "name": "Al\u00e9rtux El Salvador", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 918, "tweet_count": 133621, "listed_count": 0}, "username": "1laranjada", "verified": false, "id": "591199271", "name": "CPX Cerveja picanha e Xereca", "location": "Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1053, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "username": "caiubiqueiroz", "verified": false, "id": "50451541", "name": "Caiubi Miranda", "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 4643, "tweet_count": 90727, "listed_count": 5}, "username": "Critica_Nata", "verified": false, "id": "1045847552585797632", "name": "Cr\u00edtica Nata - Luto pelo Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 464, "tweet_count": 25783, "listed_count": 1}, "username": "hypodermiclmj", "verified": false, "id": "3491944637", "name": "Anne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10673, "following_count": 6105, "tweet_count": 251732, "listed_count": 88}, "username": "trisltz", "verified": false, "id": "25860830", "name": "Thiago", "location": "Itapetininga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 2419, "tweet_count": 65063, "listed_count": 14}, "username": "Cacalss", "verified": false, "id": "2324001500", "name": "Carolina Salles", "location": "Paranaense em  New York "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 459, "tweet_count": 15886, "listed_count": 1}, "username": "thali1a", "verified": false, "id": "58568715", "name": "mulheeer, assim", "location": "Sousa, Para\u00edba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1258, "tweet_count": 210921, "listed_count": 1}, "username": "EvanRodrigues2", "verified": false, "id": "1658326021", "name": "Evan Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 864, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}, "username": "eder_ofiicial", "verified": false, "id": "1121526739904159749", "name": "@eder_ofiicial \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "location": "Canad\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 796, "tweet_count": 19049, "listed_count": 7}, "username": "AcrataCappont", "verified": false, "id": "3149064237", "name": "Anarcogilipollas", "location": "Cappont, Taifa de Lleida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1815, "tweet_count": 67026, "listed_count": 15}, "username": "ultrafosc", "verified": false, "id": "1149322660314267648", "name": "NEGRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 82, "tweet_count": 57559, "listed_count": 2}, "username": "arenatapereira", "verified": false, "id": "305569742", "name": "Renata", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 628, "tweet_count": 97230, "listed_count": 6}, "username": "To_Kansado", "verified": false, "id": "272032843", "name": "T\u00f4 Kansado \ud83d\udc0c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 147, "tweet_count": 4578, "listed_count": 7}, "username": "ttalgigio", "verified": false, "id": "1087550235960897537", "name": "\ud835\udca2\ud835\udcf2\ud835\udcf8\u00b9\u00b9", "location": "cora\u00e7\u00e3o do Todoroki "}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 273, "tweet_count": 5259, "listed_count": 1}, "username": "blue_satang", "verified": false, "id": "939902940155924482", "name": "daia", "location": "No lixo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21073, "following_count": 21656, "tweet_count": 48024, "listed_count": 15}, "username": "dxsturbwa", "verified": false, "id": "1142941062593417216", "name": "felpx\u2b50\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 667, "tweet_count": 33162, "listed_count": 4}, "username": "johny_pereira", "verified": false, "id": "143623236", "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1136, "tweet_count": 95442, "listed_count": 1}, "username": "nattibonfim", "verified": false, "id": "289521712", "name": "uma estrela brilha \ud83e\udd87", "location": "Zer061"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1025, "tweet_count": 29646, "listed_count": 0}, "username": "pattycrf", "verified": false, "id": "294374573", "name": "TRETACAMPE\u00c3", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 2463, "tweet_count": 62149, "listed_count": 0}, "username": "SergT14", "verified": false, "id": "1126371848", "name": "S\u00e9rgio Torres", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 786, "tweet_count": 44859, "listed_count": 3}, "username": "ppksdirection", "verified": false, "id": "1928524566", "name": "\ud83e\udd5b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 275, "tweet_count": 17496, "listed_count": 2}, "username": "nancysalazar073", "verified": false, "id": "1167112904", "name": "Nancy Salazar", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400719, "listed_count": 5482}, "username": "DiarioTalCual", "verified": false, "id": "147589125", "name": "TalCual", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 41, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "Yurikonagahama1", "verified": false, "id": "922081537159348224", "name": "carol", "location": "Jap\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 4345, "tweet_count": 109587, "listed_count": 16}, "username": "portalmiejp", "verified": false, "id": "211816231", "name": "PORTALMIE", "location": "Japan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 472, "tweet_count": 12035, "listed_count": 0}, "username": "crismwarmling", "verified": false, "id": "379487415", "name": "cristine warmling", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1393, "tweet_count": 48483, "listed_count": 3}, "username": "LucianoCSilva", "verified": false, "id": "20213747", "name": "Luciano Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 318, "tweet_count": 12849, "listed_count": 3}, "username": "luizeu87", "verified": false, "id": "72068532", "name": "Lui \u2753"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 24, "tweet_count": 22450, "listed_count": 0}, "username": "naminharrola", "verified": false, "id": "3331845639", "name": "Namaria is back", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1706, "tweet_count": 2284, "listed_count": 1}, "username": "Thatha_2199", "verified": false, "id": "995854644495683589", "name": "Tha\u00eds Silva \ud83d\udea9", "location": "BH.MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 522, "tweet_count": 8697, "listed_count": 0}, "username": "McvDireito", "verified": false, "id": "703983695812816896", "name": "Marcela Castro Vaz", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1082, "tweet_count": 95291, "listed_count": 4}, "username": "thayslugon", "verified": false, "id": "88279278", "name": "lugoff", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 467, "tweet_count": 85249, "listed_count": 3}, "username": "Docantooo_", "verified": false, "id": "2566459692", "name": "\ud83c\udf52", "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1400, "tweet_count": 48018, "listed_count": 2}, "username": "Javo_2000_", "verified": false, "id": "4694118836", "name": "J\u00f6t\u00e2", "location": "Konoha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 478, "tweet_count": 56493, "listed_count": 1}, "username": "purelolo_", "verified": false, "id": "4889078908", "name": "lolo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 186, "tweet_count": 127599, "listed_count": 84}, "username": "tchonepaulinha", "verified": false, "id": "178821453", "name": "s\u00f3 paulinha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 583, "tweet_count": 2676, "listed_count": 1}, "username": "juliiabsouza", "verified": false, "id": "69453637", "name": "jubs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1876, "tweet_count": 294091, "listed_count": 1}, "username": "AlanSavio_03", "verified": false, "id": "941144531440893952", "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "location": "Caucaia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 551, "tweet_count": 13287, "listed_count": 0}, "username": "TovarichRicardo", "verified": false, "id": "67410827", "name": "Ricardo Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9054, "following_count": 45, "tweet_count": 21421, "listed_count": 10}, "username": "DiLadySpencer", "verified": false, "id": "934604859571027968", "name": "Lady Spencer Di", "location": "Inglaterra, Reino Unido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13411, "following_count": 196, "tweet_count": 26161, "listed_count": 204}, "username": "varela_eve", "verified": false, "id": "983534875", "name": "evelin varela", "location": "Al otro lado del silencio. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 358, "tweet_count": 27388, "listed_count": 1}, "username": "spnomundo1", "verified": false, "id": "770381217464217601", "name": "menosodio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 373, "tweet_count": 76069, "listed_count": 16}, "username": "lauratenacolung", "verified": false, "id": "173604505", "name": "LauraTena Colunga", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 974152, "following_count": 729, "tweet_count": 340293, "listed_count": 5881}, "username": "Reporte_Indigo", "verified": true, "id": "31023547", "name": "Reporte \u00cdndigo", "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey"}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 369, "tweet_count": 96350, "listed_count": 5}, "username": "LizAzebot", "verified": false, "id": "209792563", "name": "BarbieVerse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3701, "tweet_count": 52769, "listed_count": 0}, "username": "jatemmeunomerj", "verified": false, "id": "925902979982610432", "name": "brasileira decepcionada", "location": "CADA DIA UM PESADELO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 277, "tweet_count": 10363, "listed_count": 7}, "username": "rcpp85", "verified": false, "id": "14788365", "name": "ricardo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1351, "tweet_count": 155133, "listed_count": 27}, "username": "jotacorreria", "verified": false, "id": "195815692", "name": "J."}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 215, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "username": "Felipinho_010", "verified": false, "id": "893297664242188288", "name": "EOFELIPENEVIDA", "location": "Pirassununga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 728, "tweet_count": 31651, "listed_count": 0}, "username": "Brbz07", "verified": false, "id": "3665852661", "name": "Brbz", "location": "Me processa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 413, "tweet_count": 423989, "listed_count": 62}, "username": "elizabe18836143", "verified": false, "id": "1478201455", "name": "elizabeth ojeda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1592, "tweet_count": 10885, "listed_count": 1}, "username": "spicyeyesju", "verified": false, "id": "1003529521386217472", "name": "Juliana", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 58, "tweet_count": 78109, "listed_count": 2}, "username": "tialilucas", "verified": false, "id": "1088629745598771200", "name": "Elizabeth Lucas Carril"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4851, "following_count": 2592, "tweet_count": 68555, "listed_count": 55}, "username": "msgarbossars", "verified": false, "id": "133949650", "name": "Marcelo Sgarbossa", "location": "Porto Alegre-RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 163, "tweet_count": 38690, "listed_count": 6}, "username": "hilobehills", "verified": false, "id": "2490189673", "name": "Walker.", "location": "House Walker-Monet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 144, "tweet_count": 16434, "listed_count": 0}, "username": "Ftima38819622", "verified": false, "id": "1124724840823513093", "name": "Faz o L 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 556, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "username": "LuOdeteRoitman", "verified": false, "id": "590520273", "name": "Luciana monteiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 608, "tweet_count": 43342, "listed_count": 0}, "username": "_TonyMontana28", "verified": false, "id": "943220712743030784", "name": "pitchula intrigada", "location": "\u029c\u1d0f\u1d18\u1d07 \u1d21\u1d0f\u0280\u029f\u1d05"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1393, "tweet_count": 109565, "listed_count": 3}, "username": "vtavaresl", "verified": false, "id": "63300644", "name": "Vitor Tavares Lima", "location": "Rj, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 233, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "username": "finamor_alex", "verified": false, "id": "766023177701060613", "name": "Alex Beltr\u00e3o finamor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 4994, "tweet_count": 237080, "listed_count": 128}, "username": "pedrorichter", "verified": false, "id": "34903105", "name": "PedroConrado Richter", "location": "BRASIL, Rio Grande do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 637, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}, "username": "Zinnyalila", "verified": false, "id": "1179146071899099136", "name": "\ud835\udce9\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udd02\ud835\udcea\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 214, "tweet_count": 21419, "listed_count": 0}, "username": "riotcrafthoe", "verified": false, "id": "1641318973", "name": "ahoe \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1438, "tweet_count": 37036, "listed_count": 6}, "username": "didofreitas", "verified": false, "id": "86608238", "name": "dido", "location": "brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1456, "tweet_count": 28822, "listed_count": 5}, "username": "ClaudioPires535", "verified": false, "id": "611190862", "name": "Cl\u00e1udio Pires", "location": "Ant\u00f4nio Carlos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 0, "tweet_count": 259159, "listed_count": 1}, "username": "croismo", "verified": false, "id": "1121497324247834625", "name": "#13Lula+Haddad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 538, "tweet_count": 11409, "listed_count": 1}, "username": "laisberri", "verified": false, "id": "74067820", "name": "Boneca Esbodegada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1618, "tweet_count": 46956, "listed_count": 1}, "username": "Nilvamachadoco5", "verified": false, "id": "1113557433849454593", "name": "Nilvamachadocosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7944, "following_count": 8320, "tweet_count": 125994, "listed_count": 1}, "username": "ToniFamilia", "verified": false, "id": "90536749", "name": "Sorocaba com Lula e Haddad.", "location": "Sorocaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 295, "tweet_count": 23010, "listed_count": 1}, "username": "diegodinizz", "verified": false, "id": "149725863", "name": "Diego Diniz", "location": "Edinburgh, Scotland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 3796, "tweet_count": 82659, "listed_count": 10}, "username": "TuGestoria", "verified": false, "id": "182450391", "name": "Federico", "location": "Venezuela Dale retweet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1105, "tweet_count": 12686, "listed_count": 2}, "username": "TPascek", "verified": false, "id": "1059244029240590336", "name": "Gorlami \ud83d\ude9c\ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 314, "tweet_count": 22520, "listed_count": 0}, "username": "gigiaherzog", "verified": false, "id": "3161099345", "name": "Gigia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7466, "following_count": 5961, "tweet_count": 165118, "listed_count": 1}, "username": "ur_g0t", "verified": false, "id": "183845286", "name": "Eduardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8979157, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}, "username": "VEJA", "verified": true, "id": "17715048", "name": "VEJA", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1325, "tweet_count": 29249, "listed_count": 0}, "username": "mabarret", "verified": false, "id": "143596050", "name": "Mar\u00eda Barreto", "location": "                    Venezolana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8783, "following_count": 4255, "tweet_count": 31371, "listed_count": 62}, "username": "carlosmtrapani", "verified": false, "id": "119808461", "name": "Carlos Trapani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12518, "following_count": 10356, "tweet_count": 564333, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "id": "3193276859", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "location": "Miraflores, Lima."}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33957, "listed_count": 2}, "username": "NEFILIMANUNNAKI", "verified": false, "id": "2203572356", "name": "NEFILIM ANUNNAKIS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 229, "tweet_count": 3303, "listed_count": 0}, "username": "mrlqueiroz", "verified": false, "id": "841118886418382850", "name": "Mi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 226, "tweet_count": 7090, "listed_count": 0}, "username": "ivandamian7", "verified": false, "id": "201337316", "name": "Iv\u00e1n Dami\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1614, "tweet_count": 69366, "listed_count": 26}, "username": "Samuelgt07", "verified": false, "id": "147757981", "name": "Samuel Gt. \u0646", "location": "Guatemala de la Asunci\u00f3n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 4616, "tweet_count": 63155, "listed_count": 8}, "username": "machado_rods", "verified": false, "id": "3229278003", "name": "Rods | #LULA2022", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 464, "tweet_count": 48654, "listed_count": 5}, "username": "p17e700r", "verified": false, "id": "2426202560", "name": "pereira paulo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6016, "following_count": 6085, "tweet_count": 53521, "listed_count": 226}, "username": "jcomajoan", "verified": false, "id": "15378937", "name": "Josep Comajoan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 493, "tweet_count": 21833, "listed_count": 0}, "username": "mexitosp", "verified": false, "id": "3264650675", "name": "Karen Oramas", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 334, "tweet_count": 43528, "listed_count": 0}, "username": "vido2to", "verified": false, "id": "171120459", "name": "v\u00eft\u00efnh\u00f6", "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 404, "tweet_count": 3987, "listed_count": 0}, "username": "Mimi72395107", "verified": false, "id": "1155120535010979840", "name": "Lia Brink", "location": "Maca\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 880, "tweet_count": 7154, "listed_count": 0}, "username": "ceaemei_ce", "verified": false, "id": "1022204589049880576", "name": "Cami", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4955, "tweet_count": 14659, "listed_count": 4}, "username": "pedrochg", "verified": false, "id": "210681426", "name": "Pedro Hern\u00e1ndez", "location": "Montevideo - Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 322, "tweet_count": 4970, "listed_count": 0}, "username": "fabianbecker", "verified": false, "id": "20160836", "name": "Fabian Becker", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1397, "tweet_count": 1316, "listed_count": 1}, "username": "KellenMilene", "verified": false, "id": "358323130", "name": "KMilene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 4993, "tweet_count": 20204, "listed_count": 6}, "username": "Rafael_s_ff", "verified": false, "id": "894159310716121088", "name": "Rafael", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1892, "tweet_count": 23368, "listed_count": 1}, "username": "anarosa77", "verified": false, "id": "19742101", "name": "Ana Rosa (Flor de cacto)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 219, "tweet_count": 19809, "listed_count": 0}, "username": "Pri_Crf14", "verified": false, "id": "2270529003", "name": "Cada um com a sua sorte. \ud83c\udf40", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 94, "tweet_count": 167507, "listed_count": 2}, "username": "__Nikholas", "verified": false, "id": "1000273806", "name": "Nikholas. CPX", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 4884, "tweet_count": 11418, "listed_count": 0}, "username": "omnivisao", "verified": false, "id": "973932305667575816", "name": "OmniVis\u00e3o", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311644, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "username": "DCM_online", "verified": true, "id": "43340387", "name": "DCM ONLINE", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 197, "tweet_count": 10372, "listed_count": 0}, "username": "quadrini027", "verified": false, "id": "1000505675976531968", "name": "Matheus Q"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1470, "tweet_count": 16883, "listed_count": 0}, "username": "Nu63741412", "verified": false, "id": "1053042440142229504", "name": "N\u00fabia de Oliveira \ud83d\udc99", "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 2368, "tweet_count": 72446, "listed_count": 5}, "username": "Zildete8", "verified": false, "id": "4836629147", "name": "Zildete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1122, "tweet_count": 16646, "listed_count": 0}, "username": "Gab989442944_", "verified": false, "id": "975021249490554880", "name": "Gabe", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1560, "tweet_count": 59342, "listed_count": 0}, "username": "Eklbxx", "verified": false, "id": "921469752501002245", "name": "E", "location": "MA//ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 181, "tweet_count": 31883, "listed_count": 0}, "username": "Verdades_br_", "verified": false, "id": "906659181310210049", "name": "Minhas Verdades", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 641, "tweet_count": 15233, "listed_count": 0}, "username": "eric26337770", "verified": false, "id": "3666590055", "name": "eric", "location": "Freguesia do \u00d3, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 705, "tweet_count": 15327, "listed_count": 0}, "username": "ABout_soccer_", "verified": false, "id": "1085101143171256320", "name": "a_boutsoccer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 336, "tweet_count": 2440, "listed_count": 0}, "username": "talo40403634", "verified": false, "id": "1141754870598422528", "name": "\u00cdtalo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149834, "following_count": 611, "tweet_count": 23959, "listed_count": 2934}, "username": "Marcelodedois", "verified": true, "id": "78473551", "name": "Marcelo D2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 4386, "tweet_count": 19199, "listed_count": 2}, "username": "Afonsomm", "verified": false, "id": "217749297", "name": "\ud83c\udd70\ufe0ffonso Lul\ud83c\udd70\ufe0f 13 \ud83d\udc13", "location": "brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1020, "tweet_count": 29709, "listed_count": 3}, "username": "BlenioUn", "verified": false, "id": "1163154647202304001", "name": "Un blenio observador", "location": "Galicia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 1225, "tweet_count": 22848, "listed_count": 26}, "username": "JLCiencia", "verified": false, "id": "1835392549", "name": "La Ciencia no es cuesti\u00f3n de fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 874, "tweet_count": 59899, "listed_count": 1}, "username": "GisleaV", "verified": false, "id": "2516540706", "name": "Gislea Vieira", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 36, "tweet_count": 8218, "listed_count": 0}, "username": "MrsKennedy_", "verified": false, "id": "927669862188666880", "name": "Leon Kennedy's Wife \ud80c\udd97", "location": "Maracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 753, "tweet_count": 16447, "listed_count": 0}, "username": "rossivlmd", "verified": false, "id": "52200723", "name": "rossi vlmd", "location": "favela 1010, sao paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 906, "tweet_count": 31117, "listed_count": 2}, "username": "veectxr_", "verified": false, "id": "2924989928", "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude9e", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 128, "tweet_count": 22406, "listed_count": 0}, "username": "mameloo", "verified": false, "id": "759395324595150848", "name": "mari", "location": "planeta Acart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 200, "tweet_count": 38423, "listed_count": 0}, "username": "iamkelsey_", "verified": false, "id": "316791483", "name": "anadroj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 554, "tweet_count": 36292, "listed_count": 7}, "username": "beaproenca", "verified": false, "id": "106794292", "name": "beaTRIz #13", "location": "Sorocaba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 981, "tweet_count": 49261, "listed_count": 1}, "username": "FranciscoMarc13", "verified": false, "id": "372032522", "name": "Francisco LULA LIVRE Marcondes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 4993, "tweet_count": 113614, "listed_count": 6}, "username": "ademarjoa", "verified": false, "id": "73176131", "name": "AdemarJ (De \ud83c\udfe0)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 477, "tweet_count": 80459, "listed_count": 14}, "username": "Bru_Trancoso", "verified": false, "id": "125711119", "name": "Bru", "location": "Vix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2558, "tweet_count": 215263, "listed_count": 20}, "username": "JoseeMadeira", "verified": false, "id": "633322343", "name": "Jos\u00e9Madeira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16938, "following_count": 15153, "tweet_count": 76447, "listed_count": 10}, "username": "eristonmattos", "verified": false, "id": "9402902", "name": "Eriston Mattos\u00ae\ufe0f\ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83c\udd70\u2795 \ud83d\udd3a1\u20e33\u20e3\ud83d\udcaf\ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro/Para\u00edba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 181, "tweet_count": 20555, "listed_count": 19}, "username": "FurtadoNeto", "verified": false, "id": "64284888", "name": "Jo\u00e3o Furtado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1237, "tweet_count": 10912, "listed_count": 0}, "username": "alanwasilewsk", "verified": false, "id": "101477434", "name": "Lan Wasilewska \u2764", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 2093, "tweet_count": 229461, "listed_count": 0}, "username": "JooPradoCTorres", "verified": false, "id": "456176493", "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres", "location": "S\u00e3o Paulo - SP ."}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 301, "tweet_count": 8040, "listed_count": 1}, "username": "alvescarolinah", "verified": false, "id": "56208642", "name": "Carola", "location": "Campina Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19687, "following_count": 1748, "tweet_count": 40240, "listed_count": 88}, "username": "ConLasBasesFull", "verified": false, "id": "896174713466171393", "name": "Con Las Bases Llenas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 1268, "tweet_count": 9711, "listed_count": 23}, "username": "EraseUnRuso", "verified": false, "id": "941675502875619328", "name": "El T\u00edo Ruso \u26be\ufe0f", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 704, "tweet_count": 41621, "listed_count": 1}, "username": "Elenibrisa", "verified": false, "id": "34471420", "name": "Elenbrisa", "location": "Sao Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 334, "tweet_count": 12124, "listed_count": 0}, "username": "wendremath", "verified": false, "id": "951977321744994309", "name": "wendretc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 358, "tweet_count": 117587, "listed_count": 11}, "username": "mariaap94213193", "verified": false, "id": "3354081249", "name": "Maria Aparecida de A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 2079, "tweet_count": 20238, "listed_count": 4}, "username": "gwedzackhov", "verified": false, "id": "2792577188", "name": "Joy dos Anjos", "location": "Bel\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 3459, "tweet_count": 23173, "listed_count": 0}, "username": "jrricardo107", "verified": false, "id": "830927580035424259", "name": "Jo\u00e3o Ricardo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 341, "tweet_count": 58359, "listed_count": 4}, "username": "clarwce", "verified": false, "id": "605753513", "name": "C", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 986, "tweet_count": 5429, "listed_count": 1}, "username": "manoellnunez", "verified": false, "id": "149875554", "name": "Manoell Nunes \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "location": "Ubaitaba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 309, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}, "username": "gwmrangel", "verified": false, "id": "3226571549", "name": "Wallace", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1737, "tweet_count": 31199, "listed_count": 15}, "username": "MiGuaraciaba", "verified": false, "id": "56453732", "name": "Mirian Guaraciaba", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 536, "tweet_count": 59417, "listed_count": 8}, "username": "Rariissima", "verified": false, "id": "117184051", "name": "deusa da shopee 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 217, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "username": "RodrigoMascolo", "verified": false, "id": "77810748", "name": "Rodrigo Mascolo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 4818, "tweet_count": 255324, "listed_count": 11}, "username": "jcobegua", "verified": false, "id": "550328535", "name": "judithcobe\u00f1a gu\u00e0rdia", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 465, "tweet_count": 54774, "listed_count": 0}, "username": "RithieleMarinho", "verified": false, "id": "303904854", "name": "Rithiele", "location": "Goi\u00e2nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 225, "tweet_count": 40264, "listed_count": 1}, "username": "marieIabrg", "verified": false, "id": "139707417", "name": "M. \ud83d\udcac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 223, "tweet_count": 1806, "listed_count": 1}, "username": "pare7134", "verified": false, "id": "3045168085", "name": "Par\u00e9 Pereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 207, "tweet_count": 31206, "listed_count": 1}, "username": "Lu4nl1", "verified": false, "id": "2951899893", "name": "ADOTE UM GATINHO \ud83c\udf2a\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 4064, "tweet_count": 4502, "listed_count": 1}, "username": "kleberalvesk", "verified": false, "id": "1038086224555200512", "name": "Kleber Alves", "location": "Iguatu, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263174, "listed_count": 3}, "username": "JusPartidaria", "verified": false, "id": "2458064395", "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "location": "tucanistao,brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 888, "tweet_count": 16452, "listed_count": 1}, "username": "Bittar00", "verified": false, "id": "2928240185", "name": "Carminatti\u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 334, "tweet_count": 13464, "listed_count": 0}, "username": "hbaheartbreaker", "verified": false, "id": "946251331320336384", "name": "BiBi", "location": "Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 283, "tweet_count": 36596, "listed_count": 1}, "username": "taudilly", "verified": false, "id": "85322390", "name": "flillybilly #lula2022 \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2577, "tweet_count": 3159, "listed_count": 1}, "username": "welligtondlmr", "verified": false, "id": "37061551", "name": "Welligton", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13756, "following_count": 5153, "tweet_count": 130095, "listed_count": 17}, "username": "DricaCamaraRio", "verified": false, "id": "3111481431", "name": "DricaCamaraRio", "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3927, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}, "username": "eduardo_leon76", "verified": false, "id": "187612425", "name": "Enrique", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "verified": false, "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 607, "tweet_count": 48969, "listed_count": 1}, "username": "bratzverediano", "verified": false, "id": "937879105", "name": "pantera", "location": "localiza a\u00ed com\u00e9dia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 395, "tweet_count": 16349, "listed_count": 0}, "username": "NicaSinTapujos", "verified": false, "id": "731363606693093376", "name": "#NoBajesLaGuardia \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc4f\ud83d\udebf", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17854, "listed_count": 7}, "username": "FlacaExplosiva", "verified": false, "id": "178861552", "name": "Dora Arg\u00fcello", "location": "Narnia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1381, "tweet_count": 250393, "listed_count": 20}, "username": "ObiWanDiva", "verified": false, "id": "705196752", "name": "Lady Vika, Creature of the Night", "location": "Summerisle, Scotland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 428, "tweet_count": 14932, "listed_count": 0}, "username": "alexndramaria", "verified": false, "id": "1141151380419293184", "name": "alexandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1076, "tweet_count": 3102, "listed_count": 0}, "username": "moraeshoje", "verified": false, "id": "1583315132", "name": "Moraes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 2441, "tweet_count": 84129, "listed_count": 1}, "username": "danielcalvo58", "verified": false, "id": "221587753", "name": "Kid Charlemagne", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1030, "tweet_count": 242860, "listed_count": 24}, "username": "nosloquedeberia", "verified": false, "id": "215715540", "name": "vodka", "location": "primer cordon conurbano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 698, "tweet_count": 9566, "listed_count": 3}, "username": "jef__jef", "verified": false, "id": "2676294959", "name": "doido pra macetar o 13", "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 3435, "tweet_count": 271274, "listed_count": 53}, "username": "luckvilla", "verified": false, "id": "45263248", "name": "LuckVilla \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16113, "following_count": 17069, "tweet_count": 112736, "listed_count": 11}, "username": "paulopinho2006", "verified": false, "id": "268925776", "name": "paulo gomes pinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 565, "tweet_count": 51245, "listed_count": 1}, "username": "anasemluiza", "verified": false, "id": "1276207982", "name": "lula l\u00e1 brilha uma estrelaME AJUDE", "location": "No meu pa\u00eds Zona Norte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 533, "tweet_count": 69795, "listed_count": 1}, "username": "nuno_db11", "verified": false, "id": "133890791", "name": "Nuno de Brito \ud83d\udc51", "location": "da Rocinha/RJ - pra SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1306, "tweet_count": 30927, "listed_count": 3}, "username": "carolpreeti", "verified": false, "id": "781284798664957952", "name": "preeti\ud83c\udf3f", "location": "poa // sc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8884, "following_count": 9670, "tweet_count": 310157, "listed_count": 39}, "username": "kabokiko", "verified": false, "id": "74444498", "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado", "location": "Natal - RN / Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2528, "tweet_count": 25664, "listed_count": 0}, "username": "cristianocalis1", "verified": false, "id": "2768009297", "name": "\ud83d\udea9Cristiano Calisto\ud83e\udd91\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 2981, "tweet_count": 39254, "listed_count": 86}, "username": "LelioCalhau", "verified": false, "id": "24729847", "name": "L\u00e9lio Braga Calhau", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 859, "tweet_count": 10077, "listed_count": 8}, "username": "gabi_garcez", "verified": false, "id": "104303528", "name": "Gabis", "location": "gabisland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 563, "tweet_count": 7836, "listed_count": 0}, "username": "renanchitarra", "verified": false, "id": "86517204", "name": "Renan Chitarra", "location": "Volta Redonda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8054, "following_count": 4867, "tweet_count": 408244, "listed_count": 50}, "username": "rogerio_sinesio", "verified": false, "id": "575735084", "name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "brasil salvador bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 344, "tweet_count": 34656, "listed_count": 0}, "username": "Laragc__", "verified": false, "id": "815083484368818176", "name": "Lg \ud83e\udda6", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 63, "tweet_count": 29133, "listed_count": 1}, "username": "JonnMaster27", "verified": false, "id": "4484854095", "name": "JonnMaster27 / \ud83c\udf39= \ud83e\udda0 / \ud83c\udf97= \ud83d\udca9", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 402, "tweet_count": 10054, "listed_count": 1}, "username": "jgalnav", "verified": false, "id": "431965369", "name": "Chema", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 40, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "wenn95456776", "verified": false, "id": "1036018266353872897", "name": "wenn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 508, "tweet_count": 74978, "listed_count": 6}, "username": "mvntorres", "verified": false, "id": "292920315", "name": "Marcus Vin\u00edcius 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Lagoa Santa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 25, "tweet_count": 16878, "listed_count": 6}, "username": "atelesjr", "verified": false, "id": "28267861", "name": "e-being", "location": "Campinas SP Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511380, "following_count": 67, "tweet_count": 796000, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 4665, "listed_count": 0}, "username": "LSimonass", "verified": false, "id": "988430826185613312", "name": "Lety", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 0, "tweet_count": 196, "listed_count": 1}, "username": "koneko_hime", "verified": false, "id": "45160984", "name": "Sailor Louca", "location": "Volta Redonda/ Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1129, "tweet_count": 239791, "listed_count": 5}, "username": "ana68pereira", "verified": false, "id": "625745682", "name": "ana maria pereira\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29056, "following_count": 25674, "tweet_count": 236740, "listed_count": 30}, "username": "hamaxx1", "verified": false, "id": "366879489", "name": "Halc\u00f3n Malt\u00e9s \u269c\u2693\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf40", "location": "Belgrano, Bs As, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 175, "tweet_count": 163720, "listed_count": 0}, "username": "isabellg20", "verified": false, "id": "891001341912522754", "name": "xupacabra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 835, "tweet_count": 34269, "listed_count": 1}, "username": "CaioSantoossss", "verified": false, "id": "4877003963", "name": "adestrador de c\u00e3es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "gaviles437", "verified": false, "id": "1172547205472903168", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udcd0\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 502, "tweet_count": 84356, "listed_count": 3}, "username": "idkbbiz", "verified": false, "id": "181286255", "name": "lu", "location": "Florian\u00f3polis, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 324, "tweet_count": 7542, "listed_count": 3}, "username": "cumbuquinhaa", "verified": false, "id": "883509210465677312", "name": "crian\u00e7a arqueira", "location": "ontem hoje amanh\u00e3 aqui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 119, "tweet_count": 8248, "listed_count": 0}, "username": "deamIuna", "verified": false, "id": "1113881096670863361", "name": "lumma", "location": "na lua "}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 509, "tweet_count": 17713, "listed_count": 11}, "username": "Daaniisouza", "verified": false, "id": "36465828", "name": "Daaniisouza", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1038, "tweet_count": 20152, "listed_count": 1}, "username": "maodevacablog", "verified": false, "id": "197666435", "name": "Miss Gaby Pereti", "location": "Brasil sil sil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 606, "tweet_count": 5457, "listed_count": 0}, "username": "Fabiana_pmf", "verified": false, "id": "93891220", "name": "Fabiana Pimentel \ud83c\udf35\ud83d\udc9e\ud83c\udfb6\ud83c\udfbc\ud83e\udd38", "location": "Campina Grande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 405, "tweet_count": 28050, "listed_count": 1}, "username": "jurabellais", "verified": false, "id": "153614289", "name": "Jubs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 35, "tweet_count": 187394, "listed_count": 1}, "username": "idusdejunio", "verified": false, "id": "1011030655340306432", "name": "Roger"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246218, "following_count": 1199, "tweet_count": 52760, "listed_count": 1458}, "username": "RadioUNAM", "verified": true, "id": "102206860", "name": "Radio UNAM", "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1421, "tweet_count": 11868, "listed_count": 1}, "username": "timmythorpev1", "verified": false, "id": "453213977", "name": "Tim \u262f", "location": "Solihull, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 546, "tweet_count": 8751, "listed_count": 0}, "username": "onisnnn", "verified": false, "id": "4061470769", "name": "N \u2b50", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 159, "tweet_count": 34280, "listed_count": 0}, "username": "vanessadinis_", "verified": false, "id": "244636086", "name": "Vanessa Dinis", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 940, "tweet_count": 12049, "listed_count": 26}, "username": "RioNoTeatro", "verified": false, "id": "465086383", "name": "RIO NO TEATRO", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 478, "tweet_count": 13447, "listed_count": 1}, "username": "ImDefaultz", "verified": false, "id": "3366217450", "name": "Rodrigo", "location": "Manaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 967, "tweet_count": 34975, "listed_count": 0}, "username": "jucagogu", "verified": false, "id": "1085376535333347328", "name": "juvagogu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13255, "following_count": 1948, "tweet_count": 32542, "listed_count": 5}, "username": "clametor", "verified": false, "id": "760884938", "name": "Clau\ud83c\udf34\ud83d\udc59\ud83d\udd76\u2600\ufe0f\ud83d\udc2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 840, "tweet_count": 38367, "listed_count": 0}, "username": "AngeVPV", "verified": false, "id": "454854339", "name": "Angie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 131, "tweet_count": 109641, "listed_count": 27}, "username": "Wisabel22", "verified": false, "id": "2961369215", "name": "Wisabel", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203363, "following_count": 42554, "tweet_count": 366165, "listed_count": 434}, "username": "YUCATANALMINUTO", "verified": false, "id": "110082343", "name": "YUCATAN AL MINUTO", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 686, "tweet_count": 47294, "listed_count": 2}, "username": "beatrisninno", "verified": false, "id": "126441373", "name": "jacu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 5000, "tweet_count": 205088, "listed_count": 20}, "username": "piva_adriana", "verified": false, "id": "2441259957", "name": "lanotanpiba \ud83d\ude3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "username": "CarlosMaciasAl1", "verified": false, "id": "941644908892512256", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 954, "tweet_count": 28277, "listed_count": 1}, "username": "soniasol_", "verified": false, "id": "385116827", "name": "S\u00f4nia Oliveira", "location": "Fortaleza/Ce\n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1567, "tweet_count": 24509, "listed_count": 6}, "username": "ale_poulain", "verified": false, "id": "73243273", "name": "Al\u00ea Villanelle Poulain", "location": "Shangril\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 2235, "tweet_count": 83901, "listed_count": 0}, "username": "Marcelo_Cicconi", "verified": false, "id": "877205561628143616", "name": "Marcelo Cicconi", "location": "Mogi Mirim, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 72, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "scherer_luise", "verified": false, "id": "934413106452877312", "name": "Luise Scherer", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1564, "tweet_count": 17774, "listed_count": 0}, "username": "pinhojoaoFFC", "verified": false, "id": "1401761828", "name": "Jo\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 425, "tweet_count": 16421, "listed_count": 1}, "username": "danstroll_", "verified": false, "id": "1654322233", "name": "Dan Stroll", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 740, "tweet_count": 315573, "listed_count": 59}, "username": "daechw1ta_", "verified": false, "id": "67382496", "name": "rt no fixado // r to the roque 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "+083"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5473, "following_count": 3332, "tweet_count": 310922, "listed_count": 0}, "username": "luaaffc_", "verified": false, "id": "2506888323", "name": "Lua", "location": "Vass, RJ "}, {"public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 842, "tweet_count": 24103, "listed_count": 0}, "username": "SapoEspiritual", "verified": false, "id": "710662729762271232", "name": "Chibchombia espiritual \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388730, "following_count": 2231, "tweet_count": 38909, "listed_count": 674}, "username": "AidaAvellaE", "verified": true, "id": "2202387091", "name": "A\u00edda Avella #EscucharYActuar", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 799, "tweet_count": 7569, "listed_count": 0}, "username": "AndreTimotheo", "verified": false, "id": "1663891230", "name": "Andre Timotheo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 968, "tweet_count": 249189, "listed_count": 16}, "username": "_bubblejungle", "verified": false, "id": "59367251", "name": "liz B", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 521, "tweet_count": 43617, "listed_count": 32}, "username": "PauloArenhart", "verified": false, "id": "34609695", "name": "Paulo Arenhart", "location": "Florian\u00f3polis - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 467, "tweet_count": 59689, "listed_count": 0}, "username": "new_Olivia_", "verified": false, "id": "2290467535", "name": "Ol\u00edvia", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 991, "tweet_count": 41022, "listed_count": 0}, "username": "ana_paula_teles", "verified": false, "id": "267369761", "name": "a n a \ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Ma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4339, "following_count": 1478, "tweet_count": 131816, "listed_count": 105}, "username": "MahSgarbi", "verified": false, "id": "38677974", "name": "Mah Sgarbi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf99\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 4487, "tweet_count": 68258, "listed_count": 15}, "username": "alexmono", "verified": false, "id": "27418085", "name": "Alex MoNo Lula13", "location": "Recife,PE,Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 902, "tweet_count": 30868, "listed_count": 5}, "username": "AlessandraBremm", "verified": false, "id": "1584408241", "name": "Ale Bremm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 325, "tweet_count": 35276, "listed_count": 1}, "username": "nandestina", "verified": false, "id": "439521567", "name": "princess of hip hop \ud83d\udc45", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 4492, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "username": "LaraFer86550422", "verified": false, "id": "1117025415875518464", "name": "Lara Ferreira", "location": "Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 627, "tweet_count": 10831, "listed_count": 2}, "username": "marcelo_vargass", "verified": false, "id": "283671913", "name": "Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Bag\u00e9 - RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 621, "tweet_count": 36531, "listed_count": 0}, "username": "badgalbabiz", "verified": false, "id": "148101009", "name": "b\u00e1rbara", "location": "Boa Vista-RR, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 136, "tweet_count": 55470, "listed_count": 2}, "username": "lazorzanelli", "verified": false, "id": "715666135157456896", "name": "lala", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 985, "tweet_count": 7112, "listed_count": 5}, "username": "JDenilso", "verified": false, "id": "1908411326", "name": "Jose Denilso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 152, "tweet_count": 13581, "listed_count": 2}, "username": "waltercp", "verified": false, "id": "50350083", "name": "Walter Pacheco\u2122\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "location": "Cuiab\u00e1, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5252, "following_count": 5156, "tweet_count": 123508, "listed_count": 9}, "username": "reinaldororiz10", "verified": false, "id": "48431278", "name": "Reinaldo Roriz\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913 Lula Presidente", "location": "BETIM-MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 119, "tweet_count": 8741, "listed_count": 0}, "username": "manubenthien", "verified": false, "id": "1073316365589757952", "name": "manu - essa conta foi banida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 671, "tweet_count": 7873, "listed_count": 1}, "username": "jricardofamorim", "verified": false, "id": "46960109", "name": "Jos\u00e9 Ricardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 959, "tweet_count": 6362, "listed_count": 2}, "username": "NThing84", "verified": false, "id": "1852789399", "name": "\ud83c\udd5d\ud83c\udd50\ud83c\udd63\ud83c\udf36", "location": "Other Side"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1434, "tweet_count": 35186, "listed_count": 10}, "username": "eltonzs1", "verified": false, "id": "2559014942", "name": "elton 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Cocaia City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161908, "listed_count": 10}, "username": "traplev", "verified": false, "id": "2249631302", "name": "traplev", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5001, "tweet_count": 298793, "listed_count": 12}, "username": "feduambiental", "verified": false, "id": "3317618397", "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 4994, "tweet_count": 32475, "listed_count": 0}, "username": "FrancescoSamma2", "verified": false, "id": "420255555", "name": "Francesco Sammartino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1498566, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "username": "matteosalvinimi", "verified": true, "id": "270839361", "name": "Matteo Salvini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 2838, "tweet_count": 196579, "listed_count": 9}, "username": "al17212", "verified": false, "id": "230558044", "name": "Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "location": "Crici\u00fama, Santa Catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 871, "tweet_count": 68455, "listed_count": 20}, "username": "wegjesuita", "verified": false, "id": "1133846917375504384", "name": "ross. \ud83d\udc7b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 3505, "tweet_count": 234447, "listed_count": 0}, "username": "AnaCaroliiinah", "verified": false, "id": "39589400", "name": "mulher que vira su\u00e7uarana", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo. RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1817, "tweet_count": 50630, "listed_count": 4}, "username": "CelyMarins", "verified": false, "id": "1960937466", "name": "\ud83e\udd8b", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 575, "tweet_count": 55756, "listed_count": 3}, "username": "VictorS_CE", "verified": false, "id": "531873750", "name": "Victor Sucupira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 278, "tweet_count": 29087, "listed_count": 3}, "username": "Jasq_L", "verified": false, "id": "736591680489586688", "name": "Bonezinho pra tr\u00e1s", "location": "Do Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20938, "following_count": 17223, "tweet_count": 165473, "listed_count": 24}, "username": "erikunbroken", "verified": false, "id": "2353408235", "name": "erik"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 3309, "tweet_count": 270989, "listed_count": 35}, "username": "LaSavane_", "verified": false, "id": "2960972699", "name": "Ane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10258, "following_count": 10421, "tweet_count": 272292, "listed_count": 7}, "username": "tmariadiego", "verified": false, "id": "929847565", "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "location": "Janga Paulista Pernambuco "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1033, "tweet_count": 128854, "listed_count": 2}, "username": "greysoph", "verified": false, "id": "736935223565406208", "name": "Julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 707, "tweet_count": 7604, "listed_count": 0}, "username": "grxd_00", "verified": false, "id": "1024808814829363201", "name": "Grendinha", "location": "027"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 7668, "tweet_count": 175419, "listed_count": 55}, "username": "marcostalhari", "verified": false, "id": "2549462843", "name": "FrenteSaoBernardo\ud83d\udcd6", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 227, "tweet_count": 165184, "listed_count": 18}, "username": "thaynalago", "verified": false, "id": "80396160", "name": "me poupe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3776, "tweet_count": 572641, "listed_count": 40}, "username": "vinioaraujo", "verified": false, "id": "62169309", "name": "Vin\u00edcius Ara\u00fajo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26940, "following_count": 23943, "tweet_count": 361067, "listed_count": 40}, "username": "eri_leite", "verified": false, "id": "1110181345", "name": "\u2648\ufe0f Eri Leite \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 57, "tweet_count": 55940, "listed_count": 1}, "username": "natalygandolfi", "verified": false, "id": "298750824", "name": "N Coisas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3117, "tweet_count": 525037, "listed_count": 42}, "username": "genario_azevedo", "verified": false, "id": "151584335", "name": "genario azevedo", "location": "Fortaleza Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 739, "tweet_count": 33355, "listed_count": 0}, "username": "penteadojuliaa", "verified": false, "id": "1257859867", "name": "Julha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226097, "following_count": 2876, "tweet_count": 441291, "listed_count": 320}, "username": "NaoInviabilize", "verified": true, "id": "98863267", "name": "D\u00e9ia Freitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1581, "tweet_count": 10209, "listed_count": 0}, "username": "Ricardobs83", "verified": false, "id": "701549206721445888", "name": "Ricardo Barreto", "location": "Lauro de Freitas, Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1170, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}, "username": "vitao_olivieri", "verified": false, "id": "866828372", "name": "Vit\u00e3o Olivieri", "location": "Garopaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44711, "following_count": 935, "tweet_count": 38496, "listed_count": 276}, "username": "albertocalmeida", "verified": false, "id": "832338648234356736", "name": "Alberto Carlos Almeida", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 419, "tweet_count": 209560, "listed_count": 3}, "username": "MarcoTisi", "verified": false, "id": "139098796", "name": "Marco Aurelio Tisi\ud83c\uddef\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "S\u00e3o Paulo / S.P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2000, "tweet_count": 68178, "listed_count": 0}, "username": "lilasrio", "verified": false, "id": "41847166", "name": "macoke \ud83d\udc40\ud83c\udff4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude37\ud83d\udea9", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1120, "tweet_count": 40412, "listed_count": 0}, "username": "Nthe_q", "verified": false, "id": "733867156480380928", "name": "iamserafin", "location": "011/027"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1278, "tweet_count": 9705, "listed_count": 2}, "username": "delsonvf", "verified": false, "id": "30363748", "name": "Delson Vetromilla", "location": "Porto Alegre- RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 259, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "username": "VanessaCurti", "verified": false, "id": "62352388", "name": "Vanessa Curti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2047, "tweet_count": 114122, "listed_count": 2}, "username": "MARCELOOS", "verified": false, "id": "36062728", "name": "Marcelo Souza\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Space"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1246, "tweet_count": 78254, "listed_count": 6}, "username": "Uilianpassarin", "verified": false, "id": "67694103", "name": "Uilian", "location": "Gurupi, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 560, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "username": "ph_fotograf1a", "verified": false, "id": "3044793431", "name": "p.", "location": "+55 Aruj\u00e1-$P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 870, "tweet_count": 14953, "listed_count": 2}, "username": "R_o_nn_ie", "verified": false, "id": "750764637105295360", "name": "Ronnie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 4991, "tweet_count": 515616, "listed_count": 67}, "username": "sommelier50", "verified": false, "id": "125095427", "name": "Dimitri Fran\u00e7ois", "location": "Avranches, Normandie, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 396, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "username": "paranauebrasile", "verified": false, "id": "48888634", "name": "paranau\u00ea brasiles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 3919, "tweet_count": 51756, "listed_count": 29}, "username": "MarielaBosqui", "verified": false, "id": "328196618", "name": "Mariela Bosqui \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83e\udde1", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 398, "tweet_count": 39580, "listed_count": 3}, "username": "naahpinheiro_", "verified": false, "id": "33966291", "name": "Nath\u00e1lia Pinheiro", "location": "ABC - SP - BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 56, "tweet_count": 1396, "listed_count": 0}, "username": "elosanse", "verified": false, "id": "3305225531", "name": "EuLo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87215, "listed_count": 1451}, "username": "Caretas", "verified": false, "id": "44932117", "name": "Revista Caretas", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18009, "following_count": 457, "tweet_count": 69385, "listed_count": 25}, "username": "juniojuca", "verified": false, "id": "36091521", "name": "Pensamentos Particulares \u2741", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 100, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}, "username": "MMortazaRapha", "verified": false, "id": "2591300019", "name": "slow \ud83d\udc99", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 705, "tweet_count": 263941, "listed_count": 20}, "username": "hlicnarf", "verified": false, "id": "45267555", "name": "Franci L \u2b50\ud83e\udd91", "location": "RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 670, "tweet_count": 6022, "listed_count": 4}, "username": "alle_uk", "verified": false, "id": "915230852711370753", "name": "Aquela que n\u00e3o deve ser nomeada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 360, "tweet_count": 35469, "listed_count": 0}, "username": "bbsstanbruuna", "verified": false, "id": "1060619352364466176", "name": "anurb \ud83d\udcd6: Lend\u00e1rio", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2151, "tweet_count": 77178, "listed_count": 65}, "username": "CamiloDeza", "verified": false, "id": "42650881", "name": "Camilo Deza", "location": "Washington, DC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9664, "following_count": 1504, "tweet_count": 14301, "listed_count": 250}, "username": "naiaragg", "verified": true, "id": "242833660", "name": "naiara galarraga gort\u00e1zar", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 630085, "following_count": 398, "tweet_count": 251413, "listed_count": 1450}, "username": "portaldaband", "verified": true, "id": "76651032", "name": "Band.com.br", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1182, "tweet_count": 2567, "listed_count": 1}, "username": "GB_Barney01", "verified": false, "id": "841047466766143488", "name": "Gabriel B.", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 683, "tweet_count": 3866, "listed_count": 0}, "username": "JoanaTr32166455", "verified": false, "id": "908657771725369345", "name": "Joana,vota 13 \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "location": "Penha, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6790, "following_count": 6844, "tweet_count": 81553, "listed_count": 21}, "username": "guidocarrijo", "verified": false, "id": "1367179363", "name": "Guido Carrijo", "location": "Goiania (GO)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 3351, "tweet_count": 54044, "listed_count": 5}, "username": "pace_ely", "verified": false, "id": "2317664632", "name": "\u2764\u2764Elly Pace\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 362, "tweet_count": 27400, "listed_count": 1}, "username": "guilhermedro", "verified": false, "id": "1072673378304172032", "name": "guilherme \u265f", "location": "linhares/vitoria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1695, "tweet_count": 4686, "listed_count": 7}, "username": "NieSa36", "verified": false, "id": "769774098767642625", "name": "F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1935, "tweet_count": 8710, "listed_count": 1}, "username": "AlejoPerez01", "verified": false, "id": "852664677926670336", "name": "Alejo P\u00e9rez", "location": "Florida, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 477, "tweet_count": 5306, "listed_count": 0}, "username": "vctr_spk", "verified": false, "id": "4766251825", "name": "Smike", "location": "em casa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 974, "tweet_count": 28164, "listed_count": 6}, "username": "Sheep666DKM", "verified": false, "id": "46590716", "name": "Sheep"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 88, "tweet_count": 15551, "listed_count": 0}, "username": "heloisacls", "verified": false, "id": "842527006692704256", "name": "Helo\u00edsa Lima", "location": "Tupara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 27, "tweet_count": 329996, "listed_count": 22}, "username": "pimenta_suzana", "verified": false, "id": "1525313114", "name": "Suzana Pimenta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1414, "tweet_count": 51447, "listed_count": 7}, "username": "tang3l", "verified": false, "id": "169964377", "name": "T. Angel", "location": "Osasco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1346, "tweet_count": 62214, "listed_count": 49}, "username": "acf_mc", "verified": false, "id": "1093267652", "name": "ACF en Massif central"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 2694, "tweet_count": 56607, "listed_count": 216}, "username": "sevelaure", "verified": false, "id": "85161907", "name": "SeveLaure"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2488, "tweet_count": 68869, "listed_count": 0}, "username": "_rreras", "verified": false, "id": "2292042106", "name": "Rossana \u262d", "location": "distante.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 2716, "tweet_count": 58304, "listed_count": 0}, "username": "LMC240570", "verified": false, "id": "761659243879628800", "name": "Leo Cintra \ud83d\udca2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udca2", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 555, "tweet_count": 37581, "listed_count": 1}, "username": "sgblgabriel", "verified": false, "id": "637253314", "name": "Gabriel", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 495, "tweet_count": 10333, "listed_count": 5}, "username": "LiliLucca", "verified": false, "id": "105531059", "name": "Lili", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 373, "tweet_count": 20890, "listed_count": 0}, "username": "maflagrr", "verified": false, "id": "59917026", "name": "Mafl\u00e1via \u2693"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 870, "tweet_count": 4925, "listed_count": 0}, "username": "Nasser_Gabriel", "verified": false, "id": "66120457", "name": "O Nasser", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704323, "following_count": 300, "tweet_count": 204233, "listed_count": 5250}, "username": "Rainmaker1973", "verified": false, "id": "177101260", "name": "Massimo", "location": "Italy, North by Northwest"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 327, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}, "username": "Davebude2", "verified": false, "id": "1099777218111258624", "name": "Alejandro Flori\u00e1n", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "verified": false, "id": "97446514", "name": "Jaime de Althaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1705, "tweet_count": 18983, "listed_count": 6}, "username": "flavinhasv", "verified": false, "id": "27651137", "name": "Fau contrabandista de adesivo", "location": "Ottawa, Ontario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1140, "tweet_count": 67734, "listed_count": 1}, "username": "Walzinh00515878", "verified": false, "id": "1104691203419852800", "name": "Walzinha Guimar\u00e3es", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4727, "tweet_count": 275221, "listed_count": 37}, "username": "aethcolombia", "verified": false, "id": "246623440", "name": "Alvaro T\u00e1mara Higuera", "location": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 49027, "following_count": 7510, "tweet_count": 17979, "listed_count": 145}, "username": "JuanLuisCasCo", "verified": true, "id": "34814904", "name": "Juan Luis Castro C.", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1083, "tweet_count": 11077, "listed_count": 0}, "username": "_Codt", "verified": false, "id": "862039154", "name": "Ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 438, "tweet_count": 15911, "listed_count": 0}, "username": "isabeIysena", "verified": false, "id": "1105177051491954689", "name": "isabelly cristina", "location": "013"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 724, "tweet_count": 13519, "listed_count": 7}, "username": "iDateLilith", "verified": false, "id": "1142301953491394560", "name": "liz \u26a2\ufe0e", "location": "  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 532, "tweet_count": 54146, "listed_count": 27}, "username": "parrotsandcia", "verified": false, "id": "1077007559872204800", "name": "triz \u2661", "location": "ela \u2022 16 \u2022 rinnep "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 174, "tweet_count": 24421, "listed_count": 2}, "username": "Iighzxtning", "verified": false, "id": "783837610267541504", "name": "karen", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 525, "tweet_count": 7561, "listed_count": 0}, "username": "rfmodesto13", "verified": false, "id": "23809468", "name": "Rafael Matheus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 216, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}, "username": "ColaresIzabel", "verified": false, "id": "2903187621", "name": "lzabel Colares", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 4529, "tweet_count": 135416, "listed_count": 2}, "username": "Nena51344002", "verified": false, "id": "1104827406060273664", "name": "Nenna,", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2510, "tweet_count": 90238, "listed_count": 3}, "username": "troxteza", "verified": false, "id": "868577627715624962", "name": "\ud83c\udf65TROXTESSADA\ud83e\ude78", "location": "Konoha\ud83c\udf65Narutovisk-Multifandom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1094, "tweet_count": 37619, "listed_count": 1}, "username": "SergiomdMoraes", "verified": false, "id": "370987630", "name": "S\u00e9rgio Mauro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 573, "tweet_count": 7904, "listed_count": 0}, "username": "gonzalezromin12", "verified": false, "id": "4299916966", "name": "\u2219\ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc6e\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc9b\u00e1\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc9b\u2219", "location": "Cerro Largo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "username": "Nemo_Gonzalez2", "verified": false, "id": "3000156695", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 657, "tweet_count": 89344, "listed_count": 1}, "username": "ElisabeteCSP", "verified": false, "id": "310453179", "name": "ELISABETE PITANGA", "location": "Salvador, Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 898, "tweet_count": 23148, "listed_count": 1}, "username": "ogaitch_ps", "verified": false, "id": "472884949", "name": "13\ud83d\udc1913"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 3071, "tweet_count": 32136, "listed_count": 4}, "username": "McThy11", "verified": false, "id": "1011302909835870208", "name": "McThy13 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 3792, "tweet_count": 22741, "listed_count": 0}, "username": "mylenabmedeiros", "verified": false, "id": "4910254138", "name": "desativada_contanova_BonMylena", "location": "Marte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2033, "tweet_count": 37129, "listed_count": 1}, "username": "RodrigoZanella5", "verified": false, "id": "888058036547440640", "name": "Rodrigo Zanella2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Alvorada, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64650, "following_count": 2035, "tweet_count": 79145, "listed_count": 570}, "username": "bbimbi", "verified": true, "id": "57877976", "name": "Bruno Bimbi", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 230, "tweet_count": 60739, "listed_count": 0}, "username": "marcelocampelo_", "verified": false, "id": "207630960", "name": "Marcelo Campelo", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 7, "tweet_count": 33005, "listed_count": 0}, "username": "galdino_nilson", "verified": false, "id": "940168230", "name": "Nilson Galdino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 2365, "tweet_count": 130634, "listed_count": 30}, "username": "andreraistlin", "verified": false, "id": "25268238", "name": "Andr\u00e9 In\u00e1cio \ud83e\udd91 da Silva CPX", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11853, "following_count": 11334, "tweet_count": 473326, "listed_count": 68}, "username": "Cricamg", "verified": false, "id": "191729517", "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "location": "MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 990, "tweet_count": 21118, "listed_count": 1}, "username": "guigaxdc", "verified": false, "id": "95244663", "name": "Guiga Pessoa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 233, "tweet_count": 1487, "listed_count": 0}, "username": "joao_doe", "verified": false, "id": "1041881879702470656", "name": "Um joao qualquer...   Just\u00a0another John Doe", "location": "Por a\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 236, "tweet_count": 4555, "listed_count": 0}, "username": "TuiteiraDani", "verified": false, "id": "940262474", "name": "presidente fdp, micr\u00f3bio do crl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 322, "tweet_count": 11052, "listed_count": 0}, "username": "Eitamichelle", "verified": false, "id": "813531543721353216", "name": "\ud83d\udc9bJennifer \ud83d\udc9b", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4999, "tweet_count": 505403, "listed_count": 46}, "username": "JGZZZO", "verified": false, "id": "381138769", "name": "Joao", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 713, "tweet_count": 3608, "listed_count": 0}, "username": "sabendo", "verified": false, "id": "62529772", "name": "Flavica", "location": "Guri de Deus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1782, "tweet_count": 20461, "listed_count": 2}, "username": "jullyauau", "verified": false, "id": "918967547252355075", "name": "juju \u2b50\ufe0f LULA 13 \u2b50\ufe0f", "location": "Qu\u00e9bec, Canada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 273, "tweet_count": 34035, "listed_count": 0}, "username": "mrlteixeira", "verified": false, "id": "79076976", "name": "Marcio Teixeira", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 673, "tweet_count": 11870, "listed_count": 1}, "username": "babigui", "verified": false, "id": "37525164", "name": "13abi", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 343, "tweet_count": 116905, "listed_count": 0}, "username": "JorgeLRuiDias", "verified": false, "id": "57154780", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcee \ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcfc \u2708\ud83c\uddee\ud83c\udde9\u2708\ud83d\ude37VACINA SIM\ud83d\udc89", "location": "Cap\u00e3o da Canoa\ud83c\udf0a\u26f1,RS, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 3276, "tweet_count": 21340, "listed_count": 2}, "username": "MiaKilchenstein", "verified": false, "id": "401507075", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Frankfurt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 252, "tweet_count": 48483, "listed_count": 2}, "username": "T_uchina", "verified": false, "id": "1105670289806032897", "name": "T."}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 882, "tweet_count": 31306, "listed_count": 0}, "username": "mmuller41", "verified": false, "id": "1039650092532346880", "name": "chapola", "location": "campo grande // dourados"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 194, "tweet_count": 55896, "listed_count": 5}, "username": "evandro_news", "verified": false, "id": "35222214", "name": "Evandrinho", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8909, "following_count": 6907, "tweet_count": 487652, "listed_count": 9}, "username": "macsanto787", "verified": false, "id": "935034935290851328", "name": "Marco Santo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 495, "tweet_count": 25763, "listed_count": 0}, "username": "Sunse7s", "verified": false, "id": "951628225318473728", "name": "Ane with (only one) n \u2077", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1001, "tweet_count": 23658, "listed_count": 7}, "username": "CarlosMJ12", "verified": false, "id": "284620932", "name": "Carlos Gervacio \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1875, "tweet_count": 75750, "listed_count": 1}, "username": "BlancaLezana", "verified": false, "id": "904806773307174913", "name": "Blanca Estela Lezana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 4711, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}, "username": "veronsilva", "verified": false, "id": "150071900", "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 348, "tweet_count": 11040, "listed_count": 0}, "username": "pzneves", "verified": false, "id": "57005794", "name": "Paulo Neves @PT", "location": "Odivelas, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 426, "tweet_count": 7203, "listed_count": 0}, "username": "LenirMarilis", "verified": false, "id": "1128742591342743553", "name": "Marilis Lenir", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 1573, "tweet_count": 11215, "listed_count": 46}, "username": "williamrocinha", "verified": false, "id": "56554818", "name": "William de Oliveira Oficial", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 819, "tweet_count": 21578, "listed_count": 0}, "username": "giulianobjs", "verified": false, "id": "190366860", "name": "Giuliano Cordella", "location": "Bom Jardim da Serra, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 649, "tweet_count": 38719, "listed_count": 0}, "username": "poaranakkkk", "verified": false, "id": "1011972691371413505", "name": "Lu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 5000, "tweet_count": 123878, "listed_count": 4}, "username": "ricardohazze", "verified": false, "id": "963257920237522945", "name": "Ricardo Hazze"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 995, "tweet_count": 40045, "listed_count": 1}, "username": "jenner_karol", "verified": false, "id": "895148627735322624", "name": "Karol Lima \ud83e\udd87", "location": "Tijuca, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1994, "tweet_count": 12955, "listed_count": 0}, "username": "beatrizrizzardo", "verified": false, "id": "1058429900376432640", "name": "Beatrizrizzardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 177, "tweet_count": 8977, "listed_count": 0}, "username": "Nalves06", "verified": false, "id": "978775618908229632", "name": "Natan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1812, "tweet_count": 15423, "listed_count": 9}, "username": "jetosta", "verified": false, "id": "32949508", "name": "Jorge Eduardo Tosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 275, "tweet_count": 9970, "listed_count": 0}, "username": "brightandxhiny", "verified": false, "id": "1117831346624368640", "name": "mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 389, "tweet_count": 2975, "listed_count": 1}, "username": "cclara_g_", "verified": false, "id": "1126974884326854657", "name": "clara", "location": "sao jose do rio preto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 493, "tweet_count": 8816, "listed_count": 0}, "username": "fabsfabys", "verified": false, "id": "64843509", "name": "Foto de anime = Argumento invalido", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 2634, "tweet_count": 21069, "listed_count": 1}, "username": "ClauLula2022", "verified": false, "id": "104327464", "name": "AhClau\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f\ud83c\udf35\ud83e\uddc9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1491, "tweet_count": 23235, "listed_count": 0}, "username": "doidadudas", "verified": false, "id": "836480918", "name": "The life of Debra \u232c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 621, "tweet_count": 5485, "listed_count": 0}, "username": "roberttgalo", "verified": false, "id": "424649593", "name": "El Galon Campeon!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4066, "following_count": 4637, "tweet_count": 19761, "listed_count": 7}, "username": "marcvs_vinicivs", "verified": false, "id": "2705122706", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude9f\ud835\ude9c \ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude9f\ud835\ude9c", "location": "Terra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1513, "tweet_count": 74872, "listed_count": 77}, "username": "ThiagoRBrandao", "verified": false, "id": "69141491", "name": "Thiago Brandao Real", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 719, "tweet_count": 24652, "listed_count": 1}, "username": "alexcheruti", "verified": false, "id": "67171875", "name": "Alexandre Cheruti", "location": "Brazil, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 8343, "tweet_count": 529703, "listed_count": 57}, "username": "GolpeNuncaMais", "verified": false, "id": "12747382", "name": "NomeaosBois"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 131, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}, "username": "Clauvale25", "verified": false, "id": "28791001", "name": "Claudia Valentini", "location": "Lucca, Tuscany, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 1286, "tweet_count": 71173, "listed_count": 32}, "username": "mumaclo", "verified": false, "id": "855414890", "name": "Claudia", "location": "Acqua "}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 313, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "username": "is4bellita", "verified": false, "id": "958057689241841671", "name": "isabella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 620, "tweet_count": 18664, "listed_count": 4}, "username": "Carl3000P", "verified": false, "id": "366141830", "name": "Carl3000ForaBolsonaro", "location": "Internet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 4783, "tweet_count": 817259, "listed_count": 58}, "username": "BatistaGii", "verified": false, "id": "879229100", "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 879, "tweet_count": 14935, "listed_count": 5}, "username": "_putinhx", "verified": false, "id": "948912267546058753", "name": "belle belinha do bar da tia", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 474, "tweet_count": 6555, "listed_count": 1}, "username": "igorsoftcarv", "verified": false, "id": "72612015", "name": "igo", "location": "Feira de Santana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10370, "following_count": 8191, "tweet_count": 19590, "listed_count": 39}, "username": "henrisilvaolive", "verified": false, "id": "487436389", "name": "Henrique Oliveira", "location": "Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 410, "tweet_count": 83849, "listed_count": 2}, "username": "sxulha", "verified": false, "id": "1700575117", "name": "\ud83c\udf53", "location": "manic\u00f4mio da FURIA "}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179877816659316736"}], "text": "\u00a1Qu\u00e9 monaaaaaaaada!\nhttps://t.co/aRkddd3WaA", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/aRkddd3WaA", "expanded_url": "https://twitter.com/halfbloodsybill/status/1179877816659316736?s=20", "display_url": "twitter.com/halfbloodsybil\u2026"}]}, "author_id": "1151590563256393734", "created_at": "2019-10-03T22:11:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881756650024961"], "id": "1179881756650024961"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "aculpaedowitzel"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ldr6VpiW31", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA"}]}, "text": "A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1veis. Isto \u00e9 intoler\u00e1vel. O Governador tem a obriga\u00e7\u00e3o de se pronunciar imediatamente sobre estas grav\u00edssimas den\u00fancias. #aculpaedowitzel https://t.co/Ldr6VpiW31", "author_id": "799260530", "created_at": "2019-10-03T20:10:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1179851216425291778"], "id": "1179851216425291778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "27709402", "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "id": "1179843685778907141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "text": "A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hospital para tentar pegar a bala que matou \u00c1gatha?", "author_id": "2620301570", "created_at": "2019-10-03T21:41:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 142, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874241342312448"], "id": "1179874241342312448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-10-03T22:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 323, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882328526671872"], "id": "1179882328526671872"}, {"text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "author_id": "2967437679", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "id": "1179536983326101504"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "28436011", "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "id": "1179848483811012608"}, {"text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "336878973", "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "id": "1179862788153446401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-10-03T21:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 18, "like_count": 113, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869759481040897"], "id": "1179869759481040897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.6901, "type": "Place", "normalized_text": "America Latina"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/qMqzjBHQcl", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1179869736554958858", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179869736554958858"}], "text": "INESTABILIDAD POLITICA\no la vocaci\u00f3n suicida de America Latina. https://t.co/qMqzjBHQcl", "author_id": "110280490", "created_at": "2019-10-03T21:41:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874131610783745"], "id": "1179874131610783745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "author_id": "626040838", "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "id": "1179836618716405761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "author_id": "42157075", "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "id": "1179857981753745410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.5081, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/PBxj6dd65m", "expanded_url": "https://mla.bs/b97b0b66", "display_url": "mla.bs/b97b0b66", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-para-recolher-bala-que-matou-a-menina-agatha/"}]}, "text": "Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminhado \u00e0 Pol\u00edcia Civil. https://t.co/PBxj6dd65m", "author_id": "19593634", "created_at": "2019-10-03T21:09:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 179, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866199649394688"], "id": "1179866199649394688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yKjiX1CWLZ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/yKjiX1CWLZ", "author_id": "90965235", "created_at": "2019-10-03T22:14:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882330531516416"], "id": "1179882330531516416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3834, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.552, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}]}, "text": "Al asumir el Presidente Vizcarra funciones Ejecutivas y Legislativas, saludamos la conformaci\u00f3n del nuevo Gabinete que tendr\u00e1 a su cargo la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica, la lucha contra la inseguridad ciudadana y la conclusi\u00f3n de obras de infraestructura. \u00a1No hay tiempo que perder!", "author_id": "151190865", "created_at": "2019-10-03T19:29:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 435, "like_count": 2465, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1179840799841935363"], "id": "1179840799841935363"}, {"text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "author_id": "20771988", "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "id": "1179869105224126469"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj", "author_id": "14840456", "created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "id": "1179871694304886784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4646, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "del Codinome"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Cipriani"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813147798118402"}], "text": "@jdealthaus 1. Hermano de Vitocho (reclama los frejoles de su hermanito)\n2. Ex ministro del suicida AG\n3. Lul\u00fa la del Codinome\n4. Abogado de Cipriani (no necesita m\u00e1s comentario)\n5. Abogado de la se\u00f1ora K\n6. Periodista de conversaci\u00f3n/reportero de guerra/ hijo de ex ministro de AG\n\ud83e\udd26", "author_id": "1080527243754000385", "created_at": "2019-10-03T18:41:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179828807659905025"], "id": "1179828807659905025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 143, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 142, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rNPaVQoenZ", "expanded_url": "http://glo.bo/2LJZd5x", "display_url": "glo.bo/2LJZd5x", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/10/03/irmao-de-homem-assassinado-no-texas-abraca-ex-policial-que-o-matou-nao-desejo-nada-de-ruim-para-voce.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "text": "Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/rNPaVQoenZ #G1", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-03T22:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878794603024384"], "id": "1179878794603024384"}, {"text": "Algumas laranjas podres? ALGUMAS? a PM tem que acabar. https://t.co/YQP7VRCCTc https://t.co/1xHDcUrObk", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/YQP7VRCCTc", "expanded_url": "https://buff.ly/2Oshjeb", "display_url": "buff.ly/2Oshjeb"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1xHDcUrObk", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1179881857560858624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xHDcUrObk", "media_key": "3_1179881856084451328"}]}, "author_id": "1629241", "created_at": "2019-10-03T22:12:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 19, "like_count": 1590, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881857560858624"], "id": "1179881857560858624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813147798118402"}], "text": "@jdealthaus 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicaciones del disuelto kongreso\n10. Otro caserito de publicaciones del disuelto kongreso - opositor a reformas propuestas por Vizcarra (se pasa de conservador)", "author_id": "1080527243754000385", "created_at": "2019-10-03T19:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179833870855917570"], "id": "1179833870855917570"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "author_id": "46040478", "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "id": "1179727967439802368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ngmligaanjo", "id": "996183501853659136"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "ineffablw", "id": "1132388148548382723"}]}, "in_reply_to_user_id": "996183501853659136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179858531048198150"}], "text": "@ngmligaanjo @ineffablw Teu celular se suicidou pq tava prevendo isso", "author_id": "1127221570949218305", "created_at": "2019-10-03T20:44:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859667058606080"], "id": "1179859667058606080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multiplicar embalses que garanticen agua potable, riego y electricidad junto con forestar.\nDescarbonizar antes ser\u00eda suicida.", "author_id": "479808253", "created_at": "2019-10-03T01:37:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179571159370813440"], "id": "1179571159370813440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q1T0ZGodHL", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "text": "Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam eliminar provas do crime. Quem relativiza a pol\u00edtica homicida de Witzel n\u00e3o entende a gravidade do problema.\n\nhttps://t.co/q1T0ZGodHL", "author_id": "57044549", "created_at": "2019-10-03T21:05:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 236, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865177703026704"], "id": "1179865177703026704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "author_id": "26778965", "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "id": "1179363689046126593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "o coringa \u00e9 um vil\u00e3o psicopata e doente mental, quem reclamar que o filme \u00e9 t\u00f3xico demais que v\u00e1 assistir o esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o enche", "author_id": "1020878462545014785", "created_at": "2019-10-03T22:08:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880829427884034"], "id": "1179880829427884034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 199, "end": 211, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 212, "end": 221, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 222, "end": 236, "username": "aureliopastor", "id": "69792233"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5905, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3151, "type": "Person", "normalized_text": "Machin"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}, {"start": 279, "end": 285, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Ricocan"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "text": "@Mauriciomulder AG el suicida fue durante 10 a\u00f1os Jefe Supremo de las FFAA. No jodas pe Machin. Ya no  hay gente cojuda. Reclamale a tus \"compa\u00f1eros\" que pidieron plata para su bolsillo a Odebretch. @JVelasquezQ @JorgeDCG @aureliopastor seguro tu tambien has pedido tu racion de Ricocan. No se pe", "author_id": "617353961", "created_at": "2019-10-03T02:54:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179590623655018504"], "id": "1179590623655018504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crfjhonny", "id": "371333147"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 71, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "Cavaleiro das Trevas"}]}, "in_reply_to_user_id": "371333147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179879697859121152"}], "text": "@crfjhonny Brabo tamb\u00e9m mas ai, nenhum superar o do Cavaleiro das Trevas", "author_id": "4856129585", "created_at": "2019-10-03T22:09:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881154117287936"], "id": "1179881154117287936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179598309704556544"}], "text": "Uma merda dessa me deixa mt puto e mal ao msm tempo um mlk desse tem q se fuder sim, sem essa de n desejar mal ao pr\u00f3ximo, ja tem idade pra saber oq ta fazendo e al\u00e9m de estar dirigindo em via p\u00fablica ainda passou voado ja presenciei uma prr dessa na minha frente, um playbinha+ https://t.co/yVmgJxA9Qa", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yVmgJxA9Qa", "expanded_url": "https://twitter.com/fefenvs/status/1179598309704556544", "display_url": "twitter.com/fefenvs/status\u2026"}]}, "author_id": "1158689544218259456", "created_at": "2019-10-03T18:42:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179829035511275523"], "id": "1179829035511275523"}, {"text": "A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies se su\u00efcid\u00e0 a l\u2019escola deixant una carta on deia que la causa era l\u2019estr\u00e8s provocat per la manca de recursos.V\u00e0ries concentracions l\u2019han homenatjat avui arreu. https://t.co/FcADVXtSPz", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FcADVXtSPz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablobonat/status/1179823078525800450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcADVXtSPz", "media_key": "3_1179823060972691457"}]}, "author_id": "229416225", "created_at": "2019-10-03T18:18:36.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179823078525800450"], "id": "1179823078525800450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Y6TOAyLwZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_Barcellos/status/1179879083276210180", "display_url": "twitter.com/MP_Barcellos/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179879083276210180"}], "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "text": "Mesmo achando que o personagem do coringa do filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mais na moral do que esse coringa agora.. mas quero ver esse no cinema tbm https://t.co/Y6TOAyLwZ1", "author_id": "371333147", "created_at": "2019-10-03T22:03:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879697859121152"], "id": "1179879697859121152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8103, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8821, "type": "Place", "normalized_text": "Colonia"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/97BDyyfH8E", "expanded_url": "https://twitter.com/LNcampo/status/1179843714325368832", "display_url": "twitter.com/LNcampo/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179843714325368832"}], "text": "Como todos los a\u00f1os. Alemania es uno de los principales importadores de carne argentina. No estar ah\u00ed es suicida. La ANUGA de Colonia (Alemania) cumple 100 a\u00f1os. https://t.co/97BDyyfH8E", "author_id": "153506617", "created_at": "2019-10-03T20:02:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179849149400915968"], "id": "1179849149400915968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "Rpzd que trabalhar com filmes piratas, n\u00e3o solta Coringa agora n\u00e3o, espera mais uma semana ae na moral mermo queria v\u00ea nos cinemas", "author_id": "4856129585", "created_at": "2019-10-03T22:01:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179879083276210180"], "id": "1179879083276210180"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 111, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6217, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RjbRsZjVdD", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/witzel-manda-apurar-se-pms-foram-a-hospital-pra-pegar-bala-que-matou-agatha-1.2244922", "display_url": "otempo.com.br/brasil/witzel-\u2026"}]}, "text": "Witzel manda apurar se PMs foram a hospital pra pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/RjbRsZjVdD via @otempo", "author_id": "926913756411678725", "created_at": "2019-10-03T21:06:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865241712300038"], "id": "1179865241712300038"}, {"text": "\"Quem planta o \u00f3dio escolhe o medo\nQuem \u00e9 que vai sentir\nSe a rua escorre sangue negro\nQuem \u00e9 que vai fingir\"\n https://t.co/bLXPEtnAWn", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bLXPEtnAWn", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "2896531257", "created_at": "2019-10-03T21:52:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876937721942016"], "id": "1179876937721942016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4438, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3jluYxZygx", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1179850572553478146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jluYxZygx", "media_key": "3_1179850551963590656"}]}, "text": "Inacredit\u00e1vel! At\u00e9 onde vai a barb\u00e1rie? Na madrugada do s\u00e1bado, 21, logo depois da morte de \u00c1gatha F\u00e9lix, entre dez e vinte policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara. https://t.co/3jluYxZygx", "author_id": "1540034828", "created_at": "2019-10-03T20:07:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 587, "reply_count": 13, "like_count": 1700, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1179850572553478146"], "id": "1179850572553478146"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 145, "tag": "Tr\u00e1ficoSV"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 161, "username": "DonTuly", "id": "88334968"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "VMTElSalvador", "id": "301574747"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 65, "end": 85, "probability": 0.4547, "type": "Place", "normalized_text": "Autopista los Chorros"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "Tr\u00e1ficoSV"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/gBq4sdbmf4", "expanded_url": "https://twitter.com/alertux/status/1179876938527203329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gBq4sdbmf4", "media_key": "3_1179876936593674241"}]}, "text": "Transporte pesado complica el tr\u00e1nsito en sentido a Occidente en Autopista los Chorros, hacen tercer carril. Urge apoyo con gesti\u00f3n de #Tr\u00e1ficoSV \n\nV\u00eda  @DonTuly\nCc @VMTElSalvador https://t.co/gBq4sdbmf4", "author_id": "167570749", "created_at": "2019-10-03T21:52:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876938527203329"], "id": "1179876938527203329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mrovira", "id": "526560786"}]}, "in_reply_to_user_id": "526560786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179865378601799691"}], "text": "@mrovira Teniu expectatives d entrar?\nXD", "author_id": "1149322660314267648", "created_at": "2019-10-03T21:56:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877816852193280"], "id": "1179877816852193280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TtalgiD", "id": "1300394177310711810"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "AFlavia2004", "id": "1025027790301814784"}]}, "in_reply_to_user_id": "1087550235960897537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179877957151666177"}], "text": "@TtalgiD @nnamssa_diEgo @injeolmie_n @AFlavia2004 Toda vez que o dan\u00e7arino se mete em alguma coisa da minha vida o raiva FDP SAI DAQUI KRL N T\u00c1 VENDO QUE EU T\u00d4 COM MEUS AMIGOS DEM\u00d4NIO SAAAAAIIIIIIIIII AOAOAOAOOAOA", "author_id": "939902940155924482", "created_at": "2019-10-03T21:58:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878452968734720"], "id": "1179878452968734720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/ewfUhL4UGe", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179876284593258496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewfUhL4UGe", "media_key": "3_1179876282491949058"}]}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/ewfUhL4UGe", "author_id": "147589125", "created_at": "2019-10-03T21:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179876284593258496"], "id": "1179876284593258496"}, {"text": "Homem se entregou dizendo que matou filha de 3\u00a0anos https://t.co/YfDC1r6ARZ https://t.co/ZlUqQPjKwm", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/YfDC1r6ARZ", "expanded_url": "https://www.portalmie.com/atualidade/2019/10/homem-se-entregou-dizendo-que-matou-filha-de-3-anos/", "display_url": "portalmie.com/atualidade/201\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ZlUqQPjKwm", "expanded_url": "https://twitter.com/portalmiejp/status/1178898019749695489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlUqQPjKwm", "media_key": "3_1178898018210340869"}]}, "author_id": "211816231", "created_at": "2019-10-01T05:02:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178898019749695489"], "id": "1178898019749695489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Docantooo_", "id": "2566459692"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "pug"}]}, "in_reply_to_user_id": "2566459692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179877673369264129"}], "text": "@Docantooo_ Es much\u00edsimo mejor que el free fire o el pug porque hasta podes jugarlo en primera persona, pero d\u00e9jame con el modo Multijugador que me cago a tiros con m\u00ed equip\u00f3 boludo", "author_id": "4694118836", "created_at": "2019-10-03T21:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877992006328321"], "id": "1179877992006328321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "UAM_Iztapalapa", "id": "150191981"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/bZsaLv1Fp5", "expanded_url": "http://bit.ly/2odL5s3", "display_url": "bit.ly/2odL5s3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/profesor-emilio-dominguez-salazar-uam-iztapalapa-se-habria-suicidado-autoridades/"}]}, "text": "De acuerdo con autoridades oaxaque\u00f1as, el profesor de la @UAM_Iztapalapa que fue presuntamente raptado y asesinado, realmente se suicid\u00f3 https://t.co/bZsaLv1Fp5", "author_id": "31023547", "created_at": "2019-10-03T20:03:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179849482017611777"], "id": "1179849482017611777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC", "author_id": "195815692", "created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "id": "1179837809680625664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "Brazil"}, {"start": 91, "end": 100, "tag": "Not\u00edcias"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 82, "username": "NewsfusionApps", "id": "45801397"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4567, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/g0AcM2Iazo", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/amp/noticias/brasil/cidades/witzel-manda-apurar-se-pms-tentaram-invadir-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha,7ae556a4b0ac08efc2f13244502f4394iq0p2b4y.html", "display_url": "terra.com.br/amp/noticias/b\u2026"}]}, "text": "Witzel manda apurar den\u00fancia grave contra PMs no caso \u00c1gatha  (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/g0AcM2Iazo", "author_id": "34903105", "created_at": "2019-10-03T21:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874223373930498"], "id": "1179874223373930498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4014, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/b6L6NLREmm", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dzk8", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dzk8"}]}, "text": "PMs invadiram hospital e tentaram levar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/b6L6NLREmm", "author_id": "17715048", "created_at": "2019-10-03T19:03:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7331, "reply_count": 715, "like_count": 22258, "quote_count": 3128}, "edit_history_tweet_ids": ["1179834348188639233"], "id": "1179834348188639233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 124, "tag": "SomosNoticia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "Agenciapana", "id": "60396868"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IxyAzyFVET", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosmtrapani/status/1179779753206861824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxyAzyFVET", "media_key": "3_1179779742792392709"}]}, "text": "En @cecodap hemos atendido 5 casos de adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y o autolesiones @cecodap @Agenciapana #SomosNoticia https://t.co/IxyAzyFVET", "author_id": "119808461", "created_at": "2019-10-03T15:26:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179779753206861824"], "id": "1179779753206861824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "PedroChavarryV", "id": "1027911810748477442"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 77, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "RATA GORDA COBARDE"}]}, "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179859731474714624"}], "text": "@RecuerdosPeru @Pedro_Olaechea @PedroChavarryV Como dijo la RATA GORDA COBARDE y SUICIDA \n\"NO HAY LONCHE GRATIS\"", "author_id": "2203572356", "created_at": "2019-10-03T20:55:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862561287802885"], "id": "1179862561287802885"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/P7LUrIcuVI", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/P7LUrIcuVI v\u00eda @aciprensa", "author_id": "147757981", "created_at": "2019-10-03T20:21:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179854056791183366"], "id": "1179854056791183366"}, {"geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "text": "M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no es bobo ni suicida  y se informa) https://t.co/XexIW6VRYA", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XexIW6VRYA", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrochg/status/1179516279385968643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XexIW6VRYA", "media_key": "7_1179516000926146563"}]}, "author_id": "210681426", "created_at": "2019-10-02T21:59:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179516279385968643"], "id": "1179516279385968643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "text": "Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "author_id": "43340387", "created_at": "2019-10-03T21:34:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872251673485316"], "id": "1179872251673485316"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179747558169731075"}], "text": "Nossa que coincid\u00eancia n\u00e9 ? To chocado e surpreso \ud83d\ude2e https://t.co/RG8jrWKV3s", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/RG8jrWKV3s", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1179747558169731075", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "author_id": "78473551", "created_at": "2019-10-03T13:32:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3288, "reply_count": 247, "like_count": 20949, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1179751063487954944"], "id": "1179751063487954944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179684274829774849"}], "text": "Esta hormiga hace explotar su propia cabeza como m\u00e9todo suicida de defensa de toda la colonia. Alucinante. https://t.co/HBfYLSIVMH", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/HBfYLSIVMH", "expanded_url": "https://twitter.com/Rainmaker1973/status/1179684274829774849", "display_url": "twitter.com/Rainmaker1973/\u2026"}]}, "author_id": "1835392549", "created_at": "2019-10-03T21:29:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871176493076483"], "id": "1179871176493076483"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 206, "tag": "TimeToFly"}, {"start": 207, "end": 214, "tag": "ChopOn"}, {"start": 215, "end": 227, "tag": "mlbplayoffs"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "McCann"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "Braves"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "mlbplayoffs"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gb11bhMoHz", "expanded_url": "https://twitter.com/EraseUnRuso/status/1179875287162654725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gb11bhMoHz", "media_key": "3_1179875284235034624"}]}, "text": "Xoxo para la 2da entrada.\n\nMcCann comete un error en un running suicida a 3ra base tras un toque de bola que sali\u00f3 de frente.\n\nSe nota el ambiente tenso en ambos dugouts.\n\nMandan los Braves 1-0.\n\n#TimeToFly #ChopOn #mlbplayoffs https://t.co/gb11bhMoHz", "author_id": "941675502875619328", "created_at": "2019-10-03T21:46:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875287162654725"], "id": "1179875287162654725"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7PevW07DBu", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIeoh9?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIeo\u2026"}]}, "text": "\u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o queremos + protecao para bandidos, sem ou com fardas.\n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/7PevW07DBu", "author_id": "3111481431", "created_at": "2019-10-03T19:30:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179841130583732224"], "id": "1179841130583732224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/KTZdmkNUF8", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1179788182956773376", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179788182956773376"}], "text": "PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. No vayas a seguir los pasos del suicida ladr\u00f3n. https://t.co/KTZdmkNUF8", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-10-03T19:37:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179842944154554368"], "id": "1179842944154554368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Jos\u00e9"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.2805, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/6vMq4u5ghk", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1179849633805328387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vMq4u5ghk", "media_key": "3_1179849629233491971"}]}, "text": "Que dichosos los hijos de Jos\u00e9 Jos\u00e9 podr\u00e1n realizarle los funerales a su padre como el lo quiso. Mientras tanto en nuestro caso la chamuca Rosario se adue\u00f1\u00f3 del cuerpo de mi Pap\u00e1 como que era ella la due\u00f1a de mi Pap\u00e1. De plano que estos me la deben entera.! https://t.co/6vMq4u5ghk", "author_id": "178861552", "created_at": "2019-10-03T20:04:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 30, "like_count": 263, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1179849633805328387"], "id": "1179849633805328387"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GarbeaBeatriz", "id": "1608345426"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "danielcalvo58", "id": "221587753"}]}, "in_reply_to_user_id": "1608345426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179873324446441472"}], "text": "@GarbeaBeatriz @danielcalvo58 no estoy de acuerdo para nada que una se suicide cuando chabon lindo se va a la mierda. Se escriben poemas, se duela y se sigue pa delante,que atras no hay nada, joder.", "author_id": "215715540", "created_at": "2019-10-03T21:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873768405180417"], "id": "1179873768405180417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AU1uBqnntq", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "text": "Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/AU1uBqnntq", "author_id": "268925776", "created_at": "2019-10-03T21:33:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872182974976001"], "id": "1179872182974976001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "payitobueno", "id": "132967039"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 81, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Frente judaico Popular"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "JuntsxCat"}, {"start": 101, "end": 123, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "Frente Popular de Judea"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.8823, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.8015, "type": "Organization", "normalized_text": "CUP"}]}, "in_reply_to_user_id": "132967039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179739741811625985"}], "text": "@payitobueno @CristinaSegui_ La peli entera, cambias lo de \"Frente judaico Popular\" por JuntsxCat y \"Frente Popular de Judea\" por ERC y ya lo tienes todo encajado. Gran met\u00e1fora del proceso. La CUP ser\u00edan los del escuadr\u00f3n suicida.", "author_id": "431965369", "created_at": "2019-10-03T12:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179740610133217282"], "id": "1179740610133217282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 46, "probability": 0.7153, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Carondelet"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 95, "end": 113, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Luis Rodr\u00edguez"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "Video Reporter"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/It6LPZms3K", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1179869736554958858/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/It6LPZms3K", "media_key": "13_1179869235352408064"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "As\u00ed est\u00e1n los aleda\u00f1os al Palacio de Carondelet (Quito, Ecuador) en estos momentos\nCortes\u00eda de Jose Luis Rodr\u00edguez, Video Reporter https://t.co/It6LPZms3K", "author_id": "100731315", "created_at": "2019-10-03T21:24:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1221, "reply_count": 61, "like_count": 1062, "quote_count": 109}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869736554958858"], "id": "1179869736554958858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8161, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "text": "\ud83d\udd34 Me resisto a creer que el kirchnerismo vuelva a ganar las pr\u00f3ximas elecciones.\nS\u00f3lo podr\u00eda ocurrir si los votantes en masa exhibieran una palpable inclinaci\u00f3n suicida.\nDe concretarse, muchos evaluar\u00e1n exiliarse en resguardo de su seguridad.\nSer\u00e1n tiempos dif\u00edciles.\nOjal\u00e1 q no.", "author_id": "366879489", "created_at": "2019-10-03T21:10:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866345435009029"], "id": "1179866345435009029"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Escucha"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "M\u00e1sSalud"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.6024, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/jy46Q5mzL0", "expanded_url": "http://bit.ly/860deAM", "display_url": "bit.ly/860deAM", "status": 200, "title": "860 AM Radio UNAM", "unwound_url": "http://www.radio.unam.mx/streaming/RadioUNAM_AM.html"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/r55UCrlBhc", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioUNAM/status/1179805845430947840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r55UCrlBhc", "media_key": "3_1179805840502640640"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida. \u00bfQu\u00e9 se\u00f1ales podemos detectar? Hablemos de esto. #Escucha ahora #M\u00e1sSalud por el 860 AM y por Internet en https://t.co/jy46Q5mzL0 https://t.co/r55UCrlBhc", "author_id": "102206860", "created_at": "2019-10-03T17:10:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179805845430947840"], "id": "1179805845430947840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5932, "type": "Other", "normalized_text": "HP"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/u4pTe1eHAY", "expanded_url": "https://t.co/u4pTe1eHAY", "display_url": "t.co/u4pTe1eHAY"}]}, "text": "No pues. Que favor tan HP https://t.co/u4pTe1eHAY", "author_id": "760884938", "created_at": "2019-10-03T10:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 102, "like_count": 163, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179710495856693249"], "id": "1179710495856693249"}, {"text": "Adolescente se suicida al quedar descubierta su homosexulidad https://t.co/EyGinGA38s https://t.co/bH029IrCur", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EyGinGA38s", "expanded_url": "http://ow.ly/xCFm30pEXdj", "display_url": "ow.ly/xCFm30pEXdj"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bH029IrCur", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1179863744911958016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bH029IrCur", "media_key": "3_1179863743330750465"}]}, "author_id": "110082343", "created_at": "2019-10-03T21:00:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863744911958016"], "id": "1179863744911958016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!", "author_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "id": "1179771867994959872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministra de Justicia"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3282, "type": "Place", "normalized_text": "Merlano"}]}, "text": "Ministra de Justicia no m\u00e1s explicaciones sobre la Ol\u00edmpica fuga de la Merlano.\nAverig\u00fce a quien y cu\u00e1nto pagaron. Los ciudadanos est\u00e1mos indignados", "author_id": "2202387091", "created_at": "2019-10-03T13:43:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1035, "reply_count": 1029, "like_count": 3214, "quote_count": 159}, "edit_history_tweet_ids": ["1179753955234127872"], "id": "1179753955234127872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 190, "tag": "maicolPD"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/T1GV2hH1OD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/252306033154/posts/10156978626473155?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/252306033154/p\u2026"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/sy2YsSGSTb", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1179858536618168320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sy2YsSGSTb", "media_key": "7_1179858442477080586"}]}, "text": "\"No, non erano dei mafiosi, delle mer*e... mi sbagliavo\".\nMa chi gliel'ha fatto fare a quelli dei 5 Stelle? Per finire cos\u00ec...\nContento di poter andare in giro a testa alta, Amici.\n#maicolPD\n\n\ud83d\udd34 VIDEO COMPLETO \ud83d\udc49 https://t.co/T1GV2hH1OD https://t.co/sy2YsSGSTb", "author_id": "270839361", "created_at": "2019-10-03T20:39:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 780, "reply_count": 513, "like_count": 2824, "quote_count": 99}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858536618168320"], "id": "1179858536618168320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rodrigo87492503", "id": "1127226649777508352"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/jgFyWjp9iV", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oSiYLzksWqY&t=23s", "display_url": "youtube.com/watch?v=oSiYLz\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1127226649777508352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179862712584736773"}], "text": "@Rodrigo87492503 https://t.co/jgFyWjp9iV", "author_id": "832338648234356736", "created_at": "2019-10-03T21:15:56.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867706390192128"], "id": "1179867706390192128"}, {"text": "\u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "41847166", "created_at": "2019-10-03T19:37:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179842826609319936"], "id": "1179842826609319936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "aprista"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7949, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/GKTq6XK3cZ", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/mauricio-mulder-es-golpe-de-estado-estupidos/", "display_url": "caretas.pe/politica/mauri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/mauricio-mulder-es-golpe-de-estado-estupidos/"}]}, "text": "El excongresista aprista mostr\u00f3 su posici\u00f3n tras el cierre del Congreso https://t.co/GKTq6XK3cZ", "author_id": "44932117", "created_at": "2019-10-03T21:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 38, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863696438255616"], "id": "1179863696438255616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4315, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/CRBT5UTqAq", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "text": "Tremendo\n\n10-20 polic\u00edas militares se presentaron en un hospital de R\u00edo para llevarse la bala que alcanz\u00f3 a una ni\u00f1a (\ud83d\udc47\u00c1gatha, 8 a\u00f1os) muerta durante un tiroteo con agentes en una favela\n\nLos m\u00e9dicos se resistieron, pero ahora no quieren testificar\n\nhttps://t.co/CRBT5UTqAq", "author_id": "242833660", "created_at": "2019-10-03T20:28:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855772550930434"], "id": "1179855772550930434"}, {"text": "\"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nPi\u00e8ce qui nous plonge au c\u0153ur m\u00eame de la cr\u00e9ation \u00e0 travers un \u00e9pisode de la vie de Mark Rothko qui se suicida en 1970.  https://t.co/vBeBn2uRWp", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vBeBn2uRWp", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/rouge-niels-arestrup-dans-la-peau-du-peintre-rothko-genie-misanthrope_3637369.html", "display_url": "francetvinfo.fr/culture/specta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/rouge-niels-arestrup-dans-la-peau-du-peintre-rothko-genie-misanthrope_3637369.html"}]}, "author_id": "85161907", "created_at": "2019-10-03T10:37:56.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179707147917152257"], "id": "1179707147917152257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Malaysia"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Brunei"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/NMw0nPCeaE", "expanded_url": "https://buff.ly/2JSq78b", "display_url": "buff.ly/2JSq78b", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570691505253240832/oMBI1t0_?format=jpg&name=orig", "width": 1051, "height": 808}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570691505253240832/oMBI1t0_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Colobopsis saundersi - Wikipedia", "unwound_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Camponotus_saundersi"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/sp4JMW80UA", "expanded_url": "https://twitter.com/Rainmaker1973/status/1179684274829774849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sp4JMW80UA", "media_key": "3_1179684273412026368"}]}, "text": "Camponotus saundersi is a species of ant found in Malaysia and Brunei. Its defensive behaviours include self-destruction by explosion. It spreads a poisonous, corrosive glue contained in mandibular glands that entangles and immobilizes anything nearby https://t.co/NMw0nPCeaE https://t.co/sp4JMW80UA", "author_id": "177101260", "created_at": "2019-10-03T09:07:03.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179684274829774849"], "id": "1179684274829774849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8624, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fSb7veh1sa", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1179813147798118402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSb7veh1sa", "media_key": "3_1179813135194218496"}]}, "text": "Pronunciamiento de constitucionalistas de primer nivel sobre disoluci\u00f3n inconstitucional del Congreso: https://t.co/fSb7veh1sa", "author_id": "97446514", "created_at": "2019-10-03T17:39:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1109, "reply_count": 2675, "like_count": 2086, "quote_count": 577}, "edit_history_tweet_ids": ["1179813147798118402"], "id": "1179813147798118402"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 147, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 128, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/tYXQF5V4ti", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\u00bfUsar\u00edas 40 segundos de tu tiempo para salvar una vida? La recomendaci\u00f3n de la @opsoms sobre #SaludMental\n https://t.co/tYXQF5V4ti", "author_id": "34814904", "created_at": "2019-10-03T17:05:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179804651409084421"], "id": "1179804651409084421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8092, "type": "Place", "normalized_text": "park"}]}, "text": "comprei uma casquinha de sorvete hoje e quando eu estava chegando perto do park a merda da casquinha caiu, muito azar pra uma pessoa s\u00f3", "author_id": "1105177051491954689", "created_at": "2019-10-03T19:24:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179839633611530247"], "id": "1179839633611530247"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 174, "probability": 0.7274, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Og2e666OTa", "expanded_url": "https://www.msn.com/pt-br/noticias/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-pegar-a-bala-que-matou-\u00e1gatha/ar-AAIeoh9", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}]}, "text": "\u201cApesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es.\u201d\n1/2 https://t.co/Og2e666OTa", "author_id": "2705122706", "created_at": "2019-10-03T21:15:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867623691100161"], "id": "1179867623691100161"}, {"text": "Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "author_id": "855414890", "created_at": "2019-10-03T16:47:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179800089386258432"], "id": "1179800089386258432"}, {"text": "Se voc\u00ea precisa provar a sua inoc\u00eancia por que voc\u00ea destruiria a prova?\n\nhttps://t.co/fxR89pPFz5", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/fxR89pPFz5", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/sociedade/policiais-invadiram-hospital-para-tentar-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "cartacapital.com.br/sociedade/poli\u2026"}]}, "author_id": "487436389", "created_at": "2019-10-03T21:00:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863747906736131"], "id": "1179863747906736131"}], "places": [{"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3048116529", "value": "3048116529", "detail": "User has been suspended: [3048116529].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179881367389102080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179881367389102080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179881367389102080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "968895170", "value": "968895170", "detail": "User has been suspended: [968895170].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179872944916434945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179872944916434945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179872944916434945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179878963684036608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179878963684036608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179878963684036608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179876658183954432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179876658183954432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179876658183954432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179590386756542464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179590386756542464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179590386756542464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1056261594034946050", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1056261594034946050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056261594034946050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179652114655649792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179652114655649792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179652114655649792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179864259783737344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179864259783737344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179864259783737344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "762174542664069120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [762174542664069120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762174542664069120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179869878733422592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179869878733422592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179869878733422592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "894746024354365445", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [894746024354365445].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894746024354365445", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179871461370208256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179871461370208256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179871461370208256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021748278789107712", "value": "1021748278789107712", "detail": "User has been suspended: [1021748278789107712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179869506405093377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179869506405093377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179869506405093377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179870485175250944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179870485175250944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179870485175250944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179861460538798080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179861460538798080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179861460538798080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1179883313336586241", "oldest_id": "1179869560197058563", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625k16zzuex07df98qou5aswtx9"}}