{"data": [{"author_id": "875713111067697152", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1188541620184125440"], "id": "1188541620184125440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}], "created_at": "2019-10-27T19:42:58.000Z", "text": "@jurandirfilho Darth Vader matou o Obiwan? Kkkk pensei que ele tinha se sacrificado.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Obiwan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43919420", "in_reply_to_user_id": "43919420", "edit_history_tweet_ids": ["1188541561770041345"], "id": "1188541561770041345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188540318544732163"}], "created_at": "2019-10-27T19:42:45.000Z", "text": "Literalmente estoy llorando., lo \u00fanico que me hace bien y es como un sedante para mi depresi\u00f3n suicida es viajar, ponerme destinos como metas para cumplir y seguir adelante y en este pa\u00eds de mierda se va a ir el d\u00f3lar al choto impidiendome hacerlo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2806305411", "edit_history_tweet_ids": ["1188541553544962048"], "id": "1188541553544962048", "created_at": "2019-10-27T19:42:43.000Z", "text": "o suicida antes de se matar deixa sinais", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65954179", "edit_history_tweet_ids": ["1188541526525259777"], "id": "1188541526525259777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:42:36.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3033327257", "edit_history_tweet_ids": ["1188541379842101252"], "id": "1188541379842101252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:42:01.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082422143869169669", "edit_history_tweet_ids": ["1188541247218159622"], "id": "1188541247218159622", "created_at": "2019-10-27T19:41:30.000Z", "text": "que saco saber que uma amiga de inf\u00e2ncia tua se suicidou......... t\u00e1 tudo t\u00e3o estranho", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3358890857", "edit_history_tweet_ids": ["1188541210106978309"], "id": "1188541210106978309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T19:41:21.000Z", "text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128652114924797958", "in_reply_to_user_id": "1064847357953667072", "edit_history_tweet_ids": ["1188541201689055232"], "id": "1188541201689055232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188540558693810177"}], "created_at": "2019-10-27T19:41:19.000Z", "text": "@KayoRyanSilva1 @jap4dlc @luvitaaz @QuebrandoOTabu \u00c0s vezes acho q essas pr\u00f3-aborto odeiam a pr\u00f3pria vida. Pq uma pessoa a quem foi dada a vida deveria ser grata por isso. Deveria pensar: ainda bem q minha m\u00e3e n\u00e3o me matou, sen\u00e3o eu n\u00e3o estaria aproveitando a vida. Se elas n\u00e3o sentem essa gratid\u00e3o, elas devem odiar a vida delas!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KayoRyanSilva1", "id": "1064847357953667072"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3355835075", "edit_history_tweet_ids": ["1188540975590920193"], "id": "1188540975590920193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536779785330691"}], "created_at": "2019-10-27T19:40:25.000Z", "text": "RT @direitonoponto: Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em br\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1346005154", "in_reply_to_user_id": "1139319431178477575", "edit_history_tweet_ids": ["1188540806367535106"], "id": "1188540806367535106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188538705302212611"}], "created_at": "2019-10-27T19:39:44.000Z", "text": "@FelipecomF2 eu nunca faria isso, ate salvo alguns, mas eles sao mt suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelipecomF2", "id": "1139319431178477575"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2303431266", "edit_history_tweet_ids": ["1188540799744729089"], "id": "1188540799744729089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T19:39:43.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79053707", "edit_history_tweet_ids": ["1188540503433723905"], "id": "1188540503433723905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}], "created_at": "2019-10-27T19:38:32.000Z", "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2197638482", "edit_history_tweet_ids": ["1188540472370831366"], "id": "1188540472370831366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T19:38:25.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16652158", "edit_history_tweet_ids": ["1188540431153405954"], "id": "1188540431153405954", "created_at": "2019-10-27T19:38:15.000Z", "text": "Il doodle di Google omaggia la poetessa Sylvia Plath, morta suicida: ecco chi era https://t.co/0mcsp6LuzE", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0mcsp6LuzE", "expanded_url": "https://gds.it/articoli/mondo/2019/10/27/il-doodle-di-google-omaggia-la-poetessa-sylvia-plath-morta-suicida-ecco-chi-era-995ccc7f-106d-4c7e-b627-4338f946a7b6/", "display_url": "gds.it/articoli/mondo\u2026"}]}}, {"author_id": "205020909", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1188540326593609729"], "id": "1188540326593609729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}], "created_at": "2019-10-27T19:37:50.000Z", "text": "@jurandirfilho Pq ele matou o Han Solo, n\u00e3o tem reden\u00e7\u00e3o nenhuma quando se trata de matar o Han Solo", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75477901", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1188540305701834754"], "id": "1188540305701834754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188505814438469639"}], "created_at": "2019-10-27T19:37:45.000Z", "text": "@Politica_ECpe @MartinTanakaG La diferencia entre Per\u00fa y Chile... es que al menos en Per\u00fa vemos que nuestra Fiscalia logra goles, y se ha visto que ajustando a los corruptos, uno fuga, el otro se suicida, otros con prision preventiva ..por fin despu\u00e9s de 200 a\u00f1os, se ve que la justicia aprieta a los corruptos", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7335, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscalia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MartinTanakaG", "id": "1076554555448610816"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33025605", "edit_history_tweet_ids": ["1188540258926903296"], "id": "1188540258926903296", "created_at": "2019-10-27T19:37:34.000Z", "text": "At\u00e9 que enfim que se suicidou com 3 filhos, acossado por c\u00e3es de seus inimigos norte-americanos.\nPode ser que esta amea\u00e7a terrorista de intoler\u00e2ncia m\u00e1xima para todo o mundo diminua .... apesar dos milhares de... https://t.co/qpm09doWz7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/qpm09doWz7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1142610130/posts/10220657370841174/", "display_url": "facebook.com/1142610130/pos\u2026"}]}}, {"author_id": "73936278", "in_reply_to_user_id": "569504477", "edit_history_tweet_ids": ["1188540173715431425"], "id": "1188540173715431425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188539175332659200"}], "created_at": "2019-10-27T19:37:14.000Z", "text": "@gratidaopaulo @indycomenta E o telefone sem fio rolando, o Lucas contou as coisas para as meninas, pediu segredo, elas contaram para o Rodrigo e ele ja passou para o Netto que j\u00e1 matou a charada que o Lucas reclamou..eitaa..se Lucas descobrir que elas contaram vai ficar putinho com elas..", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7143, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "indycomenta", "id": "2990475088"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89275401", "edit_history_tweet_ids": ["1188540074402729984"], "id": "1188540074402729984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T19:36:50.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "361500908", "edit_history_tweet_ids": ["1188540056203649025"], "id": "1188540056203649025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:36:46.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50850883", "edit_history_tweet_ids": ["1188539895247200257"], "id": "1188539895247200257", "created_at": "2019-10-27T19:36:07.000Z", "text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico est\u00e1 morto, diz Trump. O terrorista se suicidou ao explodir um colete, matando tamb\u00e9m tr\u00eas filhos\nhttps://t.co/iAIgjJILsh via  @UOL", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 156, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/iAIgjJILsh", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/10/27/lider-do-estado-islamico-e-morto-diz-trump.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201284933", "edit_history_tweet_ids": ["1188539886313324545"], "id": "1188539886313324545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T19:36:05.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159917445", "edit_history_tweet_ids": ["1188539684399603712"], "id": "1188539684399603712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188538001598627841"}], "created_at": "2019-10-27T19:35:17.000Z", "text": "RT @suicida_rubia: @GuillermoCostes @RepublicanosCR @mauriciomacri Me da miedo eso de \"lo demas se arregla\".  viniendo del PRO me huele a p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "suicida_rubia", "id": "1024974957711945728"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "GuillermoCostes", "id": "829806042"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "RepublicanosCR", "id": "924752179008884736"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1581668917", "edit_history_tweet_ids": ["1188539544435642369"], "id": "1188539544435642369", "created_at": "2019-10-27T19:34:44.000Z", "text": "a vida de uma suicida estudante \u00e9 composta por: \"n\u00e3o vou fazer merda hj pq amanh\u00e3 infelizmente tenho escola e se n\u00e3o der certo vou me sentir mais in\u00fatil por n\u00e3o conseguir nem ir pra escola\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130196530", "edit_history_tweet_ids": ["1188539455642181634"], "id": "1188539455642181634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "created_at": "2019-10-27T19:34:22.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1184778244358377472", "edit_history_tweet_ids": ["1188539441758883841"], "id": "1188539441758883841", "created_at": "2019-10-27T19:34:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 237, "tag": "Supergirl"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3456, "type": "Other", "normalized_text": "kara"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4633, "type": "Organization", "normalized_text": "Astra"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/17Md3byKju", "expanded_url": "https://twitter.com/scarletxstan/status/1188539441758883841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/17Md3byKju", "media_key": "16_1188539428098248705"}]}, "text": "Na primeira temporada a kara sabia como \u00e9 horr\u00edvel ser enganada pois ficou p\u00e9ssima quando soube que foi a Alex que matou a Astra \nMas ainda assim passou mais quatro temporadas mentindo pra Lena\nPqp tem que se fuder mesmo viu \n\n#Supergirl https://t.co/17Md3byKju", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118569553", "edit_history_tweet_ids": ["1188539388164227072"], "id": "1188539388164227072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:34:06.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "754151900178776065", "edit_history_tweet_ids": ["1188539311580504065"], "id": "1188539311580504065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:33:48.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46705471", "edit_history_tweet_ids": ["1188539274137874433"], "id": "1188539274137874433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188192122584883201"}], "created_at": "2019-10-27T19:33:39.000Z", "text": "RT @edugualba: Seria mais honesto algo como \u201cO PM M\u00e1rio Sabino, medalhista no jud\u00f4 do Pan, \u00e9 morto por colega de trabalho que depois se sui\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edugualba", "id": "199375462"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32120206", "in_reply_to_user_id": "55067036", "edit_history_tweet_ids": ["1188539213995753472"], "id": "1188539213995753472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188539065941053446"}], "created_at": "2019-10-27T19:33:25.000Z", "text": "@guadasm Amo amo amo avisame que caigo y podemos matarnos juntos y que digan FUE UN PACTO SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "guadasm", "id": "55067036"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "451421531", "edit_history_tweet_ids": ["1188539206177579010"], "id": "1188539206177579010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:33:23.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185657846974824449", "edit_history_tweet_ids": ["1188539200238444545"], "id": "1188539200238444545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T19:33:21.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84988358", "edit_history_tweet_ids": ["1188539197168087040"], "id": "1188539197168087040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "created_at": "2019-10-27T19:33:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016014416708538368", "edit_history_tweet_ids": ["1188539196023156737"], "id": "1188539196023156737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T19:33:20.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3873665447", "edit_history_tweet_ids": ["1188539195654053890"], "id": "1188539195654053890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-27T19:33:20.000Z", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "338572912", "edit_history_tweet_ids": ["1188539107259092996"], "id": "1188539107259092996", "created_at": "2019-10-27T19:32:59.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2491744315", "edit_history_tweet_ids": ["1188539086342119425"], "id": "1188539086342119425", "created_at": "2019-10-27T19:32:54.000Z", "text": "SYLVIA PLATH, CHI \u00c8/ Ignorata dai critici: il suo alter ego ne La campana di vetro https://t.co/QruKqofLDv di @ilsussidiario", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 124, "username": "ilsussidiario", "id": "17540218"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/QruKqofLDv", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/sylvia-plath-chi-e-la-poetessa-suicida-a-31-anni-che-si-confessava-alla-poesia/1942040/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/sylvia-pl\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "934746418425860096", "edit_history_tweet_ids": ["1188539046617858054"], "id": "1188539046617858054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:32:45.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959136686620979200", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1188538865419800578"], "id": "1188538865419800578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}], "created_at": "2019-10-27T19:32:02.000Z", "text": "@jurandirfilho Porque obi-wan n\u00e3o morreu, ao ser atingido por Vader, se tornou ainda mais poderoso (palavras dele)\n\nJ\u00e1 kylo matou o pr\u00f3prio pai!!! Patricidio!! \n\nTotalmente diferente, juras. Totalmente!! Ahahahahaha", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "-wan"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181051005", "edit_history_tweet_ids": ["1188538733475315713"], "id": "1188538733475315713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:31:30.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "297428213", "edit_history_tweet_ids": ["1188538596501983232"], "id": "1188538596501983232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:30:58.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001201852837453825", "edit_history_tweet_ids": ["1188538591934328841"], "id": "1188538591934328841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T19:30:56.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958486561187753984", "edit_history_tweet_ids": ["1188538543645196288"], "id": "1188538543645196288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T19:30:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62365000", "edit_history_tweet_ids": ["1188538326632009729"], "id": "1188538326632009729", "created_at": "2019-10-27T19:29:53.000Z", "text": "Abogado se suicida de un disparo en la cabeza en Moca https://t.co/KbTbc3xytj", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KbTbc3xytj", "expanded_url": "https://www.losmocanos.com/abogado-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-en-moca-y-deja-mensaje/", "display_url": "losmocanos.com/abogado-se-sui\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "469549142", "edit_history_tweet_ids": ["1188538311083724800"], "id": "1188538311083724800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T19:29:49.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156813943", "in_reply_to_user_id": "828604129685667840", "edit_history_tweet_ids": ["1188538285540478977"], "id": "1188538285540478977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188498978343702528"}], "created_at": "2019-10-27T19:29:43.000Z", "text": "@PALUINA2157 Perd\u00f3neme pero disc\u00falpeme! pero bien MK el que se suicida por una pareja, eso es falta de amor propio.", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "MK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PALUINA2157", "id": "828604129685667840"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1332976730", "edit_history_tweet_ids": ["1188538284244422656"], "id": "1188538284244422656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:29:43.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92635704", "edit_history_tweet_ids": ["1188538277483163648"], "id": "1188538277483163648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188508578996310016"}], "created_at": "2019-10-27T19:29:41.000Z", "text": "Verg\u00fcenza ajena ver la imagen de Haya De La Torre presente en una pelea de ratas. Una l\u00e1stima en lo que convirtieron su partido, empezando por el corrupto suicida fan\u00e1tico de las loncheras. https://t.co/5cEehwXBo1", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "Haya De La Torre"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/5cEehwXBo1", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1188508578996310016", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726965388722974720", "edit_history_tweet_ids": ["1188538244608204802"], "id": "1188538244608204802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:29:34.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94211265", "edit_history_tweet_ids": ["1188538167479156737"], "id": "1188538167479156737", "created_at": "2019-10-27T19:29:15.000Z", "text": "Eu abri esse Tweet achando que era a Drag queen at\u00e9 me tocar do que se tratava mas eu acho que ela se matou https://t.co/VGThV3SbhN", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "Drag queen"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/VGThV3SbhN", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2940157599", "edit_history_tweet_ids": ["1188538151339528192"], "id": "1188538151339528192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T19:29:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139809248", "in_reply_to_user_id": "139809248", "edit_history_tweet_ids": ["1188538094322147329"], "id": "1188538094322147329", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "923912988607774723"}, {"type": "replied_to", "id": "1188536750353854465"}], "created_at": "2019-10-27T19:28:58.000Z", "text": "Algunos no entendemos c\u00f3mo viendo tan claramente la nada y la estrategia suicida, han llegado a participar de la misma poniendo a dedo a gente que quer\u00eda formar parte de ese enga\u00f1o https://t.co/7mrLteyRhX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7mrLteyRhX", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/923912988607774723?s=20", "display_url": "twitter.com/Pablo_Iglesias\u2026"}]}}, {"author_id": "981200396151656448", "edit_history_tweet_ids": ["1188538045571706890"], "id": "1188538045571706890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:28:46.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050597822540570624", "edit_history_tweet_ids": ["1188538041910091777"], "id": "1188538041910091777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "created_at": "2019-10-27T19:28:45.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3323202412", "edit_history_tweet_ids": ["1188537861697609728"], "id": "1188537861697609728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188513287295639552"}], "created_at": "2019-10-27T19:28:02.000Z", "text": "RT @Francis_Plaza14: El Presidente de EEUU Donald Trump, confirma la muerte de Abu Bakr al Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Al-Baghdadi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5912, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Francis_Plaza14", "id": "1150129763887013890"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126796127", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1188537772098949120"], "id": "1188537772098949120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}], "created_at": "2019-10-27T19:27:41.000Z", "text": "@jurandirfilho Eu n\u00e3o consigo entender que ele matou o Obi-Wan. Pra mim o Obi se tornou um com a for\u00e7a bem no momento que o Vader iria matar ele, talvez como uma bondade do Obi-Wan em n\u00e3o manchar mais ainda o Anakin.", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Obi-Wan"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Obi"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Obi-Wan"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4805539528", "edit_history_tweet_ids": ["1188537715689775104"], "id": "1188537715689775104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:27:28.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083497620906168322", "in_reply_to_user_id": "1083497620906168322", "edit_history_tweet_ids": ["1188537687260717057"], "id": "1188537687260717057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188536728795176961"}], "created_at": "2019-10-27T19:27:21.000Z", "text": "@QuebrandoOTabu @kolllontai Ele s\u00f3 anotava meus problemas sem me olhar uma vez sequer pra mim. Nem perguntava como eu estava. Falou r\u00edspido comigo. Que EU TINHA que sair disso. E as respostas para meus problemas n\u00e3o estavam l\u00e1. Oi? Voc\u00ea fala isso para um deprimido suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "kolllontai", "id": "484742871"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939136075469152256", "edit_history_tweet_ids": ["1188537636375400449"], "id": "1188537636375400449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:27:09.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067456475562483712", "in_reply_to_user_id": "2269247050", "edit_history_tweet_ids": ["1188537597141884929"], "id": "1188537597141884929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188466526183186432"}], "created_at": "2019-10-27T19:26:59.000Z", "text": "@lovesmydcu poxa nenhum esquadr\u00e3o suicida https://t.co/l6Ss4RNcNu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/l6Ss4RNcNu", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcsSpellman/status/1188537597141884929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l6Ss4RNcNu", "media_key": "3_1188537591949352960"}]}}, {"author_id": "1154732663355392000", "edit_history_tweet_ids": ["1188537552942358528"], "id": "1188537552942358528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T19:26:49.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023083522528030721", "edit_history_tweet_ids": ["1188537526459478018"], "id": "1188537526459478018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:26:42.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274758188", "edit_history_tweet_ids": ["1188537501402718208"], "id": "1188537501402718208", "created_at": "2019-10-27T19:26:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "SeVan"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4213, "type": "Place", "normalized_text": "DNI"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "SeVan"}]}, "text": "Adivinen quien olvid\u00f3 ayer en un bar su DNI. Pude hoy recuperarlo y fui a votar, pues boluda pero no suicida #SeVan", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32573447", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1188537488819838976"], "id": "1188537488819838976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}], "created_at": "2019-10-27T19:26:33.000Z", "text": "@jurandirfilho Ele matou o pai. O pai dele era o HAN SOLO. Obi Wan se deixou matar.", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "HAN"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Obi Wan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17873578", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1188537461472989184"], "id": "1188537461472989184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}], "created_at": "2019-10-27T19:26:27.000Z", "text": "@jurandirfilho Vader n\u00e3o o matou, obi Wan se desfez", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Wan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4473455062", "edit_history_tweet_ids": ["1188537357768822784"], "id": "1188537357768822784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:26:02.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3371736766", "edit_history_tweet_ids": ["1188537356460146691"], "id": "1188537356460146691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:26:02.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106096719", "edit_history_tweet_ids": ["1188537332946948096"], "id": "1188537332946948096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:25:56.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095818235835006976", "edit_history_tweet_ids": ["1188537328572293133"], "id": "1188537328572293133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "created_at": "2019-10-27T19:25:55.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046788994653196294", "in_reply_to_user_id": "1100787264442040320", "edit_history_tweet_ids": ["1188537290659905536"], "id": "1188537290659905536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188535967713562629"}], "created_at": "2019-10-27T19:25:46.000Z", "text": "@ateezbngtn A mulher que matou a ruiva n\u00e3o \u00e9 fantasma, ela se mudou pra casa do lado assim que o filho dela, o loiro, morreu pra ainda ficar perto dele", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3064697284", "edit_history_tweet_ids": ["1188537284334903299"], "id": "1188537284334903299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:25:45.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2882095827", "edit_history_tweet_ids": ["1188537247404040192"], "id": "1188537247404040192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:25:36.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758673725927612416", "edit_history_tweet_ids": ["1188537173588529152"], "id": "1188537173588529152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:25:18.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60417109", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1188537092508401664"], "id": "1188537092508401664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}], "created_at": "2019-10-27T19:24:59.000Z", "text": "@jurandirfilho O Obi-Wan se deixou morrer... j\u00e1 o Kylo Ren matou o pai na trairagem.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Obi-Wan"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251913449", "edit_history_tweet_ids": ["1188537064612159488"], "id": "1188537064612159488", "created_at": "2019-10-27T19:24:52.000Z", "text": "Trump dijo que el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 en una redada de las fuerzas especiales estadounidenses. Baghdadi se suicid\u00f3 durante la redada al detonar un chaleco suicida,dijo Trump en un discurso televisado desde la Casa Blanca. https://t.co/wrjBjUqum3", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 244, "end": 254, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Blanca"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wrjBjUqum3", "expanded_url": "https://reut.rs/2Jowbqm", "display_url": "reut.rs/2Jowbqm"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167887652", "edit_history_tweet_ids": ["1188537025001148417"], "id": "1188537025001148417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188532845620412416"}], "created_at": "2019-10-27T19:24:43.000Z", "text": "RT @amedgarces: Que un pa\u00eds elija comer Basura porque el Gobierno actual no les da lomito es desquiciado y suicida. Digno caso de estudio p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amedgarces", "id": "67222375"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085573394874228736", "edit_history_tweet_ids": ["1188536949054824448"], "id": "1188536949054824448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:24:25.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408833711", "edit_history_tweet_ids": ["1188536907468333058"], "id": "1188536907468333058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:24:15.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3570953957", "edit_history_tweet_ids": ["1188536866817097729"], "id": "1188536866817097729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "created_at": "2019-10-27T19:24:05.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1344714162", "edit_history_tweet_ids": ["1188536779785330691"], "id": "1188536779785330691", "created_at": "2019-10-27T19:23:44.000Z", "text": "Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em brigas e divis\u00f5es kamikazes entre os \"n\u00e3o canhota\". Uma insana e suicida necessidade de marcar posi\u00e7\u00f5es para o long\u00ednquo 2022. \n@direitonoponto sdv\n@UseDireito sdv", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "long\u00ednquo"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 260, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "UseDireito", "id": "3355835075"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847110283558617088", "edit_history_tweet_ids": ["1188536757949812742"], "id": "1188536757949812742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:23:39.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4218771813", "edit_history_tweet_ids": ["1188536726337327105"], "id": "1188536726337327105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:23:32.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912015231337078784", "edit_history_tweet_ids": ["1188536678530637824"], "id": "1188536678530637824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T19:23:20.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1573794240", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "edit_history_tweet_ids": ["1188536631697039365"], "id": "1188536631697039365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T19:23:09.000Z", "text": "@indieafraid se matou", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821558768857206785", "edit_history_tweet_ids": ["1188536610935246850"], "id": "1188536610935246850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:23:04.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195998422", "edit_history_tweet_ids": ["1188536599522369536"], "id": "1188536599522369536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446477858852864"}], "created_at": "2019-10-27T19:23:01.000Z", "text": "RT @gualestrit: Donald Trump anuncia que Abu Bakr al Baghdadi, l\u00edder de ISIS, ha muerto.\n\nBaghdadi accion\u00f3 su propio chaleco suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4845, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.5327, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gualestrit", "id": "857693619406467072"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044006171428950016", "edit_history_tweet_ids": ["1188536591452647425"], "id": "1188536591452647425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:23:00.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056870530018619394", "edit_history_tweet_ids": ["1188536557235519488"], "id": "1188536557235519488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:22:51.000Z", "text": "RT @imcheed: esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4214301220", "edit_history_tweet_ids": ["1188536536838692864"], "id": "1188536536838692864", "created_at": "2019-10-27T19:22:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "F1noSporTV"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "F1noSporTV"}]}, "text": "E na manobra suicida o Max furou o pneu traseiro direito e pra piorar vai ter dar uma volta inteira at\u00e9 os boxes #F1noSporTV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1346005154", "edit_history_tweet_ids": ["1188536511970660353"], "id": "1188536511970660353", "created_at": "2019-10-27T19:22:41.000Z", "text": "esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 367, "quote_count": 3}}, {"author_id": "61195053", "edit_history_tweet_ids": ["1188536464415645696"], "id": "1188536464415645696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T19:22:29.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035017027126276096", "edit_history_tweet_ids": ["1188536442215129089"], "id": "1188536442215129089", "created_at": "2019-10-27T19:22:24.000Z", "text": "estabamos comiendo, mi familia hablaba de la autoestima mientras yo estaba en silencio y mi hermano que odio tanto me grito \u00a8suicida\u00a8 \nno saben cuantas ganas tenia de llorar en ese momento, que todos me vieran asqueados y horrorizados\npero como siempre... me lo guarde", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1173938025233035264", "edit_history_tweet_ids": ["1188536354696773633"], "id": "1188536354696773633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188531592320434177"}], "created_at": "2019-10-27T19:22:03.000Z", "text": "RT @_FaelMiranda: Unica coisa boa desse filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a alerquina", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_FaelMiranda", "id": "405663182"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "697617213579141121", "in_reply_to_user_id": "513497583", "edit_history_tweet_ids": ["1188536239101636608"], "id": "1188536239101636608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188535853863358467"}], "created_at": "2019-10-27T19:21:35.000Z", "text": "@TwittGiorgio @matteosalvinimi @GiorgiaMeloni L'Italia si suicida con questa gente!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TwittGiorgio", "id": "513497583"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4214301220", "edit_history_tweet_ids": ["1188536188791132165"], "id": "1188536188791132165", "created_at": "2019-10-27T19:21:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 89, "tag": "F1noSporTV"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Verstappen"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.2676, "type": "Other", "normalized_text": "Bottas"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.5502, "type": "Organization", "normalized_text": "F1noSporTV"}]}, "text": "Que manobra suicida do Verstappen pra cima do Bottas!!!! Bonita ultrapassagem #F1noSporTV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168643325433454592", "in_reply_to_user_id": "1020467821598445569", "edit_history_tweet_ids": ["1188536148769103873"], "id": "1188536148769103873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188535356221771779"}], "created_at": "2019-10-27T19:21:14.000Z", "text": "@ThiagoAfro22 @MuriloMiguelB @karevgabriel Ideologia genocida? Socialismo matou milh\u00f5es na sua pr\u00e1tica.\n\nQue eu saiba o holodomor n\u00e3o foi um capitalista malvad\u00e3o que colocou em pr\u00e1tica n\u00e3o.\n\nDefender direitos juspositivistas, \u00e9 defender taxa\u00e7\u00e3o nos mais pobres. Para de se autosabotar.", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "holodomor"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "KarevGabriel", "id": "1217407581477576704"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4749976813", "edit_history_tweet_ids": ["1188535840651259904"], "id": "1188535840651259904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:20:00.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "214219688", "edit_history_tweet_ids": ["1188535818824101889"], "id": "1188535818824101889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188532845620412416"}], "created_at": "2019-10-27T19:19:55.000Z", "text": "RT @amedgarces: Que un pa\u00eds elija comer Basura porque el Gobierno actual no les da lomito es desquiciado y suicida. Digno caso de estudio p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amedgarces", "id": "67222375"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236529385", "edit_history_tweet_ids": ["1188535774578393099"], "id": "1188535774578393099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T19:19:45.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107142942345609216", "edit_history_tweet_ids": ["1188535658677227521"], "id": "1188535658677227521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T19:19:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1625863440", "edit_history_tweet_ids": ["1188535651659960320"], "id": "1188535651659960320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:19:15.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "623347455", "edit_history_tweet_ids": ["1188535555203784705"], "id": "1188535555203784705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:18:52.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916432308420468736", "in_reply_to_user_id": "916432308420468736", "edit_history_tweet_ids": ["1188535551982559233"], "id": "1188535551982559233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188535550350938112"}], "created_at": "2019-10-27T19:18:52.000Z", "text": "Ocorrido. Ap\u00f3s isso, aparentemente Jooheon sofre tbm um acidente de carro e morre. N\u00e3o sei se ele se matou por estar triste pois eu olhei bem para a express\u00e3o dele e ele n\u00e3o parecia encabulado, parecia bem at\u00e9. Acho que ele s\u00f3  estava andando de carro e acabou fazendo um desvio+", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Jooheon"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916432308420468736", "in_reply_to_user_id": "916432308420468736", "edit_history_tweet_ids": ["1188535545040965633"], "id": "1188535545040965633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188535541534543872"}], "created_at": "2019-10-27T19:18:50.000Z", "text": "\u00c1gua, tipo ele cai em um lugar onde tem \u00e1gua kk. Na primeira vez que eu vi, achei que ele tinha parado no tempo, que provavelmente ele n\u00e3o conseguiu volta e ficou parado no tempo mas dps de ler uma outra teoria percebi que: Hyungwoon por n\u00e3o conseguir voltar no tempo, se matou+", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 232, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Hyungwoon"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1927481466", "edit_history_tweet_ids": ["1188535537663123456"], "id": "1188535537663123456", "created_at": "2019-10-27T19:18:48.000Z", "text": "Solo soy otro suicida sin rostro.\notra calada sin gusto, morir del asco", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763343237553745920", "edit_history_tweet_ids": ["1188535398127079427"], "id": "1188535398127079427", "created_at": "2019-10-27T19:18:15.000Z", "text": "q ganas de salir a pasear y tomar matesss q domingo m\u00e1s suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33133896", "edit_history_tweet_ids": ["1188535208578027522"], "id": "1188535208578027522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:17:30.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240934116", "edit_history_tweet_ids": ["1188535129867800578"], "id": "1188535129867800578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T19:17:11.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335011761", "edit_history_tweet_ids": ["1188535025014394888"], "id": "1188535025014394888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T19:16:46.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226348237", "edit_history_tweet_ids": ["1188534989228531713"], "id": "1188534989228531713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:16:38.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155284174984470529", "in_reply_to_user_id": "84465419", "edit_history_tweet_ids": ["1188534747858980864"], "id": "1188534747858980864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188337451758227456"}], "created_at": "2019-10-27T19:15:40.000Z", "text": "@Angelpaezs @APRA_Oficial hagan lo que hagan por limpiar a su lider suicida,  el Per\u00fa sab\u00eda que era un Ali Baba y todos sus amigotes eran sus 40 lagartijas\u00a1! Dejen de rasgarse las vestiduras por ese tipo que traicion\u00f3 a su partido y al Per\u00fa. Se suicid\u00f3 porque Nava le dijo que hablar\u00eda!", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Ali Baba"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.8486, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159217610", "edit_history_tweet_ids": ["1188534744717447169"], "id": "1188534744717447169", "created_at": "2019-10-27T19:15:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "F1NoSporTV"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "MexicoGP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "F1NoSporTV"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "MexicoGP"}]}, "text": "Hamilton suicida #F1NoSporTV #MexicoGP", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "545760990", "in_reply_to_user_id": "1002725838616440833", "edit_history_tweet_ids": ["1188534712253460480"], "id": "1188534712253460480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188534465192235008"}], "created_at": "2019-10-27T19:15:31.000Z", "text": "@Alisson_Osorio ok esquadr\u00e3o suicida o \u00fanico ruim... mas o resto?? perfeitos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alisson_osorio", "id": "1300627266318348290"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182419795251224577", "edit_history_tweet_ids": ["1188534597849698306"], "id": "1188534597849698306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188517560238723074"}], "created_at": "2019-10-27T19:15:04.000Z", "text": "RT @farmdea11: os f\u00e3s de tativerme se encontram enterrados agora a pr\u00f3pria fav matou eles nem precisou de muito", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "tativerme"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821053856041861120", "in_reply_to_user_id": "1081903967586652160", "edit_history_tweet_ids": ["1188534452869304321"], "id": "1188534452869304321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188534174426324994"}], "created_at": "2019-10-27T19:14:30.000Z", "text": "@yumesakaii @__andersonluiz @mengodopovao @vinixciusjr @globoesportecom Pega algum Twitter meu, e ver se eu passei pano pro torcedor que matou o mlk na Bol\u00edvia.", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.4164, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "__andersonluiz", "id": "344452270"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "vinixciusjr", "id": "991840686013075457"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82981715", "edit_history_tweet_ids": ["1188534333927231488"], "id": "1188534333927231488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T19:14:01.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "364940648", "edit_history_tweet_ids": ["1188534283390128130"], "id": "1188534283390128130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T19:13:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116130811", "edit_history_tweet_ids": ["1188534277660643333"], "id": "1188534277660643333", "created_at": "2019-10-27T19:13:48.000Z", "text": "El escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/WGmDYAYeIx", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/WGmDYAYeIx", "expanded_url": "https://t.co/WGmDYAYeIx", "display_url": "t.co/WGmDYAYeIx"}]}}, {"author_id": "1143214082264305670", "edit_history_tweet_ids": ["1188534273374064642"], "id": "1188534273374064642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "created_at": "2019-10-27T19:13:47.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "417498847", "edit_history_tweet_ids": ["1188534243099471873"], "id": "1188534243099471873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "created_at": "2019-10-27T19:13:40.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54328703", "in_reply_to_user_id": "110822488", "edit_history_tweet_ids": ["1188534184253542400"], "id": "1188534184253542400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188523956967526401"}], "created_at": "2019-10-27T19:13:26.000Z", "text": "@Gestionpe El suicidio es culpa de todos menos del suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4019554823", "in_reply_to_user_id": "170857538", "edit_history_tweet_ids": ["1188533999284604929"], "id": "1188533999284604929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188264543295807488"}], "created_at": "2019-10-27T19:12:41.000Z", "text": "@RossaFlor1 Que los voten esa c\u00fapula aprasenderista encabezados por el suicida de Garc\u00eda y todos sus congresistas corruptos", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "597683994", "edit_history_tweet_ids": ["1188533964098691072"], "id": "1188533964098691072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T19:12:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1549208754", "in_reply_to_user_id": "705775352", "edit_history_tweet_ids": ["1188533860470005760"], "id": "1188533860470005760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188241336991932416"}], "created_at": "2019-10-27T19:12:08.000Z", "text": "@MijaelGLP El chancho suicida tiene m\u00e1s de fariseo que de Jes\u00fas.", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237613599", "edit_history_tweet_ids": ["1188533692085473281"], "id": "1188533692085473281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T19:11:28.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33214374", "in_reply_to_user_id": "1092190633731735553", "edit_history_tweet_ids": ["1188533684653248513"], "id": "1188533684653248513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188531349847719940"}], "created_at": "2019-10-27T19:11:26.000Z", "text": "@joaossmacedo @jurandirfilho Anakin matou um monte de crian\u00e7a, e se pudesse, tamb\u00e9m mataria cachorro", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaossmacedo", "id": "1092190633731735553"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}}, {"author_id": "207344166", "edit_history_tweet_ids": ["1188533608836931590"], "id": "1188533608836931590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T19:11:08.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3395974887", "edit_history_tweet_ids": ["1188533588389695488"], "id": "1188533588389695488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478818786402304"}], "created_at": "2019-10-27T19:11:04.000Z", "text": "RT @badlifexv: Gente ser\u00e1 o James morreu????\n\nNetflix se vc matou o James eu nunca vou te perdoar \n\n https://t.co/uma9shEg8k", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "James"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/uma9shEg8k", "expanded_url": "https://twitter.com/nxrsesoffice/status/1188242514786033664/video/1", "display_url": "twitter.com/nxrsesoffice/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1188533529115840514"], "id": "1188533529115840514", "created_at": "2019-10-27T19:10:49.000Z", "text": "Suicida a 15 anni sotto treno, tre mesi fa si era ucciso il fidanzato https://t.co/1ydUoOdcgi", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1ydUoOdcgi", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/BABEC774-68AA-40C6-9D8F-E0D0E220C442/Suicida-a-15-anni-sotto-treno-tre-mesi-fa-si-era-ucciso-il-fidanzato", "display_url": "informazione.it/a/BABEC774-68A\u2026"}]}}, {"author_id": "770814952101781504", "in_reply_to_user_id": "10180112", "edit_history_tweet_ids": ["1188533482185773056"], "id": "1188533482185773056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188531632397082625"}], "created_at": "2019-10-27T19:10:38.000Z", "text": "@caiocgomes bom, obi-wan n\u00e3o era pai de vader (era o cara que deixou ele pra morrer depois do x1), e teve sua reden\u00e7\u00e3o salvando o filho... j\u00e1 kylo ren matou o pai ... de babaquice?!? (\u00e9 uma duvida mesmo, pq matou o pai? n\u00e3o lembro se j\u00e1 deram um motivo)", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "-wan"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "vader"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.8483, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caiocgomes", "id": "10180112"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1372862233", "edit_history_tweet_ids": ["1188533462908715008"], "id": "1188533462908715008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:10:34.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970235849613996032", "in_reply_to_user_id": "4784909374", "edit_history_tweet_ids": ["1188533453270196230"], "id": "1188533453270196230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188532826578264064"}], "created_at": "2019-10-27T19:10:31.000Z", "text": "@nanjulha_ @kidogsincerao n\u00e3o sei pq mas me lembrei do amor de um psicopata e uma suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193493003", "edit_history_tweet_ids": ["1188533194209026048"], "id": "1188533194209026048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188470631530221569"}], "created_at": "2019-10-27T19:09:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}]}, "text": "RT @NewsweekEspanol: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | La idea suicida en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con trastornos mentales se presenta entre los 8 y 10 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899407513845628929", "edit_history_tweet_ids": ["1188533060708503557"], "id": "1188533060708503557", "created_at": "2019-10-27T19:08:58.000Z", "text": "Sujeta al suicida y le susurra en el o\u00eddo. \n\n\u2014Solo ha sido un beso indirecto... aunque un beso... \n\nVendetta.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119682587", "edit_history_tweet_ids": ["1188533039271415808"], "id": "1188533039271415808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:08:53.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1362642510", "edit_history_tweet_ids": ["1188532991942971392"], "id": "1188532991942971392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188532845620412416"}], "created_at": "2019-10-27T19:08:41.000Z", "text": "RT @amedgarces: Que un pa\u00eds elija comer Basura porque el Gobierno actual no les da lomito es desquiciado y suicida. Digno caso de estudio p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amedgarces", "id": "67222375"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999884374798561280", "edit_history_tweet_ids": ["1188532990588141569"], "id": "1188532990588141569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:08:41.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847658023", "edit_history_tweet_ids": ["1188532911554879488"], "id": "1188532911554879488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T19:08:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67222375", "edit_history_tweet_ids": ["1188532845620412416"], "id": "1188532845620412416", "created_at": "2019-10-27T19:08:06.000Z", "text": "Que un pa\u00eds elija comer Basura porque el Gobierno actual no les da lomito es desquiciado y suicida. Digno caso de estudio para  Sociolog\u00eda la Psicolog\u00eda y la Antropolog\u00eda. El ser Humano es una especie Rara.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363953622", "edit_history_tweet_ids": ["1188532657270874113"], "id": "1188532657270874113", "created_at": "2019-10-27T19:07:22.000Z", "text": "Educaci\u00f3n especial, en riesgo por austeridad | @lopezobrador_ basta de austeridad suicida! https://t.co/vwgl5SoNSp", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 61, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vwgl5SoNSp", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/austeridad-de-amlo-deja-fuera-alumnos-con-discapacidad", "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/austeri\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18493238", "edit_history_tweet_ids": ["1188532599863545856"], "id": "1188532599863545856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "created_at": "2019-10-27T19:07:08.000Z", "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14445094", "edit_history_tweet_ids": ["1188532582742396928"], "id": "1188532582742396928", "created_at": "2019-10-27T19:07:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "alBaghdadi"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "alBaghdadi"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 207, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/CXCeg2D6Aq", "expanded_url": "https://bit.ly/2Wq2MBC", "display_url": "bit.ly/2Wq2MBC", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elciudadano.com/mundo/trump-celebra-la-muerte-del-lider-de-estado-islamico-abu-bakr-al-bagdadi/10/27/"}]}, "text": "#alBaghdadi acab\u00f3 su vida \u2018gimiendo, llorando y gritando hasta el final\u2019 de un t\u00fanel sin salida en el que fue acorralado por las fuerzas especiales, donde accion\u00f3 su chaleco suicida, detall\u00f3 @realDonaldTrump https://t.co/CXCeg2D6Aq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60466834", "edit_history_tweet_ids": ["1188532559560527872"], "id": "1188532559560527872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:06:58.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138662437", "in_reply_to_user_id": "71597311", "edit_history_tweet_ids": ["1188532520821886976"], "id": "1188532520821886976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188531851595571200"}], "created_at": "2019-10-27T19:06:49.000Z", "text": "@Dje_10 @mirandes63 Aquele jogo contra o Palmeiras no Paulista com o gol do J\u00f4, foi o maior exemplo disso. Time soube sofrer, se defender e em uma chance matou o jogo. E assim foi o ano todo.", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9847, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7025, "type": "Place", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Dje_10", "id": "71597311"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "mirandes63", "id": "41849528"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404167379", "in_reply_to_user_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1188532490962636800"], "id": "1188532490962636800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188495572145246210"}], "created_at": "2019-10-27T19:06:42.000Z", "text": "@elcomercio_peru Jajajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 ya van varias   \"muestras\" de su  desprecio que nos dej\u00f3 el suicida AG. \u00c9STE Pinedo es uno m\u00e1s", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9STE"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707789816", "edit_history_tweet_ids": ["1188532383236186112"], "id": "1188532383236186112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T19:06:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247007005", "edit_history_tweet_ids": ["1188532325258280961"], "id": "1188532325258280961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T19:06:02.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2482656990", "edit_history_tweet_ids": ["1188532245591576576"], "id": "1188532245591576576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T19:05:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1188532214507720704"], "id": "1188532214507720704", "created_at": "2019-10-27T19:05:36.000Z", "text": "Tragedia ad Agropoli: 16enne si suicida sotto treno in corsa https://t.co/JzEPDOJ3UD", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JzEPDOJ3UD", "expanded_url": "http://bit.ly/2JqzAVK", "display_url": "bit.ly/2JqzAVK"}]}}, {"author_id": "80714028", "edit_history_tweet_ids": ["1188532144831946752"], "id": "1188532144831946752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T19:05:19.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102518638", "edit_history_tweet_ids": ["1188532081032400897"], "id": "1188532081032400897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-27T19:05:04.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100523413989408768", "in_reply_to_user_id": "284350852", "edit_history_tweet_ids": ["1188531955752718349"], "id": "1188531955752718349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188001139310104576"}], "created_at": "2019-10-27T19:04:34.000Z", "text": "@recisneros Un pueblo educado es dificil de manipular pero logros los justos.nosotros cerramos el antro de ratas....hay varios en cana y un suicida rata....creo q goleada de lejos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137192900754837510", "edit_history_tweet_ids": ["1188531933631963137"], "id": "1188531933631963137", "created_at": "2019-10-27T19:04:29.000Z", "text": "Aaaah mano socorro eu t\u00f4 muito entediada.\n\nTentei ver esquadr\u00e3o suicida mas t\u00f4 achando chato", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1440263539", "edit_history_tweet_ids": ["1188531717402976256"], "id": "1188531717402976256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T19:03:37.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "762251419", "edit_history_tweet_ids": ["1188531702014107648"], "id": "1188531702014107648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:03:34.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "405663182", "edit_history_tweet_ids": ["1188531592320434177"], "id": "1188531592320434177", "created_at": "2019-10-27T19:03:08.000Z", "text": "Unica coisa boa desse filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a alerquina", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847506678236856320", "edit_history_tweet_ids": ["1188531587534729218"], "id": "1188531587534729218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188495475676241922"}], "created_at": "2019-10-27T19:03:06.000Z", "text": "RT @meiermq: Martha H. creo que ya est\u00e1 demasiado mayor. Ojal\u00e1 que Martha Ch\u00e1vez est\u00e9 en la lista y que Bartra y Chac\u00f3n tambi\u00e9n, sumadas a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Martha H."}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Chac\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2352184988", "edit_history_tweet_ids": ["1188531454352986116"], "id": "1188531454352986116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T19:02:35.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149819746772291584", "edit_history_tweet_ids": ["1188531454101340171"], "id": "1188531454101340171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "created_at": "2019-10-27T19:02:35.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95116988", "edit_history_tweet_ids": ["1188531400531763201"], "id": "1188531400531763201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:02:22.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "358518310", "edit_history_tweet_ids": ["1188531292712947712"], "id": "1188531292712947712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188142535484608513"}], "created_at": "2019-10-27T19:01:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 86, "tag": "TrasnochoAniversario"}, {"start": 90, "end": 106, "tag": "TeatroTrasnocho"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "TeatroTrasnocho"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del S"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}]}, "text": "RT @trasnochocult: Prohibido Suicidarse En Primavera |En nuestro #TrasnochoAniversario el #TeatroTrasnocho se convertir\u00e1 en \u201cEl Hogar del S\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729808741", "edit_history_tweet_ids": ["1188531133538942976"], "id": "1188531133538942976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "created_at": "2019-10-27T19:01:18.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218588865", "in_reply_to_user_id": "222965134", "edit_history_tweet_ids": ["1188531082356056069"], "id": "1188531082356056069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188520773633355777"}], "created_at": "2019-10-27T19:01:06.000Z", "text": "@karIasing a joker que esmurra o de esquadrao suicida https://t.co/sniZNtAdGJ", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sniZNtAdGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rickggrimer/status/1188531082356056069/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sniZNtAdGJ", "media_key": "3_1188531068598661121"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407028046", "in_reply_to_user_id": "407028046", "edit_history_tweet_ids": ["1188531057236365314"], "id": "1188531057236365314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188531055151800321"}], "created_at": "2019-10-27T19:01:00.000Z", "text": "n aguento mais esse mist\u00e9rio, ja suspeitei de todo mundo, agora to achando que o bryce se matou apenas", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89948027", "edit_history_tweet_ids": ["1188531054598131718"], "id": "1188531054598131718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:00:59.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1188530915288465412"], "id": "1188530915288465412", "created_at": "2019-10-27T19:00:26.000Z", "text": "Tragedia ad Agropoli: donna si suicida sotto treno in corsa https://t.co/TIRVaOL7iK", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/TIRVaOL7iK", "expanded_url": "http://bit.ly/368qqH7", "display_url": "bit.ly/368qqH7"}]}}, {"author_id": "317737372", "edit_history_tweet_ids": ["1188530892416913408"], "id": "1188530892416913408", "created_at": "2019-10-27T19:00:21.000Z", "text": "Il doodle di Google omaggia la poetessa Sylvia Plath, morta suicida: ecco chi era https://t.co/wfcMHvcEK4", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/wfcMHvcEK4", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nm8iRo", "display_url": "bit.ly/2Nm8iRo"}]}}, {"author_id": "317737372", "edit_history_tweet_ids": ["1188530891561287680"], "id": "1188530891561287680", "created_at": "2019-10-27T19:00:21.000Z", "text": "Sylvia Plath, chi \u00e8 la poetessa che mor\u00ec suicida https://t.co/UC1ap9VlA2", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/UC1ap9VlA2", "expanded_url": "http://bit.ly/31R0cpp", "display_url": "bit.ly/31R0cpp"}]}}, {"author_id": "317737372", "edit_history_tweet_ids": ["1188530890634399750"], "id": "1188530890634399750", "created_at": "2019-10-27T19:00:20.000Z", "text": "Sylvia Plath, chi \u00e8/ Poetessa suicida, 'disperato amore di vivere': fine da rockstar https://t.co/W5motX77YA", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/W5motX77YA", "expanded_url": "http://bit.ly/2oqZqle", "display_url": "bit.ly/2oqZqle"}]}}, {"author_id": "265774799", "edit_history_tweet_ids": ["1188530887555727360"], "id": "1188530887555727360", "created_at": "2019-10-27T19:00:20.000Z", "text": "Alan Garcia P\u00e9rez, el \u00fanico presidente que se suicida por los cr\u00edmenes de otros. Terrible huevonazo result\u00f3 :v https://t.co/nR2AVizJRV", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/nR2AVizJRV", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/ricardo-pinedo-alan-garcia-se-suicido-para-no-ir-detenido-por-pilleria-de-los-nava-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/actua\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39625222", "edit_history_tweet_ids": ["1188530873823584257"], "id": "1188530873823584257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T19:00:16.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004194198365655040", "edit_history_tweet_ids": ["1188530855616102400"], "id": "1188530855616102400", "created_at": "2019-10-27T19:00:12.000Z", "text": "ta t\u00e3o calor q se alguem falar vamo ali tomar a\u00e7a\u00ed eu falo n\u00e3o pq o calor me matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159650008", "edit_history_tweet_ids": ["1188530840545976321"], "id": "1188530840545976321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T19:00:08.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52916851", "edit_history_tweet_ids": ["1188530785030201344"], "id": "1188530785030201344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:59:55.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37467514", "edit_history_tweet_ids": ["1188530778713526283"], "id": "1188530778713526283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188530581027610625"}], "created_at": "2019-10-27T18:59:54.000Z", "text": "RT @MovAvanteBrasil: procurados do mundo, se suicidou ao explodir um colete com explosivos, ao lado de tr\u00eas crian\u00e7as.\nEle estava sendo pers\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MovAvanteBrasil", "id": "3435000821"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106447913", "edit_history_tweet_ids": ["1188530685969088515"], "id": "1188530685969088515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:59:32.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794628408818933764", "edit_history_tweet_ids": ["1188530652297289729"], "id": "1188530652297289729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188212590163513344"}], "created_at": "2019-10-27T18:59:23.000Z", "text": "RT @maldgat: @cfvieira 42 adeptos do Sporting para serem julgados?  Da JL n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 12 ?O secret\u00e1rio de estado alguma vez se preocupou com\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.293, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "maldgat", "id": "846399758596030464"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cfvieira", "id": "23684687"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1184574780449660940", "edit_history_tweet_ids": ["1188530602909339648"], "id": "1188530602909339648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188529298052919296"}], "created_at": "2019-10-27T18:59:12.000Z", "text": "RT @caiqueizoton: Reparei no v\u00eddeo sobre a poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o do Kylo que o argumento principal anti-reden\u00e7\u00e3o \u00e9 a morte do Han.\n\nIsso \u00e9 meio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "caiqueizoton", "id": "274866209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "550537864", "edit_history_tweet_ids": ["1188530582684340226"], "id": "1188530582684340226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T18:59:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3435000821", "in_reply_to_user_id": "3435000821", "edit_history_tweet_ids": ["1188530581027610625"], "id": "1188530581027610625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530577512767489"}], "created_at": "2019-10-27T18:59:07.000Z", "text": "procurados do mundo, se suicidou ao explodir um colete com explosivos, ao lado de tr\u00eas crian\u00e7as.\nEle estava sendo perseguido em uma opera\u00e7\u00e3o com oito helic\u00f3pteros na prov\u00edncia de Idlib, no noroeste da S\u00edria. +", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.7698, "type": "Place", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.8772, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3427382968", "edit_history_tweet_ids": ["1188530538551881728"], "id": "1188530538551881728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188525318421782532"}], "created_at": "2019-10-27T18:58:56.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: Chiclayo: joven campe\u00f3n de marinera se suicida en ferreter\u00eda\n\nhttps://t.co/W42GWxw4UH", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/W42GWxw4UH", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336879561", "edit_history_tweet_ids": ["1188530458461704193"], "id": "1188530458461704193", "created_at": "2019-10-27T18:58:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Comunidad"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/eMzbp6VTeV", "expanded_url": "http://bit.ly/2p8kkpK", "display_url": "bit.ly/2p8kkpK"}]}, "text": "#Comunidad Piloto suicida se empotra dentro de una tienda de fotograf\u00edas\n\nLas autoridades no informaron con certeza c\u00f3mo lleg\u00f3 el veh\u00edculo al interior del negocio, pero antes de eso bot\u00f3 un \u00e1rbol y da\u00f1\u00f3 la acera. Impactante.\n\nMira aqu\u00ed las im\u00e1genes:\nhttps://t.co/eMzbp6VTeV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151588533", "edit_history_tweet_ids": ["1188530420603871242"], "id": "1188530420603871242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:58:28.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881365129186729984", "edit_history_tweet_ids": ["1188530393424842754"], "id": "1188530393424842754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:58:22.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118406230", "edit_history_tweet_ids": ["1188530257525182465"], "id": "1188530257525182465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:57:49.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2301186924", "edit_history_tweet_ids": ["1188530171466387457"], "id": "1188530171466387457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T18:57:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142493260", "edit_history_tweet_ids": ["1188530162327052289"], "id": "1188530162327052289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:57:27.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997195311289393152", "edit_history_tweet_ids": ["1188530036049154055"], "id": "1188530036049154055", "created_at": "2019-10-27T18:56:57.000Z", "text": "KKKKKKKKKminha m\u00e3e ouvindo perereca suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116006358", "edit_history_tweet_ids": ["1188530016704962561"], "id": "1188530016704962561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:56:52.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100797105952772097", "edit_history_tweet_ids": ["1188529937751240705"], "id": "1188529937751240705", "created_at": "2019-10-27T18:56:33.000Z", "text": "Joel Kinnaman sobre The Suicide Squad: \"Es como si rodara mi primera comedia\": \"Ha escrito un gui\u00f3n fant\u00e1stico\". El actor interpreta a Rick Flag en la pel\u00edcula, repitiendo su papel de la anterior pel\u00edcula de El escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/xV3uGEirQE", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 208, "end": 227, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/xV3uGEirQE", "expanded_url": "https://twitter.com/VideoJuegosOmeg/status/1188529937751240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xV3uGEirQE", "media_key": "3_1188529935805075456"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "394298855", "edit_history_tweet_ids": ["1188529920512843778"], "id": "1188529920512843778", "created_at": "2019-10-27T18:56:29.000Z", "text": "Se suicida de un disparo en la cabeza abogado en Moca. https://t.co/jrJ141seAy", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6393, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jrJ141seAy", "expanded_url": "http://corozallive.blogspot.com/2019/10/se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza.html#.XbXn-5KfRMw.twitter", "display_url": "corozallive.blogspot.com/2019/10/se-sui\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1932159206", "edit_history_tweet_ids": ["1188529919321690113"], "id": "1188529919321690113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188452558169395202"}], "created_at": "2019-10-27T18:56:29.000Z", "text": "RT @jorgersm: @bibonunes1 Ele se matou. Morreu como um  covarde o infeliz.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jorgersm", "id": "24903618"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "bibonunes1", "id": "3406756888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1188500754891497472", "edit_history_tweet_ids": ["1188529830503047168"], "id": "1188529830503047168", "created_at": "2019-10-27T18:56:08.000Z", "text": "POR TRECE RAZONES\ud83d\udc8e\nsobre una adolescente que se suicida y deja grabadas trece cintas con las razones\n\nSEX EDUCATION\ud83d\udc8e\n\nun estudiante con traumas sexuales por culpa de la relaci\u00f3n con su madre, que es terapeuta de parejas", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264513310", "edit_history_tweet_ids": ["1188529810190098432"], "id": "1188529810190098432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:56:03.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72117241", "in_reply_to_user_id": "922990762689736705", "edit_history_tweet_ids": ["1188529499031384066"], "id": "1188529499031384066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188529057341890561"}], "created_at": "2019-10-27T18:54:49.000Z", "text": "@GermanFabregas2 Hola suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GermanFabregas2", "id": "922990762689736705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108831534969208833", "edit_history_tweet_ids": ["1188529481817952256"], "id": "1188529481817952256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:54:44.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2463720036", "edit_history_tweet_ids": ["1188529354197917696"], "id": "1188529354197917696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:54:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274866209", "edit_history_tweet_ids": ["1188529298052919296"], "id": "1188529298052919296", "created_at": "2019-10-27T18:54:01.000Z", "text": "Reparei no v\u00eddeo sobre a poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o do Kylo que o argumento principal anti-reden\u00e7\u00e3o \u00e9 a morte do Han.\n\nIsso \u00e9 meio que um argumento de \"torcida\", de pessoas torcendo p/ o  Kylo se ferrar pq ele matou um personagem legal.\n\nOk, encarem como quiser, massss....", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1188500754891497472", "edit_history_tweet_ids": ["1188529279128215553"], "id": "1188529279128215553", "created_at": "2019-10-27T18:53:56.000Z", "text": "THE DND PC THE F***ING WORLD\ud83d\udc8e\n es una de las mejores series juveniles de Netflix\n\nELITE\ud83d\udc8e\nun colegio exclusivo del pa\u00eds. All\u00ed acuden a estudiar los hijos de la\u00a0\u00e9lite\n\nPOR TRECE RAZONES\ud83d\udc8e\nsobre una adolescente que se suicida y deja grabadas trece cintas con las razones", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "THE DND PC THE F"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "ING"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937111810725031936", "edit_history_tweet_ids": ["1188529153919897600"], "id": "1188529153919897600", "created_at": "2019-10-27T18:53:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "DatosCuriososMS"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5964, "type": "Other", "normalized_text": "DatosCuriososMS"}]}, "text": "#DatosCuriososMS en promedio 1 persona se suicida cada 40 segundos", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151243940613492737", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1188529018217422850"], "id": "1188529018217422850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188517503573647362"}], "created_at": "2019-10-27T18:52:54.000Z", "text": "@Centraldcnauta @newgodsbr Ai, os coment\u00e1rios dos dcnauta, surtam com qualquer coisa , credo. Como Deadpool e Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia foi pontap\u00e9 pra Esquadr\u00e3o Suic\u00edda. Aves de Rapina ser\u00e1 estopim para A-Force na Marvel. https://t.co/wQMNO54Fxd", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4269, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6294, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "A-Force"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.8714, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "newgodsbr", "id": "1095780751000436741"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/wQMNO54Fxd", "expanded_url": "https://twitter.com/TlDanverss/status/1188529018217422850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wQMNO54Fxd", "media_key": "3_1188529006947295233"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97646474", "edit_history_tweet_ids": ["1188528994616000512"], "id": "1188528994616000512", "created_at": "2019-10-27T18:52:48.000Z", "text": "Il capo dell'ISIS Al Baghdadi \u00e8 morto suicida dopo un raid, Trump ha rimediato ad un altro errore di Obama. E ci fa sapere che non c'\u00e8 riuscito certo grazie alla UE.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973358264967626752", "edit_history_tweet_ids": ["1188528978652549120"], "id": "1188528978652549120", "created_at": "2019-10-27T18:52:44.000Z", "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existe duas trilhas: loucura ou hipocrisiaN\u00e3o consigo ver ningu\u00e9m como inimigo\nAinda n\u00e3o encontrei algu\u00e9m com altura pra isso\nE se a carapu\u00e7a serviu, normal...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2978876230", "edit_history_tweet_ids": ["1188528967843749893"], "id": "1188528967843749893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:52:42.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744862010291130368", "edit_history_tweet_ids": ["1188528961476874242"], "id": "1188528961476874242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188479886417170432"}], "created_at": "2019-10-27T18:52:40.000Z", "text": "RT @BurgerKingGames: @Byericco8 @BurguerkingGame @RobertPG94 Ecuadr\u00f3n suicida!! El bal\u00f3n se suicida por la escudra!!! \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffc Y t\u00fa te llevas un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "Byericco8", "id": "744862010291130368"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "BurguerkingGame", "id": "1117058812010291205"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "RobertPG94", "id": "2808471583"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774005071147401218", "edit_history_tweet_ids": ["1188528891209637888"], "id": "1188528891209637888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188365439652585472"}], "created_at": "2019-10-27T18:52:24.000Z", "text": "RT @happypoptato: o portugu\u00eas invadiu, explorou o brasil por 300 anos, matou, estuprou e escravizou os ind\u00edgenas nativos e negros africanos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7948, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "434569898", "edit_history_tweet_ids": ["1188528852554960896"], "id": "1188528852554960896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:52:14.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2834694773", "edit_history_tweet_ids": ["1188528802634309639"], "id": "1188528802634309639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:52:03.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034985009814360064", "in_reply_to_user_id": "1095136667550273537", "edit_history_tweet_ids": ["1188528740621606912"], "id": "1188528740621606912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188527919590727681"}], "created_at": "2019-10-27T18:51:48.000Z", "text": "@f3lp41 comeme los huevos puto aguante ir a votar y ejercer mi derecho como suicida ano", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "f3lp41", "id": "1095136667550273537"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97111354", "edit_history_tweet_ids": ["1188528620828057602"], "id": "1188528620828057602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:51:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176946879499780096", "edit_history_tweet_ids": ["1188528594181595136"], "id": "1188528594181595136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T18:51:13.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "365883469", "edit_history_tweet_ids": ["1188528565014487046"], "id": "1188528565014487046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:51:06.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "443924515", "edit_history_tweet_ids": ["1188528534479876096"], "id": "1188528534479876096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T18:50:59.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123401596447096834", "edit_history_tweet_ids": ["1188528412325023746"], "id": "1188528412325023746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:50:29.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174269183422607361", "edit_history_tweet_ids": ["1188528380930678784"], "id": "1188528380930678784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "created_at": "2019-10-27T18:50:22.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3037924696", "in_reply_to_user_id": "3037924696", "edit_history_tweet_ids": ["1188528373120884737"], "id": "1188528373120884737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188527818352844801"}], "created_at": "2019-10-27T18:50:20.000Z", "text": "No msm momento que o pensamento percorreu sua cabe\u00e7a; o argumento de Kell demoronou. Pq, se algu\u00e9m era teimosa o suficiente para fazer algo tao est\u00fapido, tao imprudente, tao suicida, era a garota q tinha afanado seu bolso naquela noite na Londres cinza.", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Kell"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283729196", "edit_history_tweet_ids": ["1188528371455741953"], "id": "1188528371455741953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T18:50:20.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2227453836", "edit_history_tweet_ids": ["1188528303067619329"], "id": "1188528303067619329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188498307150036993"}], "created_at": "2019-10-27T18:50:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.3656, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}]}, "text": "RT @karlaiberia: #URGENTE Anuncia Trump muerte de Al-Baghdadi, l\u00edder terrorista islamico en operativo de fuerzas especiales. Baghdadi deton\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "770611433856000000", "edit_history_tweet_ids": ["1188528282809131008"], "id": "1188528282809131008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188494381311053824"}], "created_at": "2019-10-27T18:49:59.000Z", "text": "Faz tanto tempo que vi meu cachorro que eu acho que ele se matou :( https://t.co/DSVS6Wb3a4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/DSVS6Wb3a4", "expanded_url": "https://twitter.com/xetdohabo/status/1188494381311053824", "display_url": "twitter.com/xetdohabo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "56687420", "edit_history_tweet_ids": ["1188528266535145473"], "id": "1188528266535145473", "created_at": "2019-10-27T18:49:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "Afeganist\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 98, "tag": "L\u00edbano"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "Iraque"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.7822, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.767, "type": "Place", "normalized_text": "Iraque"}]}, "text": "\ud83d\uddfa\n.\n\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no #Afeganist\u00e3o\n.\n\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 Ex\u00e9rcito do #L\u00edbano tenta liberar as ruas em 10\u00b0 dia de protestos\n.\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf6 Mais de 60  pessoas morrem em 48 horas de manifesta\u00e7\u00f5es no #Iraque", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118845497", "edit_history_tweet_ids": ["1188528187967447040"], "id": "1188528187967447040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:49:36.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "204838608", "in_reply_to_user_id": "7827962", "edit_history_tweet_ids": ["1188528090479316992"], "id": "1188528090479316992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188526404784283648"}], "created_at": "2019-10-27T18:49:13.000Z", "text": "@InfobaeAmerica Seguro era un bomber suicida...", "lang": "es", "geo": {"place_id": "011231ce0bf557b2"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1659105775", "in_reply_to_user_id": "851827938", "edit_history_tweet_ids": ["1188527989425934347"], "id": "1188527989425934347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188527417905876993"}], "created_at": "2019-10-27T18:48:49.000Z", "text": "@Hardyblack_ Bld para m\u00ed con todo lo que muestran en el \u00faltimo cap\u00edtulo para m\u00ed que Bojack se suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Hardyblack_", "id": "1369304016342093837"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415762252", "edit_history_tweet_ids": ["1188527934568574976"], "id": "1188527934568574976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T18:48:36.000Z", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925777921150803968", "edit_history_tweet_ids": ["1188527923768283137"], "id": "1188527923768283137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188526918292955136"}], "created_at": "2019-10-27T18:48:33.000Z", "text": "RT @mbastiat: @Guillodietrich Flaco, tarde para darse cuenta de lo que eran los K.\nLos dejaron rearmarse.\nLa soberbia y el gorilismo fue un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mbastiat", "id": "1520324371"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Guillodietrich", "id": "48568308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292538721", "edit_history_tweet_ids": ["1188527778909560832"], "id": "1188527778909560832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T18:47:58.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181004685995642886", "in_reply_to_user_id": "859185308990046209", "edit_history_tweet_ids": ["1188527745418047489"], "id": "1188527745418047489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188499388353712128"}], "created_at": "2019-10-27T18:47:50.000Z", "text": "@paliwarrt e ja se matou?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paliwarrt", "id": "1192899538438234112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "340725645", "in_reply_to_user_id": "799915069186469888", "edit_history_tweet_ids": ["1188527723968454658"], "id": "1188527723968454658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188358164053401600"}], "created_at": "2019-10-27T18:47:45.000Z", "text": "@hoje_no Fdp covarde se suicidou quando viu que seria pego", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "416490301", "in_reply_to_user_id": "2887062117", "edit_history_tweet_ids": ["1188527695468072960"], "id": "1188527695468072960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188525202575151108"}], "created_at": "2019-10-27T18:47:39.000Z", "text": "@ignaciosuso @paulxl @ManuelRoch1 A m\u00ed el PSOE como si se suicida con cicuta. Sus votaciones internas me son ajenas e indiferentes.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ignaciosuso", "id": "2887062117"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "paulxl", "id": "17648282"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "ManuelRoch1", "id": "1257509473"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157145498", "edit_history_tweet_ids": ["1188527690019725312"], "id": "1188527690019725312", "created_at": "2019-10-27T18:47:37.000Z", "text": "La primera vez que manej\u00e9 en la ciudad fue en Santa Fe. Y hoy primera vez en ruta, lo hice en la 11. Nunca menos  la suicida\ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23373741", "edit_history_tweet_ids": ["1188527679240364033"], "id": "1188527679240364033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:47:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1638162182", "edit_history_tweet_ids": ["1188527666284118016"], "id": "1188527666284118016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:47:32.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173271929991716864", "edit_history_tweet_ids": ["1188527617953226752"], "id": "1188527617953226752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188518946741338112"}], "created_at": "2019-10-27T18:47:20.000Z", "text": "RT @andrefran: Durante o cerco, al-Baghdadi teria detonado explosivos presos a seu corpo e se matou levando ainda 3 crian\u00e7as de sua fam\u00edlia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92133780", "edit_history_tweet_ids": ["1188527602845270016"], "id": "1188527602845270016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T18:47:16.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4243321589", "edit_history_tweet_ids": ["1188527571845242880"], "id": "1188527571845242880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:47:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985736608614842373", "edit_history_tweet_ids": ["1188527546981335040"], "id": "1188527546981335040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188492152554315776"}], "created_at": "2019-10-27T18:47:03.000Z", "text": "RT @Avello_12: @CeliFernaandez 2 a\u00f1os de presidencia y alberto se \"suicida\" acordate", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Avello_12", "id": "855653720"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CeliFernaandez", "id": "3453055876"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096206441386455040", "edit_history_tweet_ids": ["1188527480119779329"], "id": "1188527480119779329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T18:46:47.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "560041943", "edit_history_tweet_ids": ["1188527447777665024"], "id": "1188527447777665024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:46:39.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105621861", "edit_history_tweet_ids": ["1188527201861410818"], "id": "1188527201861410818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:45:41.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903221741375422464", "edit_history_tweet_ids": ["1188527033577590786"], "id": "1188527033577590786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "created_at": "2019-10-27T18:45:01.000Z", "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954443478422949891", "edit_history_tweet_ids": ["1188526999435915265"], "id": "1188526999435915265", "created_at": "2019-10-27T18:44:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "EUA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5899, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/eWVblzR4cv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4IdXPxJuk-/?igshid=l7ryle39j7px", "display_url": "instagram.com/p/B4IdXPxJuk-/\u2026"}]}, "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\".\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udccd\n El presidente de #EUA anuncio la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de\u2026 https://t.co/eWVblzR4cv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106528685", "edit_history_tweet_ids": ["1188526948454191105"], "id": "1188526948454191105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:44:40.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017818422728691713", "edit_history_tweet_ids": ["1188526947858616320"], "id": "1188526947858616320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188525318421782532"}], "created_at": "2019-10-27T18:44:40.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: Chiclayo: joven campe\u00f3n de marinera se suicida en ferreter\u00eda\n\nhttps://t.co/W42GWxw4UH", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/W42GWxw4UH", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1520324371", "in_reply_to_user_id": "48568308", "edit_history_tweet_ids": ["1188526918292955136"], "id": "1188526918292955136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188513941833601024"}], "created_at": "2019-10-27T18:44:33.000Z", "text": "@Guillodietrich Flaco, tarde para darse cuenta de lo que eran los K.\nLos dejaron rearmarse.\nLa soberbia y el gorilismo fue una pol\u00edtica suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Guillodietrich", "id": "48568308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103143530141237248", "edit_history_tweet_ids": ["1188526841583132672"], "id": "1188526841583132672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "created_at": "2019-10-27T18:44:15.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723352855927726080", "edit_history_tweet_ids": ["1188526795605368832"], "id": "1188526795605368832", "created_at": "2019-10-27T18:44:04.000Z", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52076129", "edit_history_tweet_ids": ["1188526764353576960"], "id": "1188526764353576960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188518946741338112"}], "created_at": "2019-10-27T18:43:57.000Z", "text": "RT @andrefran: Durante o cerco, al-Baghdadi teria detonado explosivos presos a seu corpo e se matou levando ainda 3 crian\u00e7as de sua fam\u00edlia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "402967031", "edit_history_tweet_ids": ["1188526757097422848"], "id": "1188526757097422848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:43:55.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2261734104", "edit_history_tweet_ids": ["1188526708741140480"], "id": "1188526708741140480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188350723529920512"}], "created_at": "2019-10-27T18:43:43.000Z", "text": "RT @Rogelio20176735: Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldado\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157095908187738112", "edit_history_tweet_ids": ["1188526461961080837"], "id": "1188526461961080837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T18:42:44.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "179577900", "edit_history_tweet_ids": ["1188526390829817859"], "id": "1188526390829817859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:42:27.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156956333721182210", "edit_history_tweet_ids": ["1188526283262758912"], "id": "1188526283262758912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188525318421782532"}], "created_at": "2019-10-27T18:42:02.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: Chiclayo: joven campe\u00f3n de marinera se suicida en ferreter\u00eda\n\nhttps://t.co/W42GWxw4UH", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/W42GWxw4UH", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385532186", "edit_history_tweet_ids": ["1188526278892281856"], "id": "1188526278892281856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:42:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1468610545", "in_reply_to_user_id": "828381863270109189", "edit_history_tweet_ids": ["1188526275280953349"], "id": "1188526275280953349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188515336938803201"}], "created_at": "2019-10-27T18:42:00.000Z", "text": "@felpsset @BLuuiza Meu querid\u00e3o n\u00e3o fala que uma pessoa que voc\u00ea nem conhece tava com depress\u00e3o e se suicidou, ainda mais dizendo \" mais provavelmente\" . Procura saber namoral", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "felpsset", "id": "828381863270109189"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "BLuuiza", "id": "3364820608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}}, {"author_id": "398396899", "edit_history_tweet_ids": ["1188526189196922881"], "id": "1188526189196922881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:41:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119237435", "edit_history_tweet_ids": ["1188526107789877248"], "id": "1188526107789877248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T18:41:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "215481606", "edit_history_tweet_ids": ["1188525820651986946"], "id": "1188525820651986946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:40:12.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746149268", "edit_history_tweet_ids": ["1188525803761483777"], "id": "1188525803761483777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:40:08.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "538284303", "edit_history_tweet_ids": ["1188525753446649856"], "id": "1188525753446649856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T18:39:56.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3339058210", "edit_history_tweet_ids": ["1188525693602291713"], "id": "1188525693602291713", "created_at": "2019-10-27T18:39:41.000Z", "text": "Eu acho que ela se matou, a pergunta dela foi \u201ccomo saio desse labirinto de sofrimento?\u201d se a vida \u00e9 sofrimento, a n\u00e3o vida \u00e9 o n\u00e3o sofrimento. https://t.co/xK2fGVT6NJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/xK2fGVT6NJ", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}}, {"author_id": "137061880", "edit_history_tweet_ids": ["1188525666159022080"], "id": "1188525666159022080", "created_at": "2019-10-27T18:39:35.000Z", "text": "\u00a1\u00a1Bueno!!\nAntes de anunciaros un \"S\u00faper sorteo\" que voy a realizar con mis amigas de @patadekoala, repaso estas zapatillas que pint\u00e9 sobre la conocida pel\u00edcula \"Escuadr\u00f3n Suicida\", y sobre dos de sus personajes\u2026 https://t.co/CVQZHNlfL9", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00faper sorteo"}, {"start": 161, "end": 177, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 97, "username": "Patadekoala", "id": "833294114783387648"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CVQZHNlfL9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4Icv8dI7i8/?igshid=zugj3xwp23vb", "display_url": "instagram.com/p/B4Icv8dI7i8/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4914644158", "edit_history_tweet_ids": ["1188525586454601730"], "id": "1188525586454601730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "created_at": "2019-10-27T18:39:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75894554", "edit_history_tweet_ids": ["1188525518246895623"], "id": "1188525518246895623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:38:59.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257764364", "edit_history_tweet_ids": ["1188525434968903681"], "id": "1188525434968903681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:38:40.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98247808", "edit_history_tweet_ids": ["1188525402165338112"], "id": "1188525402165338112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:38:32.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299876216", "edit_history_tweet_ids": ["1188525362633986055"], "id": "1188525362633986055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188525179657433089"}], "created_at": "2019-10-27T18:38:22.000Z", "text": "RT @mvtevs: @lesyeuxdelarry a hist\u00f3ria de amor mais lindo....o psicopata e a suicida ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mvtevs", "id": "833335843"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "lesyeuxdelarry", "id": "299876216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1188525318421782532"], "id": "1188525318421782532", "created_at": "2019-10-27T18:38:12.000Z", "text": "Chiclayo: joven campe\u00f3n de marinera se suicida en ferreter\u00eda\n\nhttps://t.co/W42GWxw4UH", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W42GWxw4UH", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "35494290", "edit_history_tweet_ids": ["1188525291121106946"], "id": "1188525291121106946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188518946741338112"}], "created_at": "2019-10-27T18:38:05.000Z", "text": "RT @andrefran: Durante o cerco, al-Baghdadi teria detonado explosivos presos a seu corpo e se matou levando ainda 3 crian\u00e7as de sua fam\u00edlia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4528528882", "edit_history_tweet_ids": ["1188525248725037056"], "id": "1188525248725037056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T18:37:55.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156069102", "edit_history_tweet_ids": ["1188525206425485312"], "id": "1188525206425485312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:37:45.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "833335843", "in_reply_to_user_id": "299876216", "edit_history_tweet_ids": ["1188525179657433089"], "id": "1188525179657433089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188524968298070018"}], "created_at": "2019-10-27T18:37:39.000Z", "text": "@lesyeuxdelarry a hist\u00f3ria de amor mais lindo....o psicopata e a suicida ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lesyeuxdelarry", "id": "299876216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177273235815182337", "edit_history_tweet_ids": ["1188525095536472065"], "id": "1188525095536472065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:37:19.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118490561", "edit_history_tweet_ids": ["1188525088863379456"], "id": "1188525088863379456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:37:17.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176174524544499712", "edit_history_tweet_ids": ["1188524952586260490"], "id": "1188524952586260490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:36:45.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350586522", "edit_history_tweet_ids": ["1188524917182083075"], "id": "1188524917182083075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T18:36:36.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "227892062", "edit_history_tweet_ids": ["1188524813398073344"], "id": "1188524813398073344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:36:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38614771", "edit_history_tweet_ids": ["1188524795568316426"], "id": "1188524795568316426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:36:07.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084870539666247682", "edit_history_tweet_ids": ["1188524673639821313"], "id": "1188524673639821313", "created_at": "2019-10-27T18:35:38.000Z", "text": "Paulo e Silas estavam \u201cPRESOS\u201d, por\u00e9m orando e cantando louvores. O carcereiro estava \u201cLIVRE\u201d, por\u00e9m na primeira dificuldade quase suicida. \n\n\"VENTO CONTR\u00c1RIO S\u00d3 DERRUBA QUEM N\u00c3O FOI VERDADEIRAMENTE LIBERTO!\"", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "Silas"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "227892062", "edit_history_tweet_ids": ["1188524580903669760"], "id": "1188524580903669760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T18:35:16.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4096878190", "edit_history_tweet_ids": ["1188524556216078336"], "id": "1188524556216078336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188488022448324608"}], "created_at": "2019-10-27T18:35:10.000Z", "text": "RT @LaNacionPy: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7509, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaNacionPy", "id": "166275230"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4706337087", "edit_history_tweet_ids": ["1188524512255664128"], "id": "1188524512255664128", "created_at": "2019-10-27T18:35:00.000Z", "text": "Emboscado en una misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45652383", "edit_history_tweet_ids": ["1188524329841188866"], "id": "1188524329841188866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:34:16.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "459371417", "edit_history_tweet_ids": ["1188524252078718980"], "id": "1188524252078718980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188458827798188032"}], "created_at": "2019-10-27T18:33:58.000Z", "text": "RT @AsmaeHsine: @AnaBorente @semioficiah Eskuadr\u00f3n suicida jJAJAJjjajajjajJajajjaajajaAJJAJAJ", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AsmaeHsine", "id": "491317830"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "AnaBorente", "id": "470495985"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "semioficiah", "id": "1072656694348574720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3420052511", "edit_history_tweet_ids": ["1188523932590194689"], "id": "1188523932590194689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T18:32:41.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878675239688953861", "edit_history_tweet_ids": ["1188523918581288960"], "id": "1188523918581288960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:32:38.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343421925", "edit_history_tweet_ids": ["1188523904584867848"], "id": "1188523904584867848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T18:32:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "289652701", "edit_history_tweet_ids": ["1188523668655296513"], "id": "1188523668655296513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:31:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3823345762", "edit_history_tweet_ids": ["1188523609482055681"], "id": "1188523609482055681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:31:24.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20766595", "edit_history_tweet_ids": ["1188523570751856645"], "id": "1188523570751856645", "created_at": "2019-10-27T18:31:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "MeiaHora"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Lima da Silva"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/RxBBEuWGyC", "expanded_url": "http://www.meiahora.com/geral/2019/10/5817257-policia-investigara-se-mulher-que-matou-jovem-ao-fugir-da-lei-seca-estava-sozinha-no-carro.html", "display_url": "meiahora.com/geral/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.meiahora.com/geral/2019/10/5817257-policia-investigara-se-mulher-que-matou-jovem-ao-fugir-da-lei-seca-estava-sozinha-no-carro.html"}]}, "text": "Motociclista Jonatan Lima da Silva retornava do trabalho quando foi atingido pelo autom\u00f3vel, que entrou na contram\u00e3o #MeiaHora\n\nhttps://t.co/RxBBEuWGyC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407797352", "edit_history_tweet_ids": ["1188523565039149058"], "id": "1188523565039149058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:31:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25417481", "in_reply_to_user_id": "13124602", "edit_history_tweet_ids": ["1188523529286934529"], "id": "1188523529286934529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188523242782412803"}], "created_at": "2019-10-27T18:31:05.000Z", "text": "@delucca Esquadr\u00e3o Suicida. \u00c9 ruim de chorar", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 164, "quote_count": 0}}, {"author_id": "826123555217739776", "edit_history_tweet_ids": ["1188523514963341312"], "id": "1188523514963341312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:31:02.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959146415334285312", "edit_history_tweet_ids": ["1188523476581265408"], "id": "1188523476581265408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188522383168196612"}], "created_at": "2019-10-27T18:30:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "JoaquinSabina"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinSabina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ramiroelteacher", "id": "242913356"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "SabinerosMX", "id": "609244387"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ctveOJ0Y7M", "expanded_url": "https://twitter.com/ramiroelteacher/status/1188522383168196612/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctveOJ0Y7M", "media_key": "3_1188522376612532226"}]}, "text": "RT @ramiroelteacher: Alargu\u00e9 mi juventud de manera suicida hasta los 50.\n#JoaquinSabina\n@SabinerosMX https://t.co/ctveOJ0Y7M", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3021433823", "edit_history_tweet_ids": ["1188523439017082880"], "id": "1188523439017082880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188488022448324608"}], "created_at": "2019-10-27T18:30:44.000Z", "text": "RT @LaNacionPy: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7509, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaNacionPy", "id": "166275230"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122122281", "edit_history_tweet_ids": ["1188523344833994756"], "id": "1188523344833994756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:30:21.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894898911793565696", "edit_history_tweet_ids": ["1188523254941704192"], "id": "1188523254941704192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T18:30:00.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2822860555", "edit_history_tweet_ids": ["1188523217327140870"], "id": "1188523217327140870", "created_at": "2019-10-27T18:29:51.000Z", "text": "https://t.co/L1n8H0mojn https://t.co/L1n8H0mojn", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/L1n8H0mojn", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/L1n8H0mojn", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}}, {"author_id": "2808479699", "edit_history_tweet_ids": ["1188523168174092288"], "id": "1188523168174092288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T18:29:39.000Z", "text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "697617213579141121", "in_reply_to_user_id": "950410501397377024", "edit_history_tweet_ids": ["1188523153091252224"], "id": "1188523153091252224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188471139879804930"}], "created_at": "2019-10-27T18:29:36.000Z", "text": "@QuValter @andreasso1951 L'Italia si suicida!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "andreasso1951", "id": "763784342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66071167", "edit_history_tweet_ids": ["1188523064667062272"], "id": "1188523064667062272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-27T18:29:14.000Z", "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151211263856381954", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1188523000242561032"], "id": "1188523000242561032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188464068702679041"}], "created_at": "2019-10-27T18:28:59.000Z", "text": "@DanielUrresti1 Y donde esta la hija del suicida para q ponga orden y su periodista, contitucionalista y milico mijael el q renovara el apra", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4423, "type": "Person", "normalized_text": "mijael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126883491", "edit_history_tweet_ids": ["1188522840485748736"], "id": "1188522840485748736", "created_at": "2019-10-27T18:28:21.000Z", "text": "Corso Calatafimi, tragedia in caserma: carabiniere si suicida https://t.co/5zwoQPd5Ff", "lang": "it", "geo": {"place_id": "0fbea96066e4a25f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/5zwoQPd5Ff", "expanded_url": "http://www.palermotoday.it/cronaca/suicidio-carabiniere-caserma-corso-calatafimi-28-ottobre-2019.html", "display_url": "palermotoday.it/cronaca/suicid\u2026"}]}}, {"author_id": "1255615760", "edit_history_tweet_ids": ["1188522799645822977"], "id": "1188522799645822977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T18:28:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2153432342", "edit_history_tweet_ids": ["1188522714606252032"], "id": "1188522714606252032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:27:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "435879641", "edit_history_tweet_ids": ["1188522684847661058"], "id": "1188522684847661058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273242710122496"}], "created_at": "2019-10-27T18:27:44.000Z", "text": "RT @Tuka_r: Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2965461489", "edit_history_tweet_ids": ["1188522637523337216"], "id": "1188522637523337216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188246732884328448"}], "created_at": "2019-10-27T18:27:33.000Z", "text": "RT @Sergio_Rodaje: Lo dijo \u00e9l que si tuvo convicci\u00f3n de un partido pol\u00edtico y se reunia con gente que le daba realce y cachet a nuestro pa\u00ed\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2153432342", "edit_history_tweet_ids": ["1188522541201182723"], "id": "1188522541201182723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T18:27:10.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60828681", "edit_history_tweet_ids": ["1188522525019516928"], "id": "1188522525019516928", "created_at": "2019-10-27T18:27:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 173, "tag": "losmocanos"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Endry Danilo P\u00e9rez"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Delia Moca"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/hksvMfEVAb", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4IbU09DNMN/?igshid=xm2kup2a0l6c", "display_url": "instagram.com/p/B4IbU09DNMN/\u2026"}]}, "text": "Se suicida de un disparo en la cabeza, el abogado Endry Danilo P\u00e9rez, el hecho ocurri\u00f3 en el residencial Villa Delia Moca. Escribi\u00f3 mensaje en su FB \u201cAdi\u00f3s hay\u201d. #losmocanos https://t.co/hksvMfEVAb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046113243", "edit_history_tweet_ids": ["1188522493012787201"], "id": "1188522493012787201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T18:26:58.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "944748186", "edit_history_tweet_ids": ["1188522449882832900"], "id": "1188522449882832900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:26:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073350190", "edit_history_tweet_ids": ["1188522403070201859"], "id": "1188522403070201859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T18:26:37.000Z", "text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242913356", "edit_history_tweet_ids": ["1188522383168196612"], "id": "1188522383168196612", "created_at": "2019-10-27T18:26:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "JoaquinSabina"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinSabina"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 79, "username": "SabinerosMX", "id": "609244387"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ctveOJ0Y7M", "expanded_url": "https://twitter.com/ramiroelteacher/status/1188522383168196612/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctveOJ0Y7M", "media_key": "3_1188522376612532226"}]}, "text": "Alargu\u00e9 mi juventud de manera suicida hasta los 50.\n#JoaquinSabina\n@SabinerosMX https://t.co/ctveOJ0Y7M", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "586670613", "edit_history_tweet_ids": ["1188522355037016067"], "id": "1188522355037016067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:26:25.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023402858518130688", "in_reply_to_user_id": "1054922923390259200", "edit_history_tweet_ids": ["1188522345402716161"], "id": "1188522345402716161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188352510320369674"}], "created_at": "2019-10-27T18:26:23.000Z", "text": "@SlaTalvezRodex por favor   me fala q ele n se matou??? eu queria q ele tipo fugisse e fingisse suic\u00eddio pq todo mundo t\u00e1 esperando isso  e tivesse outra temporada finalizando tudo INFERNO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118289607", "edit_history_tweet_ids": ["1188522302532653056"], "id": "1188522302532653056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:26:13.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41349167", "edit_history_tweet_ids": ["1188522293347213312"], "id": "1188522293347213312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:26:11.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "215162532", "edit_history_tweet_ids": ["1188522016023945217"], "id": "1188522016023945217", "created_at": "2019-10-27T18:25:04.000Z", "text": "ISIS | Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder de ISIS, muri\u00f3 en un operativo - redada militar estadounidense, confirma el Presidente D.Trump \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 (Baghdadi deton\u00f3 un chaleco suicida durante una redada. Trump confirm\u00f3 la muerte este domingo) https://t.co/LyJVzTjfMs", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3407, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 7, "end": 26, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.622, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.6323, "type": "Person", "normalized_text": "D.Trump"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LyJVzTjfMs", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwardHolfman/status/1188522016023945217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LyJVzTjfMs", "media_key": "3_1188522008369344513"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181493812763463680", "edit_history_tweet_ids": ["1188522010353291265"], "id": "1188522010353291265", "created_at": "2019-10-27T18:25:03.000Z", "text": "Il doodle di Google omaggia la poetessa Sylvia Plath, morta suicida: ecco chi era https://t.co/dWR3uOxAMK", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dWR3uOxAMK", "expanded_url": "https://gds.it/articoli/mondo/2019/10/27/il-doodle-di-google-omaggia-la-poetessa-sylvia-plath-morta-suicida-ecco-chi-era-995ccc7f-106d-4c7e-b627-4338f946a7b6/#.XbXg-m4MhVQ.twitter", "display_url": "gds.it/articoli/mondo\u2026"}]}}, {"author_id": "921803002838732800", "edit_history_tweet_ids": ["1188521837166235650"], "id": "1188521837166235650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:24:22.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84702805", "edit_history_tweet_ids": ["1188521833378783236"], "id": "1188521833378783236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:24:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "931919486004924416", "edit_history_tweet_ids": ["1188521738939879426"], "id": "1188521738939879426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:23:58.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737851130", "edit_history_tweet_ids": ["1188521654265229312"], "id": "1188521654265229312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:23:38.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "780840261953867776", "edit_history_tweet_ids": ["1188521637316104192"], "id": "1188521637316104192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188488022448324608"}], "created_at": "2019-10-27T18:23:34.000Z", "text": "RT @LaNacionPy: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7509, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaNacionPy", "id": "166275230"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "191391179", "in_reply_to_user_id": "1137380760980271105", "edit_history_tweet_ids": ["1188521626800930817"], "id": "1188521626800930817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188521170670444544"}], "created_at": "2019-10-27T18:23:32.000Z", "text": "@Evil_The_ Ah nao Puta q pariu mano pq fazem essas coisa q sentimento suicida ou misantropo esses cara tem pelo amor das deusa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Evil_The_", "id": "1137380760980271105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218159385", "edit_history_tweet_ids": ["1188521542323449857"], "id": "1188521542323449857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "created_at": "2019-10-27T18:23:12.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "367455348", "edit_history_tweet_ids": ["1188521389990567937"], "id": "1188521389990567937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:22:35.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "351868181", "edit_history_tweet_ids": ["1188521350283087874"], "id": "1188521350283087874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "created_at": "2019-10-27T18:22:26.000Z", "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "477075661", "edit_history_tweet_ids": ["1188521281844600840"], "id": "1188521281844600840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T18:22:09.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133943097", "edit_history_tweet_ids": ["1188521269500633089"], "id": "1188521269500633089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T18:22:06.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25073073", "edit_history_tweet_ids": ["1188521257739919361"], "id": "1188521257739919361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:22:04.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752589917218373637", "edit_history_tweet_ids": ["1188521128408633345"], "id": "1188521128408633345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:21:33.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1671551196", "in_reply_to_user_id": "1111525009196023808", "edit_history_tweet_ids": ["1188521080782315521"], "id": "1188521080782315521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188516248121991169"}], "created_at": "2019-10-27T18:21:21.000Z", "text": "@euwilso igual qdo saiu esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 tinha as Arlequina onlineee", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "euwilso", "id": "1111525009196023808"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1231889928", "edit_history_tweet_ids": ["1188521028038942720"], "id": "1188521028038942720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:21:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152326013", "edit_history_tweet_ids": ["1188520897109528577"], "id": "1188520897109528577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:20:38.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143292789326864384", "edit_history_tweet_ids": ["1188520840318480384"], "id": "1188520840318480384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T18:20:24.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45980233", "edit_history_tweet_ids": ["1188520809335328774"], "id": "1188520809335328774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:20:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "286272567", "edit_history_tweet_ids": ["1188520703970205698"], "id": "1188520703970205698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:19:52.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111015086855020544", "edit_history_tweet_ids": ["1188520661674876929"], "id": "1188520661674876929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:19:42.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857177058388135936", "in_reply_to_user_id": "820052028508475392", "edit_history_tweet_ids": ["1188520558855704576"], "id": "1188520558855704576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188518812309753862"}], "created_at": "2019-10-27T18:19:17.000Z", "text": "@Zurriable1 @ElToude La mona china suicida se canso de ser buena onda", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123244989314736132", "edit_history_tweet_ids": ["1188520551318523911"], "id": "1188520551318523911", "created_at": "2019-10-27T18:19:15.000Z", "text": "Anciano se suicida ingeriendo\u00a0veneno https://t.co/pvkJExzm8r https://t.co/9OueP8miHs", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/pvkJExzm8r", "expanded_url": "https://eluniversalsv.com/anciano-se-suicida-ingeriendo-veneno/", "display_url": "eluniversalsv.com/anciano-se-sui\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/9OueP8miHs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal_SV/status/1188520551318523911/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9OueP8miHs", "media_key": "3_1188520549682745346"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98645695", "edit_history_tweet_ids": ["1188520548386693120"], "id": "1188520548386693120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:19:15.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113648300", "edit_history_tweet_ids": ["1188520546092437505"], "id": "1188520546092437505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T18:19:14.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "576864940", "edit_history_tweet_ids": ["1188520461971447808"], "id": "1188520461971447808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:18:54.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "314674681", "edit_history_tweet_ids": ["1188520398389989378"], "id": "1188520398389989378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T18:18:39.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407797352", "edit_history_tweet_ids": ["1188520321663541249"], "id": "1188520321663541249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T18:18:20.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2773718842", "edit_history_tweet_ids": ["1188520308145348614"], "id": "1188520308145348614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:18:17.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2909695667", "edit_history_tweet_ids": ["1188520301480550405"], "id": "1188520301480550405", "created_at": "2019-10-27T18:18:16.000Z", "text": "Les presento a mi tortuga suicida. Ten\u00eda dos semanas desaparecidas porque se hab\u00eda lanzado por la ventana. Por qu\u00e9 ser\u00e1? Jajs https://t.co/Bp43YxbYxW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Bp43YxbYxW", "expanded_url": "https://twitter.com/rosyvieirac/status/1188520301480550405/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bp43YxbYxW", "media_key": "3_1188520274087628804"}]}}, {"author_id": "1047006245394309121", "edit_history_tweet_ids": ["1188520277371772928"], "id": "1188520277371772928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T18:18:10.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238637785", "edit_history_tweet_ids": ["1188520258522566662"], "id": "1188520258522566662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T18:18:05.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878588736", "edit_history_tweet_ids": ["1188520156437401601"], "id": "1188520156437401601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:17:41.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180200682575540225", "edit_history_tweet_ids": ["1188520144668123138"], "id": "1188520144668123138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T18:17:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95236095", "edit_history_tweet_ids": ["1188520061780267008"], "id": "1188520061780267008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:17:19.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1188519898227662849"], "id": "1188519898227662849", "created_at": "2019-10-27T18:16:40.000Z", "text": "Donald Trump confirma morte de l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico\nPresidente americano diz que Baghdadi se matou ao detonar um colete de explosivos durante uma opera\u00e7\u00e3o de for\u00e7as especiais americanas https://t.co/bbuLv3E9iX", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/bbuLv3E9iX", "expanded_url": "https://internacional.estadao.com.br/noticias/geral,donald-trump-confirma-morte-de-lider-do-estado-islamico,70003065389", "display_url": "internacional.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/donald-trump-confirma-morte-de-lider-do-estado-islamico/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2850897356", "edit_history_tweet_ids": ["1188519881668476929"], "id": "1188519881668476929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:16:36.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109742620", "edit_history_tweet_ids": ["1188519863695892480"], "id": "1188519863695892480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188459032442331137"}], "created_at": "2019-10-27T18:16:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AbuBakrAlBaghdadi"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "EEUU"}, {"start": 107, "end": 122, "tag": "estadoislamico"}, {"start": 225, "end": 231, "tag": "Siria"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "AbuBakrAlBaghdadi"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/VSG0xUKgEX", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188459032442331137", "display_url": "twitter.com/ABCPolitics/st\u2026"}]}, "text": "#AbuBakrAlBaghdadi  est\u00e1 muerto\". El presidente de #EEUU @realDonaldTrump  anuncia la muerte del l\u00edder del #estadoislamico . Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de #Siria Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/VSG0xUKgEX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "574897009", "edit_history_tweet_ids": ["1188519743424286722"], "id": "1188519743424286722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T18:16:03.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141238885", "edit_history_tweet_ids": ["1188519702907240454"], "id": "1188519702907240454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T18:15:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23967769", "edit_history_tweet_ids": ["1188519697773420544"], "id": "1188519697773420544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:15:52.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2951024613", "edit_history_tweet_ids": ["1188519641724923905"], "id": "1188519641724923905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T18:15:38.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2442415738", "edit_history_tweet_ids": ["1188519568165220353"], "id": "1188519568165220353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188509961632047105"}], "created_at": "2019-10-27T18:15:21.000Z", "text": "RT @jornalodia: Pol\u00edcia investigar\u00e1 se mulher que matou jovem ao fugir da Lei Seca estava sozinha no carro: https://t.co/ZUJijmNxmm https:/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZUJijmNxmm", "expanded_url": "http://bit.ly/2Po8Ysn", "display_url": "bit.ly/2Po8Ysn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294630996", "edit_history_tweet_ids": ["1188519468789571584"], "id": "1188519468789571584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:14:57.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1529502536", "edit_history_tweet_ids": ["1188519435356856320"], "id": "1188519435356856320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:14:49.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55230300", "edit_history_tweet_ids": ["1188519427026890753"], "id": "1188519427026890753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T18:14:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116872363", "edit_history_tweet_ids": ["1188519311641587712"], "id": "1188519311641587712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188467061841911809"}], "created_at": "2019-10-27T18:14:20.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974433941418577921", "edit_history_tweet_ids": ["1188519294545649666"], "id": "1188519294545649666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188517560238723074"}], "created_at": "2019-10-27T18:14:16.000Z", "text": "RT @farmdea11: os f\u00e3s de tativerme se encontram enterrados agora a pr\u00f3pria fav matou eles nem precisou de muito", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "tativerme"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932762937307095041", "edit_history_tweet_ids": ["1188519268041809920"], "id": "1188519268041809920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:14:09.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845650136671961088", "edit_history_tweet_ids": ["1188519214094663680"], "id": "1188519214094663680", "created_at": "2019-10-27T18:13:56.000Z", "text": "Foi por esse arrombado q a vi\u00fava negra se matou em vormir https://t.co/t7LPRjYRY7", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "vi\u00fava negra"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7252, "type": "Place", "normalized_text": "vormir"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/t7LPRjYRY7", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedroalmeidaxf/status/1188519214094663680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7LPRjYRY7", "media_key": "3_1188519206582652933"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123528789", "edit_history_tweet_ids": ["1188519176064897027"], "id": "1188519176064897027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:13:47.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18367320", "edit_history_tweet_ids": ["1188519125536120833"], "id": "1188519125536120833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:13:35.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114978476", "edit_history_tweet_ids": ["1188519118472826880"], "id": "1188519118472826880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "created_at": "2019-10-27T18:13:34.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166281507", "edit_history_tweet_ids": ["1188519002684952577"], "id": "1188519002684952577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:13:06.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140797611663941634", "in_reply_to_user_id": "1067854455671017474", "edit_history_tweet_ids": ["1188518953649348610"], "id": "1188518953649348610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188518166630207493"}], "created_at": "2019-10-27T18:12:54.000Z", "text": "@LorenzoMilico @indieafraid Krl faz tempo q eu li mas eu acho q ela se matou msm \nOdiei o fim daquele livro mas ele \u00e9 mt bom KKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38799818", "in_reply_to_user_id": "38799818", "edit_history_tweet_ids": ["1188518946741338112"], "id": "1188518946741338112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188449064641273858"}], "created_at": "2019-10-27T18:12:53.000Z", "text": "Durante o cerco, al-Baghdadi teria detonado explosivos presos a seu corpo e se matou levando ainda 3 crian\u00e7as de sua fam\u00edlia que estvam com ele no momento, segundo relato oficial. Trump acompanhou toda a\u00e7\u00e3o \u00e0 dist\u00e2ncia como quem \u201cassiste um video-game\u201d.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "al-Baghdadi"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4923942700", "edit_history_tweet_ids": ["1188518931784491009"], "id": "1188518931784491009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188498670582452226"}], "created_at": "2019-10-27T18:12:49.000Z", "text": "RT @LegionLooterana: No os voy a enga\u00f1ar. Estoy preocupado por Eris...\n\nEris Morn, hija de la discordia. Un alma atormentada por los Ahamka\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4967, "type": "Person", "normalized_text": "Eris"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3706, "type": "Person", "normalized_text": "Ahamka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegionLooterana", "id": "900329123750588416"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790343124510015488", "edit_history_tweet_ids": ["1188518892244754432"], "id": "1188518892244754432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188517560238723074"}], "created_at": "2019-10-27T18:12:40.000Z", "text": "RT @farmdea11: os f\u00e3s de tativerme se encontram enterrados agora a pr\u00f3pria fav matou eles nem precisou de muito", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "tativerme"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085317693153128448", "edit_history_tweet_ids": ["1188518809239543808"], "id": "1188518809239543808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188517560238723074"}], "created_at": "2019-10-27T18:12:20.000Z", "text": "RT @farmdea11: os f\u00e3s de tativerme se encontram enterrados agora a pr\u00f3pria fav matou eles nem precisou de muito", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "tativerme"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2929387925", "edit_history_tweet_ids": ["1188518754843611137"], "id": "1188518754843611137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "created_at": "2019-10-27T18:12:07.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797086118718144514", "edit_history_tweet_ids": ["1188518402861797380"], "id": "1188518402861797380", "created_at": "2019-10-27T18:10:43.000Z", "text": "\"Se nem a guerra te matou a doen\u00e7a n\u00e3o vai levar\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "86365993", "in_reply_to_user_id": "1163565920809312261", "edit_history_tweet_ids": ["1188518373711327233"], "id": "1188518373711327233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188109577310670854"}], "created_at": "2019-10-27T18:10:36.000Z", "text": "@Lovebichinhos Tartaruguita suicida...", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "Tartaruguita"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021739956920901633", "edit_history_tweet_ids": ["1188518355889786887"], "id": "1188518355889786887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:10:32.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192712522", "edit_history_tweet_ids": ["1188518283084992512"], "id": "1188518283084992512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T18:10:14.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2364985884", "edit_history_tweet_ids": ["1188518228504567809"], "id": "1188518228504567809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188517560238723074"}], "created_at": "2019-10-27T18:10:01.000Z", "text": "RT @farmdea11: os f\u00e3s de tativerme se encontram enterrados agora a pr\u00f3pria fav matou eles nem precisou de muito", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "tativerme"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264395148", "edit_history_tweet_ids": ["1188518172875460608"], "id": "1188518172875460608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:09:48.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4249573872", "in_reply_to_user_id": "39516079", "edit_history_tweet_ids": ["1188518127543431173"], "id": "1188518127543431173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188508496767131649"}], "created_at": "2019-10-27T18:09:37.000Z", "text": "@DarioAlexander1 ella\ud83e\udd16 es inteligente no suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DarioAlexander1", "id": "39516079"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90414781", "edit_history_tweet_ids": ["1188518091518627841"], "id": "1188518091518627841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "created_at": "2019-10-27T18:09:29.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74291136", "edit_history_tweet_ids": ["1188518073214603266"], "id": "1188518073214603266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:09:24.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2824966581", "edit_history_tweet_ids": ["1188518042139086848"], "id": "1188518042139086848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188197954395480065"}], "created_at": "2019-10-27T18:09:17.000Z", "text": "RT @N_DeGirolamo: Un ragazzo viene truffato a Cosenza: finto corso da Oss e promessa di lavoro sicuro! Risultato? Si suicida per la dispera\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "N_DeGirolamo", "id": "334321591"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3923180787", "edit_history_tweet_ids": ["1188517991660609536"], "id": "1188517991660609536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "created_at": "2019-10-27T18:09:05.000Z", "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2321589618", "edit_history_tweet_ids": ["1188517972920492033"], "id": "1188517972920492033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:09:00.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62914137", "edit_history_tweet_ids": ["1188517855605723138"], "id": "1188517855605723138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:08:33.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "434412645", "edit_history_tweet_ids": ["1188517766200025088"], "id": "1188517766200025088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T18:08:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119554104", "edit_history_tweet_ids": ["1188517749284392960"], "id": "1188517749284392960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:08:07.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2157700376", "edit_history_tweet_ids": ["1188517725909520385"], "id": "1188517725909520385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:08:02.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727844923450478592", "edit_history_tweet_ids": ["1188517698776502272"], "id": "1188517698776502272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T18:07:55.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3154706975", "edit_history_tweet_ids": ["1188517597169500160"], "id": "1188517597169500160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:07:31.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2767945509", "edit_history_tweet_ids": ["1188517589540069380"], "id": "1188517589540069380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:07:29.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993515816657276928", "edit_history_tweet_ids": ["1188517580832755712"], "id": "1188517580832755712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:07:27.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4553322023", "edit_history_tweet_ids": ["1188517560238723074"], "id": "1188517560238723074", "created_at": "2019-10-27T18:07:22.000Z", "text": "os f\u00e3s de tativerme se encontram enterrados agora a pr\u00f3pria fav matou eles nem precisou de muito", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "tativerme"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974848383566385152", "edit_history_tweet_ids": ["1188517525635686401"], "id": "1188517525635686401", "created_at": "2019-10-27T18:07:14.000Z", "text": "apareceu e me mostrou um lado melhor dessa vida, mostrou a raz\u00e3o dela para um suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4318482027", "edit_history_tweet_ids": ["1188517347058954254"], "id": "1188517347058954254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:06:31.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246121473", "edit_history_tweet_ids": ["1188517221800136704"], "id": "1188517221800136704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188475521644011521"}], "created_at": "2019-10-27T18:06:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7431, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.2227, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}]}, "text": "RT @RedMasNoticias: #Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un c\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4465207954", "edit_history_tweet_ids": ["1188517161897095169"], "id": "1188517161897095169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "created_at": "2019-10-27T18:05:47.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947874744761765888", "edit_history_tweet_ids": ["1188517132977524737"], "id": "1188517132977524737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:05:40.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202590577", "edit_history_tweet_ids": ["1188517084814336000"], "id": "1188517084814336000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "created_at": "2019-10-27T18:05:29.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3068972631", "edit_history_tweet_ids": ["1188517009056829441"], "id": "1188517009056829441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:05:11.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2827913804", "edit_history_tweet_ids": ["1188516988596846593"], "id": "1188516988596846593", "created_at": "2019-10-27T18:05:06.000Z", "text": "Que suicida.  \ud83d\ude2e https://t.co/XTi1UCDHgd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/XTi1UCDHgd", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4IYum8BMMU/?igshid=1hcvvutoxte81", "display_url": "instagram.com/p/B4IYum8BMMU/\u2026"}]}}, {"author_id": "924436218124931072", "in_reply_to_user_id": "4869210831", "edit_history_tweet_ids": ["1188516919739109377"], "id": "1188516919739109377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188497713438040064"}], "created_at": "2019-10-27T18:04:49.000Z", "text": "@isabelvega792 @elcoya1977 Obvio !!!! \nBoleta \u00danica !!! Ni eso pudieron cambiar los \" Cambiemos \" .\nAdem\u00e1s de Socialistas,  inoperantes.\nAs\u00ed y todo espero que no vuelvan los K . Seria suicida para el pa\u00eds.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "isabelvega792", "id": "4869210831"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3666972137", "edit_history_tweet_ids": ["1188516847186071552"], "id": "1188516847186071552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T18:04:32.000Z", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150926370740080640", "edit_history_tweet_ids": ["1188516800448868356"], "id": "1188516800448868356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:04:21.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141317897891061761", "in_reply_to_user_id": "1163613384534896640", "edit_history_tweet_ids": ["1188516749983014914"], "id": "1188516749983014914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188516100792901640"}], "created_at": "2019-10-27T18:04:09.000Z", "text": "@dos_godzilla @priweinstein @lobaoeletrico @lucianoayan POBRE ALIENADO\nVEJA AQUI QUEM DESGRA\u00c7OU E MATOU MILHARES DE CRIAN\u00c7AS NA VENEZUELA.........M\u00c1S AQUI SE FAZ E AQUI SE PAGA.......A LEI DO RETORNO N\u00c3O FALHA https://t.co/jqhwOSlOu4", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dos_godzilla", "id": "1163613384534896640"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/jqhwOSlOu4", "expanded_url": "https://twitter.com/andreencinasON/status/1188516749983014914/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqhwOSlOu4", "media_key": "7_1188516682391793664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "875886980919382018", "edit_history_tweet_ids": ["1188516713400279046"], "id": "1188516713400279046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:04:00.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126965733", "edit_history_tweet_ids": ["1188516697940078593"], "id": "1188516697940078593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188486009169690625"}], "created_at": "2019-10-27T18:03:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Bagdadi"}, {"start": 64, "end": 69, "tag": "ISIS"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6928, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6758, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @SputnikMundo: \ud83d\udcce\ud83c\udfa5 Se supone que #Bagdadi, l\u00edder principal de #ISIS, activ\u00f3 su chaleco suicida para no caer vivo en manos de los militare\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1184271126215741440", "in_reply_to_user_id": "1176892477103628293", "edit_history_tweet_ids": ["1188516653316952070"], "id": "1188516653316952070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188506094110498817"}], "created_at": "2019-10-27T18:03:46.000Z", "text": "@MorenaLaGitana2 Si pudiera se suicida el perro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MorenaLaGitana2", "id": "1176892477103628293"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234867806", "edit_history_tweet_ids": ["1188516592361058304"], "id": "1188516592361058304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T18:03:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706128283", "edit_history_tweet_ids": ["1188516388203302912"], "id": "1188516388203302912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:02:43.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717395386520969217", "edit_history_tweet_ids": ["1188516368368521216"], "id": "1188516368368521216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-27T18:02:38.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983103397942439936", "edit_history_tweet_ids": ["1188516263879950337"], "id": "1188516263879950337", "created_at": "2019-10-27T18:02:13.000Z", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida me apaixonando mais ainda pela arlequina meu deus", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.3162, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157705605", "edit_history_tweet_ids": ["1188516223610474497"], "id": "1188516223610474497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:02:03.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2553861455", "edit_history_tweet_ids": ["1188516154832228352"], "id": "1188516154832228352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T18:01:47.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22521464", "edit_history_tweet_ids": ["1188515943338479617"], "id": "1188515943338479617", "created_at": "2019-10-27T18:00:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "TopDel5"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "TopDel5"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/aZ7mzarUkG", "expanded_url": "https://www.televisa.com/canal5/peliculas/fotos-ineditas-como-se-creo-harley-quinn-margot-robbie?utm_medium=social&utm_source=Twitter", "display_url": "televisa.com/canal5/pelicul\u2026"}]}, "text": "A la pel\u00edcula del Escuadr\u00f3n Suicida se le pueden reclamar muchas cosas pero no la forma como se ve\u00eda Harley Quinn \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #TopDel5 \n\nhttps://t.co/aZ7mzarUkG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2395302212", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "edit_history_tweet_ids": ["1188515934639546368"], "id": "1188515934639546368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T18:00:55.000Z", "text": "@indieafraid Se matou", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47957057", "edit_history_tweet_ids": ["1188515858404073473"], "id": "1188515858404073473", "created_at": "2019-10-27T18:00:36.000Z", "text": "Clim\u00e3o duplo: o ator, que em 2016 interpretou o Coringa, ainda afirmou que se sentiu isolado e contido durante as filmagens de \"Esquadr\u00e3o Suicida\". https://t.co/etLb6shYbr", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4104, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/etLb6shYbr", "expanded_url": "http://ow.ly/6xPa30pMIR7", "display_url": "ow.ly/6xPa30pMIR7"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1072656694348574720", "edit_history_tweet_ids": ["1188515811402616833"], "id": "1188515811402616833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188458827798188032"}], "created_at": "2019-10-27T18:00:25.000Z", "text": "RT @AsmaeHsine: @AnaBorente @semioficiah Eskuadr\u00f3n suicida jJAJAJjjajajjajJajajjaajajaAJJAJAJ", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AsmaeHsine", "id": "491317830"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "AnaBorente", "id": "470495985"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "semioficiah", "id": "1072656694348574720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64544156", "edit_history_tweet_ids": ["1188515783225335809"], "id": "1188515783225335809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188461625398956033"}], "created_at": "2019-10-27T18:00:18.000Z", "text": "RT @NTN24: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060358565939085312", "edit_history_tweet_ids": ["1188515684013215745"], "id": "1188515684013215745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:59:55.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "419420053", "edit_history_tweet_ids": ["1188515614538817538"], "id": "1188515614538817538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T17:59:38.000Z", "text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "569472931", "edit_history_tweet_ids": ["1188515613385383936"], "id": "1188515613385383936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:59:38.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078060895333482497", "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "edit_history_tweet_ids": ["1188515576999829509"], "id": "1188515576999829509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188515431776247808"}], "created_at": "2019-10-27T17:59:29.000Z", "text": "@siteptbr Se suicidou kkkkkkk quem engole isso meu? Donald Trump quem engole isso", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164088786", "edit_history_tweet_ids": ["1188515571568201729"], "id": "1188515571568201729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "created_at": "2019-10-27T17:59:28.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33046906", "edit_history_tweet_ids": ["1188515555856269322"], "id": "1188515555856269322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:59:24.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282741559", "in_reply_to_user_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1188515523342020610"], "id": "1188515523342020610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188495572145246210"}], "created_at": "2019-10-27T17:59:16.000Z", "text": "@elcomercio_peru @AlanGarciaPeru se mat\u00f3 porque era un SUICIDA COBARDE CORRUPTO, y as\u00ed ser\u00e1 recordado en la historia del Per\u00fa como un SUICIDA COBARDE CORRUPTO", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257566853", "edit_history_tweet_ids": ["1188515464252661760"], "id": "1188515464252661760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T17:59:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "12844562", "edit_history_tweet_ids": ["1188515458749784066"], "id": "1188515458749784066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:59:01.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4351893977", "edit_history_tweet_ids": ["1188515456874930176"], "id": "1188515456874930176", "created_at": "2019-10-27T17:59:01.000Z", "text": "Siempre ando bien  suicida pero hoy me pas\u00e9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138596838", "edit_history_tweet_ids": ["1188515403494019073"], "id": "1188515403494019073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188498670582452226"}], "created_at": "2019-10-27T17:58:48.000Z", "text": "RT @LegionLooterana: No os voy a enga\u00f1ar. Estoy preocupado por Eris...\n\nEris Morn, hija de la discordia. Un alma atormentada por los Ahamka\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4967, "type": "Person", "normalized_text": "Eris"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3706, "type": "Person", "normalized_text": "Ahamka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegionLooterana", "id": "900329123750588416"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134853443", "edit_history_tweet_ids": ["1188515393767428096"], "id": "1188515393767428096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T17:58:46.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756478914114031616", "edit_history_tweet_ids": ["1188515339786768390"], "id": "1188515339786768390", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187528874537684997"}], "created_at": "2019-10-27T17:58:33.000Z", "text": "Acho que ela se matou mais as vezes acho que foi um acidente kkkkkk https://t.co/PJ4rylbm3Y", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PJ4rylbm3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/milasthetc/status/1187528874537684997", "display_url": "twitter.com/milasthetc/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "766669944", "edit_history_tweet_ids": ["1188515312507015169"], "id": "1188515312507015169", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T17:58:26.000Z", "text": "SE SUICIDA??????????? https://t.co/MPpvEQJ7EX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/MPpvEQJ7EX", "expanded_url": "https://twitter.com/CMonteroOficial/status/1188418133167607808", "display_url": "twitter.com/CMonteroOficia\u2026"}]}}, {"author_id": "14435335", "edit_history_tweet_ids": ["1188515223294169088"], "id": "1188515223294169088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188337451758227456"}], "created_at": "2019-10-27T17:58:05.000Z", "text": "o sea, Garcia se suicida por la culpa de otros...\njajajajajajajajajajajaja https://t.co/bZkEtGArcA", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/bZkEtGArcA", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1188337451758227456", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134564436", "edit_history_tweet_ids": ["1188515174795370496"], "id": "1188515174795370496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T17:57:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805579902", "edit_history_tweet_ids": ["1188515094097027073"], "id": "1188515094097027073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T17:57:34.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086577291193434112", "in_reply_to_user_id": "1142005453708304384", "edit_history_tweet_ids": ["1188515054699892737"], "id": "1188515054699892737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188168081861947397"}], "created_at": "2019-10-27T17:57:25.000Z", "text": "@MundyAsher Estaba todo oscuro y deb\u00edan volar as\u00ed para no llamar la atenci\u00f3n. Por eso Adrianna ni se oli\u00f3 el movimiento de Asher. Puto suicida.\n\n\u2014Prep\u00e1rate para morder el polvo, lumbreras.\n\nSe agach\u00f3 todo lo que pudo para acelerar. Vale, es cierto que con la escoba Mundy le superaba, &gt;", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Adrianna"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.7386, "type": "Person", "normalized_text": "Asher"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.3309, "type": "Person", "normalized_text": "Mundy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MundyAsher", "id": "1142005453708304384"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125772927465553921", "edit_history_tweet_ids": ["1188515047359860737"], "id": "1188515047359860737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T17:57:23.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962075010608218112", "edit_history_tweet_ids": ["1188515041349373952"], "id": "1188515041349373952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:57:22.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240498158", "edit_history_tweet_ids": ["1188514962592948224"], "id": "1188514962592948224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:57:03.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926112278335950853", "edit_history_tweet_ids": ["1188514939289382912"], "id": "1188514939289382912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T17:56:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3592502357", "edit_history_tweet_ids": ["1188514887602978817"], "id": "1188514887602978817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T17:56:45.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3190915759", "edit_history_tweet_ids": ["1188514882406232064"], "id": "1188514882406232064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T17:56:44.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2883989159", "edit_history_tweet_ids": ["1188514874969808897"], "id": "1188514874969808897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188466922557444096"}], "created_at": "2019-10-27T17:56:42.000Z", "text": "RT @MBLivre: Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1462501266", "edit_history_tweet_ids": ["1188514836491190272"], "id": "1188514836491190272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T17:56:33.000Z", "text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919019354", "edit_history_tweet_ids": ["1188514737979580416"], "id": "1188514737979580416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T17:56:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792560101114650629", "edit_history_tweet_ids": ["1188514683701080066"], "id": "1188514683701080066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T17:55:56.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151762581", "edit_history_tweet_ids": ["1188514653380460545"], "id": "1188514653380460545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188514596405108736"}], "created_at": "2019-10-27T17:55:49.000Z", "text": "RT @JuankoMunyoz: Milicos y pacos malditos, el da\u00f1o que est\u00e1n haciendo, lo pagar\u00e1n,  y tu pi\u00f1era, renuncia y suicida te, lo mereces #Pi\u00f1era\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuankoMunyoz", "id": "1178910815598108677"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "780797844", "edit_history_tweet_ids": ["1188514606295273473"], "id": "1188514606295273473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:55:38.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178910815598108677", "edit_history_tweet_ids": ["1188514596405108736"], "id": "1188514596405108736", "created_at": "2019-10-27T17:55:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 130, "tag": "Pi\u00f1eraViolaDdHh"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 129, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraViolaDdHh"}]}, "text": "Milicos y pacos malditos, el da\u00f1o que est\u00e1n haciendo, lo pagar\u00e1n,  y tu pi\u00f1era, renuncia y suicida te, lo mereces #Pi\u00f1eraViolaDdHh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71059918", "edit_history_tweet_ids": ["1188514587311632384"], "id": "1188514587311632384", "created_at": "2019-10-27T17:55:33.000Z", "text": "Eso es lo que nos espera si esto no cambia. https://t.co/37abxXUrHg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/37abxXUrHg", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}}, {"author_id": "1003758801844162562", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "edit_history_tweet_ids": ["1188514544005632001"], "id": "1188514544005632001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T17:55:23.000Z", "text": "@indieafraid se matou", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99104439", "edit_history_tweet_ids": ["1188514479161651202"], "id": "1188514479161651202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:55:08.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128031795", "edit_history_tweet_ids": ["1188514413118218241"], "id": "1188514413118218241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:54:52.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293855621", "edit_history_tweet_ids": ["1188514378301227008"], "id": "1188514378301227008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188497925233610754"}], "created_at": "2019-10-27T17:54:43.000Z", "text": "RT @MalditoKiwi: @ziberiaI No mandar Gendarmer\u00eda a la Matanza es suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3692, "type": "Other", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MalditoKiwi", "id": "1143565904481050624"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ziberiaI", "id": "29536477"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96326236", "edit_history_tweet_ids": ["1188514245987721216"], "id": "1188514245987721216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}], "created_at": "2019-10-27T17:54:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}]}, "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024323502629904386", "edit_history_tweet_ids": ["1188514197698760704"], "id": "1188514197698760704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T17:54:00.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1363060212", "in_reply_to_user_id": "182063581", "edit_history_tweet_ids": ["1188514197082136576"], "id": "1188514197082136576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188513330002051074"}], "created_at": "2019-10-27T17:54:00.000Z", "text": "@einshel_ @crandiegus @LuqSanta @fakejapi @FromPeronistan Hasta que no lea que hay ballotage, no lo creer\u00e9. Estoy en modo suicida, espero sepan entender.", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "ballotage"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "einshel_", "id": "182063581"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "crandiegus", "id": "111449808"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "LuqSanta", "id": "205654606"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3542446097", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1188514076437209089"], "id": "1188514076437209089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188513910984458248"}], "created_at": "2019-10-27T17:53:32.000Z", "text": "@gatita__suicida Estas diciendo que yumeko tiene mal gusto? Ella tambi\u00e9n la odia", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "yumeko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "722524620113473536", "edit_history_tweet_ids": ["1188514058351337473"], "id": "1188514058351337473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188507421364424705"}], "created_at": "2019-10-27T17:53:27.000Z", "text": "RT @venezuelasos86: Donald Trump ( @realDonaldTrump ) confirma muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico,(Isis) Abu Bakr Al Baghdadi.\nAl-Baghdad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 107, "end": 126, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6141, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "venezuelasos86", "id": "3301270653"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118585881", "edit_history_tweet_ids": ["1188514009303130112"], "id": "1188514009303130112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:53:15.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1890698030", "edit_history_tweet_ids": ["1188513953921556481"], "id": "1188513953921556481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:53:02.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1311507396", "edit_history_tweet_ids": ["1188513943251238912"], "id": "1188513943251238912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T17:53:00.000Z", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118190341", "edit_history_tweet_ids": ["1188513928244060160"], "id": "1188513928244060160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:52:56.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1975553569", "edit_history_tweet_ids": ["1188513920409047042"], "id": "1188513920409047042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:52:54.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37237453", "in_reply_to_user_id": "162453393", "edit_history_tweet_ids": ["1188513766801051648"], "id": "1188513766801051648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188197049482797059"}], "created_at": "2019-10-27T17:52:18.000Z", "text": "@aguedescartoon Fala isso pq n\u00e3o deve ter filho que se matou o ano inteiro esperando esse dia para tentar uma boa oportunidade na faculdade.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3092380593", "edit_history_tweet_ids": ["1188513741052239872"], "id": "1188513741052239872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188398547319824384"}], "created_at": "2019-10-27T17:52:12.000Z", "text": "RT @Sylvie_Vecchini: Oggi non si sa che ore sono ma \u00e8 il compleanno di Sylvia Plath, morta suicida, che ci ricorda di curarsi dalla depress\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sylvie_Vecchini", "id": "243324059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156398247235055617", "edit_history_tweet_ids": ["1188513652296572928"], "id": "1188513652296572928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188478684510019590"}], "created_at": "2019-10-27T17:51:50.000Z", "text": "RT @lajornadaonline: El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104126630", "edit_history_tweet_ids": ["1188513628577767427"], "id": "1188513628577767427", "created_at": "2019-10-27T17:51:45.000Z", "text": "Neymar t\u00e3o escroto que se vestiu de joker escroto do esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2759800599", "edit_history_tweet_ids": ["1188513446209478656"], "id": "1188513446209478656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-27T17:51:01.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2908085812", "in_reply_to_user_id": "3438004737", "edit_history_tweet_ids": ["1188513394351063047"], "id": "1188513394351063047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188477395222847493"}], "created_at": "2019-10-27T17:50:49.000Z", "text": "@sofiasantiago__ @helena_eyer minha sina \ngana suicida\nmorte divina \ndoce tangerina", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sofiasantiago__", "id": "1508280340758028295"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "helena_eyer", "id": "2821640979"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233749925", "edit_history_tweet_ids": ["1188513388072226816"], "id": "1188513388072226816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:50:47.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040362266229649408", "in_reply_to_user_id": "2232154882", "edit_history_tweet_ids": ["1188513301602488321"], "id": "1188513301602488321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188513146736128006"}], "created_at": "2019-10-27T17:50:27.000Z", "text": "@FabioRosado23 Era s\u00f3 uma maneira de dizer, n\u00e3o sou suicida boy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150129763887013890", "edit_history_tweet_ids": ["1188513287295639552"], "id": "1188513287295639552", "created_at": "2019-10-27T17:50:23.000Z", "text": "El Presidente de EEUU Donald Trump, confirma la muerte de Abu Bakr al Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Al-Baghdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida y se suicid\u00f3 cuando las fuerzas de Operaciones Especiales de EEUU. Ingresaron a un complejo en el norte de Siria donde se encontraba https://t.co/RzSVpUmqRs", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8179, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RzSVpUmqRs", "expanded_url": "https://twitter.com/Francis_Plaza14/status/1188513287295639552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RzSVpUmqRs", "media_key": "3_1188513279536259073"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151759171", "edit_history_tweet_ids": ["1188513269742485504"], "id": "1188513269742485504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T17:50:19.000Z", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2599087623", "edit_history_tweet_ids": ["1188513263971115013"], "id": "1188513263971115013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:50:18.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2909317173", "edit_history_tweet_ids": ["1188513256593330176"], "id": "1188513256593330176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T17:50:16.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929553912947978240", "edit_history_tweet_ids": ["1188513195486527488"], "id": "1188513195486527488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188347423355277312"}], "created_at": "2019-10-27T17:50:01.000Z", "text": "Todo un pacto suicida va a ser esto https://t.co/DBh77Filwq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/DBh77Filwq", "expanded_url": "https://twitter.com/miqqueas_/status/1188347423355277312", "display_url": "twitter.com/miqqueas_/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "279305865", "edit_history_tweet_ids": ["1188513119993237505"], "id": "1188513119993237505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:49:43.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3676295055", "edit_history_tweet_ids": ["1188513119934517249"], "id": "1188513119934517249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T17:49:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989594709738782725", "edit_history_tweet_ids": ["1188513111969583110"], "id": "1188513111969583110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T17:49:42.000Z", "text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080772908", "edit_history_tweet_ids": ["1188512964665663490"], "id": "1188512964665663490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-27T17:49:06.000Z", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "347128102", "edit_history_tweet_ids": ["1188512962576900101"], "id": "1188512962576900101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:49:06.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91387718", "edit_history_tweet_ids": ["1188512938237321217"], "id": "1188512938237321217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T17:49:00.000Z", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "TavaressNicolas", "name": "Nicolas Tavaress", "id": "875713111067697152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 841, "tweet_count": 5362, "listed_count": 0}}, {"username": "jurandirfilho", "name": "Jurandir Filho", "id": "8703862", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}}, {"username": "aareumdawo__", "name": "Saya\u2077 \ud83d\udc33 BitterSweet\u2728\ufe0f YOUTH\ud83e\udee7", "id": "43919420", "verified": false, "location": "\u22c8 monwenee II\u0337I\u0337I\u0337 ", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 904, "tweet_count": 103315, "listed_count": 33}}, {"username": "niqcavalcanti_s", "name": "Dominique \ud83e\udd40", "id": "2806305411", "verified": false, "location": "1 Jo\u00e3o 5:4", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 285, "tweet_count": 116806, "listed_count": 0}}, {"username": "RodrigoxJurado", "name": "Rodrigo Jurado", "id": "65954179", "verified": false, "location": "Somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 754, "tweet_count": 26466, "listed_count": 3}}, {"username": "CaroCiudadana", "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "497105706", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}}, {"username": "hellbito_", "name": "hellbito", "id": "3033327257", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 251, "tweet_count": 12450, "listed_count": 1}}, {"username": "__cheed", "name": "\ud83d\udc64", "id": "1346005154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59054, "following_count": 808, "tweet_count": 70777, "listed_count": 27}}, {"username": "papzss", "name": "half goblin \ud83e\uddcc 13", "id": "1082422143869169669", "verified": false, "location": "Gallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 341, "tweet_count": 25394, "listed_count": 0}}, {"username": "Ricardo03370513", "name": "Ricardo", "id": "3358890857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 107, "tweet_count": 32356, "listed_count": 1}}, {"username": "fjconpe", "name": "Fco. J. Contreras", "id": "192834709", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25053, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}}, {"username": "MAntinom", "name": "Mocinha Isentona", "id": "1128652114924797958", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}}, {"username": "UseDireito", "name": "C\u00e9sar-DIREITONOPONTO", "id": "3355835075", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20238, "following_count": 20341, "tweet_count": 15725, "listed_count": 3}}, {"username": "direitonoponto", "name": "dire(i)to no ponto - C\u00e9sar Soares", "id": "1344714162", "verified": false, "location": "Palho\u00e7a - SC - Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 42090, "following_count": 41337, "tweet_count": 59488, "listed_count": 16}}, {"username": "FelipecomF2", "name": "venustraf\u00f3bico", "id": "1139319431178477575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 531, "tweet_count": 7145, "listed_count": 0}}, {"username": "Rober_14YT", "name": "Rober_MR\ud83c\udfae", "id": "2303431266", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 372, "tweet_count": 41673, "listed_count": 5}}, {"username": "EdwinPitti", "name": "Edwin Pitti", "id": "53709616", "verified": true, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 2437, "tweet_count": 21285, "listed_count": 91}}, {"username": "covigarza", "name": "Luc\u00eda Garza", "id": "79053707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 345, "tweet_count": 22834, "listed_count": 3}}, {"username": "claviggi", "name": "Claudia Viggiani", "id": "3635334923", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 7222, "following_count": 423, "tweet_count": 58828, "listed_count": 131}}, {"username": "unlovabledude", "name": "Lucas", "id": "2197638482", "verified": false, "location": "It's not ur business", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 97, "tweet_count": 17439, "listed_count": 1}}, {"username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550896, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}}, {"username": "valentina84", "name": "valentina84", "id": "16652158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 150, "tweet_count": 24990, "listed_count": 2}}, {"username": "educhamma", "name": "Eduardo Chamma", "id": "205020909", "verified": false, "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 229, "tweet_count": 29718, "listed_count": 3}}, {"username": "raphaelrey", "name": "Raphael Rey Tovar", "id": "75477901", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1079, "tweet_count": 53594, "listed_count": 6}}, {"username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}}, {"username": "zerrodrigues", "name": "Jos\u00e9 Rodrigues", "id": "33025605", "verified": false, "location": "Valadares, Gaia, Portugal, UE.", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 654, "tweet_count": 17801, "listed_count": 2}}, {"username": "matjberlin", "name": "Marli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "73936278", "verified": false, "location": "Berlin", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 2095, "tweet_count": 13398, "listed_count": 0}}, {"username": "caioxe", "name": "caio jornalista #FicaDeolane", "id": "569504477", "verified": false, "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 27430, "following_count": 415, "tweet_count": 144577, "listed_count": 37}}, {"username": "mystyou7795", "name": "Felipe \ud83c\udf33", "id": "89275401", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1452, "tweet_count": 2065, "listed_count": 1}}, {"username": "JhugoCM", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "id": "42419459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}}, {"username": "j_tapia_", "name": "GatadelPuerto", "id": "361500908", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 586, "tweet_count": 10138, "listed_count": 0}}, {"username": "MirandaSa_", "name": "Miranda S\u00e1", "id": "50850883", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 36876, "following_count": 750, "tweet_count": 447189, "listed_count": 226}}, {"username": "Jeannetterey", "name": "Beatriz Rey", "id": "201284933", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1420, "tweet_count": 77464, "listed_count": 3}}, {"username": "pburelli", "name": "Pedro Mario Burelli", "id": "36278714", "verified": false, "location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 288566, "following_count": 9899, "tweet_count": 40523, "listed_count": 852}}, {"username": "GusCarrizo", "name": "Gustavo Carrizo", "id": "159917445", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2903, "tweet_count": 129531, "listed_count": 10}}, {"username": "suicida_rubia", "name": "RubiaSuicida", "id": "1024974957711945728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 466, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}}, {"username": "boredfefe", "name": "f.", "id": "1581668917", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 586, "tweet_count": 32454, "listed_count": 3}}, {"username": "edulouro", "name": "Paulo Eduardo Louro", "id": "130196530", "verified": false, "location": "Osasco - SP", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 760, "tweet_count": 7038, "listed_count": 4}}, {"username": "MBLivre", "name": "MBL - Movimento Brasil Livre", "id": "1523823530", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 512551, "following_count": 1148, "tweet_count": 48346, "listed_count": 911}}, {"username": "littledanverss", "name": "Thami 13 because of course", "id": "1184778244358377472", "verified": false, "location": "Morta em Vormir", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 947, "tweet_count": 27424, "listed_count": 8}}, {"username": "agustin_ruka", "name": "Ruka \ud83d\udc3b", "id": "118569553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1214, "tweet_count": 31678, "listed_count": 3}}, {"username": "Sr_Leckter", "name": "zauriozen", "id": "754151900178776065", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 4957, "tweet_count": 38674, "listed_count": 1}}, {"username": "MarioRio", "name": "Mario Nunes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "46705471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 964, "tweet_count": 251581, "listed_count": 29}}, {"username": "edugualba", "name": "Eduardo Gualberto", "id": "199375462", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 270, "tweet_count": 1724, "listed_count": 0}}, {"username": "pendejosin1peso", "name": "Ketita Larra\u00edn. Los veo en @clsr.party 5NOV \ud83c\udf89", "id": "32120206", "verified": false, "location": "CABA, Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 1126, "tweet_count": 70879, "listed_count": 10}}, {"username": "guadasm", "name": "Guadalupe S\u00e1nchez M.", "id": "55067036", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 678, "tweet_count": 60420, "listed_count": 52}}, {"username": "solitagp", "name": "Soledad Godoy Pesenti", "id": "451421531", "verified": false, "location": "Copiap\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 447, "tweet_count": 28695, "listed_count": 0}}, {"username": "Kuty_love", "name": "Kuty_love", "id": "1185657846974824449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 520, "tweet_count": 12689, "listed_count": 0}}, {"username": "mediosperuanos", "name": "Medios Peruanos", "id": "84988358", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17762, "following_count": 361, "tweet_count": 697160, "listed_count": 426}}, {"username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}}, {"username": "soesportes1", "name": "marcelofiladelfosoesportes", "id": "1016014416708538368", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 476, "tweet_count": 742, "listed_count": 4}}, {"username": "Yulejgreyes5", "name": "Yuleima Guedez", "id": "3873665447", "verified": false, "location": "El Callao, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 71, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}}, {"username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "verified": true, "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}}, {"username": "barnachuva", "name": "negroni sbagliato with Prosecco in it", "id": "338572912", "verified": false, "location": "77/71", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 420, "tweet_count": 9819, "listed_count": 0}}, {"username": "GiGhi50", "name": "Gianfranco Ghironi", "id": "2491744315", "verified": false, "location": "hinterland cagliari ", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1007, "tweet_count": 40307, "listed_count": 34}}, {"username": "FRANJRACAB", "name": "Francisco R.", "id": "934746418425860096", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 692, "tweet_count": 10439, "listed_count": 0}}, {"username": "marvleao", "name": "Amarquico", "id": "959136686620979200", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 405, "tweet_count": 6070, "listed_count": 1}}, {"username": "pavilar01", "name": "Patricio \u00c1vila", "id": "1181051005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11651, "following_count": 11182, "tweet_count": 279917, "listed_count": 45}}, {"username": "DanielA1356", "name": "Daniel A. Soy del 38% de personas conscientes.", "id": "297428213", "verified": false, "location": "Planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 175, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}}, {"username": "Ibyah_", "name": "Bianca Rocha", "id": "1001201852837453825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 412, "tweet_count": 7598, "listed_count": 0}}, {"username": "fer_sampietro", "name": "Fernanda", "id": "958486561187753984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7075, "following_count": 5843, "tweet_count": 79517, "listed_count": 51}}, {"username": "RedMasNoticias", "name": "Red+ Noticias", "id": "1601822730", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 232005, "following_count": 646, "tweet_count": 367902, "listed_count": 867}}, {"username": "juan_jose1989", "name": "juan jose martinez", "id": "62365000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}}, {"username": "InhaquiWiens", "name": "Tobias Wiens", "id": "469549142", "verified": false, "location": "Ciudad del Este, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 1118, "tweet_count": 8517, "listed_count": 1}}, {"username": "DoriToribio", "name": "Dori Toribio", "id": "186457433", "verified": true, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 90025, "following_count": 3893, "tweet_count": 123717, "listed_count": 1507}}, {"username": "cuervin724", "name": "Buscando Placer", "id": "156813943", "verified": false, "location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 2513, "tweet_count": 2855, "listed_count": 1}}, {"username": "PALUINA2157", "name": "Panina", "id": "828604129685667840", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8986, "following_count": 4798, "tweet_count": 141318, "listed_count": 6}}, {"username": "MSCONCE", "name": "L.Silva-Farias NO+AFP", "id": "1332976730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1165, "tweet_count": 21045, "listed_count": 4}}, {"username": "jijoen", "name": "Yon Pieg", "id": "92635704", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 358, "tweet_count": 2711, "listed_count": 2}}, {"username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "verified": false, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}}, {"username": "was_mazzi", "name": "MAZZI", "id": "726965388722974720", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 330, "tweet_count": 13414, "listed_count": 0}}, {"username": "faz_ele_falar", "name": "tio", "id": "94211265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 538, "tweet_count": 19953, "listed_count": 1}}, {"username": "Alejandro_Blm", "name": "Alejandro Balam \ud83c\udf43", "id": "2940157599", "verified": false, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 868, "tweet_count": 1315, "listed_count": 1}}, {"username": "Sokreter", "name": "Seyker | Quim Navarro | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "139809248", "verified": false, "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 755, "tweet_count": 78931, "listed_count": 34}}, {"username": "PabloIglesias", "name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "id": "158342368", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2714815, "following_count": 5915, "tweet_count": 28709, "listed_count": 9199}}, {"username": "heydiogo", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc88\ud835\udc90 \ud83d\udd77", "id": "981200396151656448", "verified": false, "location": "Ceil\u00e2ndia, Distrito Federal. ", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 3089, "tweet_count": 7550, "listed_count": 0}}, {"username": "DeNyenhuis", "name": "Vin\u00edcius Nyenhuis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618", "id": "1050597822540570624", "verified": false, "location": "Casa Branca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 3257, "tweet_count": 64415, "listed_count": 1}}, {"username": "017ab8033a5b46b", "name": "Silvia Belmonte", "id": "3323202412", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1016, "tweet_count": 164424, "listed_count": 2}}, {"username": "Francis_Plaza14", "name": "FrancisGarcia", "id": "1150129763887013890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 35, "tweet_count": 638, "listed_count": 1}}, {"username": "__Dougui__", "name": "Dougui", "id": "126796127", "verified": false, "location": "Joinville/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1210, "tweet_count": 8495, "listed_count": 2}}, {"username": "taifunao", "name": "TAI funao", "id": "4805539528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 184, "tweet_count": 16902, "listed_count": 3}}, {"username": "RomeroSousa4", "name": "Romero Sousa", "id": "1083497620906168322", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 232, "tweet_count": 5946, "listed_count": 1}}, {"username": "oiagou", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udfec\ud835\udfee (:", "id": "939136075469152256", "verified": false, "location": "\u2022 \u0433\u043b\u0443\u043f\u044b\u0435 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f.", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 34, "tweet_count": 29163, "listed_count": 3}}, {"username": "Marcusnerfado", "name": "VICIOUS \u2625", "id": "1067456475562483712", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 387, "tweet_count": 10266, "listed_count": 0}}, {"username": "grlcomics", "name": "\u1d00\u1d1c\u0280\u1d0f\u0280\u1d00", "id": "2269247050", "verified": false, "location": "camp half-blood (ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 11451, "following_count": 10489, "tweet_count": 8041, "listed_count": 12}}, {"username": "ArcayaSuarez", "name": "Alfredo Su\u00e1rez Arcaya\u200b\u200b", "id": "1154732663355392000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 451, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}}, {"username": "guisimsen", "name": "gui", "id": "1023083522528030721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 247, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}}, {"username": "lciarallo", "name": "Luisina Ciarallo \ud83d\udc9a", "id": "274758188", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 525, "tweet_count": 12533, "listed_count": 1}}, {"username": "betostefanini", "name": "Beto Stefanini", "id": "32573447", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 668, "tweet_count": 3551, "listed_count": 0}}, {"username": "ipitacio", "name": "Ipit\u00e1cio (Thunder)", "id": "17873578", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro/RJ - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1116, "tweet_count": 17365, "listed_count": 8}}, {"username": "caiosiegh", "name": "Siegh \uff92\uff92", "id": "4473455062", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 256, "tweet_count": 23104, "listed_count": 2}}, {"username": "orochilopes", "name": "Lugh", "id": "3371736766", "verified": false, "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 572, "tweet_count": 18401, "listed_count": 0}}, {"username": "SHINSENDOJO", "name": "AIKIDO  - SHINSEN", "id": "106096719", "verified": false, "location": "Santiago, CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 71, "tweet_count": 381, "listed_count": 5}}, {"username": "ArmandoPoveda6", "name": "Armando Poveda", "id": "1095818235835006976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 177, "tweet_count": 154460, "listed_count": 0}}, {"username": "lajornadaonline", "name": "La Jornada", "id": "35977487", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2769989, "following_count": 288, "tweet_count": 353227, "listed_count": 11776}}, {"username": "itiyeol", "name": "je", "id": "1046788994653196294", "verified": false, "location": "\ud835\udc2d\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc28.\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2020, "tweet_count": 38960, "listed_count": 5}}, {"username": "MarthStrike", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf1", "id": "3064697284", "verified": false, "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 956, "tweet_count": 10650, "listed_count": 8}}, {"username": "thenavio", "name": "0 \u00e0 esquerda", "id": "2882095827", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 627, "tweet_count": 87441, "listed_count": 1}}, {"username": "IgorPiada", "name": "tal do Repassa", "id": "758673725927612416", "verified": false, "location": "Netoland", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 407, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}}, {"username": "miguelhissa", "name": "Miguel Hissa", "id": "60417109", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 329, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}}, {"username": "FUJIP2011", "name": "FUJIP", "id": "251913449", "verified": false, "location": "C/Las Carreras # 8 R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1494, "tweet_count": 43192, "listed_count": 0}}, {"username": "anti_comunista", "name": "NO! al Comunismo", "id": "167887652", "verified": false, "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 9342, "following_count": 7804, "tweet_count": 34470, "listed_count": 35}}, {"username": "amedgarces", "name": "Amed Garces", "id": "67222375", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4325, "tweet_count": 8212, "listed_count": 1}}, {"username": "PvilelaN", "name": "vile", "id": "1085573394874228736", "verified": false, "location": "aldeia da folha", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 497, "tweet_count": 8474, "listed_count": 0}}, {"username": "Artuff_", "name": "thur", "id": "408833711", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 166, "tweet_count": 2255, "listed_count": 1}}, {"username": "Tiagho89", "name": "Tiagho\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "id": "3570953957", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2577, "tweet_count": 49729, "listed_count": 1}}, {"username": "HeitorMorenoo", "name": "Heitor Abib", "id": "847110283558617088", "verified": false, "location": "Itapemirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 449, "tweet_count": 10526, "listed_count": 0}}, {"username": "CHILECORRUPTOS1", "name": "POL\u00cdTICOSCORRUPTOS", "id": "4218771813", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 5001, "tweet_count": 75777, "listed_count": 2}}, {"username": "patito_carvalho", "name": "Patricio Carvalho", "id": "912015231337078784", "verified": false, "location": "Garanhuns, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 157, "tweet_count": 108404, "listed_count": 1}}, {"username": "lactovaciilos", "name": "erva", "id": "1573794240", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 275, "tweet_count": 85726, "listed_count": 4}}, {"username": "raphaelg1406", "name": "Raphael \ud83d\udca4", "id": "821558768857206785", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 709, "tweet_count": 4750, "listed_count": 2}}, {"username": "benignopf", "name": "Benigno Pi\u00f1era", "id": "195998422", "verified": false, "location": "Mexico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 11937, "following_count": 11277, "tweet_count": 442595, "listed_count": 326}}, {"username": "gualestrit", "name": "Gualestrit", "id": "857693619406467072", "verified": false, "location": "En m\u00e1ximos hist\u00f3ricos", "public_metrics": {"followers_count": 56091, "following_count": 713, "tweet_count": 38187, "listed_count": 758}}, {"username": "vinishowt", "name": "vini\u00e7u", "id": "1044006171428950016", "verified": false, "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 231, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}}, {"username": "kidrichtony", "name": "tonys", "id": "1056870530018619394", "verified": false, "location": "19y aries / infp", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 808, "tweet_count": 84771, "listed_count": 0}}, {"username": "Rafael01Aquino", "name": "Rafael Aquino", "id": "4214301220", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 398, "tweet_count": 12461, "listed_count": 0}}, {"username": "saraneda", "name": "Araneda Salinas", "id": "61195053", "verified": false, "location": "Sisteron, France", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 460, "tweet_count": 10513, "listed_count": 9}}, {"username": "albertolarrains", "name": "Alberto Larra\u00edn", "id": "2265096360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}}, {"username": "Mimi_Shirokuma_", "name": "Mimi uwu", "id": "1035017027126276096", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 403, "tweet_count": 17572, "listed_count": 8}}, {"username": "_soulilas", "name": "Let\u00edcia \ud83d\udda4", "id": "1173938025233035264", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 113, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}}, {"username": "_FaelMiranda", "name": "Mirandex", "id": "405663182", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 672, "tweet_count": 64214, "listed_count": 0}}, {"username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "verified": false, "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}}, {"username": "TwittGiorgio", "name": "Giorgio Giorgetti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "513497583", "verified": false, "location": "MARCHE: TERRA DI MEZZO", "public_metrics": {"followers_count": 46014, "following_count": 50557, "tweet_count": 341611, "listed_count": 197}}, {"username": "muitosalgado", "name": "\u200dPedro", "id": "1168643325433454592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 161, "tweet_count": 10541, "listed_count": 0}}, {"username": "euThiagoMartin", "name": "Thiago Skywalker", "id": "1020467821598445569", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 514, "tweet_count": 49743, "listed_count": 0}}, {"username": "mamalechuza", "name": "Mam\u00e1 Lechuza  \ud83e\udd89", "id": "4749976813", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6843, "following_count": 4550, "tweet_count": 69903, "listed_count": 1}}, {"username": "MariaGu03570565", "name": "Maria Teresa Gutierrez", "id": "214219688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 480, "tweet_count": 136946, "listed_count": 14}}, {"username": "SantiagoGalvis_", "name": "Santiago Galvis", "id": "236529385", "verified": false, "location": "Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 645, "tweet_count": 50317, "listed_count": 3}}, {"username": "hugo_quimica9", "name": "Hugo Freitas", "id": "1107142942345609216", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1244, "tweet_count": 75294, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcosVanChile", "name": "Marcos Antonio", "id": "1625863440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 620, "tweet_count": 21565, "listed_count": 0}}, {"username": "Edgaarrdd", "name": "Edgard", "id": "623347455", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 585, "tweet_count": 45281, "listed_count": 3}}, {"username": "aboutgalaxys", "name": "\u1a33 \u1d0d\u1d00\u0280\u028f \u30c4", "id": "916432308420468736", "verified": false, "location": "\ud83c\udfe1 My Worlds: \u0287\u0254u,ox\u01dd,s\u0287q,\u0287x\u0287,z\u029es \u30c4\n /\ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddf2/\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff/ \u2984 s\u00ed\u0e15, \u04bd\u0574 s\u0585\u0574 \u056a\u0585 \u027e\u0585ck \ud83d\udc80 #\ud835\ude3d\ud835\ude3c\ud835\ude48\ud835\ude3d\ud835\ude44:You\u2019re my only Bambi, Bambi \u2800\u2800\u2800 \u2800\ud835\uddeer\ud835\ude01 \ud835\uddf3r\ud835\uddf2e\ud835\ude00 \ud835\ude01h\ud835\uddf2 \ud835\ude00o\ud835\ude02l", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 965, "tweet_count": 19392, "listed_count": 2}}, {"username": "GamberrosZgz", "name": "Lobo", "id": "1927481466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 343, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}}, {"username": "danimurillo999", "name": "daniela hna", "id": "763343237553745920", "verified": false, "location": "del sur", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 767, "tweet_count": 39079, "listed_count": 0}}, {"username": "starbuck1127", "name": "\u1bfd ~starbuck1127~ \u1bfd", "id": "33133896", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 407, "tweet_count": 61063, "listed_count": 8}}, {"username": "Fox200x2", "name": "Marcos J\u00fanior", "id": "240934116", "verified": false, "location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 609, "tweet_count": 13952, "listed_count": 0}}, {"username": "JusticieroVene", "name": "Carlos Eduardo", "id": "335011761", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2332, "tweet_count": 264367, "listed_count": 62}}, {"username": "christianayami", "name": "Ayaml", "id": "226348237", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 930, "tweet_count": 36494, "listed_count": 7}}, {"username": "Emily18281", "name": "Emily2819", "id": "1155284174984470529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1481, "tweet_count": 41394, "listed_count": 1}}, {"username": "Angelpaezs", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "id": "84465419", "verified": false, "location": "LIMA, PERU", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}}, {"username": "raphaelplay", "name": "Raphael", "id": "159217610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 497, "tweet_count": 367433, "listed_count": 25}}, {"username": "gawbit", "name": "eu te amo", "id": "545760990", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1399, "tweet_count": 138388, "listed_count": 5}}, {"username": "tnt_aali", "name": "moxxie", "id": "1002725838616440833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 364, "tweet_count": 26767, "listed_count": 0}}, {"username": "alineass0000", "name": "Line \ud83e\udd69\ud83e\udd84", "id": "1182419795251224577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 188, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}}, {"username": "vicrealityx", "name": "vi", "id": "4553322023", "verified": false, "location": "\u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 461, "tweet_count": 32051, "listed_count": 9}}, {"username": "WillianSccpLhp", "name": "Willian \u2694\ufe0f", "id": "821053856041861120", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5885, "following_count": 4865, "tweet_count": 194348, "listed_count": 6}}, {"username": "Alessacanada", "name": "AlessaPolga \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "82981715", "verified": false, "location": "canada", "public_metrics": {"followers_count": 8035, "following_count": 2789, "tweet_count": 148752, "listed_count": 0}}, {"username": "mariafigueredo3", "name": "maria figueredo", "id": "364940648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 4914, "tweet_count": 434151, "listed_count": 54}}, {"username": "CMonteroOficial", "name": "Carlos Montero", "id": "119758810", "verified": false, "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "public_metrics": {"followers_count": 544134, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}}, {"username": "DaddyJeanky", "name": "Lee Chandler.", "id": "116130811", "verified": false, "location": "Los Altos, CA", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 142, "tweet_count": 57775, "listed_count": 0}}, {"username": "FabrcioValrio1", "name": "Fabr\u00edcio Val\u00e9rio", "id": "1143214082264305670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 153, "tweet_count": 17980, "listed_count": 0}}, {"username": "lilyV23", "name": "Vauri", "id": "417498847", "verified": false, "location": "Guerrero, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 460, "tweet_count": 42274, "listed_count": 2}}, {"username": "migueljuape", "name": "Miguel Juape", "id": "54328703", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1604, "tweet_count": 10202, "listed_count": 2}}, {"username": "Gestionpe", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "id": "110822488", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1559047, "following_count": 868, "tweet_count": 376302, "listed_count": 2788}}, {"username": "sastreriamiche2", "name": "miguel riveros santo", "id": "4019554823", "verified": false, "location": "Lims Peru", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1372, "tweet_count": 17404, "listed_count": 0}}, {"username": "RossaFlor1", "name": "Rosa Flor", "id": "170857538", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}}, {"username": "PachitoBarrrios", "name": "Jos\u00e9 E. Barrios R.", "id": "597683994", "verified": false, "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 10857, "following_count": 9887, "tweet_count": 344420, "listed_count": 14}}, {"username": "Patrick_2004", "name": "Juan Vasquez", "id": "1549208754", "verified": false, "location": "Manville, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 484, "tweet_count": 15504, "listed_count": 1}}, {"username": "almasenelcielo", "name": "Almas del Cielo", "id": "237613599", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1187, "tweet_count": 6525, "listed_count": 0}}, {"username": "Euzebino", "name": "Matheus Maciel\ud83d\udd2d", "id": "33214374", "verified": false, "location": "Acre", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1813, "tweet_count": 80300, "listed_count": 5}}, {"username": "joaossmacedo", "name": "Jo\u00e3o Macedo", "id": "1092190633731735553", "verified": false, "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 730, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}}, {"username": "zukyswimwear", "name": "Zuky Swimwear, C.A", "id": "207344166", "verified": false, "location": "Maracay - Edo. Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 779, "tweet_count": 56845, "listed_count": 3}}, {"username": "erradodafamilia", "name": "Vicente", "id": "3395974887", "verified": false, "location": "Casa do Caralho", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 283, "tweet_count": 5158, "listed_count": 0}}, {"username": "jackistrange", "name": "otavio.", "id": "950885078904733697", "verified": false, "location": "he/ him ", "public_metrics": {"followers_count": 13019, "following_count": 12593, "tweet_count": 14184, "listed_count": 17}}, {"username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767916, "listed_count": 165}}, {"username": "Wynry", "name": "Wynry", "id": "770814952101781504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 67, "tweet_count": 5270, "listed_count": 0}}, {"username": "caiocgomes", "name": "Caio 13 Gomes | #BLM", "id": "10180112", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 113480, "following_count": 694, "tweet_count": 92181, "listed_count": 367}}, {"username": "PedroGonzalezTa", "name": "Pedro Gonzalez Tapia", "id": "1372862233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 3121, "tweet_count": 189753, "listed_count": 69}}, {"username": "tai_tomahawk", "name": "tai \u2602\ufe0f", "id": "970235849613996032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 338, "tweet_count": 33030, "listed_count": 1}}, {"username": "juuuuuuji", "name": "ju \u2b50\ufe0f", "id": "4784909374", "verified": false, "location": "Bahia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 263, "tweet_count": 11506, "listed_count": 0}}, {"username": "guanxi27", "name": "AleFW", "id": "193493003", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 404, "tweet_count": 119877, "listed_count": 0}}, {"username": "NewsweekEspanol", "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "id": "91430932", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "public_metrics": {"followers_count": 93238, "following_count": 955, "tweet_count": 161755, "listed_count": 1113}}, {"username": "brpirate_", "name": "J\u1d07\u1d00\u0274", "id": "899407513845628929", "verified": false, "location": "pfp: @M4hlM4 ", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 124, "tweet_count": 20526, "listed_count": 5}}, {"username": "todomecarga", "name": "tfp", "id": "119682587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1716, "tweet_count": 88237, "listed_count": 10}}, {"username": "gechirinos", "name": "Gerardo Chirinos", "id": "1362642510", "verified": false, "location": "Katy, TX", "public_metrics": {"followers_count": 4606, "following_count": 4537, "tweet_count": 57564, "listed_count": 5}}, {"username": "nideawei", "name": "vania \ud83e\udd96", "id": "999884374798561280", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 81, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}}, {"username": "CuMillos1", "name": "CuMillos amor eterno.", "id": "847658023", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 231, "tweet_count": 650380, "listed_count": 3}}, {"username": "guidoeli", "name": "Eli Guido", "id": "363953622", "verified": false, "location": "19\u00b0 29\u2032 52\u2033 N, 99\u00b0 7\u2032 37\u2033 W\t", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 216, "tweet_count": 11715, "listed_count": 0}}, {"username": "lescribas", "name": "Luis Escriba", "id": "18493238", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"username": "El_Ciudadano", "name": "El Ciudadano", "id": "14445094", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 567179, "following_count": 71868, "tweet_count": 229773, "listed_count": 1763}}, {"username": "ericillo_", "name": "Erick", "id": "60466834", "verified": false, "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 3776, "tweet_count": 23352, "listed_count": 8}}, {"username": "ederjst", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udcd9\ud835\udcfb \ud83c\udd62\ud83c\udd52\ud83c\udd52\ud83c\udd5f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u270a\ud83c\udffd\u2b50\ufe0f", "id": "138662437", "verified": false, "location": "Limeira SP", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 3005, "tweet_count": 9010, "listed_count": 2}}, {"username": "Dje_10", "name": "Jaiana $CCP \ud83d\udc7d #ForaBorsalino", "id": "71597311", "verified": false, "location": "Sampa / ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1160, "tweet_count": 156906, "listed_count": 14}}, {"username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166734, "listed_count": 9}}, {"username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026449, "following_count": 418, "tweet_count": 317746, "listed_count": 1426}}, {"username": "MerlyMena", "name": "Merlangas", "id": "707789816", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 408, "tweet_count": 6366, "listed_count": 2}}, {"username": "vizcaya28045", "name": "jose", "id": "247007005", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 4967, "tweet_count": 71121, "listed_count": 82}}, {"username": "mauricioborja_", "name": "Mauricio Borja", "id": "2482656990", "verified": false, "location": "Le\u00f3n,Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1320, "tweet_count": 5362, "listed_count": 1}}, {"username": "RafaelPahim", "name": "P A H I M", "id": "80714028", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 790, "tweet_count": 110934, "listed_count": 1}}, {"username": "StF_CG", "name": "Steph\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "102518638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 460, "tweet_count": 42791, "listed_count": 9}}, {"username": "AdrianBarbon", "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "211250630", "verified": true, "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}}, {"username": "Concien63372004", "name": "Conciencia", "id": "1100523413989408768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}}, {"username": "recisneros", "name": "Renato Cisneros", "id": "284350852", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 530010, "following_count": 1762, "tweet_count": 80562, "listed_count": 962}}, {"username": "tanm92", "name": "Tata \u2117", "id": "1137192900754837510", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 436, "tweet_count": 33983, "listed_count": 2}}, {"username": "edm1rz", "name": "Eduardo Miranda", "id": "1440263539", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}}, {"username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"username": "nubenu_", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud83c\udf19", "id": "762251419", "verified": false, "location": "\ud835\ude1b\ud835\ude26\ud835\ude3a\ud835\ude37\ud835\ude22\ud835\ude35 ;; 23", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 249, "tweet_count": 22464, "listed_count": 3}}, {"username": "MezoneRives", "name": "Rives Ramirez Mezone", "id": "847506678236856320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 4939, "tweet_count": 383206, "listed_count": 1}}, {"username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"username": "SIMON2471783", "name": "@simon #art-350", "id": "2352184988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 801, "tweet_count": 40516, "listed_count": 7}}, {"username": "Roco26807333", "name": "Roc\u00edo", "id": "1149819746772291584", "verified": false, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 699, "tweet_count": 7800, "listed_count": 0}}, {"username": "elcobalto", "name": "El Cobo \ud83c\udf83", "id": "95116988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1031, "tweet_count": 29281, "listed_count": 10}}, {"username": "fsirit", "name": "Firelei Sirit", "id": "358518310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 104, "tweet_count": 11388, "listed_count": 1}}, {"username": "trasnochocult", "name": "Trasnocho Cultural", "id": "66736384", "verified": true, "location": "C.C. Paseo Las Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 587421, "following_count": 1172, "tweet_count": 72770, "listed_count": 1773}}, {"username": "11_tannya", "name": "Tannya", "id": "729808741", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 388, "tweet_count": 3873, "listed_count": 0}}, {"username": "pattinsws", "name": "myla \ud83e\udd87", "id": "218588865", "verified": false, "location": "clube regatas do flamengo ", "public_metrics": {"followers_count": 10260, "following_count": 7944, "tweet_count": 132583, "listed_count": 177}}, {"username": "jbisboring", "name": "ane in rio", "id": "222965134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 321, "tweet_count": 316671, "listed_count": 65}}, {"username": "phoebetknn", "name": "mei \ud83d\udcda\ud83c\udf5c: \ud83d\udcfa snowdrop", "id": "407028046", "verified": false, "location": "tvdu anahi rbd dexter got obx ", "public_metrics": {"followers_count": 10554, "following_count": 4726, "tweet_count": 227584, "listed_count": 45}}, {"username": "FrancoInvierno", "name": "Franco C\u00e1rcamo", "id": "89948027", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 253, "tweet_count": 13031, "listed_count": 5}}, {"username": "infoitcultura", "name": "informazione cultura", "id": "317737372", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 0, "tweet_count": 2068272, "listed_count": 61}}, {"username": "luis_morocho", "name": "Luis Morocho", "id": "265774799", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 3526, "tweet_count": 12331, "listed_count": 10}}, {"username": "maria_elenav", "name": "Maria Elena", "id": "39625222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 682, "tweet_count": 11015, "listed_count": 3}}, {"username": "_anaonc", "name": "a", "id": "1004194198365655040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 481, "tweet_count": 39442, "listed_count": 0}}, {"username": "josecoo", "name": "Jose Luis Coo", "id": "159650008", "verified": false, "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 335, "tweet_count": 14359, "listed_count": 2}}, {"username": "Maoo_", "name": "Maoo Mondongo", "id": "52916851", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 203, "tweet_count": 11797, "listed_count": 3}}, {"username": "podderlands", "name": "Anna Podder \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "37467514", "verified": false, "location": "Palm Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 0, "tweet_count": 74464, "listed_count": 10}}, {"username": "MovAvanteBrasil", "name": "M. Avante Brasil", "id": "3435000821", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22187, "following_count": 130, "tweet_count": 46259, "listed_count": 36}}, {"username": "ArdilesFierro", "name": "Ardiles", "id": "106447913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1576, "tweet_count": 17450, "listed_count": 27}}, {"username": "Luisscp13", "name": "Lu\u00eds", "id": "794628408818933764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 3323, "tweet_count": 48582, "listed_count": 8}}, {"username": "maldgat", "name": "M\u00aa Ant\u00f3nia Teixeira", "id": "846399758596030464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 186, "tweet_count": 104287, "listed_count": 2}}, {"username": "peagadoria", "name": "\ud83e\udd8a\ud83c\udf43 @overdriveanimes", "id": "1184574780449660940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 350, "tweet_count": 19578, "listed_count": 0}}, {"username": "caiqueizoton", "name": "Caique Izoton", "id": "274866209", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 619, "tweet_count": 5161, "listed_count": 5}}, {"username": "FannyAlvarez11", "name": "Fanny Alvarez", "id": "550537864", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 4602, "tweet_count": 84256, "listed_count": 0}}, {"username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine", "id": "3427382968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}}, {"username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711442, "listed_count": 5390}}, {"username": "JGramajo_Soy502", "name": "Jessica Gramajo", "id": "336879561", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 16251, "following_count": 1331, "tweet_count": 26252, "listed_count": 90}}, {"username": "_koda3", "name": "Koda", "id": "151588533", "verified": false, "location": "Guaruj\u00e1/SP/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 2824, "tweet_count": 56266, "listed_count": 7}}, {"username": "hyukiegum", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud83c\udf3f \ud835\udc3b\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc60", "id": "881365129186729984", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 720, "tweet_count": 51601, "listed_count": 3}}, {"username": "nocturnuss", "name": "Pablo Olivares", "id": "118406230", "verified": false, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 808, "tweet_count": 41696, "listed_count": 12}}, {"username": "Mediacandanga", "name": "#Espinito", "id": "2301186924", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1181, "tweet_count": 115374, "listed_count": 8}}, {"username": "EntreLaNiebla", "name": "Toty Cancino Jara \ud83c\udf33", "id": "142493260", "verified": false, "location": "Caught Somewhere In Time", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1333, "tweet_count": 144596, "listed_count": 35}}, {"username": "paIIeti", "name": "be atriz\u2077 | bday jaque \ud83d\udc9b", "id": "997195311289393152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1094, "tweet_count": 12972, "listed_count": 4}}, {"username": "letstakeashower", "name": "Maximiliano Franklin \ud83c\udf33", "id": "116006358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 536, "tweet_count": 46608, "listed_count": 3}}, {"username": "VideoJuegosOmeg", "name": "VideoJuegosOmega", "id": "1100797105952772097", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 603, "tweet_count": 6939, "listed_count": 0}}, {"username": "tenarescorozala", "name": "DominicanHi", "id": "394298855", "verified": false, "location": "REP. DOM.", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1757, "tweet_count": 12792, "listed_count": 0}}, {"username": "mineisandrade", "name": "Mineis #FechadacomBolsonaroAt\u00e92026\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1932159206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 7717, "tweet_count": 81572, "listed_count": 1}}, {"username": "jorgersm", "name": "Jorge de Moraes", "id": "24903618", "verified": false, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 62, "tweet_count": 12561, "listed_count": 3}}, {"username": "selfcare_alice", "name": "Selfcheerry", "id": "1188500754891497472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"username": "jaeraaaaaaaaaa", "name": "desativado", "id": "264513310", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 543, "tweet_count": 98601, "listed_count": 1}}, {"username": "Lule_on_tw", "name": "Lule \u2648 \ud83c\udf40", "id": "72117241", "verified": false, "location": "Fifth Street, TX  Concord Lane", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 3604, "tweet_count": 77313, "listed_count": 3}}, {"username": "GermanFabregas2", "name": "German Fabregas", "id": "922990762689736705", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 589, "tweet_count": 2931, "listed_count": 0}}, {"username": "Isa3Ariel", "name": "Out of Ari's System \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #FaithInTheFuture \u00d7\u035c\u00d7", "id": "1108831534969208833", "verified": false, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 686, "tweet_count": 28392, "listed_count": 3}}, {"username": "MCocomas", "name": "MrCoc \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udf83", "id": "2463720036", "verified": false, "location": "Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 284, "tweet_count": 39614, "listed_count": 9}}, {"username": "suarezobsession", "name": "\u1d20\u1d00\u029f \ud83d\udef8", "id": "937111810725031936", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 171, "tweet_count": 38093, "listed_count": 12}}, {"username": "TlDanverss", "name": "liat", "id": "1151243940613492737", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1482, "tweet_count": 7492, "listed_count": 1}}, {"username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "verified": false, "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47932, "listed_count": 94}}, {"username": "ChristianBuzz", "name": "Christian Bazzucchi", "id": "97646474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1056, "tweet_count": 14270, "listed_count": 9}}, {"username": "cllara__s", "name": "Maria \u2728", "id": "973358264967626752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 672, "tweet_count": 60232, "listed_count": 0}}, {"username": "xyar_", "name": "RAY", "id": "2978876230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 509, "tweet_count": 63735, "listed_count": 2}}, {"username": "Byericco8", "name": "Eric Rojas", "id": "744862010291130368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 103, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"username": "burgerking_es", "name": "Burger King", "id": "1115180416875532288", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 78030, "following_count": 309, "tweet_count": 10818, "listed_count": 0}}, {"username": "anacuriii", "name": "an\u00e3o curi", "id": "774005071147401218", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 3146, "tweet_count": 11223, "listed_count": 0}}, {"username": "curiik", "name": "curi \ud83e\udeac", "id": "1022333922913529856", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 323, "tweet_count": 1358, "listed_count": 1}}, {"username": "Gilberto_GGT", "name": "Gilberto Teodoro", "id": "434569898", "verified": false, "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 4376, "tweet_count": 25427, "listed_count": 2}}, {"username": "AlfaroBoado", "name": "jordan boado", "id": "2834694773", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 485, "tweet_count": 12161, "listed_count": 0}}, {"username": "Pizzero_", "name": "aaaaaaaaaa123", "id": "1034985009814360064", "verified": false, "location": "Virgol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 445, "tweet_count": 1865, "listed_count": 0}}, {"username": "f3lp41", "name": "Juan", "id": "1095136667550273537", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 39, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}}, {"username": "Alejandroide_25", "name": "Droide Mundial \u26bd\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb \uf8ff", "id": "97111354", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Berazategui", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1459, "tweet_count": 89229, "listed_count": 14}}, {"username": "garciaandres898", "name": "Garciaandres898@yahoo.Com", "id": "1176946879499780096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 399, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}}, {"username": "sebaa_mx", "name": "Seba.amj", "id": "365883469", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 920, "tweet_count": 39284, "listed_count": 4}}, {"username": "TrisGrey", "name": "Beatriz Molina", "id": "443924515", "verified": false, "location": "Lora del R\u00edo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 1992, "tweet_count": 22900, "listed_count": 23}}, {"username": "de_ligero", "name": "Ligero de Equipaje", "id": "1123401596447096834", "verified": false, "location": "Chile, entre Tongoy y los Vilos", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1635, "tweet_count": 41687, "listed_count": 0}}, {"username": "2019Agatha", "name": "Agatha 2019", "id": "1174269183422607361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 146, "tweet_count": 24388, "listed_count": 0}}, {"username": "Thay_Maresh", "name": "Thay \ud83c\udf4a", "id": "3037924696", "verified": false, "location": "Elfhame", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1529, "tweet_count": 54941, "listed_count": 4}}, {"username": "forevercamilein", "name": "Hija del Ciro", "id": "283729196", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 548, "tweet_count": 6144, "listed_count": 0}}, {"username": "PatyJurez1", "name": "Paty Ju\u00e1rez", "id": "2227453836", "verified": false, "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 55, "tweet_count": 14408, "listed_count": 0}}, {"username": "karlaiberia", "name": "Karla Iberia S\u00e1nchez", "id": "115474279", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 355697, "following_count": 4924, "tweet_count": 50598, "listed_count": 1675}}, {"username": "thecaptdanvers", "name": "Rafaela \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "770611433856000000", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 753, "tweet_count": 11417, "listed_count": 1}}, {"username": "xetdohabo", "name": "xet do habbo", "id": "1174688524429418497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286411, "following_count": 8, "tweet_count": 516, "listed_count": 263}}, {"username": "Marilia__Rocha", "name": "Mar\u00edlia Rocha", "id": "56687420", "verified": false, "location": "Natal ", "public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 1821, "tweet_count": 16991, "listed_count": 20}}, {"username": "cln_io", "name": "C_io", "id": "118845497", "verified": false, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 2383, "tweet_count": 45054, "listed_count": 8}}, {"username": "frankmoran2000", "name": "Francisco Mor\u00e1n", "id": "204838608", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 2259, "tweet_count": 79818, "listed_count": 61}}, {"username": "infobaeamerica", "name": "Infobae Am\u00e9rica", "id": "7827962", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1365803, "following_count": 0, "tweet_count": 646983, "listed_count": 6000}}, {"username": "Ruthmad9", "name": "Ruth", "id": "1659105775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 40, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}}, {"username": "lirle33", "name": "Alejandra Carrasco", "id": "415762252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 357, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}}, {"username": "pilar_julias", "name": "In\u00e9s", "id": "925777921150803968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1183, "tweet_count": 71246, "listed_count": 2}}, {"username": "mbastiat", "name": "ex Bastiat", "id": "1520324371", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 1021, "tweet_count": 30226, "listed_count": 8}}, {"username": "carmenrechiweb", "name": "Catchi \ud83d\udc3e", "id": "292538721", "verified": false, "location": "\u22c6 Distrito Sur de Jerez \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 4817, "following_count": 3648, "tweet_count": 229021, "listed_count": 18}}, {"username": "exposedexposed4", "name": "exposedexposed", "id": "1181004685995642886", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}}, {"username": "vante92s", "name": "gabs eh top dom", "id": "859185308990046209", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 6407, "tweet_count": 56012, "listed_count": 75}}, {"username": "wellingtonzj", "name": "Wellington Zuconelli Junior", "id": "340725645", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 522, "tweet_count": 43661, "listed_count": 1}}, {"username": "hoje_no", "name": "Hoje no Mundo Militar", "id": "799915069186469888", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 404516, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}}, {"username": "la_flawers", "name": "La Flawerova", "id": "416490301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10180, "following_count": 725, "tweet_count": 145482, "listed_count": 28}}, {"username": "ignaciosuso", "name": "ignaciosuso", "id": "2887062117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3846, "following_count": 4026, "tweet_count": 56198, "listed_count": 9}}, {"username": "GomezSandra_", "name": "Sandra Gomez", "id": "157145498", "verified": false, "location": "\ud83d\udcccSanta Fe", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 299, "tweet_count": 11828, "listed_count": 0}}, {"username": "cibernetes", "name": "Sergio Sixtos", "id": "23373741", "verified": false, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 2840, "tweet_count": 5027, "listed_count": 5}}, {"username": "chicaodornelas", "name": "Francisco", "id": "1638162182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1511, "tweet_count": 63091, "listed_count": 3}}, {"username": "RafhisaMascare5", "name": "Rafhisa Sobrinho", "id": "1173271929991716864", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 904, "tweet_count": 9324, "listed_count": 0}}, {"username": "andrefran", "name": "Andr\u00e9 Fran", "id": "38799818", "verified": true, "location": "World", "public_metrics": {"followers_count": 146731, "following_count": 1189, "tweet_count": 80094, "listed_count": 516}}, {"username": "zolangegonzalez", "name": "Zolange Gonzalez", "id": "92133780", "verified": false, "location": "Parroquia San Juan Ccs", "public_metrics": {"followers_count": 14198, "following_count": 15466, "tweet_count": 1279502, "listed_count": 132}}, {"username": "Sampaio_387", "name": "Lucas Sampaio", "id": "4243321589", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 2007, "tweet_count": 34917, "listed_count": 27}}, {"username": "mathitorrone", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc89\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc60", "id": "985736608614842373", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 511, "tweet_count": 14127, "listed_count": 0}}, {"username": "Avello_12", "name": "Vulk\u26a1", "id": "855653720", "verified": false, "location": "Solidaridad, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 2375, "tweet_count": 41881, "listed_count": 2}}, {"username": "D4341436", "name": "HD", "id": "1096206441386455040", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 170, "tweet_count": 6991, "listed_count": 0}}, {"username": "julio_urzua_", "name": "Julio Urzua", "id": "560041943", "verified": false, "location": "Puerto Montt", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1057, "tweet_count": 7344, "listed_count": 1}}, {"username": "__Mr_Popo", "name": "Mr.Popo", "id": "105621861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 557, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}}, {"username": "BeatrizAC10", "name": "Beatriz Alba", "id": "903221741375422464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 886, "tweet_count": 12777, "listed_count": 18}}, {"username": "CarlosSotolibre", "name": "Jose Carlos Soto", "id": "227849802", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}}, {"username": "CripticaNotiQro", "name": "Cr\u00edptica", "id": "954443478422949891", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 258, "tweet_count": 16478, "listed_count": 6}}, {"username": "Dicen_que_dijo", "name": "P. Lillo", "id": "106528685", "verified": false, "location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 1901, "tweet_count": 47514, "listed_count": 58}}, {"username": "Marita30706158", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "id": "1017818422728691713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}}, {"username": "Guillodietrich", "name": "Guillo Dietrich", "id": "48568308", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 529147, "following_count": 1616, "tweet_count": 26801, "listed_count": 858}}, {"username": "OscarFr97124942", "name": "Oscar Fragoso", "id": "1103143530141237248", "verified": false, "location": "En La Izquierda Obradorista", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1795, "tweet_count": 194361, "listed_count": 2}}, {"username": "wilzinho_5", "name": "@MaestroWill8 \ud83e\udd2a", "id": "723352855927726080", "verified": false, "location": "Localiza a\u00ed cachorro  , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1075, "tweet_count": 5057, "listed_count": 0}}, {"username": "carlagastal", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "id": "52076129", "verified": false, "location": "Campeche, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5727, "tweet_count": 619456, "listed_count": 116}}, {"username": "elotromodelo", "name": "\ud83c\udf33CHINASKI (El inmortal Bukowski ) \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf77", "id": "402967031", "verified": false, "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 4688, "tweet_count": 118651, "listed_count": 5}}, {"username": "1950emilio", "name": "EmilioE Fernandez", "id": "2261734104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1931, "tweet_count": 240695, "listed_count": 24}}, {"username": "RogelioDelgad0", "name": "Rogelio Delgado", "id": "4794093811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11405, "following_count": 7280, "tweet_count": 115380, "listed_count": 15}}, {"username": "nestdez1", "name": "Nestor M\u00e9ndez", "id": "1157095908187738112", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 4953, "tweet_count": 9877, "listed_count": 0}}, {"username": "ColonhezeRe", "name": "Gustavo", "id": "179577900", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1354, "tweet_count": 20346, "listed_count": 0}}, {"username": "AndreaVerasteg6", "name": "Andrea Verastegui", "id": "1156956333721182210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1089, "tweet_count": 25999, "listed_count": 1}}, {"username": "IlseDzib", "name": "\u2022I \u2113 s \u0454\u2022 \u2665 \u2661", "id": "385532186", "verified": false, "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo.", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 2149, "tweet_count": 12583, "listed_count": 2}}, {"username": "laviniacds", "name": "Lav\u00ednia", "id": "1468610545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 143, "tweet_count": 2113, "listed_count": 0}}, {"username": "Iam_Lupepepsi", "name": "V\u0251lderr\u0251m\u0251, G. \ud83c\udf43\ud83c\udf37", "id": "398396899", "verified": false, "location": "Acapulco", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2469, "tweet_count": 8264, "listed_count": 3}}, {"username": "isandoval21", "name": "Ivan J. Sandoval D. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "119237435", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 540, "tweet_count": 44298, "listed_count": 1}}, {"username": "alecelish", "name": "Alejandro Celis H.", "id": "215481606", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1807, "tweet_count": 119761, "listed_count": 21}}, {"username": "cualquierjovi", "name": "chubascos d\u00e9biles", "id": "746149268", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2447, "tweet_count": 22337, "listed_count": 10}}, {"username": "ZanahorioXIV", "name": "Luis #ReleaseBatgirl", "id": "538284303", "verified": false, "location": "Viltrum, Caladan ", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1804, "tweet_count": 482865, "listed_count": 40}}, {"username": "thepaulovictorr", "name": "Paulo Victor", "id": "3339058210", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 500, "tweet_count": 10189, "listed_count": 0}}, {"username": "VICUSTOMSHOES", "name": "PabloRuano-VICUSTOM", "id": "137061880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 109, "tweet_count": 11393, "listed_count": 2}}, {"username": "agiraldolucia", "name": "luciadrgt", "id": "4914644158", "verified": false, "location": "Cusco, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 603, "tweet_count": 19016, "listed_count": 0}}, {"username": "walterioo", "name": "Walterio \ud83c\udf33", "id": "75894554", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2371, "tweet_count": 25443, "listed_count": 6}}, {"username": "KathiHermosilla", "name": "Katherine\ud83c\udf33", "id": "257764364", "verified": false, "location": "Punta Arenas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 907, "tweet_count": 23308, "listed_count": 3}}, {"username": "eramar_", "name": "javiera\ud83d\udc9a", "id": "98247808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1459, "tweet_count": 1726, "listed_count": 1}}, {"username": "lesyeuxdelarry", "name": "larry", "id": "299876216", "verified": false, "location": "rio. ", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 194, "tweet_count": 15178, "listed_count": 1}}, {"username": "mvtevs", "name": "mt", "id": "833335843", "verified": false, "location": "v.o", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 988, "tweet_count": 190008, "listed_count": 9}}, {"username": "blogjubs", "name": "oooh_juliana", "id": "35494290", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 299, "tweet_count": 37008, "listed_count": 0}}, {"username": "lalocasemiro", "name": "aRakkka \u30c4", "id": "4528528882", "verified": false, "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1075, "tweet_count": 112415, "listed_count": 10}}, {"username": "Burn_OurHorizon", "name": "caro\u2077\ud83c\udf33SEOKJIN SOLO DEBUT", "id": "156069102", "verified": false, "location": "Chile, Santiago, Maipu", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 627, "tweet_count": 65259, "listed_count": 6}}, {"username": "Tapucio1", "name": "augu", "id": "1177273235815182337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 717, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}}, {"username": "DaniiiiSC", "name": "Dani \ud83c\udf33", "id": "118490561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 864, "tweet_count": 6335, "listed_count": 1}}, {"username": "Nio_Ruiz_C", "name": "Es mi Gobierno.", "id": "1176174524544499712", "verified": false, "location": "La Florida, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 4998, "tweet_count": 55722, "listed_count": 3}}, {"username": "moniopina", "name": "M\u00f3nica Hern\u00e1ndez", "id": "350586522", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 2350, "tweet_count": 153406, "listed_count": 0}}, {"username": "iGabriela_M", "name": "Gabriela Mart\u00ednez", "id": "227892062", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 82, "tweet_count": 52614, "listed_count": 0}}, {"username": "ErasmoGAA", "name": "Erasmo Alvial Abarca", "id": "38614771", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 600, "tweet_count": 15120, "listed_count": 5}}, {"username": "waltinhofoguete", "name": "FOGUETE", "id": "1084870539666247682", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 403, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}}, {"username": "lu100749", "name": "Luis Najmark", "id": "4096878190", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 795, "tweet_count": 312216, "listed_count": 11}}, {"username": "LaNacionPy", "name": "Diario La Naci\u00f3n", "id": "166275230", "verified": true, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 411872, "following_count": 420, "tweet_count": 220557, "listed_count": 946}}, {"username": "_alvaaaroo10", "name": "\ud83c\udd70", "id": "4706337087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 593, "tweet_count": 14082, "listed_count": 1}}, {"username": "MiissPoly", "name": "Lalita Gupta\ud83c\udf33", "id": "45652383", "verified": false, "location": "CCP-SCL", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1921, "tweet_count": 62546, "listed_count": 6}}, {"username": "Munhy_O", "name": "\u2622Zona Contaminada\u2622", "id": "459371417", "verified": false, "location": "Motril.", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 210, "tweet_count": 16190, "listed_count": 0}}, {"username": "AsmaeHsine", "name": "Asmae.", "id": "491317830", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1237, "tweet_count": 14602, "listed_count": 0}}, {"username": "Yazz_namaste", "name": "\ud83c\udf3aYazz", "id": "3420052511", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 2360, "tweet_count": 5569, "listed_count": 2}}, {"username": "Love_Mommy_Dadd", "name": "Life Is no Problem", "id": "878675239688953861", "verified": false, "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1401, "tweet_count": 45151, "listed_count": 2}}, {"username": "LuisedelH", "name": "Luis Delgado H", "id": "343421925", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 3214, "tweet_count": 99507, "listed_count": 4}}, {"username": "jorgedominico", "name": "\ud83c\udfc1 Jorge Dominico", "id": "289652701", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1284, "tweet_count": 30381, "listed_count": 64}}, {"username": "dcl_ss", "name": "Daniela\ud83c\udf52", "id": "3823345762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 225, "tweet_count": 12128, "listed_count": 1}}, {"username": "meiahora", "name": "Jornal Meia Hora", "id": "20766595", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 93961, "following_count": 5656, "tweet_count": 177766, "listed_count": 858}}, {"username": "nave70", "name": "toni", "id": "407797352", "verified": false, "location": "World wide", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 969, "tweet_count": 136250, "listed_count": 75}}, {"username": "glaubermacario", "name": "Glauber Macario", "id": "25417481", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 25108, "following_count": 72, "tweet_count": 74374, "listed_count": 157}}, {"username": "delucca", "name": "William De Lucca", "id": "13124602", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270014, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}}, {"username": "anamoralesf1982", "name": "Anita apruebo\u2764\ud83d\udc36", "id": "826123555217739776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 4853, "tweet_count": 35753, "listed_count": 0}}, {"username": "Deborahagullog1", "name": "Deborah", "id": "959146415334285312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 388, "tweet_count": 47789, "listed_count": 2}}, {"username": "ramiroelteacher", "name": "Ramiro Paredes", "id": "242913356", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 3065, "tweet_count": 22598, "listed_count": 5}}, {"username": "pedrojara77", "name": "Pedro\u2122 \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "id": "3021433823", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 5250, "following_count": 3906, "tweet_count": 144857, "listed_count": 7}}, {"username": "dduransandoval", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0fBioqu\u00edmico feliz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "122122281", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1102, "tweet_count": 22325, "listed_count": 1}}, {"username": "Perijanera_", "name": "Perija", "id": "894898911793565696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 397, "tweet_count": 51269, "listed_count": 0}}, {"username": "SegreteriaA", "name": "segreteria assemblea", "id": "2822860555", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 176, "tweet_count": 14050, "listed_count": 2}}, {"username": "alftab3", "name": "Puerta de Tannh\u00e4user", "id": "2808479699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 3318, "tweet_count": 305440, "listed_count": 58}}, {"username": "jaferlui", "name": "LUIS JAEGER", "id": "66071167", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 496, "tweet_count": 177844, "listed_count": 2}}, {"username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B", "id": "1975354388", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"username": "Guilleralonso2", "name": "Guilleralonso", "id": "1151211263856381954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 68, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}}, {"username": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}}, {"username": "a1lessandro", "name": "alessandro ventimiglia", "id": "126883491", "verified": false, "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 2415, "tweet_count": 30535, "listed_count": 35}}, {"username": "caceci786", "name": "#Venceremos!!\ud83d\udc4a", "id": "1255615760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5245, "following_count": 4850, "tweet_count": 260216, "listed_count": 38}}, {"username": "manuelcalle23", "name": "Manuel Calle", "id": "2153432342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 800, "tweet_count": 107827, "listed_count": 36}}, {"username": "rosanamatheus2", "name": "Ro \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e", "id": "435879641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1276, "tweet_count": 62345, "listed_count": 0}}, {"username": "Tuka_r", "name": "TUKA \ud83c\udf7a\ud83e\udd47\ud83c\udf5e \u2728CHAMA DE \ud83c\udf5e CAMPE\u00c3O\u10e6", "id": "271147870", "verified": false, "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 1779, "tweet_count": 84071, "listed_count": 10}}, {"username": "HenryDavidOrg", "name": "David Oroche", "id": "2965461489", "verified": false, "location": "Iquitos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 184, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}}, {"username": "Sergio030676", "name": "Sergio Melendez", "id": "885863011596075008", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1730, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}}, {"username": "LosMocanos", "name": "LosMocanos", "id": "60828681", "verified": false, "location": "Moca, Espaillat, Rep.Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 1714, "tweet_count": 69455, "listed_count": 23}}, {"username": "yccu78", "name": "carol", "id": "1046113243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1984, "tweet_count": 74854, "listed_count": 3}}, {"username": "juliovelis_", "name": "hylia", "id": "944748186", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 677, "tweet_count": 36853, "listed_count": 0}}, {"username": "joluigmo", "name": "jose luis", "id": "1073350190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 108, "tweet_count": 53152, "listed_count": 0}}, {"username": "lafrontera_", "name": "OA", "id": "586670613", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 974, "tweet_count": 38850, "listed_count": 0}}, {"username": "julhaaao", "name": "\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\ude29\ud835\udc4e", "id": "1023402858518130688", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 634, "tweet_count": 16336, "listed_count": 0}}, {"username": "RodrigoOuRodex", "name": "Rodex", "id": "1054922923390259200", "verified": false, "location": "L\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 191, "tweet_count": 9970, "listed_count": 0}}, {"username": "raulperezsalas", "name": "Ra\u00falP\u00e9rezSalas\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc36\ud83c\udf77#Apruebo", "id": "118289607", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 2424, "tweet_count": 37772, "listed_count": 14}}, {"username": "Zhard", "name": "El Colo \u706b", "id": "41349167", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13854, "following_count": 3775, "tweet_count": 68814, "listed_count": 41}}, {"username": "EdwardHolfman", "name": "Edward Holfman", "id": "215162532", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 11615, "following_count": 5081, "tweet_count": 53391, "listed_count": 32}}, {"username": "RomasuiteM", "name": "Guido laj", "id": "1181493812763463680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 927, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}}, {"username": "sueterdojesse", "name": "tai de tainaRA", "id": "921803002838732800", "verified": false, "location": "blacklivesmatter", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 2221, "tweet_count": 14759, "listed_count": 5}}, {"username": "Eli_Valbuena", "name": ".", "id": "84702805", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1528, "tweet_count": 81899, "listed_count": 20}}, {"username": "Manunn4", "name": "Manunn", "id": "931919486004924416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 790, "tweet_count": 71028, "listed_count": 2}}, {"username": "TomX20", "name": "Tom\u00e1s", "id": "737851130", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 978, "tweet_count": 16347, "listed_count": 4}}, {"username": "yasy73", "name": "Yasy\ud83c\udf1cAyala", "id": "780840261953867776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1564, "tweet_count": 162214, "listed_count": 2}}, {"username": "FeriasVencidas", "name": "Esc\u00e1rnio", "id": "191391179", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 375, "tweet_count": 21361, "listed_count": 1}}, {"username": "Evil_The_", "name": "Rainha", "id": "1137380760980271105", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 346, "tweet_count": 96972, "listed_count": 3}}, {"username": "alancfleury", "name": "ALaN FLeuRY \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "id": "218159385", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2096, "tweet_count": 29271, "listed_count": 1}}, {"username": "ThePoeToaster23", "name": "Josph", "id": "367455348", "verified": false, "location": "Puente Alto, Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1932, "tweet_count": 65549, "listed_count": 4}}, {"username": "sotomonte1990", "name": "Soto", "id": "351868181", "verified": false, "location": "Cucuta, norte de santander ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 187, "tweet_count": 31970, "listed_count": 0}}, {"username": "NTN24", "name": "NTN24", "id": "133945128", "verified": true, "location": "Continente Americano", "public_metrics": {"followers_count": 4719006, "following_count": 235, "tweet_count": 417348, "listed_count": 8433}}, {"username": "LucreciaAldao", "name": "LucreciaAldao", "id": "477075661", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 2749, "tweet_count": 125572, "listed_count": 137}}, {"username": "abemi14", "name": "il toscanito.", "id": "133943097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 562, "tweet_count": 4415, "listed_count": 1}}, {"username": "sperezcanto", "name": "Seba Perez-Canto", "id": "25073073", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 1971, "tweet_count": 81098, "listed_count": 64}}, {"username": "bbyseok18", "name": "\ud83d\udcad", "id": "752589917218373637", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 773, "tweet_count": 40616, "listed_count": 3}}, {"username": "jucstt_", "name": "ju", "id": "1671551196", "verified": false, "location": "014", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 469, "tweet_count": 29374, "listed_count": 1}}, {"username": "euwilso", "name": "wil wil wil \ud83d\udea8", "id": "1111525009196023808", "verified": false, "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 572, "tweet_count": 6431, "listed_count": 0}}, {"username": "rcosta82", "name": "GILMAR COSTA \ud83d\udea9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1231889928", "verified": false, "location": "Juiz de Fora-MG- BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3252, "following_count": 3205, "tweet_count": 13920, "listed_count": 1}}, {"username": "Bacteriofag4", "name": "\ud83c\udf44Michelle \ud83c\udf31", "id": "152326013", "verified": false, "location": "Saturno", "public_metrics": {"followers_count": 4355, "following_count": 4441, "tweet_count": 79582, "listed_count": 10}}, {"username": "Skytsengeeel", "name": "SkytsengeL~\ud835\udcae\ud835\udcca\ud835\udcbb\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udc5c \ud835\udcc5\ud835\udc5c\ud835\udcc7 \ud835\udcaf\ud835\udc45~", "id": "1143292789326864384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1045, "tweet_count": 8920, "listed_count": 0}}, {"username": "flavia_badaro", "name": "FLAVIA FLA \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "45980233", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1613, "tweet_count": 18383, "listed_count": 1}}, {"username": "castef1", "name": "Sr. Naranjo \ud83c\udf4a", "id": "286272567", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 2105, "tweet_count": 14831, "listed_count": 0}}, {"username": "magicalochako", "name": "val !", "id": "1111015086855020544", "verified": false, "location": "seah \ua565 mael \ua565 rosi", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1101, "tweet_count": 46505, "listed_count": 30}}, {"username": "hayyaiforces", "name": "BrO", "id": "857177058388135936", "verified": false, "location": "Anvil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 190, "tweet_count": 20541, "listed_count": 2}}, {"username": "YasReyOgura", "name": "Yas\ud83d\udc1b", "id": "820052028508475392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 54, "tweet_count": 2551, "listed_count": 0}}, {"username": "ElUniversal_SV", "name": "Peri\u00f3dico El Universal SV", "id": "1123244989314736132", "verified": false, "location": "Santa Elena, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 227, "tweet_count": 19221, "listed_count": 3}}, {"username": "pineramiente", "name": "Pi\u00f1era Miente", "id": "98645695", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1065, "tweet_count": 32370, "listed_count": 19}}, {"username": "dirtyZiu", "name": "dirtyZiu o Crist\u00f3bal \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "113648300", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 963, "tweet_count": 1251, "listed_count": 4}}, {"username": "groneperez", "name": "RPN", "id": "576864940", "verified": false, "location": "La serena", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 2689, "tweet_count": 99857, "listed_count": 0}}, {"username": "wbfre58", "name": "Ruth Brice\u00f1o", "id": "314674681", "verified": false, "location": "Milo, Maine", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1269, "tweet_count": 46489, "listed_count": 6}}, {"username": "Jaavaah", "name": "Javi \ud83d\udc51", "id": "2773718842", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1368, "tweet_count": 21214, "listed_count": 0}}, {"username": "rosyvieirac", "name": "Rosy", "id": "2909695667", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 43, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}}, {"username": "DavidReches", "name": "David Reyes", "id": "1047006245394309121", "verified": false, "location": "Monterrey, N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 130, "tweet_count": 1744, "listed_count": 0}}, {"username": "dulcereyv", "name": "Dulce Rey \u2661 \u232c \ud83d\ude37vacinada \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd2e", "id": "238637785", "verified": false, "location": "Compostela", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1911, "tweet_count": 29770, "listed_count": 60}}, {"username": "camilamhr", "name": "Camila Huerta\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "id": "878588736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 700, "tweet_count": 70838, "listed_count": 6}}, {"username": "jaGMSLM", "name": "jagA", "id": "1180200682575540225", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 2069, "tweet_count": 81024, "listed_count": 2}}, {"username": "MyMorita", "name": "\u2022\ud835\ude88\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\udea2 \ud835\ude71\ud83c\udd70\ufe0f\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude9c\u2022 \ud83d\udc9a", "id": "95236095", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 832, "tweet_count": 13583, "listed_count": 7}}, {"username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"username": "buchananspidey", "name": "g\u00e9nesis \ud83e\udd8b", "id": "2850897356", "verified": false, "location": "hell's kitchen", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 809, "tweet_count": 12293, "listed_count": 2}}, {"username": "edysolfa", "name": "\ud835\udd08\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd25 \ud835\udd16\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd21", "id": "1109742620", "verified": false, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 2028, "tweet_count": 23189, "listed_count": 11}}, {"username": "ABCPolitics", "name": "ABC News Politics", "id": "16815644", "verified": true, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 1089205, "following_count": 474, "tweet_count": 195256, "listed_count": 8613}}, {"username": "oscargrimao", "name": "OscarGrimao\u2666#MGWV", "id": "574897009", "verified": false, "location": "Rosario - Santa Fe - argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12004, "following_count": 12201, "tweet_count": 122919, "listed_count": 58}}, {"username": "yrangell", "name": "Yulitza Rangel", "id": "141238885", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.335792,-67.048771", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1390, "tweet_count": 10411, "listed_count": 25}}, {"username": "wickedjunkie", "name": "Andrea", "id": "23967769", "verified": false, "location": "-33.414363, -70.649104", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 259, "tweet_count": 219228, "listed_count": 19}}, {"username": "mariang_C", "name": "Marian", "id": "2951024613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 360, "tweet_count": 4263, "listed_count": 1}}, {"username": "Narciso1257", "name": "Marcio Narciso", "id": "2442415738", "verified": false, "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 326, "tweet_count": 18279, "listed_count": 0}}, {"username": "jornalodia", "name": "Jornal O Dia", "id": "17675497", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 888854, "following_count": 108, "tweet_count": 245378, "listed_count": 2422}}, {"username": "ronynunez", "name": "Rony N\u00fa\u00f1ez Mesquida", "id": "294630996", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 4040, "tweet_count": 27823, "listed_count": 8}}, {"username": "pelao__javier", "name": "pelao Javier", "id": "1529502536", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 735, "tweet_count": 11024, "listed_count": 0}}, {"username": "VINCENZOMALANDR", "name": "VincenZo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "55230300", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 458, "tweet_count": 19654, "listed_count": 1}}, {"username": "RadioSavana", "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}}, {"username": "pepinos37", "name": "CHEF LUIS POMBO", "id": "116872363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 9682, "tweet_count": 464441, "listed_count": 73}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}}, {"username": "MelissaAssunoO2", "name": "Mell Oliveira\ud83c\udf39", "id": "974433941418577921", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 162, "tweet_count": 4774, "listed_count": 0}}, {"username": "Claudia35188368", "name": "Marifdez", "id": "932762937307095041", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 419, "tweet_count": 16552, "listed_count": 3}}, {"username": "pdbrahma8", "name": "Pd", "id": "845650136671961088", "verified": false, "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 562, "tweet_count": 19676, "listed_count": 7}}, {"username": "carmenza_", "name": "Carmen Franco", "id": "123528789", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1032, "tweet_count": 23817, "listed_count": 1}}, {"username": "Offstrings", "name": "Inoculado Tetracampe\u00f3n \u03a9ffstrings", "id": "18367320", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 827, "tweet_count": 82106, "listed_count": 43}}, {"username": "RAMMSTILL", "name": "Rodrigo Zavala", "id": "114978476", "verified": false, "location": "\u00a1Aqu\u00ed y en todas partes!", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 225, "tweet_count": 78216, "listed_count": 22}}, {"username": "tiger_last", "name": "tiger last", "id": "166281507", "verified": false, "location": "planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2513, "tweet_count": 53421, "listed_count": 14}}, {"username": "LuizLerner", "name": "Lerner", "id": "1140797611663941634", "verified": false, "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 459, "tweet_count": 5168, "listed_count": 0}}, {"username": "Milicokkkkk", "name": "Milico \ud83c\udff4", "id": "1067854455671017474", "verified": false, "location": "SUL DO BOSTIL", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 280, "tweet_count": 45819, "listed_count": 2}}, {"username": "KylarDR", "name": "Kylar", "id": "4923942700", "verified": false, "location": "El Enclave, Marte", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 296, "tweet_count": 5881, "listed_count": 1}}, {"username": "LegionLooterana", "name": "Legi\u00f3n Looterana (AAARRGGH!! SAQUEO!! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f)", "id": "900329123750588416", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5382, "following_count": 479, "tweet_count": 24372, "listed_count": 11}}, {"username": "mahlissinha", "name": "\u03fb\u03b1h", "id": "790343124510015488", "verified": false, "location": "SupremacyYangSejong \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 613, "tweet_count": 91155, "listed_count": 12}}, {"username": "shippadeiraa", "name": "shippadeira\ud83c\udf6d", "id": "1085317693153128448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1277, "tweet_count": 79029, "listed_count": 1}}, {"username": "elm3lvin", "name": "elm3lvin\u00ae", "id": "2929387925", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}}, {"username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"username": "Rafaa1904", "name": "Rafa \ud83e\udd8b", "id": "797086118718144514", "verified": false, "location": "Oliveira de Azem\u00e9is, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1873, "tweet_count": 70236, "listed_count": 0}}, {"username": "thalesaugustoo", "name": "Sieghart \u25e4\u00a0\u200e\u2720\u00a0\u200e\u25e2", "id": "86365993", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 90, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}}, {"username": "Cryptoxigen", "name": "0\u00b2", "id": "1163565920809312261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101662, "following_count": 66, "tweet_count": 304, "listed_count": 58}}, {"username": "caamitroncosom", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1021739956920901633", "verified": false, "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 321, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}}, {"username": "oswaldovarela", "name": "Oswaldo Varela", "id": "192712522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1208, "tweet_count": 21205, "listed_count": 2}}, {"username": "norminahlife", "name": "nanda intoc\u00e1vel \ud83d\udc2c", "id": "2364985884", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1679, "tweet_count": 56809, "listed_count": 3}}, {"username": "aureacpinheiro", "name": "aurora", "id": "264395148", "verified": false, "location": "Parma, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 527, "tweet_count": 83104, "listed_count": 1}}, {"username": "radicalobjetivo", "name": "HECTOR JAVIER CRESPO", "id": "4249573872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 341, "tweet_count": 6283, "listed_count": 0}}, {"username": "DarioAlexander1", "name": "Dario Alexander E.I.R.L.", "id": "39516079", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 10041, "following_count": 699, "tweet_count": 2811, "listed_count": 44}}, {"username": "fepe01", "name": "#UnHumildeFulano...!!!!\ud83e\uddba\u2692\ud83d\udcc9\ud83d\udcd0\ud83d\udccd", "id": "90414781", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2932, "tweet_count": 93652, "listed_count": 15}}, {"username": "mayra_fdfreitas", "name": "Mayra Freitas \u264f \u264c\u2652 \u2764", "id": "74291136", "verified": false, "location": "Pesqueira/PE", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1583, "tweet_count": 70587, "listed_count": 8}}, {"username": "COSTANT01411654", "name": "COSTA Iann.", "id": "2824966581", "verified": false, "location": "Torrecuso ", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 79, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}}, {"username": "N_DeGirolamo", "name": "Nunzia De Girolamo", "id": "334321591", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 89278, "following_count": 482, "tweet_count": 8884, "listed_count": 583}}, {"username": "beto_lecca", "name": "Bieto Lecca", "id": "3923180787", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 641, "tweet_count": 19878, "listed_count": 4}}, {"username": "MINH0325", "name": "javvie\ud83d\udc93", "id": "2321589618", "verified": false, "location": "skz ot8 only | ella/\u00e9l/elle", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 237, "tweet_count": 83799, "listed_count": 3}}, {"username": "AngelesBG823", "name": "\u00c1ngelesBG", "id": "62914137", "verified": false, "location": "Chile, Pto. Natales", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 509, "tweet_count": 1953, "listed_count": 2}}, {"username": "mariaelenart", "name": "Maria Elena Diaz", "id": "434412645", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 4349, "tweet_count": 192703, "listed_count": 14}}, {"username": "richardmacp", "name": "richard pati\u00f1o", "id": "119554104", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 255, "tweet_count": 4675, "listed_count": 0}}, {"username": "Anton_U7", "name": "Atreides", "id": "2157700376", "verified": false, "location": "Desenga\u00f1o 21", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 2388, "tweet_count": 11874, "listed_count": 1}}, {"username": "Pankdeboutik", "name": "PunkdeBoutique", "id": "727844923450478592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 217, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}}, {"username": "wineonspace", "name": "Tori \ud83c\udf38", "id": "3154706975", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1155, "tweet_count": 91652, "listed_count": 13}}, {"username": "durisimoman", "name": "Aldo", "id": "2767945509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 752, "tweet_count": 24636, "listed_count": 0}}, {"username": "lvsmoonie", "name": "\u1d3a\u2071\u1d4f\u1d4f\u1d43", "id": "993515816657276928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 538, "tweet_count": 51809, "listed_count": 1}}, {"username": "Dedezin02", "name": "marcos", "id": "974848383566385152", "verified": false, "location": "Coronel Fabriciano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 40, "tweet_count": 6937, "listed_count": 0}}, {"username": "yehbun", "name": "sofia", "id": "4318482027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1979, "tweet_count": 69796, "listed_count": 11}}, {"username": "sikfrigren", "name": "JRS Lamm", "id": "246121473", "verified": false, "location": " MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1684, "tweet_count": 23925, "listed_count": 13}}, {"username": "cps_cdaniel", "name": "Carlos Daniel", "id": "4465207954", "verified": false, "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 214, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}}, {"username": "isavillanuevag_", "name": "Isabella Villanueva Garc\u00eda", "id": "947874744761765888", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 887, "tweet_count": 8908, "listed_count": 10}}, {"username": "ricardo_bia", "name": "Ricardo Biasoli \ud83e\udd86\ud83e\udd86 / 22 / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "202590577", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 718, "tweet_count": 54182, "listed_count": 10}}, {"username": "mygxhyeju", "name": "gab\ud83c\udf38\ud83d\udda4", "id": "3068972631", "verified": false, "location": "21 \u2022 chile \u2022 she/they/he", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 484, "tweet_count": 85348, "listed_count": 10}}, {"username": "alexandervegaSC", "name": "Alexnder Vega", "id": "2827913804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 4517, "tweet_count": 87592, "listed_count": 1}}, {"username": "ElEspartano11", "name": "El Espartano", "id": "924436218124931072", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4066, "following_count": 3986, "tweet_count": 13045, "listed_count": 0}}, {"username": "isabelvega792", "name": "Isabel", "id": "4869210831", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5338, "tweet_count": 513354, "listed_count": 2}}, {"username": "04040600t", "name": "Soraya Sanchez \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83e\udde1", "id": "3666972137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 5000, "tweet_count": 217413, "listed_count": 55}}, {"username": "JorgeEl50503094", "name": "Jorge El Curioso", "id": "1150926370740080640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 141, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}}, {"username": "andreencinasON", "name": "ANDRE_ENCINAS - LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\u2764\ufe0f", "id": "1141317897891061761", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4329, "tweet_count": 123471, "listed_count": 3}}, {"username": "dos_godzilla", "name": "kim jong-un", "id": "1163613384534896640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 194, "tweet_count": 7977, "listed_count": 0}}, {"username": "unaSuicidaMs7", "name": "darkprincess", "id": "875886980919382018", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 2877, "tweet_count": 2555, "listed_count": 0}}, {"username": "obatala21", "name": "OBATAL\u00c1", "id": "126965733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 935, "tweet_count": 47600, "listed_count": 9}}, {"username": "SputnikMundo", "name": "Sputnik Mundo", "id": "253020963", "verified": true, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 157864, "following_count": 403, "tweet_count": 382586, "listed_count": 1887}}, {"username": "Yerbiadofrio1", "name": "Yerbiadofrio", "id": "1184271126215741440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 821, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}}, {"username": "MorenaLaGitana2", "name": "MORENA\ud83d\ude17", "id": "1176892477103628293", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 4771, "following_count": 4236, "tweet_count": 4071, "listed_count": 0}}, {"username": "camjhnns", "name": "Cam", "id": "234867806", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 663, "tweet_count": 43490, "listed_count": 6}}, {"username": "narukiroy", "name": "Roy", "id": "159693568", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}}, {"username": "zmsickmarvel", "name": "Inna-\ud835\ude55!", "id": "706128283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54821, "following_count": 19606, "tweet_count": 180797, "listed_count": 89}}, {"username": "JoseMan89923491", "name": "Jose Manuel Leon Alo", "id": "717395386520969217", "verified": false, "location": "Asturias ", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 61, "tweet_count": 2468, "listed_count": 0}}, {"username": "gooreumbru", "name": "bru (na)", "id": "983103397942439936", "verified": false, "location": "Lagoa Santa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 327, "tweet_count": 7262, "listed_count": 0}}, {"username": "jaurestarving", "name": "Enshure varens", "id": "157705605", "verified": false, "location": "no somos poncias", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 661, "tweet_count": 85888, "listed_count": 11}}, {"username": "Unlimit4Harmony", "name": "Javiera", "id": "2553861455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2281, "tweet_count": 417603, "listed_count": 14}}, {"username": "MiCanal5", "name": "Canal 5", "id": "22521464", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 949519, "following_count": 456, "tweet_count": 80002, "listed_count": 787}}, {"username": "tpwgarnet", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude9e \u03a8", "id": "2395302212", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 1340, "tweet_count": 81223, "listed_count": 4}}, {"username": "tmdqa", "name": "Tenho Mais Discos Que Amigos! \ud83c\udfb6", "id": "47957057", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103451, "following_count": 861, "tweet_count": 215355, "listed_count": 890}}, {"username": "semioficiah", "name": "0G $\u20acM1", "id": "1072656694348574720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 288, "tweet_count": 6598, "listed_count": 0}}, {"username": "gprietogotera", "name": "Gerardo Prieto G.", "id": "64544156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2487, "tweet_count": 100966, "listed_count": 20}}, {"username": "Rootsita1", "name": "Roots&Roll \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lula presidente 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1060358565939085312", "verified": false, "location": "Aqui y all\u00e1 -BDS-", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 702, "tweet_count": 44241, "listed_count": 1}}, {"username": "PepeWilliamMunn", "name": "Pepe William Munny", "id": "419420053", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 378001, "listed_count": 48}}, {"username": "LIAMCHIPAMOGL1", "name": "ash\ud83d\udc31", "id": "569472931", "verified": false, "location": "Shile she/her", "public_metrics": {"followers_count": 7317, "following_count": 5684, "tweet_count": 38675, "listed_count": 26}}, {"username": "soudualiper", "name": "D.B Cooper", "id": "1078060895333482497", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 429, "tweet_count": 31524, "listed_count": 0}}, {"username": "siteptbr", "name": "POPTime", "id": "918197046871502849", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234329, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}}, {"username": "lucearaujo", "name": "Mona Good Vibes \ud83e\udd8b", "id": "164088786", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 809, "tweet_count": 270793, "listed_count": 1}}, {"username": "Cammiel", "name": "Ava Daniels", "id": "33046906", "verified": false, "location": "El Aleph", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 908, "tweet_count": 119726, "listed_count": 24}}, {"username": "JoseLuis_O_", "name": "Joseluis O", "id": "282741559", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}}, {"username": "RodoJ_SG", "name": "Chavistaa Carajooo..", "id": "257566853", "verified": false, "location": "caracas,venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2985, "tweet_count": 76663, "listed_count": 14}}, {"username": "MLKtoSCL", "name": "\u043c\u029f\u03ba \ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "id": "12844562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10145, "following_count": 2536, "tweet_count": 170091, "listed_count": 290}}, {"username": "camila___06", "name": "Camila", "id": "4351893977", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 383, "tweet_count": 6819, "listed_count": 0}}, {"username": "ACAKIKI", "name": "ANTONIO CONTRERAS", "id": "138596838", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 391, "tweet_count": 4494, "listed_count": 2}}, {"username": "tonyRealtor1", "name": "Antonio Espinosa", "id": "134853443", "verified": false, "location": "NYC ", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 2398, "tweet_count": 59290, "listed_count": 5}}, {"username": "camila_olivei17", "name": "Camila Oliveira", "id": "756478914114031616", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 604, "tweet_count": 19723, "listed_count": 0}}, {"username": "milasthetc", "name": "liv", "id": "4175877275", "verified": false, "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 92878, "following_count": 89468, "tweet_count": 111092, "listed_count": 158}}, {"username": "kardiel7", "name": "Kar", "id": "766669944", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4133, "following_count": 3903, "tweet_count": 128246, "listed_count": 19}}, {"username": "lcaballero", "name": "L.M.Caballero", "id": "14435335", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 614, "tweet_count": 292879, "listed_count": 126}}, {"username": "ocandodavis", "name": "David Ocando Davis", "id": "134564436", "verified": false, "location": "Isla de Margarita-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5572, "following_count": 5906, "tweet_count": 14137, "listed_count": 5}}, {"username": "gharapan", "name": "Fdo", "id": "805579902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 634, "tweet_count": 249044, "listed_count": 1}}, {"username": "ARossGryff", "name": "Adrianna Ross | hiatus ; por ah\u00ed con Thomas", "id": "1086577291193434112", "verified": false, "location": "Ala de enfermer\u00eda \u2014 Refugio", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 170, "tweet_count": 8875, "listed_count": 2}}, {"username": "MundyAsher", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "id": "1142005453708304384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 158, "tweet_count": 15027, "listed_count": 2}}, {"username": "EliomarLeal5", "name": "Eliomar Leal", "id": "1125772927465553921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 377, "tweet_count": 15627, "listed_count": 0}}, {"username": "elTutulioreal", "name": "Pastel de choclo \u00ae original pide A/C", "id": "962075010608218112", "verified": false, "location": "#PlazaDeLaDignidad ", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2493, "tweet_count": 71891, "listed_count": 1}}, {"username": "SebastiankMateo", "name": "MATeoADOR !!", "id": "240498158", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2637, "tweet_count": 4925, "listed_count": 5}}, {"username": "Corrado121216", "name": "Corrado\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83d\udc9a\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "id": "926112278335950853", "verified": false, "location": "Milano ", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 364, "tweet_count": 10683, "listed_count": 1}}, {"username": "Arijhusa", "name": "Ahs", "id": "3592502357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 166, "tweet_count": 40665, "listed_count": 2}}, {"username": "Rodrigo18610", "name": "R o !", "id": "3190915759", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 382, "tweet_count": 5196, "listed_count": 0}}, {"username": "gfcramos", "name": "Sherlock Ramos \ud83d\udead", "id": "2883989159", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 648, "tweet_count": 44230, "listed_count": 11}}, {"username": "anarosamoncada1", "name": "rosana", "id": "1462501266", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1944, "tweet_count": 173202, "listed_count": 10}}, {"username": "afzeidan", "name": "zeidan, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "919019354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1145, "tweet_count": 71140, "listed_count": 0}}, {"username": "ruta18gp", "name": "Ruta18gp", "id": "792560101114650629", "verified": false, "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 379, "tweet_count": 29747, "listed_count": 0}}, {"username": "Alexis_ayarom", "name": "Alexis Ayala Romero", "id": "151762581", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 713, "tweet_count": 64377, "listed_count": 32}}, {"username": "JuankoMunyoz", "name": "Juanko_munyoz #Boric2022 #YoApruebo", "id": "1178910815598108677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 738, "tweet_count": 6124, "listed_count": 1}}, {"username": "ratonmagico", "name": "Rat\u00f3n M\u00e1gico \u262d", "id": "780797844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1402, "tweet_count": 20282, "listed_count": 4}}, {"username": "Gatandra", "name": "Alejandra", "id": "71059918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 383, "tweet_count": 1024, "listed_count": 3}}, {"username": "kbenicius", "name": "Vin\u00edcius agora prof", "id": "1003758801844162562", "verified": false, "location": "gyn", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 112, "tweet_count": 26948, "listed_count": 0}}, {"username": "DaniAlbaQO", "name": "Dani Qrz", "id": "99104439", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7280, "following_count": 3862, "tweet_count": 102378, "listed_count": 9}}, {"username": "VHOLO", "name": "NICOLAS MORAS", "id": "128031795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 0, "tweet_count": 17104, "listed_count": 7}}, {"username": "PiccardCapitan", "name": "Capitan Piccard\ud83d\udea2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "293855621", "verified": false, "location": "Ing.Maschwitz.FREE CABA!", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 463, "tweet_count": 93671, "listed_count": 2}}, {"username": "MalditoKiwi", "name": "El Ron \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1143565904481050624", "verified": false, "location": " Somewhere, out there.", "public_metrics": {"followers_count": 9035, "following_count": 6587, "tweet_count": 69350, "listed_count": 9}}, {"username": "mrsrosaperez", "name": "Rosa P\u00e9rez", "id": "96326236", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 20926, "following_count": 20205, "tweet_count": 48193, "listed_count": 727}}, {"username": "urgenciasemerge", "name": "Elena Plaza Moreno \ud83d\udc93 Urgencias y emergencias", "id": "2171105130", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 31147, "following_count": 2655, "tweet_count": 38725, "listed_count": 283}}, {"username": "Lucasnatividaad", "name": "Lucas", "id": "1024323502629904386", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 763, "tweet_count": 15514, "listed_count": 0}}, {"username": "darcyissues", "name": "Johannes", "id": "1363060212", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 279, "tweet_count": 100576, "listed_count": 6}}, {"username": "einshel_", "name": "einshel \u265b", "id": "182063581", "verified": false, "location": "Berisso,Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 450, "tweet_count": 16916, "listed_count": 4}}, {"username": "Casettte", "name": "Ernestt", "id": "3542446097", "verified": false, "location": "TheSun", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 193, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}}, {"username": "ernestoandueza1", "name": "Ernesto", "id": "722524620113473536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 802, "tweet_count": 150208, "listed_count": 1}}, {"username": "venezuelasos86", "name": "Mar\u00eda Alejandra", "id": "3301270653", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 18842, "following_count": 5732, "tweet_count": 49270, "listed_count": 50}}, {"username": "Nemus_Forest", "name": "Gendo Ikari", "id": "118585881", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 2799, "tweet_count": 103182, "listed_count": 6}}, {"username": "tomasgooti", "name": "T O M \u00c1 S", "id": "1890698030", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 3628, "tweet_count": 11376, "listed_count": 2}}, {"username": "marn_cat", "name": "~", "id": "1311507396", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 159, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}}, {"username": "Sandraazul4", "name": "Sandraazul\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83e\udd89\ud83c\udf33", "id": "118190341", "verified": false, "location": " Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4357, "following_count": 4777, "tweet_count": 97634, "listed_count": 0}}, {"username": "pambadilla13", "name": "pamela badilla", "id": "1975553569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 314, "tweet_count": 4349, "listed_count": 0}}, {"username": "Michella3", "name": "MBSM\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\uded0\u271d\ufe0f\u2665\ufe0f #STFVergonhaMundial", "id": "37237453", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 781, "tweet_count": 99919, "listed_count": 0}}, {"username": "aguedescartoon", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "id": "162453393", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 203781, "following_count": 874, "tweet_count": 164229, "listed_count": 406}}, {"username": "WilliamDollace", "name": "William Dollace", "id": "3092380593", "verified": false, "location": "Mantova, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1018, "tweet_count": 8208, "listed_count": 17}}, {"username": "Sylvie_Vecchini", "name": "Silvia Vecchini", "id": "243324059", "verified": false, "location": "Piumone", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 856, "tweet_count": 18559, "listed_count": 19}}, {"username": "CFHernandez01_", "name": "Cfhdz.", "id": "1156398247235055617", "verified": false, "location": "EDOMEX. ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2821, "tweet_count": 117814, "listed_count": 2}}, {"username": "saguille", "name": "Sag\u00fcille A BONITA", "id": "104126630", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis/SC - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 155, "tweet_count": 284925, "listed_count": 15}}, {"username": "MariaMariamh4", "name": "Maria", "id": "2759800599", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 447, "tweet_count": 33683, "listed_count": 4}}, {"username": "_camilafreitas", "name": "C\u03b1m\u03b9\u2113\u03b1", "id": "2908085812", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 305, "tweet_count": 8877, "listed_count": 3}}, {"username": "Joctool", "name": "Jos\u00e9 C. T. Olmedo", "id": "233749925", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 8266, "tweet_count": 206115, "listed_count": 9}}, {"username": "Rodrigo15Faria", "name": "rodrigo", "id": "1040362266229649408", "verified": false, "location": "Bragan\u00e7a, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 284, "tweet_count": 9332, "listed_count": 0}}, {"username": "ivonne6800", "name": "Ivonne \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "151759171", "verified": false, "location": "Cuenta alterna @ivonne68011", "public_metrics": {"followers_count": 9576, "following_count": 887, "tweet_count": 521752, "listed_count": 78}}, {"username": "edusil56", "name": "Eugenia Dur\u00e1n", "id": "2599087623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 146, "tweet_count": 26093, "listed_count": 0}}, {"username": "ceaf2701u", "name": "carlos enrique", "id": "2909317173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 106, "tweet_count": 29033, "listed_count": 13}}, {"username": "a_blonde04", "name": "Hollow blonde \ud83e\uddf8", "id": "929553912947978240", "verified": false, "location": "Concordia, Entre R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 152, "tweet_count": 10606, "listed_count": 2}}, {"username": "miqqueas_", "name": "pibe decadente", "id": "2889171213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 233, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}}, {"username": "valevivancoi", "name": "\ud835\udc49\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e \u30b7", "id": "279305865", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7013, "following_count": 5598, "tweet_count": 108271, "listed_count": 7}}, {"username": "alberto_parini", "name": "alberto parini", "id": "3676295055", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1353, "tweet_count": 87651, "listed_count": 7}}, {"username": "hypeexo_", "name": "tete\u2122; \ud83c\udf42", "id": "989594709738782725", "verified": false, "location": " \ud83c\udd37\ud83c\udd34\ud83c\udd3b\ud83c\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 185, "tweet_count": 16944, "listed_count": 8}}, {"username": "AsensioMarian", "name": "Marian Asensio/\u2764", "id": "1080772908", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1959, "tweet_count": 23631, "listed_count": 3}}, {"username": "unnamed_query", "name": "juanlatorre.ts", "id": "347128102", "verified": false, "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 841, "tweet_count": 8001, "listed_count": 11}}, {"username": "NicoIxc", "name": "Nicol \ud83e\udde1\ud83e\udd8b", "id": "91387718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1227, "tweet_count": 199589, "listed_count": 23}}], "tweets": [{"author_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1188530888008708098"], "id": "1188530888008708098", "created_at": "2019-10-27T19:00:20.000Z", "text": "Darth Vader matou Obi-Wan Kenobi e teve sua reden\u00e7\u00e3o. Por que Kylo Ren n\u00e3o pode ter reden\u00e7\u00e3o?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Obi-Wan Kenobi"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 221, "like_count": 696, "quote_count": 33}}, {"author_id": "43919420", "edit_history_tweet_ids": ["1188540318544732163"], "id": "1188540318544732163", "created_at": "2019-10-27T19:37:48.000Z", "text": "El destino no quiere que saque los malditos pasajes. Mi banco es una garcha y ya despu\u00e9s de las elecciones de hoy que se va a ir todo al choto no se si pueda.. estoy re caliente.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497105706", "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"], "id": "1188317911196340224", "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}}, {"author_id": "1346005154", "edit_history_tweet_ids": ["1188536511970660353"], "id": "1188536511970660353", "created_at": "2019-10-27T19:22:41.000Z", "text": "esses mosquitinho de banheiro tem um desejo suicida inacredit\u00e1vel", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 367, "quote_count": 3}}, {"author_id": "192834709", "edit_history_tweet_ids": ["1188362930129162240"], "id": "1188362930129162240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188328954593067008"}], "created_at": "2019-10-27T07:52:55.000Z", "text": "El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}}, {"author_id": "1344714162", "edit_history_tweet_ids": ["1188536779785330691"], "id": "1188536779785330691", "created_at": "2019-10-27T19:23:44.000Z", "text": "Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em brigas e divis\u00f5es kamikazes entre os \"n\u00e3o canhota\". Uma insana e suicida necessidade de marcar posi\u00e7\u00f5es para o long\u00ednquo 2022. \n@direitonoponto sdv\n@UseDireito sdv", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "long\u00ednquo"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 260, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "UseDireito", "id": "3355835075"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139319431178477575", "in_reply_to_user_id": "1346005154", "edit_history_tweet_ids": ["1188538705302212611"], "id": "1188538705302212611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188536511970660353"}], "created_at": "2019-10-27T19:31:23.000Z", "text": "@imcheed eles t\u00e3o comendo as c\u00e9lulas mortas que saem de voc\u00ea quando voc\u00ea se limpa. n\u00e3o mata eles n\u00e3o cheed s\u00f3 t\u00e3o pegando o p\u00e3o de cada dia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ImCheed", "id": "1378979251337093121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53709616", "edit_history_tweet_ids": ["1188446558720843776"], "id": "1188446558720843776", "created_at": "2019-10-27T13:25:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "TheWhiteHouse"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F6Z8n2GkjE", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinPitti/status/1188446558720843776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6Z8n2GkjE", "media_key": "3_1188446554199351297"}]}, "text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. #TheWhiteHouse https://t.co/F6Z8n2GkjE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 179, "quote_count": 3}}, {"author_id": "3635334923", "edit_history_tweet_ids": ["1188357473331220480"], "id": "1188357473331220480", "created_at": "2019-10-27T07:31:14.000Z", "text": "Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Cesare, nel I sec. a. C. copiando l\u2019originale pergameno del III sec. a. C. \u00c8 simbolo della morte, della fierezza della vita e modello di rispetto per i vinti https://t.co/zIIPwWo4Th", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421223014400"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421218836480"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421193691136"}]}}, {"author_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1188446363715018752"], "id": "1188446363715018752", "created_at": "2019-10-27T13:24:28.000Z", "text": "Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISIS e Daesh. Maior terrorista do mundo, ele teria se explodido em opera\u00e7\u00e3o das for\u00e7as especiais dos EUA. Tr\u00eas crian\u00e7as teriam sido mortas na explos\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3385, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 157, "like_count": 3340, "quote_count": 61}}, {"author_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1188505814438469639"], "id": "1188505814438469639", "created_at": "2019-10-27T17:20:42.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en la regi\u00f3n?, la columna de Mart\u00edn Tanaka [@MartinTanakaG]\n\nhttps://t.co/Amg2OwYq5C", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Tanaka"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "MartinTanakaG", "id": "1076554555448610816"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Amg2OwYq5C", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/opinion/que-esta-pasando-en-la-region-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/opini\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/opinion/que-esta-pasando-en-la-region-noticia/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "569504477", "edit_history_tweet_ids": ["1188539175332659200"], "id": "1188539175332659200", "created_at": "2019-10-27T19:33:16.000Z", "text": "rodrigo disse pro netto pra ele parar de pegar no p\u00e9 do lucas, que aqui fora ele deve t\u00e1 saindo de infantil! RODRIGO CERT\u00cdSSIMO!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 442, "quote_count": 3}}, {"author_id": "42419459", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "id": "1187922047193833472", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}}, {"author_id": "36278714", "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"], "id": "1188312040412270592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}], "created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}}, {"author_id": "1024974957711945728", "in_reply_to_user_id": "829806042", "edit_history_tweet_ids": ["1188538001598627841"], "id": "1188538001598627841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188411166462238720"}], "created_at": "2019-10-27T19:28:36.000Z", "text": "@GuillermoCostes @RepublicanosCR @mauriciomacri Me da miedo eso de \"lo demas se arregla\".  viniendo del PRO me huele a podredumbre", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuillermoCostes", "id": "829806042"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "RepublicanosCR", "id": "924752179008884736"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1523823530", "edit_history_tweet_ids": ["1188466922557444096"], "id": "1188466922557444096", "created_at": "2019-10-27T14:46:09.000Z", "text": "Trump anunciou hoje a morte de Abu Bakr Al-Baghdadi, l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico desde 2010. Ele se matou ap\u00f3s ser encurralado por tropas americanas na S\u00edria.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 33, "like_count": 895, "quote_count": 8}}, {"author_id": "199375462", "edit_history_tweet_ids": ["1188192122584883201"], "id": "1188192122584883201", "created_at": "2019-10-26T20:34:12.000Z", "text": "Seria mais honesto algo como \u201cO PM M\u00e1rio Sabino, medalhista no jud\u00f4 do Pan, \u00e9 morto por colega de trabalho que depois se suicida\u201d. https://t.co/iAGJNRJHaX", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.3626, "type": "Person", "normalized_text": "Pan"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/iAGJNRJHaX", "expanded_url": "https://twitter.com/edugualba/status/1188192122584883201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAGJNRJHaX", "media_key": "3_1188192116532568066"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "fa49a89d18bf9c99"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55067036", "in_reply_to_user_id": "32120206", "edit_history_tweet_ids": ["1188539065941053446"], "id": "1188539065941053446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188538940325875719"}], "created_at": "2019-10-27T19:32:49.000Z", "text": "@pendejosin1peso En mi mesa no va a suceder, pero llego a mi casa y me rajo un tiro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pendejosin1peso", "id": "32120206"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1188204354580426752"], "id": "1188204354580426752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188119026200973312"}], "created_at": "2019-10-26T21:22:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "mermelada"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "UbicatePerro"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Bayly"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Alan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Castillo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/maudpFxzAV", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1188204354580426752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/maudpFxzAV", "media_key": "7_1188204211516923904"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Mc3SH4bPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1188119026200973312", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "text": "[\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Castillo era alfombra de Garc\u00eda consult\u00e1ndole   \u201c\u00bfHacemos de nuevo la entrevista, Pdte?\u201d \u00a1Verguenza! #UbicatePerro #BuenSabado #Bayly #Alan #LoncheritaGarcia https://t.co/maudpFxzAV https://t.co/Mc3SH4bPE9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}}, {"author_id": "85745429", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "id": "1186997870295162880", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}}, {"author_id": "1601822730", "edit_history_tweet_ids": ["1188475521644011521"], "id": "1188475521644011521", "created_at": "2019-10-27T15:20:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.2618, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TsxcUV33Oq", "expanded_url": "http://bit.ly/36anRnV", "display_url": "bit.ly/36anRnV"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/sWjeIZeBUv", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMasNoticias/status/1188475521644011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWjeIZeBUv", "media_key": "3_1188475471333339137"}]}, "text": "#Internacional | \u00c9l era Abu Bakr al Bagdadi, l\u00edder del grupo yihadista ISIS que acab\u00f3 con su vida este domingo con un chaleco suicida\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TsxcUV33Oq https://t.co/sWjeIZeBUv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 174, "quote_count": 6}}, {"author_id": "186457433", "edit_history_tweet_ids": ["1188451244794437633"], "id": "1188451244794437633", "created_at": "2019-10-27T13:43:51.000Z", "text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/4HLADyDSan", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/4HLADyDSan", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HLADyDSan", "media_key": "13_1188446107979771904"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 14, "like_count": 323, "quote_count": 19}}, {"author_id": "828604129685667840", "edit_history_tweet_ids": ["1188498978343702528"], "id": "1188498978343702528", "created_at": "2019-10-27T16:53:32.000Z", "text": "Venga oiga sea ,hombre,mujer si usted no tiene la capacidad de estar con una sola persona,no tenga a nadie,no da\u00f1e corazones,me acabo de enterar de una chica que se suicido por que el hpta del novio tenia otra vieja con la que llevaba el mismo tiempo q con ella.\n \ud83d\ude14", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1188508578996310016"], "id": "1188508578996310016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188256834248945664"}], "created_at": "2019-10-27T17:31:41.000Z", "text": "Fraternidad compa\u00f1eros\ud83e\udd23 https://t.co/q4laBUN6mH https://t.co/d02eIblRO7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 35, "like_count": 130, "quote_count": 18}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/q4laBUN6mH", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1188508578996310016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q4laBUN6mH", "media_key": "7_1188508260883521536"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/d02eIblRO7", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1188256834248945664", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "158342368", "edit_history_tweet_ids": ["923912988607774723"], "id": "923912988607774723", "created_at": "2017-10-27T14:03:16.000Z", "text": "Estamos contra la represi\u00f3n y por un refer\u00e9ndum pactado, pero la declaraci\u00f3n de independencia es ileg\u00edtima y favorece la estrategia del PP", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 137, "probability": 0.9378, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5433, "reply_count": 4874, "like_count": 9470, "quote_count": 1274}}, {"author_id": "139809248", "in_reply_to_user_id": "139809248", "edit_history_tweet_ids": ["1188536750353854465"], "id": "1188536750353854465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "923957157510504449"}, {"type": "replied_to", "id": "1188536748885889026"}], "created_at": "2019-10-27T19:23:37.000Z", "text": "Alguns dels que he hagut de votar amb una pin\u00e7a al nas nom\u00e9s veien el 155, la resposta excessiva d'un govern espanyol que es va prendre massa en serio la broma https://t.co/r7mqr3UpGC", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/r7mqr3UpGC", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaumeasens/status/923957157510504449?s=20", "display_url": "twitter.com/Jaumeasens/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1150129763887013890", "edit_history_tweet_ids": ["1188513287295639552"], "id": "1188513287295639552", "created_at": "2019-10-27T17:50:23.000Z", "text": "El Presidente de EEUU Donald Trump, confirma la muerte de Abu Bakr al Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Al-Baghdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida y se suicid\u00f3 cuando las fuerzas de Operaciones Especiales de EEUU. Ingresaron a un complejo en el norte de Siria donde se encontraba https://t.co/RzSVpUmqRs", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8179, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RzSVpUmqRs", "expanded_url": "https://twitter.com/Francis_Plaza14/status/1188513287295639552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RzSVpUmqRs", "media_key": "3_1188513279536259073"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083497620906168322", "in_reply_to_user_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1188536728795176961"], "id": "1188536728795176961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530806979006466"}], "created_at": "2019-10-27T19:23:32.000Z", "text": "@QuebrandoOTabu @kolllontai J\u00e1 ouvi absurdos nas minhas crises de depress\u00e3o. Desde que era frescura a falta de f\u00e9. Fiz tratamento com psic\u00f3loga. Gostei, mas quando piorei ela me encaminhou pra psiquiatra. Este foi um monstro insens\u00edvel. Passou uma lista de medicamentos. NUNCA mais voltei!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "kolllontai", "id": "484742871"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2269247050", "edit_history_tweet_ids": ["1188466526183186432"], "id": "1188466526183186432", "created_at": "2019-10-27T14:44:35.000Z", "text": "universo cinematogr\u00e1fico dc \u00e9 t\u00e3o impec\u00e1vel e vers\u00e1til que deixa f\u00e3s gritando, entenda o caso: https://t.co/0mL5gDaUuD", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.3594, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0mL5gDaUuD", "expanded_url": "https://twitter.com/lovesmydcu/status/1188466526183186432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0mL5gDaUuD", "media_key": "3_1188466515370237953"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 2, "like_count": 343, "quote_count": 1}}, {"author_id": "35977487", "edit_history_tweet_ids": ["1188478684510019590"], "id": "1188478684510019590", "created_at": "2019-10-27T15:32:53.000Z", "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas estadunidenses lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria, anunci\u00f3 Trump. https://t.co/I5n1cIh2dx", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/I5n1cIh2dx", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/mundo/2019/10/27/asegura-trump-que-murio-el-jefe-del-ei-2569.html#.XbW32jMMT0k.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/mundo/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}}, {"author_id": "67222375", "edit_history_tweet_ids": ["1188532845620412416"], "id": "1188532845620412416", "created_at": "2019-10-27T19:08:06.000Z", "text": "Que un pa\u00eds elija comer Basura porque el Gobierno actual no les da lomito es desquiciado y suicida. Digno caso de estudio para  Sociolog\u00eda la Psicolog\u00eda y la Antropolog\u00eda. El ser Humano es una especie Rara.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857693619406467072", "in_reply_to_user_id": "857693619406467072", "edit_history_tweet_ids": ["1188446477858852864"], "id": "1188446477858852864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188440479043592199"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:55.000Z", "text": "Donald Trump anuncia que Abu Bakr al Baghdadi, l\u00edder de ISIS, ha muerto.\n\nBaghdadi accion\u00f3 su propio chaleco suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6142, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2265096360", "edit_history_tweet_ids": ["1188189696687517697"], "id": "1188189696687517697", "created_at": "2019-10-26T20:24:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 201, "tag": "CrisisSaludMental"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}]}, "text": "\u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llorando como organizar una  hospitalizaci\u00f3n domiciliaria?\n\nEsa es la #CrisisSaludMental\n\nY lo peor que den las gracias porque uno los atiende cuando es su derecho.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 15, "like_count": 381, "quote_count": 4}}, {"author_id": "405663182", "edit_history_tweet_ids": ["1188531592320434177"], "id": "1188531592320434177", "created_at": "2019-10-27T19:03:08.000Z", "text": "Unica coisa boa desse filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a alerquina", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "513497583", "in_reply_to_user_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1188535853863358467"], "id": "1188535853863358467", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188412491178610688"}], "created_at": "2019-10-27T19:20:04.000Z", "text": "@matteosalvinimi @GiorgiaMeloni GUARDATE UN PO' !! https://t.co/W4AYZDokVC", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/W4AYZDokVC", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1188412491178610688", "display_url": "twitter.com/RadioSavana/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020467821598445569", "in_reply_to_user_id": "1168643325433454592", "edit_history_tweet_ids": ["1188535356221771779"], "id": "1188535356221771779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188525703916150785"}], "created_at": "2019-10-27T19:18:05.000Z", "text": "@Ancapedroj1 @MuriloMiguelB @karevgabriel Voc\u00ea \u00e9 contra hospitais p\u00fablicos e escolas p\u00fablicas, sendo que estes s\u00e3o usados majoritariamente pela popula\u00e7\u00e3o negra e pobre. Al\u00e9m disso, n\u00e3o d\u00e1 um pio sobre o mais valor roubado de quem trabalha, vai a merda vc e sua escola austr\u00edaca. Seu lixo, com essa ideologia genocida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "KarevGabriel", "id": "1217407581477576704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916432308420468736", "in_reply_to_user_id": "916432308420468736", "edit_history_tweet_ids": ["1188535550350938112"], "id": "1188535550350938112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188535547700170752"}], "created_at": "2019-10-27T19:18:51.000Z", "text": "\u00c9 not\u00e1vel perceber que os meninos ainda est\u00e3o muito \"perturbados\", talvez triste, tentando se distrair com alguma coisa como a luta entre Shownu e Wonho ou mesmo Minhyuk e talvez Kihyun trabalhando, eles est\u00e3o seguindo a vida por\u00e9m aparentam estar ainda muito abalados com o+", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.4196, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Kihyun"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916432308420468736", "in_reply_to_user_id": "916432308420468736", "edit_history_tweet_ids": ["1188535541534543872"], "id": "1188535541534543872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188535539013767168"}], "created_at": "2019-10-27T19:18:49.000Z", "text": "Mal com isso e tals. \nPercebemos que: Hyungwoon pegou o rel\u00f3gio de seu pai que por um acaso aparece o tempo inteiro em dramarama como um amuleto que viaja no tempo. Ent\u00e3o provavelmente Hyungwoon estava\nTentando voltar no tempo para salvar seus pais. Nisso ele aparece em uma+", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Hyungwoon"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Hyungwoon"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84465419", "edit_history_tweet_ids": ["1188337451758227456"], "id": "1188337451758227456", "created_at": "2019-10-27T06:11:41.000Z", "text": "El ex secretario de Alan Garc\u00eda, Ricardo Pinedo, revela que el ex mandatario se suicid\u00f3 por las \u201drater\u00edas\" de Luis Nava y de su hijo Jos\u00e9 Antonio Nava, y menciona como c\u00f3mplice al ex congresista El\u00edas Rodr\u00edguez. Esta es una nueva versi\u00f3n aprista sobre fatal decisi\u00f3n de Garc\u00eda. https://t.co/RCOGYNW7qu", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Nava"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas Rodr\u00edguez"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RCOGYNW7qu", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1188337451758227456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RCOGYNW7qu", "media_key": "7_1188336770326380544"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 419, "like_count": 715, "quote_count": 105}}, {"author_id": "4553322023", "edit_history_tweet_ids": ["1188517560238723074"], "id": "1188517560238723074", "created_at": "2019-10-27T18:07:22.000Z", "text": "os f\u00e3s de tativerme se encontram enterrados agora a pr\u00f3pria fav matou eles nem precisou de muito", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "tativerme"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119758810", "edit_history_tweet_ids": ["1188418133167607808"], "id": "1188418133167607808", "created_at": "2019-10-27T11:32:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "text": "#LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 121, "like_count": 298, "quote_count": 38}}, {"author_id": "110822488", "edit_history_tweet_ids": ["1188523956967526401"], "id": "1188523956967526401", "created_at": "2019-10-27T18:32:47.000Z", "text": "Exsecretario de Alan Garc\u00eda responsabiliza a Luis Nava y a su hijo por suicidio de expresidente \u25bahttps://t.co/NQm5A2gQQC v\u00eda @Gestionpe", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 135, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NQm5A2gQQC", "expanded_url": "https://bit.ly/31RrRWU", "display_url": "bit.ly/31RrRWU", "unwound_url": "https://bit.ly/31RrRWU"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 32, "like_count": 12, "quote_count": 6}}, {"author_id": "170857538", "edit_history_tweet_ids": ["1188264543295807488"], "id": "1188264543295807488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188256834248945664"}], "created_at": "2019-10-27T01:21:58.000Z", "text": "\u00bfEsto es el APRA?\nAaaaaggg https://t.co/a7HGRd5o3p", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 74, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/a7HGRd5o3p", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1188256834248945664", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1092190633731735553", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1188531349847719940"], "id": "1188531349847719940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530888008708098"}], "created_at": "2019-10-27T19:02:10.000Z", "text": "@jurandirfilho Assim, Kylo Ren matou o pai e tentou matar a m\u00e3e. E o pai ser o Han Solo conta como agravante.", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.793, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950885078904733697", "edit_history_tweet_ids": ["1188478818786402304"], "id": "1188478818786402304", "created_at": "2019-10-27T15:33:25.000Z", "text": "Gente ser\u00e1 o James morreu????\n\nNetflix se vc matou o James eu nunca vou te perdoar \n\n https://t.co/uma9shEg8k", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "James"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uma9shEg8k", "expanded_url": "https://twitter.com/nxrsesoffice/status/1188242514786033664/video/1", "display_url": "twitter.com/nxrsesoffice/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10180112", "edit_history_tweet_ids": ["1188531632397082625"], "id": "1188531632397082625", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188530888008708098"}], "created_at": "2019-10-27T19:03:17.000Z", "text": "Pq seria exatamente a mesma solu\u00e7\u00e3o do original. https://t.co/dkh6HMcyuV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 191, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/dkh6HMcyuV", "expanded_url": "https://twitter.com/jurandirfilho/status/1188530888008708098", "display_url": "twitter.com/jurandirfilho/\u2026"}]}}, {"author_id": "4784909374", "in_reply_to_user_id": "2253510541", "edit_history_tweet_ids": ["1188532826578264064"], "id": "1188532826578264064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188259552900321282"}], "created_at": "2019-10-27T19:08:02.000Z", "text": "@kidogsincerao @tai_tomahawk", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "tai_tomahawk", "id": "970235849613996032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91430932", "edit_history_tweet_ids": ["1188470631530221569"], "id": "1188470631530221569", "created_at": "2019-10-27T15:00:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/QSGyj7IUt1", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/05/mexico-trastornos-ninos/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/05/mexico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://newsweekespanol.com/2019/05/mexico-trastornos-ninos/"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dqsGX5JI7h", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1188470631530221569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dqsGX5JI7h", "media_key": "3_1188470629693100032"}]}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo | La idea suicida en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con trastornos mentales se presenta entre los 8 y 10 a\u00f1os. Sin embargo, M\u00e9xico no cuenta con los recursos suficientes para tratarlos. \nhttps://t.co/QSGyj7IUt1 https://t.co/dqsGX5JI7h", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1188204904386576391"], "id": "1188204904386576391", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188081408302112768"}], "created_at": "2019-10-26T21:24:59.000Z", "text": "Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha contra la korrupci\u00f3n q envuelve a 5 exPdtes y sus aliados no son supuestos basta ver al suicida a los  presos y detenidos q defiendes, ya se sabe xq https://t.co/8xng2kDdRL", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/8xng2kDdRL", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1188081408302112768", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 2}}, {"author_id": "71597311", "in_reply_to_user_id": "138662437", "edit_history_tweet_ids": ["1188531851595571200"], "id": "1188531851595571200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188529504605659137"}], "created_at": "2019-10-27T19:04:09.000Z", "text": "@ederjst @mirandes63 Antes atacavam, tabelavam, criavam. Esse de hj morre p dar um chute ou criar um contra ataque. Os meias antes faziam a diferen\u00e7a e ponta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ederjst", "id": "138662437"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "mirandes63", "id": "41849528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1188495572145246210"], "id": "1188495572145246210", "created_at": "2019-10-27T16:40:00.000Z", "text": "Ricardo Pinedo: Alan Garc\u00eda se suicid\u00f3 para no ir detenido por \u201cpiller\u00eda\u201d de los Nava \nhttps://t.co/iDk8Gu8jAW", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5427, "type": "Organization", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iDk8Gu8jAW", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/ricardo-pinedo-alan-garcia-se-suicido-para-no-ir-detenido-por-pilleria-de-los-nava-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/actualidad/ricardo-pinedo-alan-garcia-se-suicido-para-no-ir-detenido-por-pilleria-de-los-nava-noticia/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 119, "like_count": 136, "quote_count": 20}}, {"author_id": "211250630", "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "id": "1188124195634458624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}}, {"author_id": "284350852", "edit_history_tweet_ids": ["1188001139310104576"], "id": "1188001139310104576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187844716861280256"}], "created_at": "2019-10-26T07:55:18.000Z", "text": "La lecci\u00f3n de resistencia que nos est\u00e1 dando el pueblo chileno es conmovedora. https://t.co/MVeHAra0V9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 92, "like_count": 2261, "quote_count": 24}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MVeHAra0V9", "expanded_url": "https://twitter.com/UrrejolaRREE/status/1187844716861280256", "display_url": "twitter.com/UrrejolaRREE/s\u2026"}]}}, {"author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1188307202454503424"], "id": "1188307202454503424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188248275062788097"}], "created_at": "2019-10-27T04:11:29.000Z", "text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, no creo que la pregunta active una querella en mi contra. \ud83d\ude09 https://t.co/AfXCnEPopr https://t.co/0epzs5TpoF", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/AfXCnEPopr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1188307202454503424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfXCnEPopr", "media_key": "3_1188307172050034688"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0epzs5TpoF", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1188248275062788097", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 30, "like_count": 566, "quote_count": 9}}, {"author_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1188495475676241922"], "id": "1188495475676241922", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188494686148796417"}], "created_at": "2019-10-27T16:39:37.000Z", "text": "Martha H. creo que ya est\u00e1 demasiado mayor. Ojal\u00e1 que Martha Ch\u00e1vez est\u00e9 en la lista y que Bartra y Chac\u00f3n tambi\u00e9n, sumadas a Luz y a nuevas sangres. No incluir a Bratra ser\u00eda suicida; me parece. https://t.co/MZEuG9KGLP", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "Martha H."}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Chac\u00f3n"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Luz"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Bratra"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/MZEuG9KGLP", "expanded_url": "https://twitter.com/achirinos06/status/1188494686148796417", "display_url": "twitter.com/achirinos06/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 1}}, {"author_id": "66736384", "edit_history_tweet_ids": ["1188142535484608513"], "id": "1188142535484608513", "created_at": "2019-10-26T17:17:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 67, "tag": "TrasnochoAniversario"}, {"start": 71, "end": 87, "tag": "TeatroTrasnocho"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "TeatroTrasnocho"}, {"start": 106, "end": 125, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "Est\u00edmulo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LLZj5VHaJj", "expanded_url": "https://twitter.com/trasnochocult/status/1188142535484608513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLZj5VHaJj", "media_key": "3_1188142533781741569"}]}, "text": "Prohibido Suicidarse En Primavera |En nuestro #TrasnochoAniversario el #TeatroTrasnocho se convertir\u00e1 en \u201cEl Hogar del Suicida\u201d en la segunda temporada. Menci\u00f3n Especial en el 5to Festival de J\u00f3venes Directores. Viernes a las 8:00pm, s\u00e1bados y domingos 6:00pm. Foto: El Est\u00edmulo https://t.co/LLZj5VHaJj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222965134", "edit_history_tweet_ids": ["1188520773633355777"], "id": "1188520773633355777", "created_at": "2019-10-27T18:20:08.000Z", "text": "am i joke to you? @rickggrimer https://t.co/oaUrC7IbNZ", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "rickggrimer", "id": "1528536357768937473"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/oaUrC7IbNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/karIasing/status/1188520773633355777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oaUrC7IbNZ", "media_key": "3_1188520761444720640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407028046", "edit_history_tweet_ids": ["1188531055151800321"], "id": "1188531055151800321", "created_at": "2019-10-27T19:01:00.000Z", "text": "preciso terminar logo essa temporada de 13rw", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3435000821", "in_reply_to_user_id": "3435000821", "edit_history_tweet_ids": ["1188530581027610625"], "id": "1188530581027610625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188530577512767489"}], "created_at": "2019-10-27T18:59:07.000Z", "text": "procurados do mundo, se suicidou ao explodir um colete com explosivos, ao lado de tr\u00eas crian\u00e7as.\nEle estava sendo perseguido em uma opera\u00e7\u00e3o com oito helic\u00f3pteros na prov\u00edncia de Idlib, no noroeste da S\u00edria. +", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.7698, "type": "Place", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.8772, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846399758596030464", "in_reply_to_user_id": "23684687", "edit_history_tweet_ids": ["1188212590163513344"], "id": "1188212590163513344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188186621969158146"}], "created_at": "2019-10-26T21:55:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 275, "end": 287, "tag": "VarandasOut"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6773, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3606, "type": "Organization", "normalized_text": "JL"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.9241, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.5407, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cfvieira", "id": "23684687"}]}, "text": "@cfvieira 42 adeptos do Sporting para serem julgados?  Da JL n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 12 ?O secret\u00e1rio de estado alguma vez se preocupou com os NN imitando som do very light que matou um adepto ? E com o adepto morto por atropelamento? E com o ataque ao Hotel do Ajax no centro de Lisboa? #VarandasOut", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274866209", "edit_history_tweet_ids": ["1188529298052919296"], "id": "1188529298052919296", "created_at": "2019-10-27T18:54:01.000Z", "text": "Reparei no v\u00eddeo sobre a poss\u00edvel reden\u00e7\u00e3o do Kylo que o argumento principal anti-reden\u00e7\u00e3o \u00e9 a morte do Han.\n\nIsso \u00e9 meio que um argumento de \"torcida\", de pessoas torcendo p/ o  Kylo se ferrar pq ele matou um personagem legal.\n\nOk, encarem como quiser, massss....", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3435000821", "edit_history_tweet_ids": ["1188530577512767489"], "id": "1188530577512767489", "created_at": "2019-10-27T18:59:06.000Z", "text": "Trump confirma morte de chefe do Estado Isl\u00e2mico, Abu Bakr al-Baghdadi\nO chefe do Estado Isl\u00e2mico, Abu Bakr al-Baghdadi, morreu durante uma opera\u00e7\u00e3o militar dos EUA na S\u00edria.\nEm pronunciamento, ele afirmou que al-Baghdadi, um dos terroristas mais +\nhttps://t.co/07sPHLRmZB https://t.co/ywGY5p1rI6", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 50, "end": 69, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.8905, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "al-Baghdadi"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/07sPHLRmZB", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/10/27/trump-confirma-morte-de-chefe-do-estado-islamico-abu-bakr-al-baghdadi.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ywGY5p1rI6", "expanded_url": "https://twitter.com/MovAvanteBrasil/status/1188530577512767489/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ywGY5p1rI6", "media_key": "7_1188530359237054467"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1188525318421782532"], "id": "1188525318421782532", "created_at": "2019-10-27T18:38:12.000Z", "text": "Chiclayo: joven campe\u00f3n de marinera se suicida en ferreter\u00eda\n\nhttps://t.co/W42GWxw4UH", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W42GWxw4UH", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "24903618", "in_reply_to_user_id": "3406756888", "edit_history_tweet_ids": ["1188452558169395202"], "id": "1188452558169395202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188451903845392388"}], "created_at": "2019-10-27T13:49:04.000Z", "text": "@bibonunes1 Ele se matou. Morreu como um  covarde o infeliz.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bibonunes1", "id": "3406756888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "922990762689736705", "in_reply_to_user_id": "72117241", "edit_history_tweet_ids": ["1188529057341890561"], "id": "1188529057341890561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188527089462448131"}], "created_at": "2019-10-27T18:53:03.000Z", "text": "@lulenardi Hola lucrecia\ud83d\udc46\ud83d\ude02", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1188517503573647362"], "id": "1188517503573647362", "created_at": "2019-10-27T18:07:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 190, "tag": "TheEternals"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Ava Duvernay"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.957, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 179, "end": 189, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "TheEternals"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.7994, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/RTvqg5EmBE", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188517503573647362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTvqg5EmBE", "media_key": "3_1188517487027130370"}]}, "text": "Opa!!!\n\nTom King e Ava Duvernay finalizaram o primeiro rascunho de 'Novos Deuses' com uma hist\u00f3ria j\u00e1 definida. \n\nA Warner Bros. est\u00e1 avan\u00e7ando com a produ\u00e7\u00e3o do longa (gra\u00e7as a #TheEternals, da Marvel), com prov\u00e1vel in\u00edcio de filmagens no pr\u00f3ximo ano. https://t.co/RTvqg5EmBE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 100, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1115180416875532288", "in_reply_to_user_id": "744862010291130368", "edit_history_tweet_ids": ["1188479886417170432"], "id": "1188479886417170432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188463944098299904"}], "created_at": "2019-10-27T15:37:40.000Z", "text": "@Byericco8 @BurguerkingGame @RobertPG94 Ecuadr\u00f3n suicida!! El bal\u00f3n se suicida por la escudra!!! \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffc Y t\u00fa te llevas un Whopper porque te lo has ganado.", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Whopper"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Byericco8", "id": "744862010291130368"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "BurguerkingGame", "id": "1117058812010291205"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "RobertPG94", "id": "2808471583"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022333922913529856", "edit_history_tweet_ids": ["1188365439652585472"], "id": "1188365439652585472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1152736200060559360"}], "created_at": "2019-10-27T08:02:54.000Z", "text": "o portugu\u00eas invadiu, explorou o brasil por 300 anos, matou, estuprou e escravizou os ind\u00edgenas nativos e negros africanos desmatou nossas florestas, todo pau-brasil, levou todo ouro, trouxe doen\u00e7as e quer vir se pagar de mais desenvolvido, mas \u00e9 \u00f3bvio, tirando da gente \u00e9 f\u00e1cil. https://t.co/OZGrbNUjIM", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7551, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OZGrbNUjIM", "expanded_url": "https://twitter.com/afonsoo18/status/1152736200060559360", "display_url": "twitter.com/afonsoo18/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095136667550273537", "edit_history_tweet_ids": ["1188527919590727681"], "id": "1188527919590727681", "created_at": "2019-10-27T18:48:32.000Z", "text": "QUE ONDA LA GENTE QUE HACE HISTORIAS DICIENDO QUE YA VOTO ?? onda no me importa si votaste", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3037924696", "in_reply_to_user_id": "3037924696", "edit_history_tweet_ids": ["1188527818352844801"], "id": "1188527818352844801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188527239152971776"}], "created_at": "2019-10-27T18:48:08.000Z", "text": "Mas n era Lila. N podia ser Lila. Ela era humana, uma habitante da Londres cinza [...] ela n sabia como fazer magia e definitivamente nunca seria louca o suficiente para entrar no Essen Tasch.", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "Lila"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3949, "type": "Other", "normalized_text": "Lila"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7581, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "Essen Tasch"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115474279", "edit_history_tweet_ids": ["1188498307150036993"], "id": "1188498307150036993", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188496830469820416"}], "created_at": "2019-10-27T16:50:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/NqsqScvARL", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1188496830469820416", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "text": "#URGENTE Anuncia Trump muerte de Al-Baghdadi, l\u00edder terrorista islamico en operativo de fuerzas especiales. Baghdadi deton\u00f3 un chaleco suicida: https://t.co/NqsqScvARL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174688524429418497", "edit_history_tweet_ids": ["1188494381311053824"], "id": "1188494381311053824", "created_at": "2019-10-27T16:35:16.000Z", "text": "https://t.co/94sZOcchRv", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 462, "reply_count": 29, "like_count": 3023, "quote_count": 80}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/94sZOcchRv", "expanded_url": "https://twitter.com/xetdohabo/status/1188494381311053824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/94sZOcchRv", "media_key": "3_1188494372628828162"}]}}, {"author_id": "7827962", "edit_history_tweet_ids": ["1188526404784283648"], "id": "1188526404784283648", "created_at": "2019-10-27T18:42:31.000Z", "text": "EEUU abati\u00f3 a un vocero de ISIS, horas despu\u00e9s de la operaci\u00f3n militar en la que muri\u00f3 Al Baghdadi   https://t.co/XYDYENwaG5", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3664, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Al"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4194, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/XYDYENwaG5", "expanded_url": "https://ibae.am/2MOkZ8B", "display_url": "ibae.am/2MOkZ8B"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1520324371", "in_reply_to_user_id": "48568308", "edit_history_tweet_ids": ["1188526918292955136"], "id": "1188526918292955136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188513941833601024"}], "created_at": "2019-10-27T18:44:33.000Z", "text": "@Guillodietrich Flaco, tarde para darse cuenta de lo que eran los K.\nLos dejaron rearmarse.\nLa soberbia y el gorilismo fue una pol\u00edtica suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Guillodietrich", "id": "48568308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "859185308990046209", "edit_history_tweet_ids": ["1188499388353712128"], "id": "1188499388353712128", "created_at": "2019-10-27T16:55:10.000Z", "text": "mandaram eu me matar. tipo, de verdade, n\u00e3o era brincadeira. mandaram um ser humano cometer suic\u00eddio. eu to me sentindo p\u00e9ssima mas n\u00e3o vou dar esse gostinho para essa pessoa. espero s\u00f3 que ela cres\u00e7a e perceba o qu\u00e3o idiota e horr\u00edvel foi.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "799915069186469888", "edit_history_tweet_ids": ["1188358164053401600"], "id": "1188358164053401600", "created_at": "2019-10-27T07:33:59.000Z", "text": "For\u00e7as Especiais dos EUA invadiram por helic\u00f3ptero o local na S\u00edria onde estava Abu Baghdadi,o l\u00edder do ISIS,c/a Casa Branca informando que ele foi morto na a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se conhecem detalhes da opera\u00e7\u00e3o,mas as fontes indicam que foi um sucesso. https://t.co/Ia4RO3e1PY", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Baghdadi"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5837, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9092, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Branca"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Ia4RO3e1PY", "expanded_url": "https://www.theepochtimes.com/isis-leader-baghdadi-killed-by-us-military-in-top-secret-operation-reports_3128700.html", "display_url": "theepochtimes.com/isis-leader-ba\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theepochtimes.com/isis-leader-baghdadi-killed-by-us-military-in-top-secret-operation-reports_3128700.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 29, "like_count": 1010, "quote_count": 14}}, {"author_id": "2887062117", "in_reply_to_user_id": "416490301", "edit_history_tweet_ids": ["1188525202575151108"], "id": "1188525202575151108", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188524008351977473"}], "created_at": "2019-10-27T18:37:44.000Z", "text": "@la_flawerova @paulxl @ManuelRoch1 Las votaciones online del Psoe. Que ni las hubo ni se las espera. Seguro que as\u00ed no las manipulan, seguro. Hacen lo que quiere S\u00e1nchez y cia, y sus votantes a mirar al tendido.", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4729, "type": "Organization", "normalized_text": "Psoe"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "paulxl", "id": "17648282"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "ManuelRoch1", "id": "1257509473"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38799818", "in_reply_to_user_id": "38799818", "edit_history_tweet_ids": ["1188518946741338112"], "id": "1188518946741338112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188449064641273858"}], "created_at": "2019-10-27T18:12:53.000Z", "text": "Durante o cerco, al-Baghdadi teria detonado explosivos presos a seu corpo e se matou levando ainda 3 crian\u00e7as de sua fam\u00edlia que estvam com ele no momento, segundo relato oficial. Trump acompanhou toda a\u00e7\u00e3o \u00e0 dist\u00e2ncia como quem \u201cassiste um video-game\u201d.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "al-Baghdadi"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855653720", "in_reply_to_user_id": "3453055876", "edit_history_tweet_ids": ["1188492152554315776"], "id": "1188492152554315776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188479420987822080"}], "created_at": "2019-10-27T16:26:24.000Z", "text": "@CeliFernaandez 2 a\u00f1os de presidencia y alberto se \"suicida\" acordate", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4796, "type": "Person", "normalized_text": "alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CeliFernaandez", "id": "3453055876"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "227849802", "edit_history_tweet_ids": ["1188003056501350402"], "id": "1188003056501350402", "created_at": "2019-10-26T08:02:55.000Z", "text": "Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan grave por falta de informaci\u00f3n.\nO comenzamos a formar, informar y educar masivamente con campa\u00f1as nacionales o esto seguir\u00e1 pasando.\nPrevenir o llorar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48568308", "in_reply_to_user_id": "48568308", "edit_history_tweet_ids": ["1188513941833601024"], "id": "1188513941833601024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188513937609900034"}], "created_at": "2019-10-27T17:52:59.000Z", "text": "Algunas autoridades de mesa y delegados electorales est\u00e1n violando la ley habilitando el voto con DNI anterior. Hemos hecho las denuncias ante la Junta Electoral de la PBA para que instruya a los delegados electorales para impedir esta violaci\u00f3n a la ley electoral.", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5841, "type": "Organization", "normalized_text": "DNI"}, {"start": 146, "end": 160, "probability": 0.6326, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta Electoral"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.4862, "type": "Organization", "normalized_text": "PBA"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1855, "reply_count": 451, "like_count": 2889, "quote_count": 77}}, {"author_id": "4794093811", "edit_history_tweet_ids": ["1188350723529920512"], "id": "1188350723529920512", "created_at": "2019-10-27T07:04:25.000Z", "text": "Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldados, en operaci\u00f3n planeada meses atr\u00e1s! BOMBAZO! https://t.co/CfdqflzmK2", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/CfdqflzmK2", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio20176735/status/1188350723529920512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfdqflzmK2", "media_key": "7_1188350444893982720"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "833335843", "in_reply_to_user_id": "299876216", "edit_history_tweet_ids": ["1188525179657433089"], "id": "1188525179657433089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188524968298070018"}], "created_at": "2019-10-27T18:37:39.000Z", "text": "@lesyeuxdelarry a hist\u00f3ria de amor mais lindo....o psicopata e a suicida ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lesyeuxdelarry", "id": "299876216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299876216", "edit_history_tweet_ids": ["1188524968298070018"], "id": "1188524968298070018", "created_at": "2019-10-27T18:36:48.000Z", "text": "vc e eu ai... @mvtevs \ud83d\ude0d https://t.co/FhJr81GilF", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "mvtevs", "id": "833335843"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/FhJr81GilF", "expanded_url": "https://twitter.com/nocontextcris/status/1187357692630831104", "display_url": "twitter.com/nocontextcris/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166275230", "edit_history_tweet_ids": ["1188488022448324608"], "id": "1188488022448324608", "created_at": "2019-10-27T16:10:00.000Z", "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos luego de que miembros de las fuerzas especiales estadounidenses lo atraparan en un t\u00fanel sin salida en Siria, anunci\u00f3 EEUU.\n\nhttps://t.co/o9mtH4Ff17", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o9mtH4Ff17", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.py/mundo/2019/10/27/lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos-dice-trump/", "display_url": "lanacion.com.py/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.py/mundo/2019/10/27/lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos-dice-trump/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "491317830", "in_reply_to_user_id": "470495985", "edit_history_tweet_ids": ["1188458827798188032"], "id": "1188458827798188032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188456965183287297"}], "created_at": "2019-10-27T14:13:59.000Z", "text": "@AnaBorente @semioficiah Eskuadr\u00f3n suicida jJAJAJjjajajjajJajajjaajajaAJJAJAJ", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnaBorente", "id": "470495985"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "semioficiah", "id": "1072656694348574720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242913356", "edit_history_tweet_ids": ["1188522383168196612"], "id": "1188522383168196612", "created_at": "2019-10-27T18:26:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "JoaquinSabina"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinSabina"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 79, "username": "SabinerosMX", "id": "609244387"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ctveOJ0Y7M", "expanded_url": "https://twitter.com/ramiroelteacher/status/1188522383168196612/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctveOJ0Y7M", "media_key": "3_1188522376612532226"}]}, "text": "Alargu\u00e9 mi juventud de manera suicida hasta los 50.\n#JoaquinSabina\n@SabinerosMX https://t.co/ctveOJ0Y7M", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "id": "1188022760150372352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1188464068702679041"], "id": "1188464068702679041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188256834248945664"}], "created_at": "2019-10-27T14:34:49.000Z", "text": "Eso pasa cuando no hay quien batutee el pabell\u00f3n y el faite principal no est\u00e1 porque lo han matado de otro pabell\u00f3n o se ha suicidado. https://t.co/0pAb2CEWUT", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "batutee"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "faite"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/0pAb2CEWUT", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1188256834248945664", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 51, "like_count": 684, "quote_count": 2}}, {"author_id": "271147870", "edit_history_tweet_ids": ["1188273242710122496"], "id": "1188273242710122496", "created_at": "2019-10-27T01:56:32.000Z", "text": "Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885863011596075008", "edit_history_tweet_ids": ["1188246732884328448"], "id": "1188246732884328448", "created_at": "2019-10-27T00:11:12.000Z", "text": "Lo dijo \u00e9l que si tuvo convicci\u00f3n de un partido pol\u00edtico y se reunia con gente que le daba realce y cachet a nuestro pa\u00eds (Vallejo, Orrego etc) que me dicen a esto @Mauriciomulder @JorgeDCG @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R y que dir\u00eda el suicida Cobarde!! https://t.co/9JKZVZy9W4", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejo"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Orrego"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 179, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 190, "end": 202, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 203, "end": 218, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/9JKZVZy9W4", "expanded_url": "https://twitter.com/Sergio_Rodaje/status/1188246732884328448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9JKZVZy9W4", "media_key": "3_1188246729122025472"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00184c97782f823e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1054922923390259200", "in_reply_to_user_id": "1023402858518130688", "edit_history_tweet_ids": ["1188352510320369674"], "id": "1188352510320369674", "created_at": "2019-10-27T07:11:31.000Z", "text": "@julhaaao mano eu acabei agora a primeira parte de Bojack e manooooooooooooooo\nEu n\u00e3o sei meus sentimentos por esse final mas da pra resumir em \"por favor eu quero mais\" e \"CACETE!\"", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "CACETE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "julhaaao", "id": "1023402858518130688"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137380760980271105", "edit_history_tweet_ids": ["1188521170670444544"], "id": "1188521170670444544", "created_at": "2019-10-27T18:21:43.000Z", "text": "-Rainha qual o seu maior medo ?\n-Esse https://t.co/q9fOXFJ5dp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/q9fOXFJ5dp", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1188515180977758211", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}}, {"author_id": "133945128", "edit_history_tweet_ids": ["1188461625398956033"], "id": "1188461625398956033", "created_at": "2019-10-27T14:25:06.000Z", "text": "El l\u00edder del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico, Abu Bakr al Bagdadi, deton\u00f3 un chaleco suicida que lo mat\u00f3 a \u00e9l y a tres de sus hijos https://t.co/mW9Uw47XXf", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7343, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mW9Uw47XXf", "expanded_url": "http://bit.ly/32R3pqb", "display_url": "bit.ly/32R3pqb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/eeuu/trump-lider-del-estado-islamico-se-suicido-al-detonar-un-chaleco-con-explosivos"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1111525009196023808", "edit_history_tweet_ids": ["1188516248121991169"], "id": "1188516248121991169", "created_at": "2019-10-27T18:02:09.000Z", "text": "Esse halloween s\u00f3 vai ter pessoa vestida de Joker nos rol\u00ea", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "halloween"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16815644", "edit_history_tweet_ids": ["1188459032442331137"], "id": "1188459032442331137", "created_at": "2019-10-27T14:14:48.000Z", "text": "NEW: Pres. Trump says DNA test was performed on ISIS leader on site following U.S. raid. \"We had to know this...and it was positive.\" https://t.co/y9setaxmIS https://t.co/b06kXi9915", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6642, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/y9setaxmIS", "expanded_url": "http://abcn.ws/2JrpCmU", "display_url": "abcn.ws/2JrpCmU"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/b06kXi9915", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188459032442331137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/b06kXi9915", "media_key": "13_1188458917979807744"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 36, "like_count": 41, "quote_count": 7}}, {"author_id": "17675497", "edit_history_tweet_ids": ["1188509961632047105"], "id": "1188509961632047105", "created_at": "2019-10-27T17:37:10.000Z", "text": "Pol\u00edcia investigar\u00e1 se mulher que matou jovem ao fugir da Lei Seca estava sozinha no carro: https://t.co/ZUJijmNxmm https://t.co/KqBA695C42", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZUJijmNxmm", "expanded_url": "http://bit.ly/2Po8Ysn", "display_url": "bit.ly/2Po8Ysn"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/KqBA695C42", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalodia/status/1188509961632047105/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KqBA695C42", "media_key": "7_1188509854442426370"}]}}, {"author_id": "1100776937004457984", "edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "id": "1188178345508397058", "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}}, {"author_id": "100731315", "in_reply_to_user_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1188467061841911809"], "id": "1188467061841911809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188465882156208129"}], "created_at": "2019-10-27T14:46:42.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "El presidente precis\u00f3 que Al Baghdadi acab\u00f3 su vida \"gimiendo, llorando y gritando hasta el final\" de un t\u00fanel sin salida que fue acorralado por las fuerzas especiales, donde accion\u00f3 su chaleco suicida\nhttps://t.co/lFDSHc0kcw", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Al Baghdadi"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/lFDSHc0kcw", "expanded_url": "https://es.rt.com/73wt", "display_url": "es.rt.com/73wt", "status": 502, "unwound_url": "https://es.rt.com/73wt"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1067854455671017474", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "edit_history_tweet_ids": ["1188518166630207493"], "id": "1188518166630207493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T18:09:47.000Z", "text": "@indieafraid @LuizLerner fala", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "LuizLerner", "id": "1140797611663941634"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38799818", "edit_history_tweet_ids": ["1188449064641273858"], "id": "1188449064641273858", "created_at": "2019-10-27T13:35:11.000Z", "text": "\u201cEle morreu como um cachorro. Morreu como um covarde. Deus aben\u00e7oe a Am\u00e9rica.\u201d Foi assim que Trump confirmou a morte de Abu Bakhr al-Baghdadi, l\u00edder do ISIS.", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 140, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr al-Baghdadi"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.5509, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 47, "like_count": 236, "quote_count": 10}}, {"author_id": "900329123750588416", "edit_history_tweet_ids": ["1188498670582452226"], "id": "1188498670582452226", "created_at": "2019-10-27T16:52:18.000Z", "text": "No os voy a enga\u00f1ar. Estoy preocupado por Eris...\n\nEris Morn, hija de la discordia. Un alma atormentada por los Ahamkara con su \u201cpasado real\u201d. Rota por las p\u00e9rdidas del Gran Desastre. Traumatizada por una operaci\u00f3n suicida donde toda su escuadra muere de una forma horrenda... https://t.co/JtVXIX4KfV", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4383, "type": "Person", "normalized_text": "Eris"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4076, "type": "Other", "normalized_text": "Eris Morn"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3828, "type": "Other", "normalized_text": "Ahamkara"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Desastre"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JtVXIX4KfV", "expanded_url": "https://twitter.com/LegionLooterana/status/1188498670582452226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JtVXIX4KfV", "media_key": "3_1188498657311625221"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1188189396345880576"], "id": "1188189396345880576", "created_at": "2019-10-26T20:23:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "Pi\u00f1eraPira\u00f1a"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "loncheritagarcia"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.6212, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraPira\u00f1a"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zvpPuzQTSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1188189396345880576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zvpPuzQTSZ", "media_key": "3_1188189387797880833"}]}, "text": "CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1eraPira\u00f1a\n#loncheritagarcia https://t.co/zvpPuzQTSZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 3}}, {"author_id": "334321591", "edit_history_tweet_ids": ["1188197954395480065"], "id": "1188197954395480065", "created_at": "2019-10-26T20:57:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "nunziavobis"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/8Je121HH3d", "expanded_url": "https://twitter.com/N_DeGirolamo/status/1188197954395480065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Je121HH3d", "media_key": "3_1188197943158947840"}]}, "text": "Un ragazzo viene truffato a Cosenza: finto corso da Oss e promessa di lavoro sicuro! Risultato? Si suicida per la disperazione. \u00c8 la disperazione di un sistema sbagliato! \n\nOggi ne parlo su @tempoweb \u2935\ufe0f \n\n#nunziavobis https://t.co/8Je121HH3d", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 1}}, {"author_id": "4869210831", "in_reply_to_user_id": "4595778255", "edit_history_tweet_ids": ["1188497713438040064"], "id": "1188497713438040064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188496679051415552"}], "created_at": "2019-10-27T16:48:30.000Z", "text": "@elcoya1977 Tendr\u00eda que haber boleta \u00fanica, as\u00ed se termina toda esta mierda,en la escuela que vote,se hab\u00edan robado las boletas,me queje, volvieron a poner y pusieron un gendarme en la puerta,prohibido entrar con carteras y mochilas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1163613384534896640", "in_reply_to_user_id": "1141317897891061761", "edit_history_tweet_ids": ["1188516100792901640"], "id": "1188516100792901640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188515910753107974"}], "created_at": "2019-10-27T18:01:34.000Z", "text": "@andreencinasON @priweinstein @lobaoeletrico @lucianoayan Eu vou pro Chile se vc se mandar pra Venezuela, q tal ? \ud83e\udd23\ud83d\udc4d", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andreencinasON", "id": "1141317897891061761"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253020963", "edit_history_tweet_ids": ["1188486009169690625"], "id": "1188486009169690625", "created_at": "2019-10-27T16:02:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Bagdadi"}, {"start": 46, "end": 51, "tag": "ISIS"}, {"start": 205, "end": 211, "tag": "Siria"}, {"start": 212, "end": 217, "tag": "Irak"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8163, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6073, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xwW3qwoIVc", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/AjPN", "display_url": "sptnkne.ws/AjPN"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\ud83d\udcce\ud83c\udfa5 Se supone que #Bagdadi, l\u00edder principal de #ISIS, activ\u00f3 su chaleco suicida para no caer vivo en manos de los militares estadounidenses. Este es el v\u00eddeo de la operaci\u00f3n \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10 https://t.co/xwW3qwoIVc\n\n#\u20e3 #Siria #Irak", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1176892477103628293", "edit_history_tweet_ids": ["1188506094110498817"], "id": "1188506094110498817", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188503428261175296"}], "created_at": "2019-10-27T17:21:48.000Z", "text": "El perrito dijo: \"Est\u00e1 es la m\u00eda, m las tomo\" \n\nNi el perro lo quiere seguir!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Xhxp2BUJDU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Xhxp2BUJDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yerbiadofrio1/status/1188503428261175296", "display_url": "twitter.com/Yerbiadofrio1/\u2026"}]}}, {"author_id": "159693568", "edit_history_tweet_ids": ["1188292053647740928"], "id": "1188292053647740928", "created_at": "2019-10-27T03:11:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 52, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}]}, "text": "what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 6}}, {"author_id": "918197046871502849", "edit_history_tweet_ids": ["1188515431776247808"], "id": "1188515431776247808", "created_at": "2019-10-27T17:58:55.000Z", "text": "Gente? Estados Unidos confirmam morte do l\u00edder do temido Estado Isl\u00e2mico. Ele se suicidou junto de 3 crian\u00e7as, conforme informa\u00e7\u00f5es do pr\u00f3prio Trump, durante opera\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a americana. https://t.co/pXjdWridFj", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/pXjdWridFj", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1188515431776247808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pXjdWridFj", "media_key": "16_1188515423765106690"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 26, "like_count": 217, "quote_count": 11}}, {"author_id": "4175877275", "edit_history_tweet_ids": ["1187528874537684997"], "id": "1187528874537684997", "created_at": "2019-10-25T00:38:41.000Z", "text": "vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 36, "like_count": 91, "quote_count": 32}}, {"author_id": "1142005453708304384", "in_reply_to_user_id": "1142005453708304384", "edit_history_tweet_ids": ["1188168081861947397"], "id": "1188168081861947397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188167873820348416"}], "created_at": "2019-10-26T18:58:40.000Z", "text": "@ARossGryff &gt; su potencial.\nBaj\u00f3 en picado justo delante de ella, desequilibr\u00e1ndole y gir\u00f3 la cara para murmurar.\n\n\u2014 \u00bfqu\u00e9 dec\u00edas bocas?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ARossGryff", "id": "1086577291193434112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178910815598108677", "edit_history_tweet_ids": ["1188514596405108736"], "id": "1188514596405108736", "created_at": "2019-10-27T17:55:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 130, "tag": "Pi\u00f1eraViolaDdHh"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 129, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraViolaDdHh"}]}, "text": "Milicos y pacos malditos, el da\u00f1o que est\u00e1n haciendo, lo pagar\u00e1n,  y tu pi\u00f1era, renuncia y suicida te, lo mereces #Pi\u00f1eraViolaDdHh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143565904481050624", "in_reply_to_user_id": "29536477", "edit_history_tweet_ids": ["1188497925233610754"], "id": "1188497925233610754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188496410506862593"}], "created_at": "2019-10-27T16:49:21.000Z", "text": "@ziberiaI No mandar Gendarmer\u00eda a la Matanza es suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.3353, "type": "Other", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3192, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ziberiaI", "id": "29536477"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2171105130", "edit_history_tweet_ids": ["1188440366430728193"], "id": "1188440366430728193", "created_at": "2019-10-27T13:00:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "stopsuicidio"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "stopsuicidios"}, {"start": 168, "end": 186, "tag": "atopsuicidiospain"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "stopsuicide"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 87, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Documentaci\u00f3n"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicide"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/veS4wjOA33", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/WV1qV6iFw1", "expanded_url": "https://twitter.com/urgenciasemerge/status/1188440366430728193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WV1qV6iFw1", "media_key": "3_1188440364916625408"}]}, "text": "Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n https://t.co/veS4wjOA33\n\n#stopsuicidio #stopsuicidios #atopsuicidiospain #stopsuicide https://t.co/WV1qV6iFw1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 66, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182063581", "in_reply_to_user_id": "1363060212", "edit_history_tweet_ids": ["1188513330002051074"], "id": "1188513330002051074", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188484737255530501"}], "created_at": "2019-10-27T17:50:34.000Z", "text": "@darcyissues @crandiegus @LuqSanta @fakejapi @FromPeronistan https://t.co/m8bmIqcgHk", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "darcyissues", "id": "1363060212"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "crandiegus", "id": "111449808"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "LuqSanta", "id": "205654606"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/m8bmIqcgHk", "expanded_url": "https://twitter.com/juanparos79/status/1188484737255530501", "display_url": "twitter.com/juanparos79/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3301270653", "edit_history_tweet_ids": ["1188507421364424705"], "id": "1188507421364424705", "created_at": "2019-10-27T17:27:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "27Oct"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.3259, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 87, "end": 106, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al Baghdadi"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/g5KHUOTEeA", "expanded_url": "http://j.mp/2JoggbO", "display_url": "j.mp/2JoggbO"}]}, "text": "Donald Trump ( @realDonaldTrump ) confirma muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico,(Isis) Abu Bakr Al Baghdadi.\nAl-Baghdadi deton\u00f3 un chaleco suicida y se suicid\u00f3 cuando las fuerzas de Operaciones Especiales de EE.UU,ingresaron a donde se encontraba.#27Oct\n https://t.co/g5KHUOTEeA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162453393", "edit_history_tweet_ids": ["1188197049482797059"], "id": "1188197049482797059", "created_at": "2019-10-26T20:53:46.000Z", "text": "O maior cinismo \u00e9 esse papo da prova do ENEM.\n\nNO MINUTO SEGUINTE da vota\u00e7\u00e3o no Supremo j\u00e1 estava rolando discursinho contra qualquer possibilidade de manifesta\u00e7\u00e3o \"pra n\u00e3o insuflar o caos e ajudar as esquerdas\".\n\nSurgiu essa excelente desculpa da\u00ed e agora est\u00e3o usando.", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4499, "type": "Place", "normalized_text": "ENEM"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7096, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 279, "like_count": 584, "quote_count": 13}}, {"author_id": "243324059", "edit_history_tweet_ids": ["1188398547319824384"], "id": "1188398547319824384", "created_at": "2019-10-27T10:14:27.000Z", "text": "Oggi non si sa che ore sono ma \u00e8 il compleanno di Sylvia Plath, morta suicida, che ci ricorda di curarsi dalla depressione prima di mettere la testa nel forno.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2889171213", "edit_history_tweet_ids": ["1188347423355277312"], "id": "1188347423355277312", "created_at": "2019-10-27T06:51:18.000Z", "text": "si ma\u00f1ana gana FF me voy a matar, y no solo yo, la bolsa de valores y todo el mercado se va a matar conmigo", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 160, "quote_count": 4}}], "places": [{"full_name": "Antiguo Cuscatlan, El Salvador", "id": "011231ce0bf557b2"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Palermo, Sicilia", "id": "0fbea96066e4a25f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064847357953667072", "value": "1064847357953667072", "detail": "User has been suspended: [1064847357953667072].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188540558693810177", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188540558693810177", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188540558693810177].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1100787264442040320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1100787264442040320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100787264442040320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188535967713562629", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188535967713562629].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188535967713562629", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188534465192235008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188534465192235008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188534465192235008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081903967586652160", "value": "1081903967586652160", "detail": "User has been suspended: [1081903967586652160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188534174426324994", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188534174426324994", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188534174426324994].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188241336991932416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188241336991932416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188241336991932416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "851827938", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [851827938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "851827938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188527417905876993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188527417905876993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188527417905876993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "828381863270109189", "value": "828381863270109189", "detail": "User has been suspended: [828381863270109189].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188515336938803201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188515336938803201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188515336938803201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188523242782412803", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188523242782412803].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188523242782412803", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "950410501397377024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [950410501397377024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "950410501397377024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188471139879804930", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188471139879804930].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188471139879804930", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188518812309753862", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188518812309753862", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188518812309753862].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188109577310670854", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188109577310670854].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188109577310670854", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188508496767131649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188508496767131649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188508496767131649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188513910984458248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188513910984458248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188513910984458248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3438004737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3438004737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3438004737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188477395222847493", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188477395222847493].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188477395222847493", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2232154882", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2232154882].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2232154882", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188513146736128006", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188513146736128006].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188513146736128006", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1188541620184125440", "oldest_id": "1188512938237321217", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91i40rgfeyb547ilb45is26w6m5"}}