{"data": [{"created_at": "2019-08-30T04:40:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296064136699906"], "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296064136699906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "author_id": "2384575262"}, {"created_at": "2019-08-30T04:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296025410670592"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167296025410670592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "949525814068080646"}, {"created_at": "2019-08-30T04:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167296007148724227"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167296007148724227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "771516202480963584"}, {"created_at": "2019-08-30T04:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295995362738177"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295995362738177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "983591570"}, {"created_at": "2019-08-30T04:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295991512367109"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295991512367109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1023626659000397824"}, {"created_at": "2019-08-30T04:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295979772465152"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295979772465152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3415010295"}, {"created_at": "2019-08-30T04:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295917319438336"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295917319438336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1046622415651000320"}, {"created_at": "2019-08-30T04:39:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295821127139328"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295821127139328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "940823107140554752"}, {"created_at": "2019-08-30T04:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295794048716802"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295794048716802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "584879891"}, {"created_at": "2019-08-30T04:39:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295736536395776"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295736536395776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1036114794586271744"}, {"created_at": "2019-08-30T04:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295714268827648"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167295714268827648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "742866811201392641"}, {"created_at": "2019-08-30T04:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295685995028480"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295685995028480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "785176728"}, {"created_at": "2019-08-30T04:38:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295606995337217"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295606995337217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1073315376635801600"}, {"created_at": "2019-08-30T04:38:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295605602840577"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295605602840577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2810188152"}, {"created_at": "2019-08-30T04:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295524254314496"], "text": "RT @VinicioSenador: Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295524254314496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211591512788999"}], "author_id": "875809283690172419"}, {"created_at": "2019-08-30T04:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295468381986816"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295468381986816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1138854213688188933"}, {"created_at": "2019-08-30T04:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295466876227584"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295466876227584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1008058139038617600"}, {"created_at": "2019-08-30T04:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295394331516928"], "text": "RT @PoleoRafael: Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295394331516928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5277, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167096431179489280"}], "author_id": "67356610"}, {"created_at": "2019-08-30T04:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295330980728834"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295330980728834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "1070415360308981766"}, {"created_at": "2019-08-30T04:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295239112912896"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295239112912896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1049108833"}, {"created_at": "2019-08-30T04:37:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295229688348672"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295229688348672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "173352308"}, {"created_at": "2019-08-30T04:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295208830013440"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295208830013440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "290829359"}, {"created_at": "2019-08-30T04:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295206401527809"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295206401527809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "975506718217170944"}, {"created_at": "2019-08-30T04:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295142279008256"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295142279008256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "419935954"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295096661757952"], "text": "RT @BabyStella_01: @davidealgebris Madonna, ma sei davvero analfabeta eh? Ogni volta che scrivi si suicida un libro di grammatica!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167295096661757952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167216094618312704"}], "author_id": "896465830640275458"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295090638778373"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295090638778373", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2475030463"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295071672123393"], "text": "RT @bastidoressccp: No geral, o #Corinthians fez um bom jogo. Ali\u00e1s, um dos melhores fora de casa. Se caprichasse um pouco matava o Flumine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167295071672123393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bastidoressccp", "id": "4454385083"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "Corinthians"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Flumine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167285598895443968"}], "author_id": "953305313687597058"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295035525586955"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295035525586955", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2801198367"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167295029590839296"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167295029590839296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3154840415"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294946866417664"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294946866417664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1400651743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/PODiZYyTXB", "expanded_url": "http://tinyurl.com/juc2dwf", "display_url": "tinyurl.com/juc2dwf"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/4Da2OPLcK3", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1167294935634042882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Da2OPLcK3", "media_key": "3_1167294933583024129"}]}, "created_at": "2019-08-30T04:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294935634042882"], "text": "[VIDEO] La oruga suicida https://t.co/PODiZYyTXB https://t.co/4Da2OPLcK3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167294935634042882", "author_id": "1300848439"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294921121730560"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294921121730560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1273791762"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294920178032640"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294920178032640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "182111376"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294900150226944"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294900150226944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "841351815769792513"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294890184544257"], "text": "RT @_thsan: O Alex matou o bryce mas o monty foi o culpado pq inventaram uma hist\u00f3ria MT louca, ele n\u00e3o pode se defender pq tinha sido pres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167294890184544257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_thsan", "id": "3313669690"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "monty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167186912148381724"}], "author_id": "2732093411"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294886397104129"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294886397104129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1626199039"}, {"created_at": "2019-08-30T04:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294876813164547"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294876813164547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1060000650375905280"}, {"created_at": "2019-08-30T04:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294849600458753"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294849600458753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "472665998"}, {"created_at": "2019-08-30T04:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294764456136704"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294764456136704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "929808231995727873"}, {"created_at": "2019-08-30T04:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294735691632643"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294735691632643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "833100769347907584"}, {"created_at": "2019-08-30T04:35:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294715529555969"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294715529555969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2153395154"}, {"created_at": "2019-08-30T04:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294708579586048"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167294708579586048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "429950383"}, {"created_at": "2019-08-30T04:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294640824844290"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294640824844290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1902492300"}, {"created_at": "2019-08-30T04:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294530615312384"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294530615312384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "752565753111535616"}, {"created_at": "2019-08-30T04:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294515016716289"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294515016716289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "729694066540060672"}, {"created_at": "2019-08-30T04:34:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294493290156035"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294493290156035", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "850896968712957953"}, {"created_at": "2019-08-30T04:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294313203548161"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294313203548161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3297257993"}, {"created_at": "2019-08-30T04:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294285869223936"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294285869223936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "987869961522679808"}, {"created_at": "2019-08-30T04:33:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294221247631360"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294221247631360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1065946757270577152"}, {"created_at": "2019-08-30T04:33:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294158593085442"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294158593085442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1045079418388041728"}, {"created_at": "2019-08-30T04:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294093598150658"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294093598150658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1085836839762751488"}, {"created_at": "2019-08-30T04:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294065295052800"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294065295052800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "703739253189189632"}, {"created_at": "2019-08-30T04:32:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167294041169379329"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167294041169379329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2828395024"}, {"created_at": "2019-08-30T04:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293926169952257"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293926169952257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "702229770881388544"}, {"created_at": "2019-08-30T04:31:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293843009458176"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293843009458176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "983769136714133504"}, {"created_at": "2019-08-30T04:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293744464326656"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293744464326656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2810714034"}, {"created_at": "2019-08-30T04:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293731839590400"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293731839590400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "76135043"}, {"created_at": "2019-08-30T04:31:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293706816221185"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293706816221185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3942089903"}, {"created_at": "2019-08-30T04:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293662784442368"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293662784442368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1014656898375839744"}, {"created_at": "2019-08-30T04:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293661060558851"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293661060558851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2525903181"}, {"created_at": "2019-08-30T04:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293534556155904"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293534556155904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1421928271"}, {"created_at": "2019-08-30T04:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293383640928257"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @BancoMundial Y podemos conocer a los corruptos como usted y su jefe suicida. A otro con ese cuento...!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293383640928257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "BancoMundial", "id": "1344359197"}]}, "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1090376877393543171"}], "author_id": "285677533"}, {"created_at": "2019-08-30T04:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293252287918080"], "text": "Necesito dormir y no despertarme m\u00e1s , bue re suicida igual si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293252287918080", "author_id": "1104211928396779520"}, {"created_at": "2019-08-30T04:29:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293216636452864"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293216636452864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1078507092"}, {"created_at": "2019-08-30T04:29:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293157983150081"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293157983150081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "435405091"}, {"created_at": "2019-08-30T04:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293147975565312"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293147975565312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2991515903"}, {"created_at": "2019-08-30T04:28:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167293011857948673"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167293011857948673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3243852515"}, {"created_at": "2019-08-30T04:28:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292979133837312"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292979133837312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3382630000"}, {"created_at": "2019-08-30T04:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292966303481856"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292966303481856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "961424203542122496"}, {"created_at": "2019-08-30T04:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292963589722112"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292963589722112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1065833203"}, {"created_at": "2019-08-30T04:28:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292949979205633"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292949979205633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1014237590147551234"}, {"created_at": "2019-08-30T04:28:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292874607583232"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292874607583232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1037869124884594690"}, {"created_at": "2019-08-30T04:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292820215889921"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292820215889921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1027773638794207232"}, {"created_at": "2019-08-30T04:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292802813661185"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292802813661185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1017223271975186432"}, {"created_at": "2019-08-30T04:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292720332718080"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292720332718080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2415171661"}, {"created_at": "2019-08-30T04:27:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292649914503170"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292649914503170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1000945399711006720"}, {"created_at": "2019-08-30T04:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292643950256130"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292643950256130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1090502242552217601"}, {"created_at": "2019-08-30T04:27:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292636299792387"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292636299792387", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "559065098"}, {"created_at": "2019-08-30T04:27:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292619266744321"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292619266744321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "357173316"}, {"created_at": "2019-08-30T04:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292550006198272"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292550006198272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "889508116336963584"}, {"created_at": "2019-08-30T04:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292464870260736"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292464870260736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3403359706"}, {"created_at": "2019-08-30T04:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292453143007233"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292453143007233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "70192888"}, {"created_at": "2019-08-30T04:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292377989431296"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167292377989431296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "732424289769529344"}, {"created_at": "2019-08-30T04:26:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292358003572736"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292358003572736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "940263714"}, {"created_at": "2019-08-30T04:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292348302286848"], "text": "RT @JuanRossette: @clauzzen Sobre los suicidios en la familia de Quiroga, este libro podr\u00eda dar ciertos elementos te\u00f3ricos para conjeturar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292348302286848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanRossette", "id": "332016631"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "clauzzen", "id": "89536765"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Quiroga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167285544977670145"}], "author_id": "1723652370"}, {"created_at": "2019-08-30T04:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292206501072897"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292206501072897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3740621477"}, {"created_at": "2019-08-30T04:25:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292140507938817"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292140507938817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1040741192"}, {"created_at": "2019-08-30T04:25:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292140390510592"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292140390510592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3797714295"}, {"created_at": "2019-08-30T04:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292128398958592"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292128398958592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3633842835"}, {"created_at": "2019-08-30T04:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292109868584961"], "in_reply_to_user_id": "1273296721", "text": "@guitrombin E a personagem principal se matou j\u00e1 primeira e nessa eles querem saber quem matou a mina \n\n       Q SE MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167292109868584961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guitrombin", "id": "1329559531047804928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167291698931585024"}], "author_id": "774684492"}, {"created_at": "2019-08-30T04:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292108383801344"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292108383801344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1044788551391612928"}, {"created_at": "2019-08-30T04:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167292040301821952"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167292040301821952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1158852200086548480"}, {"created_at": "2019-08-30T04:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291985775849473"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291985775849473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "780565666092814336"}, {"created_at": "2019-08-30T04:24:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291967912329218"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291967912329218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "832059595006820352"}, {"created_at": "2019-08-30T04:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291965278310400"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167291965278310400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "348579294"}, {"created_at": "2019-08-30T04:24:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291957745315840"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291957745315840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1093026343112138752"}, {"created_at": "2019-08-30T04:24:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291919971434497"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291919971434497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1010666962161225728"}, {"created_at": "2019-08-30T04:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291878191927297"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291878191927297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2424507588"}, {"created_at": "2019-08-30T04:23:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291829391282176"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291829391282176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "776086033"}, {"created_at": "2019-08-30T04:23:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291825301798913"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291825301798913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "951548086635126788"}, {"created_at": "2019-08-30T04:23:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291801163583488"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291801163583488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1072977467089084417"}, {"created_at": "2019-08-30T04:23:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291801163534339"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167291801163534339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "1166476923339497472"}, {"created_at": "2019-08-30T04:23:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291762517237760"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291762517237760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "850778541943926784"}, {"created_at": "2019-08-30T04:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291718116364289"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291718116364289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2604035408"}, {"created_at": "2019-08-30T04:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291708482015232"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291708482015232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2193223512"}, {"created_at": "2019-08-30T04:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291663963656195"], "in_reply_to_user_id": "881982741574766593", "text": "mas acho realmente q oq matou a m\u00fasica foi o tempo pqp. a letra acho que \u00e9 talvez uma continua\u00e7\u00e3o da track anterior, ou pelo menos fala da mesma pessoa, s\u00f3 que agr uma vers\u00e3o onde ela fala o quanto gosta dele e afins, enfim eu entendi isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167291663963656195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167290597129850880"}], "author_id": "881982741574766593"}, {"created_at": "2019-08-30T04:22:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291596452159489"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291596452159489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1139182245615493121"}, {"created_at": "2019-08-30T04:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291509604937728"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291509604937728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "366888014"}, {"created_at": "2019-08-30T04:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291470841171973"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291470841171973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2903244909"}, {"created_at": "2019-08-30T04:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291440474591232"], "text": "Faz um tempo que quero terminar o esquadr\u00e3o suicida ,por\u00e9m n\u00e3o consigo ficar 10 minutos que j\u00e1 pego no sono kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167291440474591232", "author_id": "826262463817584640"}, {"created_at": "2019-08-30T04:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291398938333184"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291398938333184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2573624924"}, {"created_at": "2019-08-30T04:22:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291378629406721"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291378629406721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2365647030"}, {"created_at": "2019-08-30T04:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291375756271616"], "text": "viv\u00edr en la ciudad el acto suicida\nnotoria f\u00e1brica de melancol\u00eda obvia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291375756271616", "author_id": "717058576"}, {"created_at": "2019-08-30T04:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291372795244545"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291372795244545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1109640826878087169"}, {"created_at": "2019-08-30T04:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291297385701383"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291297385701383", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1038964667870273536"}, {"created_at": "2019-08-30T04:21:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291280923090944"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291280923090944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "981317505955385344"}, {"created_at": "2019-08-30T04:21:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291262187130880"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291262187130880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "1049758313519480833"}, {"created_at": "2019-08-30T04:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291210253262850"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291210253262850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "306939569"}, {"created_at": "2019-08-30T04:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291185502666753"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291185502666753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "996746625241550853"}, {"created_at": "2019-08-30T04:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291171728551936"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291171728551936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1694717580"}, {"created_at": "2019-08-30T04:21:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291099561353218"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291099561353218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "467712092"}, {"created_at": "2019-08-30T04:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291076215898113"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291076215898113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "947539581892726784"}, {"created_at": "2019-08-30T04:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291060264947712"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167291060264947712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "942774994173681664"}, {"created_at": "2019-08-30T04:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167291030762225664"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167291030762225664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2960429939"}, {"created_at": "2019-08-30T04:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290975766507520"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290975766507520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "335092296"}, {"created_at": "2019-08-30T04:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290931067834368"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290931067834368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1145861655508791297"}, {"created_at": "2019-08-30T04:20:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290913585909762"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290913585909762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "907974700869054464"}, {"created_at": "2019-08-30T04:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290894032072704"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290894032072704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1485267661"}, {"created_at": "2019-08-30T04:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290889149902848"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290889149902848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "885628129850646529"}, {"created_at": "2019-08-30T04:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290767007801344"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290767007801344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1105004602263511040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/bJt5FRLdBn", "expanded_url": "https://t.co/bJt5FRLdBn", "display_url": "t.co/bJt5FRLdBn"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "Arcadia Bay"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.6304, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}]}, "created_at": "2019-08-30T04:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290750402363392"], "text": "Salvei Arcadia Bay e me arrependo todos os dias depois de saber que a Max se suicidou depois https://t.co/bJt5FRLdBn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167290750402363392", "author_id": "2766000311"}, {"created_at": "2019-08-30T04:19:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290729837686785"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290729837686785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "318566128"}, {"created_at": "2019-08-30T04:19:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290714344054784"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290714344054784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "829293594687184896"}, {"created_at": "2019-08-30T04:19:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290625537925120"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290625537925120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1067784628554092544"}, {"created_at": "2019-08-30T04:19:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290612145479680"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290612145479680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2964625149"}, {"created_at": "2019-08-30T04:18:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290522945445888"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290522945445888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1113047780"}, {"created_at": "2019-08-30T04:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290503219437569"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290503219437569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1561157666"}, {"created_at": "2019-08-30T04:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290489810243584"], "in_reply_to_user_id": "34082314", "text": "@FluminenseFC Ganso matou o jogo.. errando passes, marca\u00e7\u00e3o, no\u00e7\u00e3o b\u00e1sica cara, isso n\u00e3o se faz n\u00e3o mano, torcida linda 57mil e uns quebrado.. cantando o tempo todo porra e o time entrega o jogo assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167290489810243584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FluminenseFC", "id": "34082314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167263033518886913"}], "author_id": "888124461982957568"}, {"created_at": "2019-08-30T04:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290445832966146"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290445832966146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "982082406453776384"}, {"created_at": "2019-08-30T04:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290418192515073"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290418192515073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2789282075"}, {"created_at": "2019-08-30T04:18:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290410340716544"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290410340716544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "134242759"}, {"created_at": "2019-08-30T04:18:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290410235912193"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290410235912193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4885467130"}, {"created_at": "2019-08-30T04:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290374089367553"], "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290374089367553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "author_id": "1133600363393818624"}, {"created_at": "2019-08-30T04:18:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290350840365058"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290350840365058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1591479050"}, {"created_at": "2019-08-30T04:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290334352564224"], "in_reply_to_user_id": "372477099", "text": "@gonzagarcia20 ...hacer cualquier cosa con la macroeconom\u00eda, pero se endeud\u00f3 a rolete. No es infinitamente superior la deuda actual neta, y en el tesoro hay much\u00edsimos m\u00e1s d\u00f3lares que en el 2015. La situaci\u00f3n actual es indiscutible, pero es suicida votar a quienes nos metieron en esta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290334352564224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gonzagarcia20", "id": "195824163"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "rolete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167289807145299968"}], "author_id": "372477099"}, {"created_at": "2019-08-30T04:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290333614329856"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290333614329856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1074042656701984768"}, {"created_at": "2019-08-30T04:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290301779591168"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290301779591168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4848489136"}, {"created_at": "2019-08-30T04:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290241637441536"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290241637441536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "970830955601711106"}, {"created_at": "2019-08-30T04:17:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290218052870149"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290218052870149", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4549251136"}, {"created_at": "2019-08-30T04:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290209483886597"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290209483886597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "614834016"}, {"created_at": "2019-08-30T04:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290197395922945"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290197395922945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4172752755"}, {"created_at": "2019-08-30T04:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290182942347265"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290182942347265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1468291704"}, {"created_at": "2019-08-30T04:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290181520510977"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290181520510977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "997905581892661251"}, {"created_at": "2019-08-30T04:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290131063156736"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290131063156736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "194224329"}, {"created_at": "2019-08-30T04:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290120019406848"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290120019406848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1014130037044531200"}, {"created_at": "2019-08-30T04:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290091829628928"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167290091829628928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1631648490"}, {"created_at": "2019-08-30T04:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289974192050177"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289974192050177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "818205538412625920"}, {"created_at": "2019-08-30T04:16:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289939710504960"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289939710504960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "855508402981744640"}, {"created_at": "2019-08-30T04:16:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289912607072257"], "text": "RT @dinamicamentemx: \u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la dif\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289912607072257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163629508576055296"}], "author_id": "1117117137842319360"}, {"created_at": "2019-08-30T04:15:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289766888427521"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289766888427521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "920011281935060993"}, {"created_at": "2019-08-30T04:15:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289723737407488"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289723737407488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1387277857"}, {"created_at": "2019-08-30T04:15:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289721489252352"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289721489252352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1115801005759836163"}, {"created_at": "2019-08-30T04:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289700484169729"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289700484169729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "889639977994334209"}, {"created_at": "2019-08-30T04:15:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289666523082752"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289666523082752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "836254482094780416"}, {"created_at": "2019-08-30T04:15:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289659191377920"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167289659191377920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "700531935618142208"}, {"created_at": "2019-08-30T04:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289589888778240"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167289589888778240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1079041187955261440"}, {"created_at": "2019-08-30T04:14:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289575720529920"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289575720529920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "959145721378336768"}, {"created_at": "2019-08-30T04:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289462960689153"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289462960689153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "495319948"}, {"created_at": "2019-08-30T04:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289462893813761"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167289462893813761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3002627752"}, {"created_at": "2019-08-30T04:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289374490296321"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289374490296321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2677149491"}, {"created_at": "2019-08-30T04:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289372950925312"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289372950925312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3361340483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/64sHPpZz6J", "expanded_url": "https://twitter.com/lawliet_xxl/status/1167289343595016195/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/64sHPpZz6J", "media_key": "3_1167289320778031106"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/64sHPpZz6J", "expanded_url": "https://twitter.com/lawliet_xxl/status/1167289343595016195/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/64sHPpZz6J", "media_key": "3_1167289333239304192"}]}, "created_at": "2019-08-30T04:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289343595016195"], "text": "M\u00e1s de 4 horas esperando, 99% avanzado y....\n\nDespu\u00e9s por qu\u00e9 la gente se suicida https://t.co/64sHPpZz6J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289343595016195", "author_id": "2363342216"}, {"created_at": "2019-08-30T04:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289336519254016"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167289336519254016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "125384380"}, {"created_at": "2019-08-30T04:13:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289313131761664"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289313131761664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1049670420423745536"}, {"created_at": "2019-08-30T04:13:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289298414198784"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289298414198784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1060557037925474305"}, {"created_at": "2019-08-30T04:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289245083426816"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289245083426816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1880751451"}, {"created_at": "2019-08-30T04:13:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289135159054336"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289135159054336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "594647110"}, {"created_at": "2019-08-30T04:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289107099242496"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289107099242496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "992025760528465921"}, {"created_at": "2019-08-30T04:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289106348613632"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289106348613632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1040668548891324418"}, {"created_at": "2019-08-30T04:12:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289070180917248"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289070180917248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "889984200757170176"}, {"created_at": "2019-08-30T04:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289065194098688"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167289065194098688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2153623932"}, {"created_at": "2019-08-30T04:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289012429578240"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289012429578240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1029793823470379009"}, {"created_at": "2019-08-30T04:12:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288936839831552"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288936839831552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "829807268"}, {"created_at": "2019-08-30T04:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288913058123776"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288913058123776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "840210529"}, {"created_at": "2019-08-30T04:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288893466533888"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288893466533888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2300864334"}, {"created_at": "2019-08-30T04:12:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288887162462209"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167288887162462209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2782478289"}, {"created_at": "2019-08-30T04:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288858301517824"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167288858301517824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1111615723649015808"}, {"created_at": "2019-08-30T04:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288838596657152"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167288838596657152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3379813601"}, {"created_at": "2019-08-30T04:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288823312728065"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288823312728065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1609580378"}, {"created_at": "2019-08-30T04:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288673836158976"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167288673836158976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "360030879"}, {"created_at": "2019-08-30T04:11:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288663664783360"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288663664783360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "553780559"}, {"created_at": "2019-08-30T04:10:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288581733396480"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288581733396480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "943294329384300545"}, {"created_at": "2019-08-30T04:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288561818689536"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167288561818689536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "750311992712396801"}, {"created_at": "2019-08-30T04:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288491866112000"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288491866112000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2278509085"}, {"created_at": "2019-08-30T04:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288485419483136"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288485419483136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "2986055927"}, {"created_at": "2019-08-30T04:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288482068389888"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288482068389888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "706562836621860864"}, {"created_at": "2019-08-30T04:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288433372536837"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288433372536837", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "406708284"}, {"created_at": "2019-08-30T04:10:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288391538544640"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288391538544640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "739593360"}, {"created_at": "2019-08-30T04:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288388728360960"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288388728360960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1078197864"}, {"created_at": "2019-08-30T04:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288376493400066"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288376493400066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "891030616673746945"}, {"created_at": "2019-08-30T04:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288373863538688"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288373863538688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1240271922"}, {"created_at": "2019-08-30T04:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288343685525504"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288343685525504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "951663791044952064"}, {"created_at": "2019-08-30T04:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288302141157377"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288302141157377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "751108976956309504"}, {"created_at": "2019-08-30T04:09:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288233450823681"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288233450823681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "989699333326098432"}, {"created_at": "2019-08-30T04:09:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288140719099904"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288140719099904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "824211966"}, {"created_at": "2019-08-30T04:09:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288109924519936"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288109924519936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1043069863"}, {"created_at": "2019-08-30T04:09:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288102752112640"], "in_reply_to_user_id": "125896442", "text": "@aleteknicolor Ya revise y ...\ud83d\ude25 creo que no soy menso, ni suicida, ni corro, ni grito ni empujo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288102752112640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aleteknicolor", "id": "125896442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166867626082979840"}], "author_id": "89639962"}, {"created_at": "2019-08-30T04:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288022565642245"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288022565642245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2371270970"}, {"created_at": "2019-08-30T04:08:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167288011618275329"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167288011618275329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "952730465840123905"}, {"created_at": "2019-08-30T04:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287954584326144"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287954584326144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1011325358417829889"}, {"created_at": "2019-08-30T04:08:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287941418405888"], "text": "RT @Whorkah_CRF: Imagina aquele torcedor do Flamengo que se suicidou na elimina\u00e7\u00e3o da Copa do Brasil, poderia estar nos vendo na Semifinal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167287941418405888", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6635, "type": "Other", "normalized_text": "Semifinal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167279199494856706"}], "author_id": "1015031881639825409"}, {"created_at": "2019-08-30T04:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287939728060417"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287939728060417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "4075797497"}, {"created_at": "2019-08-30T04:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287910397145088"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287910397145088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "170691009"}, {"created_at": "2019-08-30T04:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287797948047360"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287797948047360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2406528903"}, {"created_at": "2019-08-30T04:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287787927695362"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287787927695362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1019434837546070016"}, {"created_at": "2019-08-30T04:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287749893939202"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287749893939202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "801553108585369606"}, {"created_at": "2019-08-30T04:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287710731472898"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287710731472898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2334167496"}, {"created_at": "2019-08-30T04:07:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287671162646528"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167287671162646528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1228345477"}, {"created_at": "2019-08-30T04:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287468258820098"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287468258820098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3645809295"}, {"created_at": "2019-08-30T04:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287466946117632"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287466946117632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "712032043526389761"}, {"created_at": "2019-08-30T04:06:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287394942373888"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287394942373888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "80647973"}, {"created_at": "2019-08-30T04:06:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287379821940736"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287379821940736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4753715177"}, {"created_at": "2019-08-30T04:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287374956683264"], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167287374956683264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "author_id": "748203811"}, {"created_at": "2019-08-30T04:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287328798199810"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287328798199810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "941781036324749312"}, {"created_at": "2019-08-30T04:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287309521346561"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287309521346561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2273442234"}, {"created_at": "2019-08-30T04:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287295369547776"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287295369547776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2305144688"}, {"created_at": "2019-08-30T04:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287282665050113"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287282665050113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "1120637604"}, {"created_at": "2019-08-30T04:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287247789363201"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287247789363201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3228802883"}, {"created_at": "2019-08-30T04:05:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287229183664133"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287229183664133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2147774590"}, {"created_at": "2019-08-30T04:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287207813689344"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287207813689344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "900046672948064258"}, {"created_at": "2019-08-30T04:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287139391987714"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287139391987714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2415017766"}, {"created_at": "2019-08-30T04:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287075714080770"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287075714080770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1636835502"}, {"created_at": "2019-08-30T04:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287031137013760"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287031137013760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3589932873"}, {"created_at": "2019-08-30T04:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167287013201989632"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167287013201989632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "305327359"}, {"created_at": "2019-08-30T04:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286971401678850"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286971401678850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "769331269557686272"}, {"created_at": "2019-08-30T04:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286959489867777"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286959489867777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "935738091867959297"}, {"created_at": "2019-08-30T04:04:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286924949671936"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286924949671936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "701579861220057088"}, {"created_at": "2019-08-30T04:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286903206481920"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286903206481920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4614474922"}, {"created_at": "2019-08-30T04:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286900144726016"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286900144726016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "809251499507388416"}, {"created_at": "2019-08-30T04:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286895610662913"], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 1363, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286895610662913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1091084982372708352"}], "author_id": "721062888660672512"}, {"created_at": "2019-08-30T04:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286894163636224"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286894163636224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "807010044701196288"}, {"created_at": "2019-08-30T04:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286841009160192"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286841009160192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2576205653"}, {"created_at": "2019-08-30T04:03:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286788181962753"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286788181962753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4172444555"}, {"created_at": "2019-08-30T04:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286731244232704"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286731244232704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "986786972797734912"}, {"created_at": "2019-08-30T04:03:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286727532302336"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286727532302336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1451923867"}, {"created_at": "2019-08-30T04:03:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286721110794240"], "in_reply_to_user_id": "1031154408", "text": "@YousorOwO El contexto es diferente, ahora tiene libertad de  pensamiento\nEn un mundo de s\u00f3lo hombres le taladrarian la cabeza con esa idea\nO quien sabe, igual y se suicida antes por tanta presi\u00f3n xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286721110794240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yousorowo", "id": "3311338792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167286413362180097"}], "author_id": "1073093914242863104"}, {"created_at": "2019-08-30T04:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286661748854784"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286661748854784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1638369654"}, {"created_at": "2019-08-30T04:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286631763607552"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286631763607552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1080217789"}, {"created_at": "2019-08-30T04:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286619319275520"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286619319275520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1110559615891185664"}, {"created_at": "2019-08-30T04:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286615632490496"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286615632490496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "371938415"}, {"created_at": "2019-08-30T04:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286613061144578"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286613061144578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "985983589618802689"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286558472294404"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286558472294404", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "959593223101575168"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286553569312769"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167286553569312769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2178376550"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286553535811584"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286553535811584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1033530386905817089"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286526700449793"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286526700449793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1023140701024997376"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286472615051267"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286472615051267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "482325919"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286450628509696"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286450628509696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "252157393"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286434396540928"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286434396540928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1155715158393741313"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286406722543616"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286406722543616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1080959084814364672"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286405543972864"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286405543972864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "890687783995678721"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286377299361792"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286377299361792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1080603546964410368"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286365110906880"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286365110906880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3384985703"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286349654876160"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286349654876160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2360217992"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286341295587329"], "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286341295587329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "author_id": "1100223545941114881"}, {"created_at": "2019-08-30T04:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286318268854276"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167286318268854276", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "author_id": "406766589"}, {"created_at": "2019-08-30T04:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286311125803008"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167286311125803008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2719984231"}, {"created_at": "2019-08-30T04:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286288317407232"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167286288317407232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1022301581658783745"}, {"created_at": "2019-08-30T04:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286247297036293"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286247297036293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1055943346621964289"}, {"created_at": "2019-08-30T04:01:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286234399612929"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286234399612929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4195193613"}, {"created_at": "2019-08-30T04:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286175800971265"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286175800971265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2281133246"}, {"created_at": "2019-08-30T04:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286147531325441"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286147531325441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1070424765742100492"}, {"created_at": "2019-08-30T04:01:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286113259552768"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286113259552768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "63082458"}, {"created_at": "2019-08-30T04:00:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286061803999232"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286061803999232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2750898610"}, {"created_at": "2019-08-30T04:00:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286052689604610"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286052689604610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "211565009"}, {"created_at": "2019-08-30T04:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286033504976900"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167286033504976900", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4895895882"}, {"created_at": "2019-08-30T04:00:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167286023673602053"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167286023673602053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "924351113326981121"}, {"created_at": "2019-08-30T04:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285987791257600"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285987791257600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "962001260760240130"}, {"created_at": "2019-08-30T04:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285936637407233"], "in_reply_to_user_id": "224063808", "text": "@Clau_sias @elisacarrio @mariuvidal @ddm_oficial @eltreceoficial Que voten por convicci\u00f3n o por simpat\u00eda es hasta l\u00f3gico, que voten la muerte de la Rep\u00fablica por brutos es suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285936637407233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "ddm_oficial", "id": "1272360108694044672"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.6079, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167175369876824064"}], "author_id": "4623576688"}, {"created_at": "2019-08-30T04:00:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285881037713410"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285881037713410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "968382805"}, {"created_at": "2019-08-30T04:00:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285837177982976"], "in_reply_to_user_id": "762043768115789824", "text": "@P_Ramos01 @w_guilherme2 @Purezadaa @gabrielsantoro Eu acompanhei o ocorrido pelo notici\u00e1rio na \u00e9poca e foi triste ver isso \u00e9 a vida de uma crian\u00e7a que se foi.  E o ab\u00f3bado que matou esse menino levou pra arquibancada um sinalizador mar\u00edtimo que \u00e9 o que dispara e n\u00e3o o que s\u00f3 faz fuma\u00e7a e ai vimos a merda que deu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167285837177982976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "P_Ramos01", "id": "762043768115789824"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Purezadaa", "id": "2890070513"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "gabrielsantoro", "id": "15159924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167221674011439105"}], "author_id": "899821707862564864"}, {"created_at": "2019-08-30T04:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285827447250944"], "in_reply_to_user_id": "3196743492", "text": "@CarlosMedinaG1 Ellos son la grotesca caricatura de una izquierda que no ha hecho la \nrevoluci\u00f3n que hoy s\u00f3lo atina a jugar el rol electoral a sabiendas del car\u00e1cter fraudulento e inocuo de ser Gob.\nSu car\u00e1cter suicida se diferencia de los \"especialistas sin esp\u00edritu y hedonistas sin coraz\u00f3n\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285827447250944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosMedinaG1", "id": "3196743492"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 196, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167285275770273792"}], "author_id": "142444553"}, {"created_at": "2019-08-30T03:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285810686779392"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285810686779392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1691260417"}, {"created_at": "2019-08-30T03:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285783553806336"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285783553806336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "577651227"}, {"created_at": "2019-08-30T03:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285779263086593"], "text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285779263086593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}], "author_id": "895625964725653504"}, {"created_at": "2019-08-30T03:59:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285724909121536"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285724909121536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "189204664"}, {"created_at": "2019-08-30T03:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285623348240385"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167285623348240385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1093601616886988806"}, {"created_at": "2019-08-30T03:59:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285601357443073"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285601357443073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "796166532648861696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zkyi9LTXqf", "expanded_url": "https://twitter.com/bastidoressccp/status/1167285598895443968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zkyi9LTXqf", "media_key": "3_1167285591878377472"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "Corinthians"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285598895443968"], "text": "No geral, o #Corinthians fez um bom jogo. Ali\u00e1s, um dos melhores fora de casa. Se caprichasse um pouco matava o Fluminense. N\u00e3o matou e acabou sofrendo mais do que deveria, at\u00e9 pelas substitui\u00e7\u00f5es, que trouxeram os cariocas para o nosso campo. Mas, seguimos. Vamos pras cabe\u00e7as! https://t.co/zkyi9LTXqf", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 193, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1167285598895443968", "author_id": "4454385083"}, {"created_at": "2019-08-30T03:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285598085898242"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "text": "@petrogustavo Haaaa ya entend\u00ed, la culpa es de los dem\u00e1s, no del que se suicida... ahora caigo en cuenta, vea Ud.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285598085898242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167080839680839682"}], "author_id": "266658684"}, {"created_at": "2019-08-30T03:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285584156602368"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285584156602368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "630003696"}, {"created_at": "2019-08-30T03:58:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285555064913921"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167285555064913921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "49353023"}, {"created_at": "2019-08-30T03:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285549251665922"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285549251665922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2232327145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/m6NfoiYq9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanRossette/status/1167285544977670145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6NfoiYq9Y", "media_key": "3_1167285530666655744"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "clauzzen", "id": "89536765"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "Quiroga"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "Mauss"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "Don"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Goffman"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285544977670145"], "in_reply_to_user_id": "89536765", "text": "@clauzzen Sobre los suicidios en la familia de Quiroga, este libro podr\u00eda dar ciertos elementos te\u00f3ricos para conjeturar sobre su historia. Retoma la noci\u00f3n de Mauss sobre el Don y la puesta en escena de Goffman para analizar el acto suicida. Vale la pena para qui\u00e9n le interesa el tema https://t.co/m6NfoiYq9Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1167285544977670145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167278002570498048"}], "author_id": "332016631"}, {"created_at": "2019-08-30T03:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285540229718016"], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285540229718016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "author_id": "922296896"}, {"created_at": "2019-08-30T03:58:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285508650799104"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285508650799104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2907190761"}, {"created_at": "2019-08-30T03:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285486555189249"], "text": "qro ver net but chepe me tiene enviciada he decepcionado a mi generaci\u00f3n suicida sorry en vd perd\u00f3neme chicos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285486555189249", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "net but chepe"}]}, "author_id": "1097310795623555072"}, {"created_at": "2019-08-30T03:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285474559516672"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285474559516672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "947604611447312385"}, {"created_at": "2019-08-30T03:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285442368159744"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285442368159744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1040734452505305088"}, {"created_at": "2019-08-30T03:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285410042732545"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285410042732545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1589497764"}, {"created_at": "2019-08-30T03:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285396994166784"], "in_reply_to_user_id": "997539271", "text": "@Juuambaa14 Uno interesante no suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285396994166784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Juuambaa14", "id": "997539271"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167197530817466374"}], "author_id": "1393596930"}, {"created_at": "2019-08-30T03:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285354690469888"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285354690469888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "725422307989176321"}, {"created_at": "2019-08-30T03:57:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285264924008448"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285264924008448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3292901111"}, {"created_at": "2019-08-30T03:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285195340505088"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285195340505088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "429386673"}, {"created_at": "2019-08-30T03:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285187299946496"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285187299946496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "982442860464271360"}, {"created_at": "2019-08-30T03:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285125270396929"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285125270396929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "182861890"}, {"created_at": "2019-08-30T03:56:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285048523014146"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167285048523014146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "932776760978092034"}, {"created_at": "2019-08-30T03:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284997298020352"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284997298020352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2900979462"}, {"created_at": "2019-08-30T03:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284982446022656"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284982446022656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "883044583038476288"}, {"created_at": "2019-08-30T03:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284936086347781"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284936086347781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "710626835139317762"}, {"created_at": "2019-08-30T03:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284877940678657"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167284877940678657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "48731235"}, {"created_at": "2019-08-30T03:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284875503816706"], "in_reply_to_user_id": "341927992", "text": "@lunaaciar1 Pinta pacto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284875503816706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lunaaciar1", "id": "341927992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167202377662894081"}], "author_id": "1141069642330513408"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284783032033280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284783032033280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1014542839219400705"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284771845627909"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284771845627909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2274730646"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284760579850240"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284760579850240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "883951244255133696"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284751784435712"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284751784435712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "731952539441188864"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284743186145280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284743186145280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3380645003"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284694829928453"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284694829928453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "577389890"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284638055878656"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284638055878656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "499316061"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284633786114048"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284633786114048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "750745188545470465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/dFk5rJJcG0", "expanded_url": "https://twitter.com/AnitaGorrindo/status/1167158767781367811", "display_url": "twitter.com/AnitaGorrindo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284620964048896"], "text": "es suicida el sem\u00e1foro culiado ese https://t.co/dFk5rJJcG0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284620964048896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167158767781367811"}], "author_id": "2573905244"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284616388108288"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284616388108288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "995917610796703745"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284576718336002"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284576718336002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1876079756"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284568686321664"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284568686321664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3091813689"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284568635916289"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284568635916289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "235719040"}, {"created_at": "2019-08-30T03:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284561111322627"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284561111322627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1161104264"}, {"created_at": "2019-08-30T03:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284505314508800"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284505314508800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3420964389"}, {"created_at": "2019-08-30T03:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284476411633664"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167284476411633664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "858491938928041984"}, {"created_at": "2019-08-30T03:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284469730086912"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284469730086912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "572186245"}, {"created_at": "2019-08-30T03:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284431222128640"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167284431222128640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1071548382"}, {"created_at": "2019-08-30T03:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284399945277442"], "in_reply_to_user_id": "899100025443233793", "text": "esquadr\u00e3o suicida o nome kkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167284399945277442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167284393028792320"}], "author_id": "899100025443233793"}, {"created_at": "2019-08-30T03:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284374313848832"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284374313848832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1049636996266819585"}, {"created_at": "2019-08-30T03:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284316755378176"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284316755378176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "707373466090131457"}, {"created_at": "2019-08-30T03:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284309851541505"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284309851541505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3060995620"}, {"created_at": "2019-08-30T03:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284296765386752"], "text": "Estou reassistindo esquadr\u00e3o suicida, minha considera\u00e7\u00f5es:\n\n-Filme p\u00e9ssimo;\n-Trilha sonora INCRIVEL;\n-Margot nasceu pra esse papel e a personagem \u00e9 a dona do filme;\n-Will nunca decepciona;\n-Queria um filme s\u00f3 da Katana.\n\n\u00c9 isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167284296765386752", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "Will"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}]}, "author_id": "1102640347971272704"}, {"created_at": "2019-08-30T03:53:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284285256196097"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284285256196097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1264760798"}, {"created_at": "2019-08-30T03:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284265303924736"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284265303924736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "438887381"}, {"created_at": "2019-08-30T03:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284253022982144"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284253022982144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "729798728111009792"}, {"created_at": "2019-08-30T03:53:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284248975413249"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284248975413249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4907771225"}, {"created_at": "2019-08-30T03:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284120822661120"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284120822661120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "970508652758159361"}, {"created_at": "2019-08-30T03:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284093148704768"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284093148704768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3308099694"}, {"created_at": "2019-08-30T03:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284052572934144"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284052572934144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1000888542950756354"}, {"created_at": "2019-08-30T03:52:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284026983485440"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167284026983485440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2536580869"}, {"created_at": "2019-08-30T03:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283894418366465"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283894418366465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "942593809942241280"}, {"created_at": "2019-08-30T03:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283847907745793"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283847907745793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "439670939"}, {"created_at": "2019-08-30T03:52:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283829599612929"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283829599612929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "286379639"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283779276333056"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283779276333056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2218577341"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283746632011776"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167283746632011776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "302793716"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283745780617216"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283745780617216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3858382173"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283704026357760"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167283704026357760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "1127391321755402240"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283691049164800"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167283691049164800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2484683486"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283690478682113"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283690478682113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "951169322709331968"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283658073489408"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283658073489408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1003342367972261888"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283629824892931"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283629824892931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "99328504"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283611814498306"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283611814498306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "828994196509978625"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283605548277761"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283605548277761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1060668400945545218"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283558140076032"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283558140076032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "436948936"}, {"created_at": "2019-08-30T03:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283551131373568"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283551131373568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1100945192"}, {"created_at": "2019-08-30T03:50:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283535071404032"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283535071404032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1108585333468381184"}, {"created_at": "2019-08-30T03:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283444205989888"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283444205989888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "465242389"}, {"created_at": "2019-08-30T03:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283394792890368"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283394792890368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1029780017100808192"}, {"created_at": "2019-08-30T03:50:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283382541312000"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283382541312000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1061708174162571265"}, {"created_at": "2019-08-30T03:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283378397356032"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283378397356032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "2642979744"}, {"created_at": "2019-08-30T03:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283378275659777"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283378275659777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3091826381"}, {"created_at": "2019-08-30T03:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283356763086849"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167283356763086849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "759757222997995520"}, {"created_at": "2019-08-30T03:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283344490532864"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283344490532864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1076240690865205250"}, {"created_at": "2019-08-30T03:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283312144134148"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283312144134148", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "850184629"}, {"created_at": "2019-08-30T03:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283305412202500"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283305412202500", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "907251537554104320"}, {"created_at": "2019-08-30T03:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283303268999168"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283303268999168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "772621332437692416"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283297862529025"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283297862529025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2892903046"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283295727640576"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283295727640576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "480976605"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283243487379456"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167283243487379456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "980239157355311104"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283241600081921"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283241600081921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1054756153190682630"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283223589740544"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283223589740544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "575454314"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283217768079360"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283217768079360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1128384963236302849"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283211212378114"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283211212378114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1346867930"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283194665885696"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283194665885696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "752603174398259200"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283173170061312"], "in_reply_to_user_id": "148804276", "text": "@Vitorstandup semana passada prenderam um psicopata aqui em bsb, matou uma menina por causa de nada e tinha outras 3 suspeitas. \n\nse sair algum video dele eu mandou para voc\u00ea analisar. \n\npelo pouco que saiu na midia, bate muito com as descri\u00e7\u00f5es do seus videos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167283173170061312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Vitorstandup", "id": "148804276"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.3818, "type": "Organization", "normalized_text": "bsb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167252572274642944"}], "author_id": "966088297339674624"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283168677978114"], "in_reply_to_user_id": "1093111834142478336", "text": "@djmtsdavila Se n\u00e3o matou at\u00e9 agora, n\u00e3o mata mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167283168677978114", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "djmtsdavila", "id": "1093111834142478336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167247980715479040"}], "author_id": "811702314490855424"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283158775193600"], "text": "Hoje lembrei do dia que o policial fez a Live e se matou nela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167283158775193600", "author_id": "183683858"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283121668132864"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283121668132864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1539145471"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283091502718983"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283091502718983", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "974466648978739205"}, {"created_at": "2019-08-30T03:49:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283062054490114"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283062054490114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "724280473283903488"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283037752766470"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283037752766470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2740124200"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283021059416064"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167283021059416064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3293638356"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283005771198464"], "text": "Este Cristian es un suicida y yo que no tenia nada que ver mas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167283005771198464", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cristian"}]}, "author_id": "2418275874"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167283000935112704"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167283000935112704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "816463306378584064"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282986615808000"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282986615808000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1021283349191692289"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282931120914433"], "in_reply_to_user_id": "270696579", "text": "@PauloFilho1989 N\u00e3o s\u00f3 nas s\u00e9ries. Mas a trama da terxeira temporada \u00e9 o assassinato dele e a\u00ed os episodios vem com flashbacks at\u00e9 que a gente descubra qm matou e o pq... A\u00ed tem essa personagem nova que se envolve com ele e a partir dela a gente v\u00ea um novo ou um outro lado do Bryce que at\u00e9 ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167282931120914433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloFilho1989", "id": "270696579"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "terxeira"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "flashbacks"}, {"start": 277, "end": 281, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167282295662944257"}], "author_id": "56421871"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282910921187331"], "text": "De dia sou a garotinha feliz empactada com tudo e na madrugada sou a depressiva, solit\u00e1ria, suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167282910921187331", "author_id": "1145447249960415234"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282876125237248"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282876125237248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "738361158420340736"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282875265421312"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167282875265421312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3241107603"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282863965954048"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282863965954048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "716874359076438016"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282835872505858"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282835872505858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "907731830123757568"}, {"created_at": "2019-08-30T03:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282815219773440"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282815219773440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3380951423"}, {"created_at": "2019-08-30T03:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282771880030210"], "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167282771880030210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "author_id": "1163836807986987008"}, {"created_at": "2019-08-30T03:47:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282686756569088"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282686756569088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "851143562"}, {"created_at": "2019-08-30T03:47:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282611615686658"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282611615686658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2477135416"}, {"created_at": "2019-08-30T03:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282566535294978"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282566535294978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3139010428"}, {"created_at": "2019-08-30T03:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282560625512450"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282560625512450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "484417715"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282540828405767"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282540828405767", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1114616270"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282512915288064"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282512915288064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1092646131077734400"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282505122295808"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282505122295808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3423286959"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282490094051328"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282490094051328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "978102062197235713"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282480438624256"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282480438624256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1028104114578894848"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282428316139521"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282428316139521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "396868132"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282407466311685"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282407466311685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "809393719"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282397941030913"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282397941030913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4508935594"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282396540145664"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282396540145664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "955173538461356032"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282395273400321"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282395273400321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "966278143152721920"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282375748968448"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282375748968448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1098777206204129283"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282368027287552"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282368027287552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "138515311"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282360989208579"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282360989208579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4637585302"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282360829788160"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282360829788160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "366861523"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282356694261760"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282356694261760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1021628221371101184"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282306572333056"], "text": "\u00c9 imposs\u00edvel vc assistir esquadr\u00e3o suicida sem se apaixonar por harley quinn, que mulherrrrrrr mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167282306572333056", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "author_id": "991405670065999878"}, {"created_at": "2019-08-30T03:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282284556378118"], "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282284556378118", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "author_id": "1098430996419096576"}, {"created_at": "2019-08-30T03:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282271134658560"], "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282271134658560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "author_id": "159683136"}, {"created_at": "2019-08-30T03:45:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282268307632128"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282268307632128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2230436478"}, {"created_at": "2019-08-30T03:45:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282267741413376"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282267741413376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "989583886568091648"}, {"created_at": "2019-08-30T03:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282253115928576"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282253115928576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3108355017"}, {"created_at": "2019-08-30T03:45:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282210539495425"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282210539495425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3390345916"}, {"created_at": "2019-08-30T03:45:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282162929979392"], "text": "isabelle: escuta amarElo do suicida com o paulo vittar  \neu: quem? suicida?\nisabelle: sim aquele cantor \neu: o emicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167282162929979392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "isabelle"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "amarElo"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "paulo vittar"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "isabelle"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "emicida"}]}, "author_id": "814366479839875076"}, {"created_at": "2019-08-30T03:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282135214039042"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282135214039042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2193268705"}, {"created_at": "2019-08-30T03:45:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282086761390080"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282086761390080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2172584042"}, {"created_at": "2019-08-30T03:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282051445342208"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282051445342208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1626687846"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/L9ZPG6Pb3N", "expanded_url": "https://twitter.com/f7_alonso/status/1167282041399828480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9ZPG6Pb3N", "media_key": "3_1167282033174835201"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "melenadanilo", "id": "1134807291671339008"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 119, "tag": "RIPCOMANCHE"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.6671, "type": "Other", "normalized_text": "RIPCOMANCHE"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282041399828480"], "text": "Si supiste que suspendieron @melenadanilo?\nA no mames!!!! Neta? Porque?\nPorque es un suicida empedernido. \n#RIPCOMANCHE https://t.co/L9ZPG6Pb3N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282041399828480", "author_id": "2385323557"}, {"created_at": "2019-08-30T03:44:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282009431052290"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282009431052290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "941836473153806336"}, {"created_at": "2019-08-30T03:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282001080193024"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167282001080193024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2693101864"}, {"created_at": "2019-08-30T03:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281978292527104"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281978292527104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1083728585611984901"}, {"created_at": "2019-08-30T03:44:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281960433197056"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281960433197056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1052702302317015040"}, {"created_at": "2019-08-30T03:44:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281954359844864"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281954359844864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4060952007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:44:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281915411533825"], "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167281915411533825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "author_id": "1068699795022323712"}, {"created_at": "2019-08-30T03:44:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281895253528576"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281895253528576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "517014878"}, {"created_at": "2019-08-30T03:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281820414689280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281820414689280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "114891756"}, {"created_at": "2019-08-30T03:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281806640582656"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281806640582656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1477857648"}, {"created_at": "2019-08-30T03:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281799866867713"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281799866867713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3436403950"}, {"created_at": "2019-08-30T03:44:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281790521942017"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281790521942017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2512902625"}, {"created_at": "2019-08-30T03:43:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281716588941312"], "text": "RT @Whorkah_CRF: Imagina aquele torcedor do Flamengo que se suicidou na elimina\u00e7\u00e3o da Copa do Brasil, poderia estar nos vendo na Semifinal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167281716588941312", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6635, "type": "Other", "normalized_text": "Semifinal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167279199494856706"}], "author_id": "1020035310049284096"}, {"created_at": "2019-08-30T03:43:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281692224229376"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281692224229376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "981290963036491777"}, {"created_at": "2019-08-30T03:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281621441163265"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167281621441163265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4862439364"}, {"created_at": "2019-08-30T03:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281608312983557"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281608312983557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1733195053"}, {"created_at": "2019-08-30T03:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281608019369985"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281608019369985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "911785972471406592"}, {"created_at": "2019-08-30T03:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281551526244352"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281551526244352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "904091691401060352"}, {"created_at": "2019-08-30T03:43:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281540650479616"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281540650479616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2161662470"}, {"created_at": "2019-08-30T03:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281488703963136"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281488703963136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4922496755"}, {"created_at": "2019-08-30T03:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281463999508480"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167281463999508480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1054169052032184320"}, {"created_at": "2019-08-30T03:42:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281448837144576"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281448837144576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1097917223346360326"}, {"created_at": "2019-08-30T03:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281446551281664"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281446551281664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1026872104883552256"}, {"created_at": "2019-08-30T03:42:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281440087846912"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281440087846912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "939651053884145664"}, {"created_at": "2019-08-30T03:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281411616849921"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281411616849921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1352760277"}, {"created_at": "2019-08-30T03:42:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281381417861125"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281381417861125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1090937023383437312"}, {"created_at": "2019-08-30T03:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281320361439232"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167281320361439232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1265683238"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281282017103872"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281282017103872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1589490914"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281264778518528"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281264778518528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1336748377"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281264715620352"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281264715620352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "884160758824751105"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281227491151872"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281227491151872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3374603495"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281225893122049"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281225893122049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "288939766"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281202639855618"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281202639855618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "522696390"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281174487740417"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281174487740417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1153139323090493440"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281154325667840"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281154325667840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "972157422361038849"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281127058546692"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281127058546692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "740703978351104000"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281075015639040"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281075015639040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2991391318"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281066920611840"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281066920611840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "989323376308244480"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281066270441473"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281066270441473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "731290104761864192"}, {"created_at": "2019-08-30T03:41:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167281062206169089"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167281062206169089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "621239730"}, {"created_at": "2019-08-30T03:40:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280985760837632"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280985760837632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2592395844"}, {"created_at": "2019-08-30T03:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280973387640838"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280973387640838", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "4834361128"}, {"created_at": "2019-08-30T03:40:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280964189470720"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280964189470720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1037391148212518913"}, {"created_at": "2019-08-30T03:40:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280945390657536"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280945390657536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2898128722"}, {"created_at": "2019-08-30T03:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280863668781058"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280863668781058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3796521555"}, {"created_at": "2019-08-30T03:40:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280859558187009"], "text": "Necesito la inspiraci\u00f3n de la d\u00e9cima musa, para dedicar unas l\u00edneas a qui\u00e9n poco a poco se convierte en la musa de la poeta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280859558187009", "author_id": "434693138"}, {"created_at": "2019-08-30T03:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280805330280448"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280805330280448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1578922538"}, {"created_at": "2019-08-30T03:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280799512707072"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280799512707072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1125183019881500673"}, {"created_at": "2019-08-30T03:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280785289879552"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280785289879552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1499658895"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280757737476096"], "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167280757737476096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "author_id": "1095706844587270147"}, {"created_at": "2019-08-30T03:39:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280741253877760"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280741253877760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2193541408"}, {"created_at": "2019-08-30T03:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280728989667328"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280728989667328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "825393025195065344"}, {"created_at": "2019-08-30T03:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280728024997888"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280728024997888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "753367699611381760"}, {"created_at": "2019-08-30T03:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280683401797632"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280683401797632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "836201794921512962"}, {"created_at": "2019-08-30T03:39:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280666234564610"], "text": "Chegou o dia em q minha m\u00e3e me perguntou sobre um filme da DC e eu perguntei pra ela se era legal\n\"Tu viu esquadr\u00e3o suicida?\"\n\"\u00c9 legal?\"\n\"TU NAO VIU?\"\n\u00c9 m\u00e3e, nem eu acreditei nessa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167280666234564610", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.6082, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "1143916410252517381"}, {"created_at": "2019-08-30T03:39:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280638111694848"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280638111694848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2275057698"}, {"created_at": "2019-08-30T03:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280612283207681"], "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280612283207681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "author_id": "1362878676"}, {"created_at": "2019-08-30T03:39:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280573276131328"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280573276131328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1594052388"}, {"created_at": "2019-08-30T03:39:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280571439026176"], "in_reply_to_user_id": "766642976042999808", "text": "@hihicrying @taekookcorno Pensamento suicida? T\u00e1 louca(o) clg? Onde foi dito isso a\u00ed? Fumou ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167280571439026176", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "taekookcorno", "id": "1210407515214749696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167261616523677697"}], "author_id": "235201390"}, {"created_at": "2019-08-30T03:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280546063495174"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280546063495174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "351700496"}, {"created_at": "2019-08-30T03:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280544566206464"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280544566206464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2685866971"}, {"created_at": "2019-08-30T03:38:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280507626954752"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280507626954752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1112106527970734081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/rXnm5VTsEC", "expanded_url": "https://twitter.com/corotinho__/status/1167266402698485760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXnm5VTsEC", "media_key": "3_1167266363297210368"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "corotinho__", "id": "1104399203885813760"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:38:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280503281635328"], "text": "RT @corotinho__: Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/rXnm5VTsEC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167280503281635328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167266402698485760"}], "author_id": "303277864"}, {"created_at": "2019-08-30T03:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280473715949570"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280473715949570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "743885172127342592"}, {"created_at": "2019-08-30T03:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280472805781504"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167280472805781504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "403506374"}, {"created_at": "2019-08-30T03:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280469530095617"], "text": "RT @Guilhermaranha: Se vc \u00e9 adolescente e nunca matou aula pra transar vc n\u00e3o \u00e9 adolescente kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167280469530095617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guilhermaranha", "id": "2252585444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167081067322499073"}], "author_id": "1010162106904252416"}, {"created_at": "2019-08-30T03:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167280447853928448"], "text": "O plano era morrer antes dos 20, falta um m\u00eas pro meu anivers\u00e1rio e acho que n\u00e3o to numa vibe suicida ultimamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1167280447853928448", "author_id": "937147572"}], "includes": {"users": [{"id": "2384575262", "name": "mar1\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 486, "tweet_count": 17165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mmarit4"}, {"id": "1118998615891038216", "name": "cusicusi", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 184, "tweet_count": 17400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Naiara25370621"}, {"id": "949525814068080646", "location": "Concordia, Argentina", "name": "Sol Villanueva", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 786, "tweet_count": 24372, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SolVillanueva30"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "771516202480963584", "location": "s/her ", "name": "\ub864\ub2c8.", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1477, "tweet_count": 20962, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "YO0NDETAILS"}, {"id": "3347283070", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "verified": true, "username": "laressa"}, {"id": "983591570", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "M\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 628, "tweet_count": 30137, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MaalePolola"}, {"id": "1023626659000397824", "name": "Aki Hayakawa Stan account", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 514, "tweet_count": 55554, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AutorTeoria"}, {"id": "3415010295", "name": "LS.", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 458, "tweet_count": 16534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lsucharkiewicz"}, {"id": "1046622415651000320", "name": "Melicor", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 282, "tweet_count": 8830, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MeliCorvalan5"}, {"id": "940823107140554752", "name": "\u25aapauli", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1080, "tweet_count": 26221, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulipsps"}, {"id": "584879891", "location": "Punta del Este, Uruguay", "name": "\u1974\uaadd\uaac0\u1974\uaadd\uaa8a \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 1309, "tweet_count": 136096, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "CeciCorrea2"}, {"id": "1036114794586271744", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud83d\udd95\u028d\u0268\u21134g\u044f\u0e4f2\ud83d\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 243, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "42errores"}, {"id": "742866811201392641", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Lucy", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 274, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "no_lucky_lucy"}, {"id": "785176728", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "iviqueen", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 442, "tweet_count": 47023, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ivannadiaz98"}, {"id": "1073315376635801600", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 91, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "G_litterVenus"}, {"id": "2810188152", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Denu\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 728, "tweet_count": 58691, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Denu_Aguilar"}, {"id": "875809283690172419", "location": "La Vega, Dominican Republic", "name": "Luis Manuel Bonnelly", "public_metrics": {"followers_count": 3661, "following_count": 3019, "tweet_count": 67954, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LuisBonnelly"}, {"id": "2525837216", "location": "Republica Dominicana", "name": "Vinicio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142471, "listed_count": 192}, "verified": false, "username": "VinicioSenador"}, {"id": "1138854213688188933", "name": "anii\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 362, "tweet_count": 8136, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sweethabit_28"}, {"id": "1008058139038617600", "location": "Goya, Corrientes", "name": "Mili", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 305, "tweet_count": 8462, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MiliGrcia_"}, {"id": "67356610", "location": "San Juan Morros", "name": "Mirian Bustamante Palma", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1933, "tweet_count": 273120, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "mirabust"}, {"id": "307549658", "location": "Miami, FL", "name": "Rafael Poleo", "public_metrics": {"followers_count": 812042, "following_count": 9005, "tweet_count": 81361, "listed_count": 2220}, "verified": false, "username": "PoleoRafael"}, {"id": "1070415360308981766", "name": "@drapisar", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 270, "tweet_count": 26590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "drapisar1"}, {"id": "2482193320", "name": "Roberto Tarnogol", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "titotarnogol"}, {"id": "1049108833", "location": "Banfield", "name": "sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 398, "tweet_count": 33610, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SofiiBarbuto01"}, {"id": "173352308", "name": "Melaniaa\u2665.", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 336, "tweet_count": 1420, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "emviechvi"}, {"id": "290829359", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay ", "name": "Mica Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 387, "tweet_count": 48367, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lujan_micaela"}, {"id": "975506718217170944", "location": "en mi cama con tu padre ", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 807, "tweet_count": 26791, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "rilutril"}, {"id": "419935954", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 115, "tweet_count": 28238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ValenDaFonte"}, {"id": "896465830640275458", "name": "DancesWithWolves", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 2733, "tweet_count": 69033, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Blue_FreeSpirit"}, {"id": "3399738400", "name": "Barbara\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 1906, "tweet_count": 94487, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Barbara___2105"}, {"id": "2475030463", "location": "Rocha, Uruguay", "name": "Iv\u00e1n S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 434, "tweet_count": 46384, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ivaammmb"}, {"id": "953305313687597058", "location": "Zona Leste, Parque Boa Esperan", "name": "\u26aa\u26ab Hector Felipe $SCCP \u26aa\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 659, "tweet_count": 10348, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sccphfmm"}, {"id": "4454385083", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thiago Martinez (Turco)", "public_metrics": {"followers_count": 29167, "following_count": 100, "tweet_count": 32284, "listed_count": 148}, "verified": false, "username": "bastidoressccp"}, {"id": "2801198367", "name": "\ud83e\udd55\ud83c\udf83\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 8421, "following_count": 1185, "tweet_count": 110557, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "orial_"}, {"id": "3154840415", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "name": "la pipi", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 344, "tweet_count": 17830, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aldii_riquelme"}, {"id": "1400651743", "location": "Mercedes, Uruguay", "name": "skins\u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 1250, "tweet_count": 47118, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "valeelapidoo_"}, {"id": "1300848439", "name": "Mejores Videos", "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "raulbr14"}, {"id": "1273791762", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "name": "Agus", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 250, "tweet_count": 24547, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AgusVegaBagnara"}, {"id": "182111376", "location": "Paraguay", "name": "Alejandra Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 546, "tweet_count": 11431, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "aleaguilera_"}, {"id": "841351815769792513", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Aguu\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 351, "tweet_count": 16015, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aguufre"}, {"id": "2732093411", "name": "Rap", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 490, "tweet_count": 54785, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rap_souzza"}, {"id": "3313669690", "name": "\u2649", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 446, "tweet_count": 39025, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_thsan"}, {"id": "1626199039", "location": "Buenos Aires, Longchamps ", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 277, "tweet_count": 47916, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sofivaliente00"}, {"id": "1060000650375905280", "name": "Azul Rivero", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 508, "tweet_count": 5004, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AzulRivero9"}, {"id": "472665998", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Evelyn", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 185, "tweet_count": 8449, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Eveelyn2707"}, {"id": "929808231995727873", "location": "made in hell", "name": "Lucifer", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 201, "tweet_count": 52092, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "callmeat666t"}, {"id": "833100769347907584", "name": "pali", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 169, "tweet_count": 10372, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PaloBelingueres"}, {"id": "2153395154", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Ale Ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 800, "tweet_count": 4900, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AleOjeda01"}, {"id": "429950383", "location": "ela/dela,22", "name": "kamile \u2764\u2b50\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 341, "tweet_count": 103715, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "zhongliexiao"}, {"id": "1902492300", "location": "Olavarria-Bs.As.Argentina", "name": "Milagros", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1261, "tweet_count": 65563, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Milimasson_"}, {"id": "752565753111535616", "location": "Ciudad de la costa", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 1075, "tweet_count": 135162, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cedresluana1"}, {"id": "729694066540060672", "location": "Nicaragua", "name": "Dania\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 446, "tweet_count": 22977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DJPA19"}, {"id": "850896968712957953", "location": "Chubut, Argentina", "name": "Maga", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 311, "tweet_count": 13875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MagaliGuajardo6"}, {"id": "3297257993", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Nabi\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 150, "tweet_count": 27002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nabigonzalez2"}, {"id": "987869961522679808", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 351, "tweet_count": 6427, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fiogomezmm"}, {"id": "1065946757270577152", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\u264c\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 557, "tweet_count": 40209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vvalenmujica"}, {"id": "1045079418388041728", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "fioooo\u2661\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 261, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fiorell96783017"}, {"id": "1085836839762751488", "name": "Pipi\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 651, "tweet_count": 15595, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PeretoPilar"}, {"id": "703739253189189632", "name": "\u2113\u00b5li", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 284, "tweet_count": 16138, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luuli_Dominguez"}, {"id": "2828395024", "name": "\u1d04\u1d00\u1d0fs", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 447, "tweet_count": 23330, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aaraujocami"}, {"id": "702229770881388544", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Mel Sonnek", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 163, "tweet_count": 16374, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "mel_sonnek"}, {"id": "983769136714133504", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "milagros", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 196, "tweet_count": 21535, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miliidefeo"}, {"id": "2810714034", "location": "Made In Guatemala \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\u2022.\u00b8\u2661 Rosy N/K \u2661\u00b8.\u2022 \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 11666, "following_count": 255, "tweet_count": 335145, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "LaurenIsTheBoss"}, {"id": "76135043", "name": "rue \ud83e\udde3\ud83c\udf42\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 479, "tweet_count": 39804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agustinakjj"}, {"id": "3942089903", "name": "celeste\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1055, "tweet_count": 23129, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Celeolmoos1"}, {"id": "1014656898375839744", "location": "Rafael castillo Argentina ", "name": "Evelyn \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 322, "tweet_count": 2136, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "celenaevelyn"}, {"id": "2525903181", "name": "Abita", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 749, "tweet_count": 38516, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Abril_Porcelli"}, {"id": "1421928271", "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 86, "tweet_count": 3522, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MicaGramajo1"}, {"id": "285677533", "location": "peru", "name": "AlejandraVeas\ud83c\udf40\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 972, "tweet_count": 64770, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "aveasvargas"}, {"id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false, "username": "JorgeDCG"}, {"id": "1104211928396779520", "name": "Maru \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 239, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maru_ballico"}, {"id": "1078507092", "name": "Lour", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 256, "tweet_count": 38137, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lu_quinteross"}, {"id": "435405091", "name": "\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 698, "tweet_count": 29111, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lgatxs"}, {"id": "2991515903", "location": "Necochea, Argentina", "name": "Celeste\u2667", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 222, "tweet_count": 16482, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CLambertiii"}, {"id": "3243852515", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Marian \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 574, "tweet_count": 49712, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MariRimoloOK"}, {"id": "3382630000", "name": "Maay", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 256, "tweet_count": 16453, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maay_agustina"}, {"id": "961424203542122496", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "Rousbral \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd0d\u2764\ud83e\udd0d SAN ISIDRO", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 4990, "tweet_count": 117818, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rousbral"}, {"id": "1065833203", "location": "Chile", "name": "Aby\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 791, "tweet_count": 37489, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "albaxcamila"}, {"id": "1014237590147551234", "location": "Treinta y Tres Uruguay\u2795\u2721\u2795\u2721\u2795\u2721\u2795", "name": "M I S I L \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 277, "tweet_count": 4784, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nomiresidiota"}, {"id": "1037869124884594690", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 160, "tweet_count": 10334, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aka___desi"}, {"id": "1027773638794207232", "location": "Paraguay", "name": "\u0455", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 646, "tweet_count": 7286, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_torresfsalome"}, {"id": "1017223271975186432", "name": "\u0aa1\uaaae\u183b\u00ed\uaa96\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 406, "tweet_count": 21905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sofii_richebutt"}, {"id": "2415171661", "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 193, "tweet_count": 27443, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LuciaAlmada8"}, {"id": "1000945399711006720", "location": "Pamplona, Colombia", "name": "Pau\ud83e\udde1\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 56, "tweet_count": 2593, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulatorresgafa"}, {"id": "1090502242552217601", "name": "Rocio\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 334, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rocio04313277"}, {"id": "559065098", "location": "Nicaragua", "name": "karlinha\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 296, "tweet_count": 19746, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "karla_talavera"}, {"id": "357173316", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a \ud835\udc7a\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc83\ud835\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 1453, "tweet_count": 132029, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "rocioromo96"}, {"id": "889508116336963584", "name": "montse", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 429, "tweet_count": 33044, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dmhhhh_"}, {"id": "3403359706", "location": "Chaco, Argentina", "name": "Meli\u267b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 329, "tweet_count": 15959, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MelinaAdriana_"}, {"id": "70192888", "location": "Paraguay.", "name": "Moni\ud83e\udd96\ud83c\udf0e\u2604/\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 970, "tweet_count": 76698, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "monismile"}, {"id": "732424289769529344", "name": "Daniel Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 5002, "tweet_count": 57983, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DanielMoreirabm"}, {"id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Josias Te\u00f3filo", "public_metrics": {"followers_count": 113577, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "verified": false, "username": "josiasteofilo"}, {"id": "940263714", "name": "micaelita", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 487, "tweet_count": 46807, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_MicaRonconi"}, {"id": "1723652370", "name": "Shogun the mettal", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 215, "tweet_count": 26902, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheMettal"}, {"id": "332016631", "name": "Juan.Rossette", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 470, "tweet_count": 7729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanRossette"}, {"id": "3740621477", "name": "Pamela Zarate", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 213, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PamelaZarate13"}, {"id": "1040741192", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "\u2741\u0187\u0454\u2113\u0454\u0455\u0442\u0454\u2741", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 725, "tweet_count": 84996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MicaelaaPesoa"}, {"id": "3797714295", "location": "boca la concha de tu madre", "name": "Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 231, "tweet_count": 15251, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aguustinaramos"}, {"id": "3633842835", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Valentina\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 177, "tweet_count": 16679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valuulallana"}, {"id": "774684492", "location": "Na superficie", "name": "(anuncie aqui)", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 399, "tweet_count": 9403, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AianRomano"}, {"id": "1044788551391612928", "name": "Elver Galarga", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 58, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElverGa94908802"}, {"id": "1158852200086548480", "name": "brisa", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 202, "tweet_count": 13465, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brigarciax_"}, {"id": "780565666092814336", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "fr\u00e4ulein sofi", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 139, "tweet_count": 46560, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Sofie_64"}, {"id": "832059595006820352", "name": "\u00a2\u03b1\u0442\u03b1\u2113\u03b9\u0438\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 458, "tweet_count": 10941, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cataaracca_"}, {"id": "348579294", "location": "Pale Blue Dot", "name": "clarissa is rewriting star wars ix", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 4982, "tweet_count": 159475, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "ClarissaDeLune"}, {"id": "1093026343112138752", "name": "Iru Arga\u00f1araz", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 171, "tweet_count": 3063, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArganarazIrupe"}, {"id": "1010666962161225728", "name": "\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 838, "tweet_count": 75033, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "caandecarc_"}, {"id": "2424507588", "name": "\u0273\u03b1\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 574, "tweet_count": 32744, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NaoPavez"}, {"id": "776086033", "location": "R\u00edo Tercero, C\u00f3rdoba ", "name": "\u0280\u1d0f\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 1369, "tweet_count": 67525, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Rooostermeyer"}, {"id": "951548086635126788", "location": "Nicaragua", "name": "Gisell", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 344, "tweet_count": 39150, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "salcek16"}, {"id": "1072977467089084417", "location": "Maip\u00fa, Argentina", "name": "Beel", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 354, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Beel88903592"}, {"id": "1166476923339497472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ilustravivi", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 84, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vivinabas"}, {"id": "23941036", "location": "Brasil", "name": "revista piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "verified": true, "username": "revistapiaui"}, {"id": "850778541943926784", "location": "Rosario pal mundo, Messiteamo", "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 199, "tweet_count": 7641, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xdiablx"}, {"id": "2604035408", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1311, "tweet_count": 32882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "micaojd"}, {"id": "2193223512", "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 973, "tweet_count": 27377, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "imsarass_14"}, {"id": "881982741574766593", "location": "curitiba", "name": "renan", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 462, "tweet_count": 57025, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "painskilIer"}, {"id": "1139182245615493121", "location": "Argentina", "name": "Marti Bustamante", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 302, "tweet_count": 23612, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MartiBustamant8"}, {"id": "366888014", "location": "Paraguay", "name": "Martha Arriola Afara \ud83d\udea3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1181, "tweet_count": 20541, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "martharriola"}, {"id": "2903244909", "name": "nicol", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 198, "tweet_count": 175400, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "nicolgmz"}, {"id": "826262463817584640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 430, "tweet_count": 11411, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeviXavier_14"}, {"id": "2573624924", "location": "Lugano ", "name": "Iruuuu\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1089, "tweet_count": 60143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AguirreIrinaa"}, {"id": "2365647030", "name": "Lulu\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 344, "tweet_count": 6466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BelenLucia18"}, {"id": "717058576", "name": "zini h.h", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 591, "tweet_count": 21017, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "gabizini22"}, {"id": "1109640826878087169", "name": "\u02e2\u1d52\u02e1\u1d9c\u2071", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 380, "tweet_count": 13952, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vvsool"}, {"id": "1038964667870273536", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "floor b \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 2403, "tweet_count": 27714, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Floorbaigorria1"}, {"id": "981317505955385344", "name": "ago \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 280, "tweet_count": 17569, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Agostinazapata_"}, {"id": "1049758313519480833", "name": "saracatunga", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 566, "tweet_count": 26912, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "f0rrencia"}, {"id": "919845247", "name": "Cuadradito", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "CuadraditoRojo"}, {"id": "306939569", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Romina Mikal", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 272, "tweet_count": 33571, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mikiagui"}, {"id": "996746625241550853", "location": "La Calera, Argentina", "name": "rocio", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 276, "tweet_count": 28220, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rochiiibarrera"}, {"id": "1694717580", "name": "\ud83d\udc51RB \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 52, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BeeshaRom"}, {"id": "467712092", "name": "AP\u00dcSCHEL\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 184, "tweet_count": 10270, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anto_puschel"}, {"id": "103957783", "location": "Chile", "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "CarolinCacao777"}, {"id": "947539581892726784", "location": "Moreno, Argentina", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 76, "tweet_count": 7623, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brignone_"}, {"id": "942774994173681664", "location": "ela | dela.", "name": "miss c", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1953, "tweet_count": 63659, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "stylesmeretriz"}, {"id": "2960429939", "location": "haciendo la fotos\u00edntesis ", "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 748, "tweet_count": 50601, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "90camilaa"}, {"id": "335092296", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Laura Legui\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 992, "tweet_count": 26566, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Laura_Legui"}, {"id": "1145861655508791297", "name": "\u2022 F|o\u00b6\u03c0 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 173, "tweet_count": 9094, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flop_her28"}, {"id": "907974700869054464", "location": "Paraguay             ", "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 617, "tweet_count": 33382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ramireznoelia_"}, {"id": "1485267661", "location": "Villa Elisa - Paraguay", "name": "Majo Melgarejo", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 887, "tweet_count": 19955, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "majo_majiito"}, {"id": "885628129850646529", "location": "salto buenos aires", "name": "Mel \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 218, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "melanibeltraan2"}, {"id": "1105004602263511040", "name": "Miliii\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 338, "tweet_count": 10932, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_milugonzalezz"}, {"id": "2766000311", "location": "Akali's abs", "name": "Isley", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 439, "tweet_count": 167877, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "poisonakalynn"}, {"id": "318566128", "location": "Buenos Aires,Argentina", "name": "milagros", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 311, "tweet_count": 41090, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Glitter7babe"}, {"id": "829293594687184896", "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 295, "tweet_count": 12414, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luanapereirav_"}, {"id": "1067784628554092544", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 222, "tweet_count": 24294, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "milaq29"}, {"id": "2964625149", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Milagros bri", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 493, "tweet_count": 37770, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "brisamilaagross"}, {"id": "1113047780", "location": "The Burrow", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 882, "tweet_count": 55591, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lalalANNd1"}, {"id": "1561157666", "location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "ari", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 749, "tweet_count": 35831, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AriBrodbeck"}, {"id": "888124461982957568", "name": "samuel", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 803, "tweet_count": 20792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "samuelvffc"}, {"id": "34082314", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fluminense F.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1493135, "following_count": 162, "tweet_count": 98148, "listed_count": 2141}, "verified": true, "username": "FluminenseFC"}, {"id": "982082406453776384", "location": "La Pampa, Argentina", "name": "L u i s i", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 198, "tweet_count": 2614, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luisi21223635"}, {"id": "2789282075", "name": "Anabelen.", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 250, "tweet_count": 23316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "constancio652"}, {"id": "134242759", "location": "Paraguay", "name": "Annie Antonella \u2661\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 5989, "following_count": 768, "tweet_count": 97998, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "antugon"}, {"id": "4885467130", "location": "Rafaela, Argentina ", "name": "an;", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 421, "tweet_count": 10531, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "angirossa_"}, {"id": "1133600363393818624", "name": "Melanie", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 320, "tweet_count": 2212, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Melanieam18"}, {"id": "1591479050", "name": "Nico Di Turi", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 507, "tweet_count": 7336, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nico_dituri"}, {"id": "372477099", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Lucas Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 458, "tweet_count": 6074, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lukhators"}, {"id": "1074042656701984768", "name": "Josefina", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 443, "tweet_count": 26680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josefinafimpel"}, {"id": "4848489136", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Sr. thompson", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 282, "tweet_count": 12696, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fernico01"}, {"id": "970830955601711106", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Micaa\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 243, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "micaav__"}, {"id": "4549251136", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 550, "tweet_count": 85733, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "rivmalena"}, {"id": "614834016", "location": "Coronel Pringles, Argentina", "name": "luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 984, "tweet_count": 32438, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luangladette"}, {"id": "4172752755", "location": "Howgarts \u2022 She/Her", "name": "agos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1561, "tweet_count": 49498, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Idolospuntocom"}, {"id": "1468291704", "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 204, "tweet_count": 15264, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bauerr_flor"}, {"id": "997905581892661251", "location": "Formosa, Argentina", "name": "\ud83d\udd4a\ud835\udcd0\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 455, "tweet_count": 36247, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AbigailV00"}, {"id": "194224329", "name": "D\u2090\u2099\u2099\u2090", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 341, "tweet_count": 41681, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Dannauliana"}, {"id": "1014130037044531200", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Y E N Y F E R", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 288, "tweet_count": 5295, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yeni_Hackbartt"}, {"id": "1631648490", "location": "\u00d1emby", "name": "J\u019fse", "public_metrics": {"followers_count": 7492, "following_count": 2602, "tweet_count": 146038, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Garcia_Jose7902"}, {"id": "818205538412625920", "name": "martu \ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 239, "tweet_count": 7953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marturoig"}, {"id": "855508402981744640", "name": "rola", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 172, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isrocimartinez"}, {"id": "1117117137842319360", "name": "CARMINA", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 135, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carmina70565237"}, {"id": "774453643248488448", "name": "Din\u00e1micamente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dinamicamentemx"}, {"id": "920011281935060993", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "VIRGINIA\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 372, "tweet_count": 17137, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Virmoshh17"}, {"id": "1387277857", "location": "Trenque Lauquen", "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 809, "tweet_count": 17519, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "juliarango5"}, {"id": "1115801005759836163", "name": "Iara Bascur \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 294, "tweet_count": 7184, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IaraBascur"}, {"id": "889639977994334209", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Jenifer", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1618, "tweet_count": 16582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YamilBustos9"}, {"id": "836254482094780416", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "ML", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 450, "tweet_count": 14917, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luzferrara_"}, {"id": "700531935618142208", "name": "Naruto da DeepWeb", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 140, "tweet_count": 5225, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Chaconzin"}, {"id": "1079041187955261440", "name": "Lore", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 66250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lcristine_"}, {"id": "959145721378336768", "location": "Coronel Charlone ", "name": "Sha \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 643, "tweet_count": 13113, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sharonn_sanchez"}, {"id": "495319948", "name": "Cathe", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 616, "tweet_count": 57995, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CathyTorres00"}, {"id": "3002627752", "location": "potiguar", "name": "emilly", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1127, "tweet_count": 58738, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emisv_"}, {"id": "2677149491", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Agus", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 270, "tweet_count": 5628, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "agsherrera"}, {"id": "3361340483", "location": "Huanguelen ", "name": "Romi \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 583, "tweet_count": 6168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RomiBenitez19"}, {"id": "2363342216", "location": "Narnia", "name": "tress \u30ba", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 282, "tweet_count": 8781, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kayruu_"}, {"id": "125384380", "location": "Brazil", "name": "maeh de pet", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 291, "tweet_count": 10660, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "abonitan"}, {"id": "1049670420423745536", "location": "my bf's heart ", "name": "\u0b68\u2661\u0b67", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 496, "tweet_count": 38539, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vickynexo"}, {"id": "1060557037925474305", "location": "Sastre", "name": "| d r a m a q u e e n |", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 287, "tweet_count": 49603, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AinalenCena"}, {"id": "1880751451", "location": "Puerto Madryn", "name": "Anto", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1628, "tweet_count": 27758, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "anto_coaraza"}, {"id": "594647110", "name": "Virtual", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 895, "tweet_count": 26264, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PIERIBIAGIOLI"}, {"id": "992025760528465921", "name": "ayelen \ud83e\udd65", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 432, "tweet_count": 11199, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ayelen_pontoni"}, {"id": "1040668548891324418", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "\u0493\u029f\u1d0f\u0280\u1d07\u0274\u1d04\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 739, "tweet_count": 15422, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "figueroaflor03"}, {"id": "889984200757170176", "location": "Adolfo Gonzales Chaves ", "name": "\ud835\ude7c \ud835\ude78 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 229, "tweet_count": 5553, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miafarina_"}, {"id": "2153623932", "name": "ye de humait\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 498, "tweet_count": 99021, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bicho_humano"}, {"id": "1029793823470379009", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udfd0\ud835\udfd6.", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 253, "tweet_count": 15427, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "luutissera__"}, {"id": "829807268", "name": "holiday babe\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 108, "tweet_count": 6187, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "milicipriani"}, {"id": "840210529", "name": "\u03c1\u03b1\u03c5\u0285\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 438, "tweet_count": 74673, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PauuBarbiero"}, {"id": "2300864334", "location": "Argentina", "name": "kittenqueen", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 598, "tweet_count": 16903, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sol_pelufo"}, {"id": "2782478289", "location": "mao", "name": "helen", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 2958, "tweet_count": 173150, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "friwndx"}, {"id": "1111615723649015808", "name": "lorrayne", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 382, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lorraynencx"}, {"id": "3379813601", "location": "Bahia \ud83c\udf08", "name": "la\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 318, "tweet_count": 4232, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "eulaisousa"}, {"id": "1609580378", "name": "flor maurente \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 2199, "tweet_count": 110727, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "flormaurentee"}, {"id": "360030879", "location": "Unicorn land", "name": "vick", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 251, "tweet_count": 20551, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fenotipicamenty"}, {"id": "553780559", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "victor Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 971, "tweet_count": 21375, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victor_duarte90"}, {"id": "943294329384300545", "location": "Rosario, Argentina", "name": "eu- genia!", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 149, "tweet_count": 20378, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eugenia19200"}, {"id": "750311992712396801", "location": "Ribeir\u00e3o Paris-SP", "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 826, "tweet_count": 26549, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "sabrinavenux"}, {"id": "2278509085", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u2620Fischer\u2620", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 571, "tweet_count": 106109, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "LuuanaFiischer"}, {"id": "2986055927", "name": "Betoguitarr", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 211, "tweet_count": 43689, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Betoguitarr"}, {"id": "706562836621860864", "location": "Villa Nueva, Argentina", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcb7\ud835\udcbe \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 804, "tweet_count": 27423, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Abrilariadna28"}, {"id": "406708284", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Desir\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1197, "tweet_count": 58332, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Deesii00"}, {"id": "739593360", "location": "21/2 \ud83d\udc95\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "name": "C\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1233, "tweet_count": 226150, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "CarlyLuzzi"}, {"id": "1078197864", "location": "corrientes capital", "name": "Elizabeth\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 378, "tweet_count": 23154, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ELizabe137"}, {"id": "891030616673746945", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 615, "tweet_count": 10479, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viccsignorelli0"}, {"id": "1240271922", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 520, "tweet_count": 35380, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Karcasanovaa"}, {"id": "951663791044952064", "name": "Floor\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 399, "tweet_count": 5899, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flooorjazmiin"}, {"id": "751108976956309504", "name": "liliana ceirano", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4418, "tweet_count": 282934, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "CeiranoLiliana"}, {"id": "989699333326098432", "location": "Almirante Brown, Argentina", "name": "belula", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 497, "tweet_count": 27584, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BeluLpez6"}, {"id": "824211966", "location": "Ca\u00f1ada Rosqu\u00edn, Santa Fe.", "name": "luli", "public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 1241, "tweet_count": 30702, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luliacuna7"}, {"id": "1043069863", "location": "Longchamps", "name": "liberi", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 616, "tweet_count": 237366, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maatibruschi1"}, {"id": "89639962", "location": "www.ciencia.cc", "name": "Cienciardo \ud83d\udd2d\ud83d\udd2c\u269b", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 248, "tweet_count": 6596, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "cienciacc"}, {"id": "125896442", "location": "La Tonta Puebla", "name": "Abejandrita \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 969, "tweet_count": 137897, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "aleteknicolor"}, {"id": "2371270970", "location": "Argentina", "name": "Be", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 332, "tweet_count": 8313, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "beeludeenise"}, {"id": "952730465840123905", "name": "CAMILA\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 526, "tweet_count": 53852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CordiCamila90"}, {"id": "1011325358417829889", "location": "Villa Gesell", "name": "Geraldine", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 208, "tweet_count": 3723, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Supayabegeral"}, {"id": "1015031881639825409", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "LXMX", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 698, "tweet_count": 46821, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IsabeleNeto1"}, {"id": "929070078225735685", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "karol iglesias \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 2634, "tweet_count": 33792, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "iglesias_CRF"}, {"id": "4075797497", "name": "Leandro Ariel", "public_metrics": {"followers_count": 12768, "following_count": 8014, "tweet_count": 112095, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "willicom2000"}, {"id": "170691009", "location": "Atlanta, GA", "name": "Steven \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 280, "tweet_count": 21900, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "aysteven"}, {"id": "2406528903", "name": "Leonela\u264d", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 899, "tweet_count": 5343, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LeoooFerreyra"}, {"id": "1019434837546070016", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Annita\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 481, "tweet_count": 9583, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ANA15VALENTINA"}, {"id": "801553108585369606", "name": "la trinidas \u2652\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 463, "tweet_count": 75571, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "malditateulini"}, {"id": "2334167496", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 263, "tweet_count": 51861, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LucianaVallerin"}, {"id": "1228345477", "location": "\ud83c\udf19\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf35 \ud83c\udfdc", "name": "fe", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 420, "tweet_count": 37623, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "s1lverqueen"}, {"id": "3645809295", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 161, "tweet_count": 29488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aguirrelucia_"}, {"id": "712032043526389761", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\u2022 TUR \u264c\ufe0e \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 245, "tweet_count": 11576, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agostina_tur"}, {"id": "80647973", "name": "DEMUELAN EL EDIFICIO DESARROLLO SOCIAL!!!", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 759, "tweet_count": 17677, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "castanojd"}, {"id": "4753715177", "name": "Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 532, "tweet_count": 54364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AgusOrellano01"}, {"id": "748203811", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 3728, "tweet_count": 62707, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "afterdahyun"}, {"id": "908543202113732609", "name": "Sra. Cabello", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FlacaKakiCamz"}, {"id": "941781036324749312", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Martina Arrua\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 698, "tweet_count": 13944, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MartinaArrua15"}, {"id": "2273442234", "name": "\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 186, "tweet_count": 15700, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cami_0rtiz"}, {"id": "2305144688", "location": "Federaci\u00f3n, Argentina", "name": "gianne", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 879, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GianellaMaiilen"}, {"id": "1120637604", "location": "San Miguel", "name": "Cam \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 192, "tweet_count": 60282, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "________caam"}, {"id": "3228802883", "location": "Buenos Aires", "name": "\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 333, "tweet_count": 19121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thsksaw"}, {"id": "2147774590", "name": "China\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 312, "tweet_count": 15565, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ChinaGomez26"}, {"id": "900046672948064258", "name": "Yayi", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 146, "tweet_count": 23693, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Iara_Ayelen132"}, {"id": "2415017766", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 368, "tweet_count": 15516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arnstedtluana"}, {"id": "1636835502", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 164, "tweet_count": 86720, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AbrilDominguez_"}, {"id": "3589932873", "location": "Formosa, Argentina", "name": "Cami\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 692, "tweet_count": 48533, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CamilaQuinta935"}, {"id": "305327359", "location": "Bogot\u00e1 ", "name": "MCLP", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 241, "tweet_count": 10097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maliacamila"}, {"id": "769331269557686272", "location": "Rawson, Argentina", "name": "Bri Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 209, "tweet_count": 8256, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brisaalop"}, {"id": "935738091867959297", "location": "Rio Negro, Uruguay", "name": "Ottoooo\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 453, "tweet_count": 30922, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ottonell1891"}, {"id": "701579861220057088", "location": "Argentina", "name": "Mery\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 595, "tweet_count": 81188, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "thxbluemoon"}, {"id": "4614474922", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 94, "tweet_count": 8611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YazmiinGuzman99"}, {"id": "809251499507388416", "location": "La Plata, Argentina", "name": "sabrina \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 262, "tweet_count": 33327, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sabri_flores01"}, {"id": "721062888660672512", "name": "Hechicera", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 127, "tweet_count": 20610, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Supeer_8"}, {"id": "728348077", "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153405, "following_count": 9571, "tweet_count": 5468, "listed_count": 95}, "verified": false, "username": "FuerzaCerati"}, {"id": "807010044701196288", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Cande", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 329, "tweet_count": 7501, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Martin_Cande7"}, {"id": "2576205653", "name": "F L O R", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 399, "tweet_count": 5173, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "florbrunori8"}, {"id": "4172444555", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "lali\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 493, "tweet_count": 11458, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_lalitta1"}, {"id": "986786972797734912", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "\ud835\udc81\ud835\udc90\ud835\udc86\ud835\udc86 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 118, "tweet_count": 13122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Zoecandela_"}, {"id": "1451923867", "location": "Cali,Colombia.", "name": "\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1915, "tweet_count": 2113, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "cstjuli_"}, {"id": "1073093914242863104", "location": "Mexico", "name": "Raziel", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 66, "tweet_count": 3320, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beni_nofake"}, {"id": "1638369654", "name": "\u2022\u026a\u1d00\u0280\u1d00\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 340, "tweet_count": 5744, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iara_ojeda"}, {"id": "1080217789", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Paola\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 829, "tweet_count": 51903, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "paobenitezpao"}, {"id": "1110559615891185664", "location": "Merlo, Argentina", "name": "AGOS", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 91, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agospolitix"}, {"id": "371938415", "location": "underneath sapphire sky ", "name": "\ud835\udd07\u2620", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 881, "tweet_count": 23629, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaiaanaGonzalez"}, {"id": "985983589618802689", "location": "cdelu", "name": "valen", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 944, "tweet_count": 55288, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valenschaab__"}, {"id": "959593223101575168", "location": "Buenos Aires,Moreno\ud83d\udccd", "name": "damaris ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 126, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Florencia01_"}, {"id": "2178376550", "location": "Franca, Brasil", "name": "adjacente", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 121, "tweet_count": 10700, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fxnnxmendes"}, {"id": "1033530386905817089", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "vale ele o", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 715, "tweet_count": 15129, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valenn_laorden"}, {"id": "1023140701024997376", "location": "Uruguay", "name": "abili", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 692, "tweet_count": 25323, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "intoxicarmenvos"}, {"id": "482325919", "location": "Tucum\u00e1n", "name": "\u043car", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1112, "tweet_count": 22261, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarMajorel"}, {"id": "252157393", "location": "resistencia, chaco", "name": "Romina\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1142, "tweet_count": 33322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RominaHeres"}, {"id": "1155715158393741313", "name": "\u2728\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 162, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camibarri0s"}, {"id": "1080959084814364672", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Tomas Carrillo", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 218, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carrillotomass"}, {"id": "890687783995678721", "location": "Argentina", "name": "Ju\ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 398, "tweet_count": 8609, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "july_garcia31"}, {"id": "1080603546964410368", "location": "Argentina", "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 261, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oasisfloral1"}, {"id": "3384985703", "location": "Rosario de la frontera", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd94\ud835\udd9d\ud835\udd8e\ud835\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 0, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Morenagarccia"}, {"id": "2360217992", "name": "Don Pendejo", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 489, "tweet_count": 17608, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "b_clowns"}, {"id": "1100223545941114881", "name": "\u2022Arii", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 226, "tweet_count": 5259, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EnriquezArianaa"}, {"id": "406766589", "location": "Brasil", "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109862, "listed_count": 155}, "verified": false, "username": "Mulher_Noticia"}, {"id": "2719984231", "location": "Tomoeda", "name": "de F\u00c9RIAS", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1148, "tweet_count": 20913, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cidacardcaptor"}, {"id": "1022301581658783745", "location": "No Fundo Do Po\u00e7o", "name": "Jess \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 70, "tweet_count": 2274, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JLix69"}, {"id": "1055943346621964289", "name": "Eve Romero", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 270, "tweet_count": 5944, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eve_romero16"}, {"id": "4195193613", "name": "Mica corletta ", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 665, "tweet_count": 17969, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mica_corletta"}, {"id": "2281133246", "name": "bel", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 172, "tweet_count": 34586, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "dontalkt0me"}, {"id": "1070424765742100492", "location": "M\u00e9danos / Bah\u00eda Blanca", "name": "Abril del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 385, "tweet_count": 18048, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abrildelmar_"}, {"id": "63082458", "location": "Paris", "name": "JB", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 429, "tweet_count": 44461, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juliettebala"}, {"id": "2750898610", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\u25bf \u146d\u1587IS\u1455I\u14aa\u15e9 \u25bf", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 474, "tweet_count": 20230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "prisbecerraj"}, {"id": "211565009", "location": "Dolores", "name": "Julieta", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 571, "tweet_count": 15572, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuliiLmbd"}, {"id": "4895895882", "location": "Playa Uni\u00f3n, Argentina", "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 502, "tweet_count": 7128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PilarRampello"}, {"id": "924351113326981121", "name": "Yasmin//", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1617, "tweet_count": 89767, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Yasminvtnc12"}, {"id": "962001260760240130", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Julieta.", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 571, "tweet_count": 25934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Julieta56194324"}, {"id": "4623576688", "name": "La mazorca", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 4996, "tweet_count": 29029, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "labrador2016"}, {"id": "224063808", "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "Clau_sias"}, {"id": "968382805", "name": "Carolina \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 495, "tweet_count": 32787, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CarooRamos"}, {"id": "899821707862564864", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Lucas G.Maia", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 191, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucasGmaia"}, {"id": "762043768115789824", "location": "Bangu city", "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 144, "tweet_count": 4865, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "P_Ramos01"}, {"id": "142444553", "location": "Colombia", "name": "Somos_Rebeld\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 3030, "tweet_count": 26357, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Somos_Rebeldia"}, {"id": "3196743492", "name": "Carlos Medina G", "public_metrics": {"followers_count": 8405, "following_count": 867, "tweet_count": 13264, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "CarlosMedinaG1"}, {"id": "1691260417", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 300, "tweet_count": 38238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuciaBergez"}, {"id": "577651227", "name": "Mechi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 553, "tweet_count": 21445, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mechiromero22"}, {"id": "895625964725653504", "name": "Gerardo Lopez Merlo", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 564, "tweet_count": 257674, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GerardoLopezM17"}, {"id": "73102744", "name": "Ernesto Resnik", "public_metrics": {"followers_count": 100232, "following_count": 4406, "tweet_count": 120194, "listed_count": 268}, "verified": false, "username": "ernestorr"}, {"id": "189204664", "name": "\ud835\ude83\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a!", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1193, "tweet_count": 38261, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Taichamorro"}, {"id": "1093601616886988806", "location": "she/her - multi", "name": "pie", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1579, "tweet_count": 27299, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "howanji"}, {"id": "796166532648861696", "name": "k n d", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 930, "tweet_count": 36464, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CandLaumann"}, {"id": "266658684", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Wilfredo Perez Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 43, "tweet_count": 842, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "wilpego"}, {"id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6160207, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "verified": true, "username": "petrogustavo"}, {"id": "630003696", "location": "Pilar, Argentina", "name": "Ulises Rol\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 3260, "tweet_count": 17785, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ulisesmatias07"}, {"id": "49353023", "location": "\u2661", "name": "livia", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 952, "tweet_count": 187532, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "kimjonginchrist"}, {"id": "2232327145", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Mili", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 564, "tweet_count": 8345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Miliestrada01"}, {"id": "89536765", "location": "Mexico", "name": "Clauzzen Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 40074, "following_count": 619, "tweet_count": 41534, "listed_count": 309}, "verified": false, "username": "clauzzen"}, {"id": "922296896", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Frank letras y melod\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 605, "tweet_count": 4193, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Victhor_frank"}, {"id": "378857736", "location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}, "verified": false, "username": "AmatistaStone"}, {"id": "2907190761", "location": "Lamarque-Rio negro", "name": "Lu cia", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 836, "tweet_count": 23338, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luciieujenio"}, {"id": "1097310795623555072", "name": "mange", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 231, "tweet_count": 8344, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maangemora"}, {"id": "947604611447312385", "location": "Te sigue", "name": "Jony \ud83c\udfaf", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 539, "tweet_count": 40566, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joonyto24"}, {"id": "1040734452505305088", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 131, "tweet_count": 21787, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luchii87733884"}, {"id": "1589497764", "location": "Rawson, Argentina", "name": "I\u0280\u026a\u0274\u1d00 S\u1d0f\u029f\u026as \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 503, "tweet_count": 70829, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IruSolis"}, {"id": "1393596930", "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 198, "tweet_count": 41460, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ccamilarojo"}, {"id": "997539271", "location": "Insta juanba_acuna_taker", "name": "Pablitoo", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 786, "tweet_count": 21344, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Juuambaa14"}, {"id": "725422307989176321", "name": "\ud83d\udd25antomiranda\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 287, "tweet_count": 11340, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "antonellam672"}, {"id": "3292901111", "location": "Argentina", "name": "Tania Nicole", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 250, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NicoleMurua18"}, {"id": "429386673", "location": "Colonia Sere-Carlos Tejedor\u2665", "name": "Sofi \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1341, "tweet_count": 33088, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SofiBarrueco"}, {"id": "982442860464271360", "location": "Argentina, capitan sarmiento", "name": "Mime23\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 426, "tweet_count": 4505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "XCaron07"}, {"id": "182861890", "location": "Rafaela, Santa Fe", "name": "La sin raz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 418, "tweet_count": 19072, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cami_Salu"}, {"id": "932776760978092034", "name": "Lu\u26c8", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 578, "tweet_count": 28981, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "GotesdePluja7"}, {"id": "2900979462", "name": "Cande", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 915, "tweet_count": 20645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CandeQuemera1"}, {"id": "883044583038476288", "location": "Argentina - San Juan ", "name": "\ud83c\udf3bN A R E\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 554, "tweet_count": 4509, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuzRivero20"}, {"id": "710626835139317762", "name": "Mu\u00f1eca\u2764\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 275, "tweet_count": 33886, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NachiCendra"}, {"id": "48731235", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "dd", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1158, "tweet_count": 24864, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "naosoudj"}, {"id": "1141069642330513408", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Marce", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 729, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Withinthemind2"}, {"id": "341927992", "name": "Luna Aciar", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 766, "tweet_count": 16580, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lunaaciar1"}, {"id": "1014542839219400705", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 236, "tweet_count": 14010, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luselva1"}, {"id": "2274730646", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Candela\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 198, "tweet_count": 31677, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "candeehh_08"}, {"id": "883951244255133696", "location": "Estados Unidos", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 328, "tweet_count": 28476, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lohaizacamila"}, {"id": "731952539441188864", "name": "Evelyn", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 717, "tweet_count": 7095, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "everoblesss"}, {"id": "3380645003", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Dana\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 208, "tweet_count": 18703, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Daniita_Lujan"}, {"id": "577389890", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 735, "tweet_count": 25666, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LuzVazqquez"}, {"id": "499316061", "location": "Centro Campana, Argentina", "name": "~J\u016fp\u03b9t\u0117r~", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1263, "tweet_count": 15408, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MiliBrrs"}, {"id": "750745188545470465", "location": "Mendoza, Argentina", "name": ":(:", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 286, "tweet_count": 51779, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hpttuvieja"}, {"id": "2573905244", "location": "San Luis, Argentina ", "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud83e\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 368, "tweet_count": 22714, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rociodellelice"}, {"id": "3234742234", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "L\u1972\u1952\u03b9t\u1972\ud83e\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 782, "tweet_count": 11582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnitaGorrindo"}, {"id": "995917610796703745", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Flor Slamovits", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 202, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FSlamovits"}, {"id": "1876079756", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "NicoleAilin\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 128, "tweet_count": 11348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nicole323__"}, {"id": "3091813689", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 281, "tweet_count": 5128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "milifranco15"}, {"id": "235719040", "location": "La Rioja, Argentina", "name": "\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 320, "tweet_count": 15881, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Daiiaguirre13"}, {"id": "1161104264", "location": "Berazategui, Argentina", "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 593, "tweet_count": 44417, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "robentancor_"}, {"id": "3420964389", "location": "Panam\u00e1", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Scary Skeleton \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1769, "tweet_count": 60577, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "chamadremel"}, {"id": "858491938928041984", "location": "*\u00b0.\u2022\u2018\u2740\u2019\u2022.\u00b0*", "name": "\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 188, "tweet_count": 43134, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nastynochu"}, {"id": "572186245", "name": "O", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 845, "tweet_count": 105210, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "KBennet_"}, {"id": "1071548382", "name": "dea \u2b50\ufe0f 13", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 924, "tweet_count": 151385, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "moonteirs"}, {"id": "899100025443233793", "name": "dan13la", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 1410, "tweet_count": 94880, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__unnamedz"}, {"id": "1049636996266819585", "name": "Soo", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 116, "tweet_count": 12655, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sofiajua_"}, {"id": "707373466090131457", "location": "Argentina ", "name": "Ceci", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 215, "tweet_count": 13176, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cecilia_H009"}, {"id": "3060995620", "location": "Sunchales, Santa Fe Argentina", "name": "ADA\ud83d\udc7c\ud83d\udc76", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 503, "tweet_count": 15876, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AdaLastra"}, {"id": "1102640347971272704", "location": "nos teus sonhos ", "name": "ciclistas", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 452, "tweet_count": 6013, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "2BLUE4U3"}, {"id": "1264760798", "name": "\ud83c\udf19 Miluna\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 207, "tweet_count": 18080, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "koneckyM"}, {"id": "438887381", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "catalina.", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 270, "tweet_count": 14394, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_catalinafs"}, {"id": "729798728111009792", "location": "chyler", "name": "so", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 280, "tweet_count": 47781, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "zavafrlss"}, {"id": "4907771225", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 931, "tweet_count": 72772, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LoaRomero2"}, {"id": "970508652758159361", "location": "San Miguel, Argentina", "name": "Anahi\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 466, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anah1D"}, {"id": "3308099694", "location": "al lado de mi vecina", "name": "br\u012fsa\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 763, "tweet_count": 25332, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Brisacirillo133"}, {"id": "1000888542950756354", "location": "Carmen de Patagones, Argentina", "name": "Ministro de Lindura", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 428, "tweet_count": 9326, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlejoBonetti14"}, {"id": "2536580869", "location": "Puerto Madryn", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 715, "tweet_count": 22515, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AnnaViano09"}, {"id": "942593809942241280", "location": "Harry's House", "name": "gui VI A LOUIS", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 279, "tweet_count": 27541, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "eversincehs__"}, {"id": "439670939", "name": "Josh\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 461, "tweet_count": 26549, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JooshW"}, {"id": "286379639", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 175, "tweet_count": 4240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victoriameza1"}, {"id": "2218577341", "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 1169, "tweet_count": 95893, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CamiCuneoo"}, {"id": "302793716", "location": " \u2800\u2727 \u00a0 \ufe52 \u00a0  \u2661 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u207a  7", "name": "\u02d6 moon\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1191, "tweet_count": 16823, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "hutagirI"}, {"id": "3858382173", "name": "C\u00e4t\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 153, "tweet_count": 95206, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "ismaweonao"}, {"id": "1127391321755402240", "location": "Cedral, S\u00e3o Paulo", "name": "vlademirSouza", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 175, "tweet_count": 25712, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vlademir60"}, {"id": "2484683486", "name": "Joice", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1562, "tweet_count": 22295, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "meIxniemartinez"}, {"id": "951169322709331968", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juli", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 366, "tweet_count": 23799, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliformento1"}, {"id": "1003342367972261888", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "\uffe0a m i", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 951, "tweet_count": 18457, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camilarocio05"}, {"id": "99328504", "location": "Maximo Paz", "name": "Ailen \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 547, "tweet_count": 55217, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AichuItaliani"}, {"id": "828994196509978625", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juanita", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 231, "tweet_count": 7987, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juanita_ori"}, {"id": "1060668400945545218", "location": "Uruguay", "name": "o l i v i a || doesnt count binges anymore", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 951, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "W0nd3rl4nd26"}, {"id": "436948936", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Ahtz Midnights \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 8531, "following_count": 7552, "tweet_count": 104182, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Real_Ahtz_Trejo"}, {"id": "1100945192", "location": "Sampacho, C\u00f3rdoba", "name": "la sandra", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 943, "tweet_count": 50549, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Micapalacios12"}, {"id": "1108585333468381184", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 778, "tweet_count": 30317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VidaalFlorencia"}, {"id": "465242389", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "name": "bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 694, "tweet_count": 43333, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BelenFrancoC"}, {"id": "1029780017100808192", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 676, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FerMezzatesta"}, {"id": "1061708174162571265", "name": "Daaaira\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 473, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dairalavignass1"}, {"id": "2642979744", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Carmen Bugliot \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4101, "tweet_count": 307668, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "sanara61"}, {"id": "3091826381", "location": "saint louis", "name": "lucia", "public_metrics": {"followers_count": 13775, "following_count": 1834, "tweet_count": 193078, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "jrezlucia"}, {"id": "759757222997995520", "name": "may \ud83d\udc96 \ud83d\udcd6: the end of oz", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 431, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "p0pcornizinha"}, {"id": "1076240690865205250", "location": "Rocha, Uruguay", "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 569, "tweet_count": 8699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mica_cardozo999"}, {"id": "850184629", "name": "F", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 232, "tweet_count": 12923, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FacuuuVdW"}, {"id": "907251537554104320", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Melisss", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 363, "tweet_count": 13149, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Meliinarosarioo"}, {"id": "772621332437692416", "name": "Joli \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1179, "tweet_count": 28041, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luckycharmsy_"}, {"id": "2892903046", "name": "\u25aa\u043cel\u03b9\u0455\u0455\u03b1\u25aa", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 903, "tweet_count": 67237, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "melisa_secotaro"}, {"id": "480976605", "location": "corrientes argentina", "name": "Danu", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1782, "tweet_count": 67282, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "danuuleeiva"}, {"id": "980239157355311104", "name": "natiK ma$erati", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 276, "tweet_count": 4841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sheronayt"}, {"id": "1054756153190682630", "location": "Berazategui, Argentina", "name": "Belen", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 36, "tweet_count": 29265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "belen_ach9"}, {"id": "575454314", "location": "General Alvear", "name": "Valentina Restivo", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1604, "tweet_count": 24556, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ValenRestivo"}, {"id": "1128384963236302849", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 283, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AgusRojo_"}, {"id": "1346867930", "name": "Sofii \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 337, "tweet_count": 18558, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sofiadpereyra5"}, {"id": "752603174398259200", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "hebe\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 467, "tweet_count": 56052, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "totilopez7"}, {"id": "966088297339674624", "location": "terro baldio", "name": "\ud83c\udd7e\ud83c\udd72\ud83c\udd84\ud83c\udd7b\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd73\ud83c\udd7e", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1212, "tweet_count": 30272, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ocultado1"}, {"id": "148804276", "name": "Vitor Santos", "public_metrics": {"followers_count": 43116, "following_count": 48, "tweet_count": 1632, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Vitorstandup"}, {"id": "811702314490855424", "location": "88\u2019 90+1\u2019", "name": "andressa", "public_metrics": {"followers_count": 4812, "following_count": 2279, "tweet_count": 30202, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "andressantjx"}, {"id": "1093111834142478336", "location": "Vila Ideal, Juiz de Fora", "name": "DEJOTA DO HOMEM\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 989, "tweet_count": 4974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "djmtsdavila"}, {"id": "183683858", "location": "Barra Mansa, Brasil", "name": "Juliana Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 175, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Julianayutani"}, {"id": "1539145471", "name": "\u00ab Valen \u00bb", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1019, "tweet_count": 25397, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ValeTortone"}, {"id": "974466648978739205", "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 342, "tweet_count": 40977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abruvv"}, {"id": "724280473283903488", "name": "Candeluz\ud83c\udd97", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 307, "tweet_count": 9358, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CandelaaFranco"}, {"id": "2740124200", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udceb\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 553, "tweet_count": 55194, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Sofii11Laura"}, {"id": "3293638356", "location": "+5521", "name": "katt", "public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 5978, "tweet_count": 65844, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "intentionsVEVO"}, {"id": "2418275874", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Oliva", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 398, "tweet_count": 27205, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JuanOliva7_"}, {"id": "816463306378584064", "name": "BRILHA UMA ESTRELA 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 999, "tweet_count": 35433, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "heloa_araujo"}, {"id": "1021283349191692289", "location": "Puerto San Juli\u00e1n", "name": "Giane", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 304, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gianellap_"}, {"id": "56421871", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "o tunante da pedreira \u00e9 13 \u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 539, "tweet_count": 55744, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "RudsFrias"}, {"id": "270696579", "name": "Antrop\u00f3fago", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 149, "tweet_count": 9284, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PauloFilho1989"}, {"id": "1145447249960415234", "location": "Pinhalzinho, Brasil", "name": "\u0147\u0394\u0147\u0110\u0394", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 172, "tweet_count": 578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FOziembloski"}, {"id": "738361158420340736", "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "name": "maiteP \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 491, "tweet_count": 84333, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PerezMayAndrea"}, {"id": "3241107603", "location": "V\u00e1rzea Paulista, SP", "name": "Um Desconhecido Conhecido", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 2266, "tweet_count": 17488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LDesconhecido2"}, {"id": "716874359076438016", "location": "Argentina", "name": "bruno\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 281, "tweet_count": 8493, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bruno12_stalla"}, {"id": "907731830123757568", "location": "calchin", "name": "\ud83c\udf88\ud835\udd43\ud835\udd40\u2115\ud835\udd4b\ud835\udd40\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 347, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ValeAlamo1"}, {"id": "3380951423", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "tina Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 771, "tweet_count": 34531, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "agustiferna"}, {"id": "1163836807986987008", "name": "C\u00e1tia sem limites", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 508, "tweet_count": 2011, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CatiaPrass"}, {"id": "851143562", "location": "Salta-Argentina", "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 453, "tweet_count": 20199, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bbrendajaime"}, {"id": "2477135416", "location": "22 \u2022 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "lu\u2077 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 3816, "tweet_count": 107073, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "miss_langdon"}, {"id": "3139010428", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 563, "tweet_count": 11677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MacaLozano"}, {"id": "484417715", "name": "B\u0454ti\u03b1\u03b7\u03b1\u2655", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1189, "tweet_count": 59089, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Betiana_15"}, {"id": "1114616270", "location": "Antequera - Mijas Costa", "name": "Andrea Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 259, "tweet_count": 37097, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AndreaRojasRub1"}, {"id": "1092646131077734400", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Luluu", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 233, "tweet_count": 18439, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luluruisugon1"}, {"id": "3423286959", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 441, "tweet_count": 71700, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "agusscorro_"}, {"id": "978102062197235713", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 139, "tweet_count": 15166, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luciasossa_"}, {"id": "1028104114578894848", "location": "barrio sarmiento ", "name": "triana", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 1221, "tweet_count": 35305, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "trianasanchez_"}, {"id": "396868132", "name": "Dory \ud83d\udc1f", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 333, "tweet_count": 39853, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LadyMajjjenta_"}, {"id": "809393719", "location": "Villa Mercedes (S.L)", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 574, "tweet_count": 23589, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DaniCalivar"}, {"id": "4508935594", "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "name": "Brendi", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 536, "tweet_count": 14202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Brensilva19"}, {"id": "955173538461356032", "location": "Famaill\u00e1, Argentina", "name": "mari\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 447, "tweet_count": 4197, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marisellizzi301"}, {"id": "966278143152721920", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "florr \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 740, "tweet_count": 8802, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "perlo_florencia"}, {"id": "1098777206204129283", "name": "\u25d0\u2022\u24e3\u24de\u24e7\u24db\u24d2\u24d0\u2022\u25d1\ud83d\udc7d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 165, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maiia04493030"}, {"id": "138515311", "location": "Te quiero linda libre y loca \u2640", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 902, "tweet_count": 33346, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "valuprado01"}, {"id": "4637585302", "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "name": "CAMI \ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 216, "tweet_count": 1683, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "reyescamila16"}, {"id": "366861523", "location": "Villa Luzuriaga", "name": "Gabu Brandan \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 519, "tweet_count": 49716, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gabhiyto"}, {"id": "1021628221371101184", "name": "Candy \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 750, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "candyxsweet21"}, {"id": "991405670065999878", "location": "Recife, Brasil", "name": "John", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 429, "tweet_count": 19149, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JohnnylSEP"}, {"id": "1098430996419096576", "name": "Isca", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 14, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Isca_soe"}, {"id": "290419538", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Joel Quezada \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "ElPastorJoelito"}, {"id": "159683136", "name": "Lola bunny \ud83d\udc30\u24cb", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 344, "tweet_count": 15823, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Talkingblabla"}, {"id": "2230436478", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "Micaela\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 903, "tweet_count": 63788, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Petiialonsocjs"}, {"id": "989583886568091648", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Sabb\ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 49, "tweet_count": 16912, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sabrina_delgad0"}, {"id": "3108355017", "location": "Argentina", "name": "Guada Luna\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 191, "tweet_count": 8705, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LunaAnaliag222"}, {"id": "3390345916", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u4e09\u6708", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 444, "tweet_count": 13010, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MatiasMestres_"}, {"id": "814366479839875076", "name": "tio ta nao", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 69, "tweet_count": 20494, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "itskillua"}, {"id": "2193268705", "name": "E", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 80, "tweet_count": 12681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Duarteelisaa"}, {"id": "2172584042", "location": "Leones - Cba", "name": "A g u s t i n a \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 802, "tweet_count": 10288, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AgusCapomasi"}, {"id": "1626687846", "location": "Tobati, Pueblo de Amor", "name": "Sol Elisa \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1353, "tweet_count": 28192, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sol_ElisaMart"}, {"id": "2385323557", "location": "Herm\u00fclheim \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "name": "GABOB", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 897, "tweet_count": 18791, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "f7_alonso"}, {"id": "941836473153806336", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udc13 \ud835\udc8a \ud835\udc82 \ud835\udc93 \ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 678, "tweet_count": 35171, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Tiariivillaverd"}, {"id": "2693101864", "name": "Mati Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 324, "tweet_count": 16034, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MRodricuez"}, {"id": "1083728585611984901", "name": "\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 197, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joselineee_"}, {"id": "1052702302317015040", "location": "lhh and lhl", "name": "aye BUSCA ENTRADA PARA HARRY EN ARG", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 3326, "tweet_count": 24282, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "shxwnftlou"}, {"id": "4060952007", "location": "Argentina", "name": "\u2728\ud835\udcdc\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 671, "tweet_count": 14840, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maaaairaaaaa"}, {"id": "1068699795022323712", "name": "suco de fruta", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 136, "tweet_count": 2400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xnnalua"}, {"id": "1103472102924013568", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "fl\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 311, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "summerfeelingf"}, {"id": "517014878", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Alejandra Vera", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 2656, "tweet_count": 33949, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ale_dvera"}, {"id": "114891756", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Miguel Cadena.", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 872, "tweet_count": 6160, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "__ImMiguelCH"}, {"id": "1477857648", "name": "Chula\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 143, "tweet_count": 80136, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AzuValenn"}, {"id": "3436403950", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 3403, "tweet_count": 48934, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "NaniMartinOk"}, {"id": "2512902625", "location": "hinojo, olavarria", "name": "alexis agustinm", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 115, "tweet_count": 65911, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alexisurbina19"}, {"id": "1020035310049284096", "location": "Madureira, Rio de Janeiro", "name": "portugu\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1459, "tweet_count": 57755, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leodnzs"}, {"id": "981290963036491777", "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 202, "tweet_count": 5047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_SolZelada"}, {"id": "4862439364", "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 1000, "tweet_count": 48557, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "weiszgf"}, {"id": "1733195053", "name": "Luchi", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 230, "tweet_count": 14465, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luchiifassa"}, {"id": "911785972471406592", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "NOS VERAN VOLVER", "public_metrics": {"followers_count": 6395, "following_count": 6956, "tweet_count": 92039, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "juditchenau"}, {"id": "904091691401060352", "location": "Central, Paraguay", "name": "sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 644, "tweet_count": 19985, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sofia_velotto"}, {"id": "2161662470", "location": "Villa Constituci\u00f3n, Santa Fe", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1182, "tweet_count": 56667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agosbordonnn"}, {"id": "4922496755", "location": "Rosario, Argentina", "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 447, "tweet_count": 10202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "melaniq1561"}, {"id": "1054169052032184320", "location": "fernanda", "name": "b3 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 3786, "tweet_count": 10324, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maliksccp"}, {"id": "1097917223346360326", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 235, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "azcuaga_maqui"}, {"id": "1026872104883552256", "location": "Argentina", "name": "Bad\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 700, "tweet_count": 27148, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "badbaby0001"}, {"id": "939651053884145664", "location": "San Francisco, CA", "name": "AYLEN\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 702, "tweet_count": 18429, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ailen803"}, {"id": "1352760277", "name": "Flor\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 226, "tweet_count": 95646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flormartinezzzz"}, {"id": "1090937023383437312", "name": "Lihuen", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 264, "tweet_count": 9355, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LihuenRomero1"}, {"id": "1265683238", "name": "\ud83d\udcd6: acowar", "public_metrics": {"followers_count": 19561, "following_count": 13855, "tweet_count": 67439, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "dakotarevival"}, {"id": "1589490914", "location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "\ud83c\udd35\ud83c\udd3b\ud83c\udd3e\ud83c\udd41\ud83c\udd34 \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 447, "tweet_count": 28046, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FlorSerrano_"}, {"id": "1336748377", "location": "R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba", "name": "Cami \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 1430, "tweet_count": 64995, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camilaFandinoo"}, {"id": "884160758824751105", "location": "Argentina", "name": "Thomann\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 570, "tweet_count": 19493, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuuiThomann"}, {"id": "3374603495", "name": "scarleth", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 329, "tweet_count": 21041, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ScarCespedes"}, {"id": "288939766", "location": "Luque - Paraguay", "name": "J!", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 933, "tweet_count": 17475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jennygal17"}, {"id": "522696390", "location": "Libano - Mar del Plata ", "name": "Lisa \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 136, "tweet_count": 31742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_mxtilda_"}, {"id": "1153139323090493440", "name": "Annto Garc\u00eda\ud83e\udd84\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 233, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GarciaAnnto"}, {"id": "972157422361038849", "name": "Kar", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 120, "tweet_count": 11093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kareenvazquez_"}, {"id": "740703978351104000", "location": "monte grande", "name": "Denise\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 622, "tweet_count": 35595, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Deniseaylen18"}, {"id": "2991391318", "name": "\u2022M\u0131c\u03b1\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 62, "tweet_count": 7933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mica_agus19"}, {"id": "989323376308244480", "name": "Ju\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 376, "tweet_count": 45122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuliAyala15"}, {"id": "731290104761864192", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "quiero una birra", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 174, "tweet_count": 17494, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soydegeminiss"}, {"id": "621239730", "location": "Argentina", "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 252, "tweet_count": 16324, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MicaPosse1"}, {"id": "2592395844", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\u03b1\u056a\u027e\u03b9\u03b1\u0273\u03b1\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 704, "tweet_count": 10323, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AdrianaaPintos"}, {"id": "4834361128", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jere", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 152, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jerevalenzuel"}, {"id": "1037391148212518913", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Norita", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 199, "tweet_count": 2829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "noradiaz__"}, {"id": "2898128722", "name": "Ori Pugliese\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 71, "tweet_count": 3981, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PuglieseOriana"}, {"id": "3796521555", "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 430, "tweet_count": 27567, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DornellesLara"}, {"id": "434693138", "location": "CDMX", "name": "Cient\u00edfica Multifacetica", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 764, "tweet_count": 22132, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ivt649"}, {"id": "1578922538", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "kar", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 287, "tweet_count": 20662, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_kkarenmoura"}, {"id": "1125183019881500673", "name": "Rocio Ferrero", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 185, "tweet_count": 6176, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RocioFerrero0k"}, {"id": "1499658895", "location": "Uruguay", "name": "Romm\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 187, "tweet_count": 7333, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MMachini"}, {"id": "1095706844587270147", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "renan", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 337, "tweet_count": 8588, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LazamethRenan"}, {"id": "2193541408", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "m i l e n a", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 839, "tweet_count": 16372, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "milenasaracha"}, {"id": "825393025195065344", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Maiie", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 241, "tweet_count": 3862, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maiie_as08"}, {"id": "753367699611381760", "name": "Juanpa_F19", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 334, "tweet_count": 19839, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "juanpaSCF"}, {"id": "836201794921512962", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "name": "Mili\ud83d\udc9a\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 97, "tweet_count": 24443, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "milabarrientos5"}, {"id": "1143916410252517381", "location": "N\u00e3o sei", "name": "S\u00fc\u00dfigkeiten \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 429, "tweet_count": 25864, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ninjadamarola"}, {"id": "2275057698", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Juli \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 2033, "tweet_count": 40936, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Gagajulss"}, {"id": "1362878676", "location": "Angra dos Reis", "name": "bab", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1065, "tweet_count": 84987, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "babysac"}, {"id": "1594052388", "location": "San Rafael", "name": "Grananja!!!", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 329, "tweet_count": 4741, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SolMolina12"}, {"id": "235201390", "location": "Naddy \u2661 ary ", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \u226e jimin day", "public_metrics": {"followers_count": 5927, "following_count": 3095, "tweet_count": 63620, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Vgin_tk"}, {"id": "766642976042999808", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 379, "tweet_count": 8391, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jincutelips"}, {"id": "351700496", "name": "Anto \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 464, "tweet_count": 30530, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AntoColonia"}, {"id": "2685866971", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "name": "\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 600, "tweet_count": 39569, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camipaccheco"}, {"id": "1112106527970734081", "location": "Tacuaremb\u00f3, Uruguay", "name": "Gimepr0 con G", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 516, "tweet_count": 16489, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gimepro"}, {"id": "303277864", "location": "Antonina, Brasil", "name": "\u2022 gika \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 630, "tweet_count": 54252, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gicabral_"}, {"id": "1104399203885813760", "name": "rubinho\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 362, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "corotinho__"}, {"id": "743885172127342592", "name": "Heidi Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 230, "tweet_count": 1151, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HeidiGonzalez08"}, {"id": "403506374", "location": ".", "name": "Daai\ud83d\udc9c.", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 2057, "tweet_count": 55885, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "daibrunengo"}, {"id": "1010162106904252416", "location": "Narnia", "name": "C40\u00a7", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 368, "tweet_count": 2403, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lud_oi"}, {"id": "2252585444", "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "name": "SPI-G", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 409, "tweet_count": 2191, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Guilhermaranha"}, {"id": "937147572", "location": "she/her", "name": "camz", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 586, "tweet_count": 132272, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "hawkshayy"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167215622511583234", "author_id": "1118998615891038216"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "lang": "pt", "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3347283070"}, {"created_at": "2019-08-29T23:05:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167211591512788999"], "text": "Con 8 meses de gobierno efectivo hasta 17 mayo 20 , golpear y humillar a amigos y seguidores de d\u00e9cadas con pr\u00e1cticas corrupcion desde el Estado es un plan suicida  pol\u00edticamente para  Danilo .", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1167211591512788999", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "author_id": "2525837216"}, {"created_at": "2019-08-29T15:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167096431179489280"], "text": "Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1167096431179489280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6878, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "307549658"}, {"created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1167261310138159105", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "author_id": "2482193320"}, {"created_at": "2019-08-29T23:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167216094618312704"], "in_reply_to_user_id": "484158845", "text": "@davidealgebris Madonna, ma sei davvero analfabeta eh? Ogni volta che scrivi si suicida un libro di grammatica!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1167216094618312704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167007707179757568"}], "author_id": "3399738400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zkyi9LTXqf", "expanded_url": "https://twitter.com/bastidoressccp/status/1167285598895443968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zkyi9LTXqf", "media_key": "3_1167285591878377472"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "Corinthians"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285598895443968"], "text": "No geral, o #Corinthians fez um bom jogo. Ali\u00e1s, um dos melhores fora de casa. Se caprichasse um pouco matava o Fluminense. N\u00e3o matou e acabou sofrendo mais do que deveria, at\u00e9 pelas substitui\u00e7\u00f5es, que trouxeram os cariocas para o nosso campo. Mas, seguimos. Vamos pras cabe\u00e7as! https://t.co/zkyi9LTXqf", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 193, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1167285598895443968", "author_id": "4454385083"}, {"created_at": "2019-08-29T21:26:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167186912148381724"], "text": "O Alex matou o bryce mas o monty foi o culpado pq inventaram uma hist\u00f3ria MT louca, ele n\u00e3o pode se defender pq tinha sido preso por ter estuprado o tyler e se matou l\u00e1 na cadeia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167186912148381724", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "monty"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "author_id": "3313669690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gislGUrsaE", "expanded_url": "https://gestion.pe/amp/economia/empresas/odebrecht-banco-mundial-sanciona-constructora-tres-anos-practicas-fraudulentas-257195", "display_url": "gestion.pe/amp/economia/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "BancoMundial", "id": "1344359197"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7619, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Mundial"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9336, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": " el P"}]}, "created_at": "2019-01-29T22:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1090376877393543171"], "text": "Banco Mundial sanciona a Odebrecht inhabilit\u00e1ndola por tres a\u00f1os en varios pa\u00edses del mundo no podr\u00e1 ejecutar obras financiadas por \u2066@BancoMundial\u2069  \nEn el Per\u00fa, no se le suspende ni un d\u00eda y encima podr\u00e1 contratar nuevas obras con el Estado.\n https://t.co/gislGUrsaE", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 182, "like_count": 465, "quote_count": 35}, "lang": "es", "id": "1090376877393543171", "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "id": "1167097524961853440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "2836815753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/m6NfoiYq9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanRossette/status/1167285544977670145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6NfoiYq9Y", "media_key": "3_1167285530666655744"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "clauzzen", "id": "89536765"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "Quiroga"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "Mauss"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "Don"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Goffman"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285544977670145"], "in_reply_to_user_id": "89536765", "text": "@clauzzen Sobre los suicidios en la familia de Quiroga, este libro podr\u00eda dar ciertos elementos te\u00f3ricos para conjeturar sobre su historia. Retoma la noci\u00f3n de Mauss sobre el Don y la puesta en escena de Goffman para analizar el acto suicida. Vale la pena para qui\u00e9n le interesa el tema https://t.co/m6NfoiYq9Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1167285544977670145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167278002570498048"}], "author_id": "332016631"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "lang": "pt", "id": "1167071533711396864", "author_id": "23941036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/YWvBky2h15", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3hwQhakFwm9soLEBnSDH17?si=oaM9pDOyQgyfUkO3EXqT9g", "display_url": "open.spotify.com/track/3hwQhakF\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5564, "type": "Person", "normalized_text": "mulheeerr"}]}, "created_at": "2019-08-30T04:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167290597129850880"], "in_reply_to_user_id": "881982741574766593", "text": "3. ok, a m\u00fasica n\u00e3o \u00e9 ruim mas 10min? mulheeerr quem vai escutar isso tipo mais de 10 vezes?? s\u00f3 f\u00e3 mesmo, se a track fosse sla dividida em 2 partes acho q ficaria melhor, a produ\u00e7\u00e3o a \u00fanica coisa q n\u00e3o gostei muito foi a guitarra\nhttps://t.co/YWvBky2h15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167290597129850880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167286354058928129"}], "author_id": "881982741574766593"}, {"created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1167082048173019136", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "author_id": "919845247"}, {"created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1166418838658924549", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "103957783"}, {"created_at": "2019-08-30T02:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167263033518886913"], "text": "Fim de jogo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2474, "reply_count": 4339, "like_count": 10838, "quote_count": 2698}, "lang": "pt", "id": "1167263033518886913", "author_id": "34082314"}, {"created_at": "2019-08-30T04:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167289807145299968"], "in_reply_to_user_id": "195824163", "text": "@gonzagarcia20 No, todo lo que dec\u00eds est\u00e1 equivocado. Los problemas estructurales, que causan inflaci\u00f3n, pobreza, etc, los instalaron quienes vos vot\u00e1s ahora. Despu\u00e9s, el gobierno actual hizo una muy pobre pol\u00edtica econ\u00f3mica. Est\u00e1 muy mal mirar s\u00f3lo la deuda del fmi, NK les pag\u00f3 para poder...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167289807145299968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gonzagarcia20", "id": "195824163"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 269, "probability": 0.45, "type": "Person", "normalized_text": "NK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167242375397302274"}], "author_id": "372477099"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}]}, "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1163629508576055296", "author_id": "774453643248488448"}, {"created_at": "2019-08-29T00:18:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166867626082979840"], "text": "Si tienes mi follow, debe ser por cualquiera de las siguientes tres razones:\n\n1.- Eres un menso \n2.- Te quieres matar como yo \n3.- Te quiero coger", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1166867626082979840", "author_id": "125896442"}, {"created_at": "2019-08-30T03:33:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167279199494856706"], "text": "Imagina aquele torcedor do Flamengo que se suicidou na elimina\u00e7\u00e3o da Copa do Brasil, poderia estar nos vendo na Semifinal da libertadores \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167279199494856706", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7567, "type": "Other", "normalized_text": "Semifinal"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "author_id": "929070078225735685"}, {"created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1165297992410308608", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}]}, "author_id": "908543202113732609"}, {"created_at": "2019-01-31T21:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1091084982372708352"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 1363, "reply_count": 7, "like_count": 3179, "quote_count": 36}, "lang": "es", "id": "1091084982372708352", "author_id": "728348077"}, {"created_at": "2019-08-29T20:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167175369876824064"], "in_reply_to_user_id": "1578961946", "text": "@elisacarrio @mariuvidal @ddm_oficial @eltreceoficial La gente no le importa s\u00f3lo protesta por las tarifas de luz y gas ...somos de cuarta .", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167175369876824064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "ddm_oficial", "id": "1272360108694044672"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167153512180080640"}], "author_id": "224063808"}, {"created_at": "2019-08-30T03:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167285275770273792"], "text": "No me queda la menor duda que Iv\u00e1n M\u00e1rquez y Jes\u00fas santrich tienen absolutamente claro las consecuencias de su retorno a las armas. Quedan por fuera del partido, del acuerdo de paz  y de la jurisdicci\u00f3n especial para la paz.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1167285275770273792", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n M\u00e1rquez"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas santrich"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "3196743492"}, {"created_at": "2019-08-30T03:26:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167277470321655809"], "text": "Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167277470321655809", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "author_id": "73102744"}, {"created_at": "2019-08-29T14:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167080839680839682"], "text": "Guillermo Valencia, el abuelo de Paloma, con su violencia creo las Farc.\n\nSantos acabo las Farc como guerrilla.\n\nUribe y Duque, los amigos de Paloma, volvieron a crear las Farc\n\nLos creadores de las Farc son los mismos cavernarios de siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 7748, "reply_count": 2829, "like_count": 24517, "quote_count": 551}, "lang": "es", "id": "1167080839680839682", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Valencia"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7291, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8803, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.8957, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}]}, "author_id": "49849732"}, {"created_at": "2019-08-30T03:28:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167278002570498048"], "text": "Listening #Hexen: Pain: Suicide Machine", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "en", "id": "1167278002570498048", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Hexen"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Hexen"}, {"start": 18, "end": 38, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "Pain: Suicide Machine"}]}, "author_id": "89536765"}, {"created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1167109308313735169", "author_id": "378857736"}, {"created_at": "2019-08-29T22:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167197530817466374"], "in_reply_to_user_id": "1393596930", "text": "@ccamilarojo Bueno vamos de mochila al Amazonas fue guacha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167197530817466374", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ccamilarojo", "id": "1393596930"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167196407956217861"}], "author_id": "997539271"}, {"created_at": "2019-08-29T19:35:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167158767781367811"], "text": "6 meses y todav\u00eda no entiendo como funciona el sem\u00e1foro de la calle Espa\u00f1a", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1167158767781367811", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "3234742234"}, {"created_at": "2019-08-30T03:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167284393028792320"], "text": "vo assistir um filme mt loco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167284393028792320", "author_id": "899100025443233793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/NtwLohGmLP", "expanded_url": "https://twitter.com/Vitorstandup/status/1167252572274642944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtwLohGmLP", "media_key": "16_1167252555975577600"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 268, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Shawn"}]}, "created_at": "2019-08-30T01:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167252572274642944"], "text": "Eu atualizei minha barra de notifica\u00e7\u00f5es aqui, e benzadeus, tem muita coisa, n\u00e3o vi nada, mas acho que deve ser:\n- \"Eu sou chacota KKKKKK Auge\"\n- \"Provei cientificamente que um casal n\u00e3o existe\"\n- \"N\u00e3o conhe\u00e7o eles pra falar\"\n- \"Faz CAMREN!\"\n- \"O nojo n\u00e3o foi pro Shawn\" https://t.co/NtwLohGmLP", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 81, "like_count": 441, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "id": "1167252572274642944", "author_id": "148804276"}, {"created_at": "2019-08-30T01:29:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167247980715479040"], "text": "Fluminense vai me matar qualquer hora\ud83d\ude20\ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167247980715479040", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9417, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "author_id": "1093111834142478336"}, {"created_at": "2019-08-30T03:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167282295662944257"], "in_reply_to_user_id": "56421871", "text": "@RudsFrias Nas s\u00e9ries a gente quer que os fdp morram, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167282295662944257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RudsFrias", "id": "56421871"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167281694828892160"}], "author_id": "270696579"}, {"created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1167275433844453376", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "author_id": "290419538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}]}, "created_at": "2019-08-29T21:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167183914919747584"], "text": "foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1167183914919747584", "author_id": "1103472102924013568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/rXnm5VTsEC", "expanded_url": "https://twitter.com/corotinho__/status/1167266402698485760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rXnm5VTsEC", "media_key": "3_1167266363297210368"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:42:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167266402698485760"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/rXnm5VTsEC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167266402698485760", "author_id": "1104399203885813760"}, {"created_at": "2019-08-29T14:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167081067322499073"], "text": "Se vc \u00e9 adolescente e nunca matou aula pra transar vc n\u00e3o \u00e9 adolescente kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167081067322499073", "author_id": "2252585444"}], "places": [{"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1273296721", "value": "1273296721", "detail": "User has been suspended: [1273296721].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167291698931585024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167291698931585024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167291698931585024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1031154408", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1031154408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1031154408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167286413362180097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167286413362180097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167286413362180097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167221674011439105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167221674011439105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167221674011439105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167202377662894081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167202377662894081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167202377662894081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167261616523677697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167261616523677697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167261616523677697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167296064136699906", "oldest_id": "1167280447853928448", "result_count": 492, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j00cev6f6c0dqg7r60caygepp"}}