{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}], "text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida, sem duvida akksksndkskfnf", "author_id": "1059159796308496384", "created_at": "2019-12-29T16:46:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211327678999121921"], "id": "1211327678999121921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "author_id": "121583311", "created_at": "2019-12-29T16:46:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211327624024182784"], "id": "1211327624024182784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "author_id": "1119748332337942528", "created_at": "2019-12-29T16:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211327577895387138"], "id": "1211327577895387138"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "29Dic"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7908, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "29Dic"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Dk6q5SvpI4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ETmCgl", "display_url": "bit.ly/2ETmCgl", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ETmCgl"}]}, "text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo piso del Sambil y despu\u00e9s se suicida #29Dic #Venezuela  https://t.co/Dk6q5SvpI4", "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-12-29T16:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211327522056658944"], "id": "1211327522056658944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-12-29T16:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211327367551102976"], "id": "1211327367551102976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "author_id": "236999774", "created_at": "2019-12-29T16:45:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211327354410274817"], "id": "1211327354410274817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "author_id": "408175146", "created_at": "2019-12-29T16:45:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211327299624280065"], "id": "1211327299624280065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuRobo36", "id": "47281168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210744091283087360"}], "text": "RT @EuRobo36: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defens\u2026", "author_id": "48131923", "created_at": "2019-12-29T16:44:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211327131856310272"], "id": "1211327131856310272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "author_id": "1194089286372491264", "created_at": "2019-12-29T16:44:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211327045789110273"], "id": "1211327045789110273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "3038197395", "created_at": "2019-12-29T16:43:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326961630556161"], "id": "1211326961630556161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5537, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "text": "muchas cosas me dan ganas de morirme pero este calor y que me ande mal el internet m est\u00e1 haciendo escribir la cartita suicida a mis padres", "author_id": "2357443639", "created_at": "2019-12-29T16:43:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326803081670662"], "id": "1211326803081670662"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_TheIronMaiden_", "id": "101829945"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211326223873462272"}], "text": "RT @_TheIronMaiden_: QU\u00c9 MALO ES JAMES QUE SALI\u00d3 A DEFENDER A SU MUJER Y A SU HIJO DE UNA MUERTE SEGURA EN UN ACTO SUICIDA Y PARTICIPANDO E\u2026", "author_id": "1629815767", "created_at": "2019-12-29T16:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326565503639555"], "id": "1211326565503639555"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "author_id": "2546274363", "created_at": "2019-12-29T16:42:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326532825817088"], "id": "1211326532825817088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}], "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "author_id": "4765812688", "created_at": "2019-12-29T16:41:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326494376677376"], "id": "1211326494376677376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chib4kuTensei", "id": "1194050333053464578"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210336049173532672"}], "text": "RT @Chib4kuTensei: O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se\u2026", "author_id": "888566144298356736", "created_at": "2019-12-29T16:41:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326488034906112"], "id": "1211326488034906112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211135306839314434"}], "text": "RT @MiihLucia_: @prettysleeper_ Em 2016, uma crian\u00e7a de 12 anos q gostava de esquadr\u00e3o suicida se depara com uma msc PERFEITA e se apaixona\u2026", "author_id": "1625923664", "created_at": "2019-12-29T16:41:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326463854731264"], "id": "1211326463854731264"}, {"in_reply_to_user_id": "767780706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211325773644288000"}], "text": "Vc ama magreza, pq n\u00e3o quer PASSAR pelo que uma pessoa gorda passa.\nSe amar SENDO magra \u00e9 DIFERENTE de enaltecer esse padr\u00e3o QUE MATA.\nessa merda quase me matou, foi por bem pouco.\nVai se fuder esse bando de filho da puta normalizando essa merda.", "author_id": "767780706", "created_at": "2019-12-29T16:41:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326367666704389"], "id": "1211326367666704389"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "author_id": "2279011562", "created_at": "2019-12-29T16:41:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326333399248897"], "id": "1211326333399248897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaurinaJulia", "id": "1053703144365006848"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "conSysinH", "id": "1053240057832841216"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053703144365006848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211263186894249984"}], "text": "@LaurinaJulia @conSysinH A veces pienso que lo mejor es raparse todo y dejarlo crecer parejo. Aunque despu\u00e9s pienso que es medio suicida. Lo ver\u00e9 en el momento que me toque jajajaja", "author_id": "155637229", "created_at": "2019-12-29T16:41:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326323949555714"], "id": "1211326323949555714"}, {"in_reply_to_user_id": "2836688279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211324655526649857"}], "text": "@totxinha @begeaoquadrado Tamb\u00e9m acho!\nEu n\u00e3o precisaria ter passado pelas crises de idea\u00e7\u00e3o suicida q tive se a psiquiatra tivesse parado pra me analisar e visse que talvez a solu\u00e7\u00e3o pra me deixar melhor fosse um acompanhamento e direcionamento das minhas a\u00e7\u00f5es e n\u00e3o o desaparecimento de um sintoma s\u00f3 +", "author_id": "1143916410252517381", "created_at": "2019-12-29T16:41:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326276558036992"], "id": "1211326276558036992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "3239652825", "created_at": "2019-12-29T16:41:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326271927533568"], "id": "1211326271927533568"}, {"in_reply_to_user_id": "101829945", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211325619268706306"}], "text": "QU\u00c9 MALO ES JAMES QUE SALI\u00d3 A DEFENDER A SU MUJER Y A SU HIJO DE UNA MUERTE SEGURA EN UN ACTO SUICIDA Y PARTICIPANDO EN UNA REBELI\u00d3N ANTIFASCISTA, QU\u00c9 MAAAAALO.", "author_id": "101829945", "created_at": "2019-12-29T16:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326223873462272"], "id": "1211326223873462272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonellaMarty", "id": "363253547"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Amaliari", "id": "60141628"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "363253547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211320941839556614"}], "text": "@AntonellaMarty @Amaliari yo estoy en Venezuela, conozco perfectamente lo que llamas drama y pienso que no deber\u00edas llamar drama a la muerte de todo un pueblo.\n\nDeja el fanatismo tan marginal y suicida ese que tienes y aceptalo, el buf\u00f3n interino que tiene el pa\u00eds, es un completo in\u00fatil!", "author_id": "4921816918", "created_at": "2019-12-29T16:40:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326121591095298"], "id": "1211326121591095298"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "author_id": "203117980", "created_at": "2019-12-29T16:40:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326112577527808"], "id": "1211326112577527808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "952636952666411010", "created_at": "2019-12-29T16:40:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326026862776322"], "id": "1211326026862776322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GassmanGassmann", "id": "1380510872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1380510872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211224650203717632"}], "text": "@GassmanGassmann Chi non ha problemi non vedo il motivo per non pagare le tasse. Poi ci sono chi rischia sulla propria pelle \u00e8 un bel giorno il 60% di tasse nn le pu\u00f2 pagare. O si suicida o paga i dipendenti e le tasse le pagher\u00e0. Questi devono le loro disgrazie a austerit\u00e0 UE e 10 anni governoPD", "author_id": "1901504029", "created_at": "2019-12-29T16:39:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211325865180708866"], "id": "1211325865180708866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "author_id": "778442302746337280", "created_at": "2019-12-29T16:38:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211325751980625922"], "id": "1211325751980625922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "961622073352376330", "created_at": "2019-12-29T16:37:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211325256016809990"], "id": "1211325256016809990"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DraKarenRosale1", "id": "998238249062580225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211185535680684034"}], "text": "RT @DraKarenRosale1: Quiero verme elegante en bufanda pero parece que traigo una soga colgando, como una suicida ambulante.", "author_id": "1077351435925405701", "created_at": "2019-12-29T16:36:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211325103465738240"], "id": "1211325103465738240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "872516669314301954", "created_at": "2019-12-29T16:36:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211325015515443201"], "id": "1211325015515443201"}, {"in_reply_to_user_id": "1199428463192690689", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211312670693089280"}], "text": "@_uegabi Meu Deus, uma suicida", "author_id": "1204197538829651968", "created_at": "2019-12-29T16:35:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324956564439040"], "id": "1211324956564439040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lluisshenrique", "id": "4160107768"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "RestodeabortoQQ", "id": "1387790365462237187"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 184, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Tanjirou"}]}, "in_reply_to_user_id": "4160107768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211323810504486912"}], "text": "@lluisshenrique @Hentai_is_Legal @P_Renann @RestodeabortoQQ @AyeskaMugiwara @msliperjjjj @_OtakusBrasil COMO \u00e9 que ele n o conseguiu matar, PQ que ele n\u00e3o o matou, COMO \u00e9 que o Tanjirou conseguiu virar um bio piroleta do nd e dar 10 mortais na direc\u00e7\u00e3o do cara e ainda assim ELE N\u00c3O MATOU O PROTAGONISTA? COMO? Eu juro, se isso n for protagonismo n sei o que \u00e9", "author_id": "858346946829967360", "created_at": "2019-12-29T16:35:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324774602956800"], "id": "1211324774602956800"}, {"in_reply_to_user_id": "1278919207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211046534000889856"}], "text": "@Cristobal_2002 Rr suicida", "author_id": "2946207411", "created_at": "2019-12-29T16:35:00.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324752490573824"], "id": "1211324752490573824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "996030303721443329", "created_at": "2019-12-29T16:34:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324683221716992"], "id": "1211324683221716992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "158584948", "created_at": "2019-12-29T16:34:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324593719390212"], "id": "1211324593719390212"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1368696601", "created_at": "2019-12-29T16:34:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324589382545408"], "id": "1211324589382545408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "965064418219393024", "created_at": "2019-12-29T16:33:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324463268204545"], "id": "1211324463268204545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "1121869386216890368", "created_at": "2019-12-29T16:33:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324310041837569"], "id": "1211324310041837569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "RESISTANCE"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "RESISTANCESSPX"}, {"start": 102, "end": 111, "tag": "FIDELITE"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "SAJM"}, {"start": 118, "end": 123, "tag": "USML"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "MCSPX"}, {"start": 131, "end": 136, "tag": "FBMV"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4459, "type": "Other", "normalized_text": "Fsspx"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "RESISTANCE"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RESISTANCESSPX"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "FIDELITE"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.4716, "type": "Organization", "normalized_text": "SAJM"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.6094, "type": "Organization", "normalized_text": "USML"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "MCSPX"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.4104, "type": "Other", "normalized_text": "FBMV"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/VswMUhr8vX", "expanded_url": "http://nonpossumus-vcr.blogspot.com/2019/12/legalismo-suicida-en-la-neo-fsspx.html", "display_url": "nonpossumus-vcr.blogspot.com/2019/12/legali\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211304985096409088"}], "text": "RT @Tradqea: Legalismo Suicida En La Neo-Fsspx\n\nhttps://t.co/VswMUhr8vX\n\n#RESISTANCE #RESISTANCESSPX  #FIDELITE #SAJM #USML #MCSPX #FBMV ht\u2026", "author_id": "367586386", "created_at": "2019-12-29T16:32:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324226889637894"], "id": "1211324226889637894"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "author_id": "118276191", "created_at": "2019-12-29T16:32:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324076410757121"], "id": "1211324076410757121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7527, "type": "Place", "normalized_text": "Franca"}]}, "text": "Gente e a mulher em Franca que matou o marido e gravou um v\u00eddeo falando que matou ele mesmo pq ele judiava dela e que se ela n\u00e3o matasse quem ia morrer era ela \n\nT\u00c1 ERRADA???? N\u00c3O T\u00c1", "author_id": "984819033655652352", "created_at": "2019-12-29T16:32:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324048157921290"], "id": "1211324048157921290"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "in_reply_to_user_id": "156768261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211094270930804737"}], "text": "@inconsistente @FiscaliaJal Cuando una mujer c suicida, no lo hacen as\u00ed... un hombre quiz\u00e1s si", "author_id": "997158383223533569", "created_at": "2019-12-29T16:31:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323914254770176"], "id": "1211323914254770176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Hermanolobo17", "id": "292361393"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "JRhodesPianist", "id": "21869922"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "CaldaroneCeres", "id": "710120017963163648"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318327999705091"}], "text": "RT @Hermanolobo17: @JRhodesPianist @CaldaroneCeres Hay que luchar con desesperaci\u00f3n hasta encontrar las certezas. Dec\u00eda Mario Benedetti que\u2026", "author_id": "710120017963163648", "created_at": "2019-12-29T16:31:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323824714719235"], "id": "1211323824714719235"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonicaWaldvogel", "id": "134647381"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "134647381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211305280090320898"}], "text": "@MonicaWaldvogel Enquanto nossos representantes tiverem pensamentos t\u00e3o tacanhos jamais o Brasil conseguir\u00e1 ser o grande pa\u00eds q o Ministro sugere. \u00c9 uma pretens\u00e3o suicida, q esbarra na incapacidade de conviver com as liberdades pr\u00f3prias da democracia, indispens\u00e1veis para q qualquer pa\u00eds evolua.", "author_id": "812958398", "created_at": "2019-12-29T16:30:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323548851200001"], "id": "1211323548851200001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "1196602540638515200", "created_at": "2019-12-29T16:30:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323505016483840"], "id": "1211323505016483840"}, {"in_reply_to_user_id": "1143916410252517381", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "TAB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211321423442169856"}], "text": "@begeaoquadrado Por exemplo, me diagnosticaram (em uma consulta), tamb\u00e9m com TAB, eu avisei que tinha idea\u00e7\u00e3o suicida e me deram um anticonvulsivo/estabilizante emocional q tinha como efeito colateral idea\u00e7\u00e3o suicida...\n1) o rem\u00e9dio \u00e9 um anticonvulsivo e estava sendo estudado como estabilizante", "author_id": "1143916410252517381", "created_at": "2019-12-29T16:29:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323393624199174"], "id": "1211323393624199174"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211316252951687168"}], "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co\u2026", "author_id": "712790600198852608", "created_at": "2019-12-29T16:29:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323311956930561"], "id": "1211323311956930561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "1089519123414073344", "created_at": "2019-12-29T16:29:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323260475969537"], "id": "1211323260475969537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "author_id": "149161657", "created_at": "2019-12-29T16:29:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323248845217793"], "id": "1211323248845217793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211297645597204480"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se ol\u2026", "author_id": "554843634", "created_at": "2019-12-29T16:28:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323115793465345"], "id": "1211323115793465345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211145049473466368"}], "text": "RT @ClauChadwick: @andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se\u2026", "author_id": "221802531", "created_at": "2019-12-29T16:28:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323014375190529"], "id": "1211323014375190529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Berlim"}]}, "text": "Mano quem fica falando: \u201ch\u00e1 o cara que matou Hittler e foda\u201d\nHittler se matou com uma pistola dentro de um bunker pr\u00f3ximo a Berlim;-;", "author_id": "1092399507738935296", "created_at": "2019-12-29T16:28:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323013590900736"], "id": "1211323013590900736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "1076842852657872898", "created_at": "2019-12-29T16:27:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322883701714947"], "id": "1211322883701714947"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "E_FLEISCHMAN", "id": "119837523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211320539152863233"}], "text": "RT @E_FLEISCHMAN: Tan simple como esto: \"Si el bombardeo suicida es un atajo hacia el para\u00edso, aquel que te convenci\u00f3 de hacerlo se habr\u00eda\u2026", "author_id": "1006932792", "created_at": "2019-12-29T16:27:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322866731560960"], "id": "1211322866731560960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "cariri"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.5464, "type": "Place", "normalized_text": "Miss\u00e3o Velha"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5748, "type": "Person", "normalized_text": "cariri"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9bvaYf7YRe", "expanded_url": "https://ift.tt/2rCqCip", "display_url": "ift.tt/2rCqCip"}]}, "text": "Homem matou a esposa depois de discuss\u00e3o na cidade de Miss\u00e3o Velha #cariri https://t.co/9bvaYf7YRe", "author_id": "2790064920", "created_at": "2019-12-29T16:27:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322747361644544"], "id": "1211322747361644544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "procurando entender o que leva a pessoa a vir no twitter avisar que matou toda a fam\u00edlia e depois se matar", "author_id": "237131385", "created_at": "2019-12-29T16:26:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322709222789120"], "id": "1211322709222789120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1145438404026470401", "created_at": "2019-12-29T16:26:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322694672756737"], "id": "1211322694672756737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "author_id": "36600923", "created_at": "2019-12-29T16:26:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322491236311042"], "id": "1211322491236311042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "author_id": "65984517", "created_at": "2019-12-29T16:25:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322343647318016"], "id": "1211322343647318016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "219115396", "created_at": "2019-12-29T16:25:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322329101471744"], "id": "1211322329101471744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera.", "author_id": "996977923365187584", "created_at": "2019-12-29T16:24:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322120967532544"], "id": "1211322120967532544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RosibelCGV", "id": "2950314070"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "Cabeza"}, {"start": 47, "end": 64, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211313445599141889"}], "text": "RT @RosibelCGV: Cabeza. El de la foto, su hijo Guillermo Gonz\u00e1lez relat\u00f3 que el hecho fue producto de una discusi\u00f3n. La pareja ten\u00eda m\u00e1s de\u2026", "author_id": "67165371", "created_at": "2019-12-29T16:24:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322095772278787"], "id": "1211322095772278787"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211320639363178498"}], "text": "Es muy poco cre\u00edble que el fiscal que trabaja con los \"peores\" servicios secretos del mundo interrumpe sus vacaciones para presentar la denuncia contra la DELINCUENTE cfk pero le da miedo ella y se suicida. https://t.co/PrbEi59wbk", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/PrbEi59wbk", "expanded_url": "https://twitter.com/facupastor/status/1211320639363178498", "display_url": "twitter.com/facupastor/sta\u2026"}]}, "author_id": "837891024", "created_at": "2019-12-29T16:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322057755123712"], "id": "1211322057755123712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "709551037024182272", "created_at": "2019-12-29T16:24:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211322031020658690"], "id": "1211322031020658690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BiajoniTheo", "id": "2584461327"}]}, "in_reply_to_user_id": "4025347721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211320946725998593"}], "text": "@BiajoniTheo eram o corpo e seu irm\u00e3o a mente (??) e seu pai deixou um acidente de caminh\u00e3o acontecer e matou 2 crian\u00e7as queimadas dentro de uma caixa de madeira\n\na\u00ed eu fui andando pelo ligar e achei uma parede cheia de marcas, como se fossem marcas de unhas\na\u00ed eu iluminei com uma lanterna +", "author_id": "4025347721", "created_at": "2019-12-29T16:23:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321800388419594"], "id": "1211321800388419594"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211316252951687168"}], "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co\u2026", "author_id": "2733272134", "created_at": "2019-12-29T16:22:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321726505824256"], "id": "1211321726505824256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "1077409194515591168", "created_at": "2019-12-29T16:22:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321693689516035"], "id": "1211321693689516035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211321274028433415"}], "text": "RT @_JrMazonni: Que rosto amig\u00e1vel, se matou o irm\u00e3o imagina oq faz com quem n\u00e3o \u00e9 parente... https://t.co/enqmWyjeRV", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/enqmWyjeRV", "expanded_url": "https://twitter.com/Welington997/status/1211301393941831680", "display_url": "twitter.com/Welington997/s\u2026"}]}, "author_id": "1130655844851486720", "created_at": "2019-12-29T16:22:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321635673956354"], "id": "1211321635673956354"}, {"text": "MINHAAA SINAAAAA\nGANA SUICIDA \nMORTE DIVINAA\nDOCE TANGERINAAAAAAAAAA", "author_id": "1161574662175887361", "created_at": "2019-12-29T16:22:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321599439376386"], "id": "1211321599439376386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuySuFrida", "id": "951295306213281798"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210985856892391425"}], "text": "RT @MuySuFrida: Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de\u2026", "author_id": "154592884", "created_at": "2019-12-29T16:22:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321547706617856"], "id": "1211321547706617856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "18824115", "created_at": "2019-12-29T16:21:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321369553752064"], "id": "1211321369553752064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "1193861748803158016", "created_at": "2019-12-29T16:21:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321338373328898"], "id": "1211321338373328898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/GYk4FZIE9R", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "text": "esquadr\u00e3o suicida sem pensar duas vezes https://t.co/GYk4FZIE9R", "author_id": "795958834934280192", "created_at": "2019-12-29T16:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321305477402625"], "id": "1211321305477402625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211301393941831680"}], "geo": {"place_id": "6149b85ac3356372"}, "text": "Que rosto amig\u00e1vel, se matou o irm\u00e3o imagina oq faz com quem n\u00e3o \u00e9 parente... https://t.co/enqmWyjeRV", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/enqmWyjeRV", "expanded_url": "https://twitter.com/Welington997/status/1211301393941831680", "display_url": "twitter.com/Welington997/s\u2026"}]}, "author_id": "502623277", "created_at": "2019-12-29T16:21:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321274028433415"], "id": "1211321274028433415"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211316252951687168"}], "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co\u2026", "author_id": "603757775", "created_at": "2019-12-29T16:21:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321241405198338"], "id": "1211321241405198338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211319705337597952"}], "text": "@el_tope_suicida \u304a\u3064\u304b\u308c\u3055\u307e\ud83d\udc4d", "author_id": "92217655", "created_at": "2019-12-29T16:20:36.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321125927407617"], "id": "1211321125927407617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "973706105846149120", "created_at": "2019-12-29T16:20:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321102217220096"], "id": "1211321102217220096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1053428840670945280", "created_at": "2019-12-29T16:19:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211320942519050241"], "id": "1211320942519050241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoaquinTeixeira", "id": "464128120"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "pepeca"}]}, "in_reply_to_user_id": "464128120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211320084217696256"}], "text": "@JoaquinTeixeira O importante \u00e9 a pepeca suicida pulando e rebolando como se nao ouvesse amanh\u00e3!", "author_id": "40161282", "created_at": "2019-12-29T16:19:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211320855604727808"], "id": "1211320855604727808"}, {"text": "31 grados y estoy en mi pieza sin ventilador, claramente un acto suicida", "author_id": "3343343475", "created_at": "2019-12-29T16:19:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211320800416059394"], "id": "1211320800416059394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "Perron"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "Arnold"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "John Arnold"}]}, "text": "Mais tarde os Perron acabaram descobrindo algo que os deixou alarmados: ao longo de oito gera\u00e7\u00f5es, pessoas de fam\u00edlias vieram da fazenda Arnold, morreram na velha fazenda, incluindo a Sr. John Arnold, que com 93 anos se enforcou nas vigas do celeiro", "author_id": "1202763113407406083", "created_at": "2019-12-29T16:18:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211320688847544321"], "id": "1211320688847544321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "realtruecrime", "id": "1168985524889108481"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "eric"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211156765724819456"}], "text": "RT @realtruecrime: o eric escrevia coisas mais agressivas, e o dylan era mais melanc\u00f3lico e falava mais sobre seus pensamentos suicidas. e?\u2026", "author_id": "1144385178636361728", "created_at": "2019-12-29T16:18:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211320603128451072"], "id": "1211320603128451072"}, {"text": "Tan simple como esto: \"Si el bombardeo suicida es un atajo hacia el para\u00edso, aquel que te convenci\u00f3 de hacerlo se habr\u00eda volado a s\u00ed mismo antes que t\u00fa\". https://t.co/XussVu1ZW8", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/XussVu1ZW8", "expanded_url": "https://twitter.com/Imamofpeace/status/1211319481022050304", "display_url": "twitter.com/Imamofpeace/st\u2026"}]}, "author_id": "119837523", "created_at": "2019-12-29T16:18:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211320539152863233"], "id": "1211320539152863233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.6939, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "GG"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/D7yMkLL40W", "expanded_url": "http://bit.ly/2QuDEXx", "display_url": "bit.ly/2QuDEXx"}]}, "text": "[VIDEOS y fotos] Al menos 76 muertos deja atentado suicida con coche bomba en Mogadiscio\nhttps://t.co/D7yMkLL40W\nGG", "author_id": "3523960827", "created_at": "2019-12-29T16:18:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211320471247106049"], "id": "1211320471247106049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "2822554845", "created_at": "2019-12-29T16:16:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319971315429377"], "id": "1211319971315429377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "248811250", "created_at": "2019-12-29T16:15:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319959873298435"], "id": "1211319959873298435"}, {"text": "vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "author_id": "1099350194242621441", "created_at": "2019-12-29T16:14:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319706189213696"], "id": "1211319706189213696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "998353956198895618", "created_at": "2019-12-29T16:14:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319701298651138"], "id": "1211319701298651138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Universouniter1", "id": "1125912861165989892"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211018192157659136"}], "text": "RT @Universouniter1: \u00c9 s\u00e9rio que voc\u00eas t\u00e3o criando tag pra cancelar o Josh? E ainda se acham f\u00e3s? Voc\u00eas acham isso certo? \n\u00c9 super errado o\u2026", "author_id": "1211308415256915969", "created_at": "2019-12-29T16:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319670382514178"], "id": "1211319670382514178"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211297645597204480"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se ol\u2026", "author_id": "2978455996", "created_at": "2019-12-29T16:14:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319663818235905"], "id": "1211319663818235905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "935634439387992064", "created_at": "2019-12-29T16:14:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319528749195265"], "id": "1211319528749195265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeportesMerida_", "id": "889955316"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Albergue San Vicente de Pau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211024407726043137"}], "text": "RT @DeportesMerida_: Hoy fue un d\u00eda diferente en el Albergue San Vicente de Pau, donde la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida,\u2026", "author_id": "130230266", "created_at": "2019-12-29T16:14:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319477800968192"], "id": "1211319477800968192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lens_gender", "id": "1465942517329928197"}]}, "in_reply_to_user_id": "1173899843967881216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211072992337440769"}], "text": "@lens_gender Entonces un hombre que se suicida porque su mujer le ha quitado todo en el divorcio o le ha jodido la vida con una denuncia de violencia de genero falsa... no se ha suicidado, lo va matado esa mujer, no? \ud83e\udd14", "author_id": "3232898037", "created_at": "2019-12-29T16:14:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319466212114433"], "id": "1211319466212114433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elrocknomuere", "id": "909121951"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.2344, "type": "Person", "normalized_text": "Cayambe"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "Otavalo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211315496378867719"}], "text": "RT @Elrocknomuere: El camionero suicida en la v\u00eda Cayambe-Otavalo, que rebasa a medio mundo sin importar la doble l\u00ednea y que te lanza el c\u2026", "author_id": "267284310", "created_at": "2019-12-29T16:13:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319457924161537"], "id": "1211319457924161537"}, {"text": "esse coroa que grita que tem depress\u00e3o \u00e9 doente mesmo, n\u00e9? sei l\u00e1, um parceiro se suicidou esses dias por depress\u00e3o numa live, gritava isso na sua arte, s\u00f3 que n\u00e3o achavam engra\u00e7ado", "author_id": "208259385", "created_at": "2019-12-29T16:13:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319434977173504"], "id": "1211319434977173504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "167130551", "created_at": "2019-12-29T16:13:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319412873220097"], "id": "1211319412873220097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "1052056266154102785", "created_at": "2019-12-29T16:13:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319396960022528"], "id": "1211319396960022528"}, {"text": "Estado Isl\u00e2mico a religi\u00e3o da morte: Nunca se matou tanto crist\u00e3o em 2019. O sil\u00eancio!\nMesmo com o clamor de representantes cat\u00f3licos e evang\u00e9licos, s\u00f3 em 2019 mais de 1000 foram assassinados pelo Estado Isl\u00e2mico. https://t.co/4TkNQh41uK", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/4TkNQh41uK", "expanded_url": "https://www.diariodaamazonia.com.br/estado-islamico-nunca-se-matou-tanto-cristaos-em-2019-e-o-silencio-do-mundo/", "display_url": "diariodaamazonia.com.br/estado-islamic\u2026"}]}, "author_id": "2288962537", "created_at": "2019-12-29T16:13:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319358930202625"], "id": "1211319358930202625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}], "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "author_id": "143807125", "created_at": "2019-12-29T16:13:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319331956645889"], "id": "1211319331956645889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeportesMerida_", "id": "889955316"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211027498458341377"}], "text": "RT @DeportesMerida_: Con juguetes y mucha alegr\u00eda, la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, que encabeza el alcalde @RenanBarrer\u2026", "author_id": "130230266", "created_at": "2019-12-29T16:13:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211319245126152194"], "id": "1211319245126152194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Maria Dom\u00ednguez"}]}, "text": "Claudio Maria Dom\u00ednguez es como llamar a atenci\u00f3n al suicida en loop, DEJA DE QUERER SER EL EMBAJADOR DE LA FELICIDAD CLAUDIO LA VIDA ES UNA BOSTA", "author_id": "347643579", "created_at": "2019-12-29T16:12:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318991693762560"], "id": "1211318991693762560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SocialmenteDiv1", "id": "1090904255580516352"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090904255580516352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210694716867657728"}], "text": "@SocialmenteDiv1 Io ringrazio sempre. \nMa a dire il vero ringrazio Dio anche quando il pedone (in genere aspirante suicida) si lancia sulle strisce pedonali senza neppure guardare, (forte del proprio diritto assoluto\ud83d\ude06) e io riesco a frenare in tempo!", "author_id": "1063156034", "created_at": "2019-12-29T16:11:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318928548466688"], "id": "1211318928548466688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}], "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "author_id": "186553870", "created_at": "2019-12-29T16:11:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318875956154372"], "id": "1211318875956154372"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "1055137130744287233", "created_at": "2019-12-29T16:11:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318848881876993"], "id": "1211318848881876993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "eu preciso namorar um suicida https://t.co/onHIccDbch", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/onHIccDbch", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgp/status/1211318216263393280", "display_url": "twitter.com/Luanmgp/status\u2026"}]}, "author_id": "883790844783988739", "created_at": "2019-12-29T16:11:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318780107874305"], "id": "1211318780107874305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1365671983", "created_at": "2019-12-29T16:11:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318719974125568"], "id": "1211318719974125568"}, {"in_reply_to_user_id": "1226430710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211318594631548928"}], "text": "@thuanyraupp Suicida, eu pilho", "author_id": "1055952342535888896", "created_at": "2019-12-29T16:10:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318697039683584"], "id": "1211318697039683584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "903118759296212992", "created_at": "2019-12-29T16:10:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318695261327361"], "id": "1211318695261327361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}], "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "author_id": "2379696240", "created_at": "2019-12-29T16:10:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318643235205121"], "id": "1211318643235205121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935916623204353"}], "text": "RT @Cluzcar: Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros de\u2026", "author_id": "316946162", "created_at": "2019-12-29T16:10:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318619231178752"], "id": "1211318619231178752"}, {"in_reply_to_user_id": "1090268751876915205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1134505342006714368"}], "text": "@geronimoguez bue re suicida", "author_id": "1134601698830368768", "created_at": "2019-12-29T16:10:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318559940448262"], "id": "1211318559940448262"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "1171939581597556737", "created_at": "2019-12-29T16:10:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318522598563840"], "id": "1211318522598563840"}, {"in_reply_to_user_id": "1198731810366251009", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "delilah"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211317363557228548"}], "text": "t\u00f4 postando esses tweets pq eu t\u00f4 realmente agoniado, eu s\u00f3 queria ver o Joe se foder velho tipo, no final ele j\u00e1 tava rendido at\u00e9 a gnt saber q quem matou a delilah(?esqueci como escreve) foi morta pela Love!! mano o Joe j\u00e1 tinha desistido e aceitado as merda q fez e pronto +", "author_id": "1198731810366251009", "created_at": "2019-12-29T16:10:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318477627252737"], "id": "1211318477627252737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jfurlanich", "id": "122810565"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "fpetrocelli", "id": "66546584"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9529, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Arteta"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Emery"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Arteta"}]}, "in_reply_to_user_id": "122810565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211316439384150016"}], "text": "@Jfurlanich @fpetrocelli El Arsenal de Arteta? Genio este Arsenal esta dise\u00f1ado por Emery, Arteta solo tomo el tim\u00f3n y tendr\u00e1 que manejar algo que no es suyo hasta final de temporada. Hay un plantel mal planificado, sin recambio y suicida, autodestructivo en defensa", "author_id": "451654537", "created_at": "2019-12-29T16:10:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318461042958336"], "id": "1211318461042958336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "author_id": "614839760", "created_at": "2019-12-29T16:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318449223479296"], "id": "1211318449223479296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "author_id": "1001593259146252288", "created_at": "2019-12-29T16:09:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318437340991488"], "id": "1211318437340991488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 269, "tag": "FelizDomingo"}, {"start": 270, "end": 283, "tag": "FelizNavidad"}, {"start": 300, "end": 309, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JRhodesPianist", "id": "21869922"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CaldaroneCeres", "id": "710120017963163648"}, {"start": 284, "end": 299, "username": "JRhodesPianist", "id": "21869922"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "in_reply_to_user_id": "21869922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211226215643779072"}], "text": "@JRhodesPianist @CaldaroneCeres Hay que luchar con desesperaci\u00f3n hasta encontrar las certezas. Dec\u00eda Mario Benedetti que \"cada suicida sabe d\u00f3nde le aprieta la incertidumbre\" pero seguir vivo es convencerse de la seguridad de la vida como  salvoconducto.\n\n#FelizDomingo #FelizNavidad @JRhodesPianist #suicidio", "author_id": "292361393", "created_at": "2019-12-29T16:09:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318327999705091"], "id": "1211318327999705091"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935916623204353"}], "text": "RT @Cluzcar: Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros de\u2026", "author_id": "138665585", "created_at": "2019-12-29T16:08:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318047526576129"], "id": "1211318047526576129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "805125566466813957", "created_at": "2019-12-29T16:08:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318005436690432"], "id": "1211318005436690432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "BsAs"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AtcLB14sJM", "expanded_url": "https://twitter.com/wwnicolas/status/1211290842012499974", "display_url": "twitter.com/wwnicolas/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211290842012499974"}], "text": "Un malandra, inepto a cargo de la provincia de BsAs, y despu\u00e9s dicen que la sociedad no se suicida. https://t.co/AtcLB14sJM", "author_id": "1561088226", "created_at": "2019-12-29T16:07:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211317851216326657"], "id": "1211317851216326657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "realtruecrime", "id": "1168985524889108481"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "eric"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211156765724819456"}], "text": "RT @realtruecrime: o eric escrevia coisas mais agressivas, e o dylan era mais melanc\u00f3lico e falava mais sobre seus pensamentos suicidas. e?\u2026", "author_id": "1106991606148853763", "created_at": "2019-12-29T16:07:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211317825618493442"], "id": "1211317825618493442"}, {"text": "Buenoooo, todo muy lindo pero hoy se labura igual *se suicida*", "author_id": "2544538777", "created_at": "2019-12-29T16:07:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211317769351974912"], "id": "1211317769351974912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "975547751701385221", "created_at": "2019-12-29T16:07:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211317763056316417"], "id": "1211317763056316417"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 158, "tag": "estradas"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 112, "probability": 0.288, "type": "Person", "normalized_text": "Raposo Tavares"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/7bszuTApPU", "expanded_url": "https://estradas.com.br/homem-mata-mulher-e-se-suicida-na-sp-270-em-regente-feijo-sp/", "display_url": "estradas.com.br/homem-mata-mul\u2026"}]}, "text": "Trag\u00e9dia na Raposo. Homem mata esposa em casa e comete suic\u00eddio ao bater de frente num caminh\u00e3o na Raposo Tavares (SP-270). \nhttps://t.co/7bszuTApPU #estradas", "author_id": "22370077", "created_at": "2019-12-29T16:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211317682299195392"], "id": "1211317682299195392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "1068216330141216768", "created_at": "2019-12-29T16:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211317646026792960"], "id": "1211317646026792960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elrocknomuere", "id": "909121951"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.2344, "type": "Person", "normalized_text": "Cayambe"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "Otavalo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211315496378867719"}], "text": "RT @Elrocknomuere: El camionero suicida en la v\u00eda Cayambe-Otavalo, que rebasa a medio mundo sin importar la doble l\u00ednea y que te lanza el c\u2026", "author_id": "82942582", "created_at": "2019-12-29T16:05:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211317365285232641"], "id": "1211317365285232641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 110, "tag": "Detran"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "G_feitosa", "id": "1267575090700529665"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.4736, "type": "Place", "normalized_text": "Detran-RS"}]}, "in_reply_to_user_id": "193924139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211308988048039941"}], "text": "@g_feitosa @jairbolsonaro @wilsonwitzel @CarlosBolsonaro C\u00e9us! Est\u00e1  pior que a m\u00e1fia arrecadotoria do #Detran-RS. Ao menos aqui eles mantiveram a velocidade suicida de 60 Km/h...sem colocarem mais apetrechos para dificultar a vida dos corredores compulsivos, q querem andar a 80-100 km /h.", "author_id": "1180775419", "created_at": "2019-12-29T16:05:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211317339989434370"], "id": "1211317339989434370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "52189937", "created_at": "2019-12-29T16:05:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211317274654715906"], "id": "1211317274654715906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NiaArea", "id": "287167790"}]}, "in_reply_to_user_id": "287167790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211316813813964801"}], "text": "@NiaArea Demasiada confianza le est\u00e1s dando a tu hur\u00f3n suicida.", "author_id": "2254904520", "created_at": "2019-12-29T16:05:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211317247660167168"], "id": "1211317247660167168"}, {"text": "Uma mulher perto da cidade que eu moro matou o marido em uma live ao vivo depois que ele bateu nela, s\u00f3 sei que vou pro inferno se eu dizer o que achei em voz alta kk", "author_id": "1511014417", "created_at": "2019-12-29T16:03:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316867832385538"], "id": "1211316867832385538"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935916623204353"}], "text": "RT @Cluzcar: Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros de\u2026", "author_id": "1179873377286156288", "created_at": "2019-12-29T16:03:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316755760664578"], "id": "1211316755760664578"}, {"in_reply_to_user_id": "279156792", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 21, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman Superior"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "Dan Slott"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.6519, "type": "Other", "normalized_text": "El Drag\u00f3n Negro"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.5793, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Claremomt"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "Veneno"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "Donny Cates"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "Camino"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.3452, "type": "Organization", "normalized_text": "Vuelta"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5205, "type": "Person", "normalized_text": "Ewing"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.4737, "type": "Person", "normalized_text": "Zub"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "Waid"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos Vence"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "Donny Cates"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "Geoff Johns"}, {"start": 229, "end": 242, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211316654858285057"}], "text": "10: Spiderman Superior / Dan Slott\n9: El Drag\u00f3n Negro / Chris Claremomt\n8: Veneno / Donny Cates\n7: Vengadores Sin Camino de Vuelta / Ewing, Zub y Waid\n6: Thanos Vence / Donny Cates\n5: Aquaman / Geoff Johns\n4: Escuadr\u00f3n Suicida / John Ostrander", "author_id": "279156792", "created_at": "2019-12-29T16:02:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316657576132616"], "id": "1211316657576132616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211267957491458053"}], "text": "@ereynaabogado @elcomercio_peru @larepublica_pe Jajaja, osea se mato por \ud83e\udd5an.. \u00bfQuien con la conciencia tranquila se suicida?  el infeliz ya sab\u00eda que no tenia por donde escapar.. Agarra de \ud83e\udd5anes a tu partido", "author_id": "97454466", "created_at": "2019-12-29T16:02:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316455431659523"], "id": "1211316455431659523"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211316252951687168"}], "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co\u2026", "author_id": "3042707429", "created_at": "2019-12-29T16:01:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316417678774272"], "id": "1211316417678774272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211316252951687168"}], "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co\u2026", "author_id": "1092710129231953921", "created_at": "2019-12-29T16:01:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316404726771713"], "id": "1211316404726771713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ynt1aqRze8", "expanded_url": "https://twitter.com/primodolord/status/1211312923240476673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ynt1aqRze8", "media_key": "7_1211312887651852288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211312923240476673"}], "text": "RT @primodolord: Se o Filipe n\u00e3o responder a ningu\u00e9m \u00e9 porque o pai o matou HAHAHAHAAHAH https://t.co/Ynt1aqRze8", "author_id": "1136773680334299136", "created_at": "2019-12-29T16:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316329514459136"], "id": "1211316329514459136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 14, "tag": "superficcion"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5l2kFwDC1G", "expanded_url": "https://super-ficcion.com/2019/12/david-ayer-revela-los-cambios-de-suicide-squad/", "display_url": "super-ficcion.com/2019/12/david-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ACOlepmf1V", "expanded_url": "https://twitter.com/FiccionSuper/status/1211316252951687168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACOlepmf1V", "media_key": "3_1211316250955206656"}]}, "text": "[#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co/5l2kFwDC1G https://t.co/ACOlepmf1V", "author_id": "1185689764382556160", "created_at": "2019-12-29T16:01:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316252951687168"], "id": "1211316252951687168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7588, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,525 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "author_id": "893414677467848704", "created_at": "2019-12-29T16:01:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316224866627584"], "id": "1211316224866627584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "3353340863", "created_at": "2019-12-29T16:00:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316160739844097"], "id": "1211316160739844097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}], "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "author_id": "173583395", "created_at": "2019-12-29T16:00:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316111930736645"], "id": "1211316111930736645"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "196201177", "created_at": "2019-12-29T16:00:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316073116639232"], "id": "1211316073116639232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "204441807", "created_at": "2019-12-29T16:00:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316024336928770"], "id": "1211316024336928770"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1075152197497864195", "created_at": "2019-12-29T16:00:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211315987796156416"], "id": "1211315987796156416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5816, "type": "Other", "normalized_text": "Butterfly"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/EFyDekq7oX", "expanded_url": "https://twitter.com/videosPVchapado/status/1211278954675486720", "display_url": "twitter.com/videosPVchapad\u2026"}]}, "text": "aah n\u00e3o ele matou a mrs. Butterfly kkkkjj seria c\u00f4mico, se n fosse tr\u00e1gico https://t.co/EFyDekq7oX", "author_id": "1073383835851726848", "created_at": "2019-12-29T15:59:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211315719889149953"], "id": "1211315719889149953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "M4xi3rrant", "id": "1011705998"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011705998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211315001002213379"}], "text": "@M4xi3rrant Spero non sia cos\u00ec suicida", "author_id": "306727634", "created_at": "2019-12-29T15:58:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211315573105340417"], "id": "1211315573105340417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1490650134", "created_at": "2019-12-29T15:58:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211315526431055872"], "id": "1211315526431055872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 231, "tag": "PactoVial"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 176, "username": "ANT_ECUADOR", "id": "326344160"}, {"start": 178, "end": 193, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 195, "end": 211, "username": "veredasegurasEC", "id": "960948966392238082"}, {"start": 213, "end": 219, "username": "Lenin", "id": "913131817"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.3406, "type": "Place", "normalized_text": "Cayambe"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3536, "type": "Person", "normalized_text": "Otavalo"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/UwW3S9IxTU", "expanded_url": "https://twitter.com/Elrocknomuere/status/1211315496378867719/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UwW3S9IxTU", "media_key": "7_1211315304204324864"}]}, "text": "El camionero suicida en la v\u00eda Cayambe-Otavalo, que rebasa a medio mundo sin importar la doble l\u00ednea y que te lanza el cami\u00f3n para meterse. Sucedi\u00f3 hace 10 minutos\n@ANT_ECUADOR \n@PoliciaEcuador \n@veredasegurasEC \n@Lenin \n#PactoVial https://t.co/UwW3S9IxTU", "author_id": "909121951", "created_at": "2019-12-29T15:58:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211315496378867719"], "id": "1211315496378867719"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1186438589200158720", "created_at": "2019-12-29T15:57:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211315353764204547"], "id": "1211315353764204547"}, {"in_reply_to_user_id": "1087161351972286468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211314757036314625"}], "text": "@_maria5y Fez nada ,s\u00f3 quase se matou \ud83d\ude11", "author_id": "1068157195244720128", "created_at": "2019-12-29T15:57:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211315276660322304"], "id": "1211315276660322304"}, {"in_reply_to_user_id": "709780609665789952", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 30, "end": 43, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Juliana Dantas"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/6BJXiNqCfS", "expanded_url": "https://twitter.com/aianda__steff/status/1211314991502151681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6BJXiNqCfS", "media_key": "3_1211314819296575488"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/6BJXiNqCfS", "expanded_url": "https://twitter.com/aianda__steff/status/1211314991502151681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6BJXiNqCfS", "media_key": "3_1211314867598168066"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/6BJXiNqCfS", "expanded_url": "https://twitter.com/aianda__steff/status/1211314991502151681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6BJXiNqCfS", "media_key": "3_1211314918579998722"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/6BJXiNqCfS", "expanded_url": "https://twitter.com/aianda__steff/status/1211314991502151681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6BJXiNqCfS", "media_key": "3_1211314941778640898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209519650381451271"}], "text": "112\u00b0Uma Noiva de Natal\nAutora:Juliana Dantas\nNota:5/5\n\"\u2014Se escondendo no meu carro feito uma criminosa? \nQuase me matou do cora\u00e7\u00e3o, caralho!\nSabe que meu tio av\u00f4 morreu assim?\n\u2014Uma garota se escondeu no carro dele?\n\u2014N\u00e3o, morreu do cora\u00e7\u00e3o!\" https://t.co/6BJXiNqCfS", "author_id": "709780609665789952", "created_at": "2019-12-29T15:56:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211314991502151681"], "id": "1211314991502151681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "2745225418", "created_at": "2019-12-29T15:55:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211314815358193664"], "id": "1211314815358193664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211297645597204480"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se ol\u2026", "author_id": "909155301961629696", "created_at": "2019-12-29T15:55:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211314804712968194"], "id": "1211314804712968194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Owen"}]}, "text": "\"voc\u00ea matou nosso beb\u00ea, nunca se esque\u00e7a disso\" Owen eu nunca te odiei tanto igual t\u00f4 odiando agora", "author_id": "1163225355269922817", "created_at": "2019-12-29T15:54:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211314679697543169"], "id": "1211314679697543169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7787, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211267957491458053"}], "text": "@ereynaabogado @elcomercio_peru @larepublica_pe \u00bfT\u00fa no eres el que fue a Brasil y casi se arrodilla ante Barata para que no eche al ratero suicida?", "author_id": "119526725", "created_at": "2019-12-29T15:54:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211314435471675392"], "id": "1211314435471675392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ynt1aqRze8", "expanded_url": "https://twitter.com/primodolord/status/1211312923240476673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ynt1aqRze8", "media_key": "7_1211312887651852288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211312923240476673"}], "text": "RT @primodolord: Se o Filipe n\u00e3o responder a ningu\u00e9m \u00e9 porque o pai o matou HAHAHAHAAHAH https://t.co/Ynt1aqRze8", "author_id": "1001158370915684353", "created_at": "2019-12-29T15:53:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211314384217223176"], "id": "1211314384217223176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8085, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SVHtIEpdPO", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00f3bvio \nNunca fui t\u00e3o iludida por um filme t\u00e3o horroroso e pat\u00e9tico daquele https://t.co/SVHtIEpdPO", "author_id": "1195024992", "created_at": "2019-12-29T15:53:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211314264641822721"], "id": "1211314264641822721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210993836815728640"}], "text": "RT @jardelferreiro: fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "author_id": "192046739", "created_at": "2019-12-29T15:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211314142788931592"], "id": "1211314142788931592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ucasberto", "id": "1352006633191321600"}]}, "in_reply_to_user_id": "189306232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211301531095633925"}], "text": "@Ucasberto E se de repente Todos que c\u00ea ama virassem p\u00f3 O que c\u00ea faria? Como se sentiria? H\u00e1 uma alternativa Uma chance m\u00ednima de salvar essas vidas O que c\u00ea faria? C\u00ea n\u00e3o tentaria? N\u00e3o se vingaria? Mesmo que isso fosse uma miss\u00e3o-suicida?", "author_id": "952304287874453504", "created_at": "2019-12-29T15:52:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313979487924226"], "id": "1211313979487924226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "almiralves35", "id": "2681578498"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211308793050664961"}], "text": "RT @almiralves35: \u00c9 tudo pensado!\nNada \u00e9 feito sem organiza\u00e7\u00e3o.\nVeja como o Brasil caminhava a passos largos ao socialismo. Nossa constitui\u2026", "author_id": "4228719496", "created_at": "2019-12-29T15:52:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313939587436545"], "id": "1211313939587436545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "14340055", "created_at": "2019-12-29T15:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313907278725121"], "id": "1211313907278725121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211282528042192897"}], "text": "*se suicida \ud83e\udd23 https://t.co/FtqtFge2de", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/FtqtFge2de", "expanded_url": "https://twitter.com/guarever_/status/1211282528042192897", "display_url": "twitter.com/guarever_/stat\u2026"}]}, "author_id": "162175810", "created_at": "2019-12-29T15:51:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313892804235265"], "id": "1211313892804235265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210772871527583744"}], "text": "RT @dinamicamentemx: Conoce algunos factores que act\u00faan de manera acumulativa para aumentar la vulnerabilidad de una persona al comportamie\u2026", "author_id": "991085891643850752", "created_at": "2019-12-29T15:51:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313831139430401"], "id": "1211313831139430401"}, {"text": "S\u00e9 que es horrible mi consejo, en especial porque las fiestas son donde m\u00e1s gente se suicida pero a la depresi\u00f3n no siempre se le puede hacer frente, demanda demasiada fortaleza que no todos tienen y adem\u00e1s NUNCA se vuelve mejor. El suicidio es valido. Si yo me animara, lo har\u00eda.", "author_id": "1174079899189043200", "created_at": "2019-12-29T15:51:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313820532121600"], "id": "1211313820532121600"}, {"text": "se suicida porqque no puede vivir sin mi", "author_id": "4616891483", "created_at": "2019-12-29T15:50:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313556966260738"], "id": "1211313556966260738"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "981341653481984001", "created_at": "2019-12-29T15:50:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313525903282181"], "id": "1211313525903282181"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 203, "username": "SENIAT_Oficial", "id": "140886484"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Gonz\u00e1lez"}]}, "in_reply_to_user_id": "2950314070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211313442835107847"}], "text": "Cabeza. El de la foto, su hijo Guillermo Gonz\u00e1lez relat\u00f3 que el hecho fue producto de una discusi\u00f3n. La pareja ten\u00eda m\u00e1s de 50 a\u00f1os casados. El victimario-suicida era abogado jubilado del @SENIAT_Oficial", "author_id": "2950314070", "created_at": "2019-12-29T15:50:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313445599141889"], "id": "1211313445599141889"}, {"in_reply_to_user_id": "887096310721114112", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "Aurora"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "Blue"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "Alex"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/jk5lA57TQk", "expanded_url": "https://twitter.com/ffreturns/status/1211313397855375360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jk5lA57TQk", "media_key": "3_1211313392864124929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211312750942720002"}], "text": "\u2501 D\u00eda 6.\n\nAurora y Blue trabajan juntas. \n\nAlex se suicida. https://t.co/jk5lA57TQk", "author_id": "887096310721114112", "created_at": "2019-12-29T15:49:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313397855375360"], "id": "1211313397855375360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "author_id": "840721934241398785", "created_at": "2019-12-29T15:49:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313391740051457"], "id": "1211313391740051457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SEMERGENap", "id": "601113942"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8191, "type": "Other", "normalized_text": "Primaria"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "Casquero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210515890556547073"}], "text": "RT @SEMERGENap: \"la falta de tiempo de la Atenci\u00f3n Primaria no facilita las tareas de identificar conductas suicida\" Dr. Casquero GdT #Salu\u2026", "author_id": "392623482", "created_at": "2019-12-29T15:49:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313367832506368"], "id": "1211313367832506368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "author_id": "914986332539310081", "created_at": "2019-12-29T15:49:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313357636165637"], "id": "1211313357636165637"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "1200137724012965891", "created_at": "2019-12-29T15:49:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313352808583170"], "id": "1211313352808583170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "4050671728", "created_at": "2019-12-29T15:49:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313260571615232"], "id": "1211313260571615232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "2310543507", "created_at": "2019-12-29T15:48:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313127427596289"], "id": "1211313127427596289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "almiralves35", "id": "2681578498"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211308793050664961"}], "text": "RT @almiralves35: \u00c9 tudo pensado!\nNada \u00e9 feito sem organiza\u00e7\u00e3o.\nVeja como o Brasil caminhava a passos largos ao socialismo. Nossa constitui\u2026", "author_id": "1203084073994006528", "created_at": "2019-12-29T15:48:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313087908864001"], "id": "1211313087908864001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Ynt1aqRze8", "expanded_url": "https://twitter.com/primodolord/status/1211312923240476673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ynt1aqRze8", "media_key": "7_1211312887651852288"}]}, "text": "Se o Filipe n\u00e3o responder a ningu\u00e9m \u00e9 porque o pai o matou HAHAHAHAAHAH https://t.co/Ynt1aqRze8", "author_id": "1032024583875059712", "created_at": "2019-12-29T15:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211312923240476673"], "id": "1211312923240476673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "author_id": "924649356627791873", "created_at": "2019-12-29T15:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211312836619702273"], "id": "1211312836619702273"}, {"text": "Meu tio ja se matou por conta disso minha tia ja tentou mas nao conseguiu minha outra tia tbm tem e nao \u00e9  assim facil de lidar com isso nao to julgando quem tem mas essas pessoas precisa de ajuda e nao julgar igual ela ta fazendo mulher sem no\u00e7\u00e3o", "author_id": "1199478432788291589", "created_at": "2019-12-29T15:47:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211312826989588480"], "id": "1211312826989588480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210901206173933574"}], "text": "RT @gatoazulratoros: Acho \u00f3timo que a mulher vive h\u00e1 s\u00e9culos sob a ditadura da beleza, a\u00ed tu vai falar de homem feio aparece um tanto de ma\u2026", "author_id": "89252809", "created_at": "2019-12-29T15:47:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211312790461390848"], "id": "1211312790461390848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Helga"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4607, "type": "Person", "normalized_text": "brianna"}]}, "text": "Helga se suicida poorque prefiere volver a con brianna (?)", "author_id": "788861188268515328", "created_at": "2019-12-29T15:46:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211312540749312007"], "id": "1211312540749312007"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonicaWaldvogel", "id": "134647381"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MinLuizRamos", "id": "461059358"}]}, "in_reply_to_user_id": "134647381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211305280090320898"}], "text": "@MonicaWaldvogel @MinLuizRamos Na lata! ..atacar a midia eh pratica dos irresponsaveis e puxa-sacos de carteirinha..., ja vimos esse filme na decada passada..., eh uma tatica suicida... nos dias de hoje.", "author_id": "302707458", "created_at": "2019-12-29T15:46:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211312477755105287"], "id": "1211312477755105287"}, {"in_reply_to_user_id": "887096310721114112", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6977, "type": "Other", "normalized_text": "Helga"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/1vnKXhgUh5", "expanded_url": "https://twitter.com/ffreturns/status/1211312172657250304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vnKXhgUh5", "media_key": "3_1211312167032672258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211311885540380674"}], "text": "\u2501 D\u00eda 5.\n\nHelga no puede m\u00e1s y se suicida. https://t.co/1vnKXhgUh5", "author_id": "887096310721114112", "created_at": "2019-12-29T15:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211312172657250304"], "id": "1211312172657250304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.4422, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "RAFA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211311418693312515"}], "text": "RT @AleVanderKor: Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFA\u2026", "author_id": "1638171056", "created_at": "2019-12-29T15:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311991182241792"], "id": "1211311991182241792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211297645597204480"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se ol\u2026", "author_id": "575418401", "created_at": "2019-12-29T15:43:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311810839818240"], "id": "1211311810839818240"}, {"in_reply_to_user_id": "162557776", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.3996, "type": "Other", "normalized_text": "chihiro"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "nice guys"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.3865, "type": "Person", "normalized_text": "dunkirk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211311188237266945"}], "text": "faltou cisne negro, chihiro e um sonho de liberdade que preciso MUITO ver\nnice guys e wall-e que tanto faz\ne dunkirk e esquadr\u00e3o suicida que n\u00e3o fa\u00e7o quest\u00e3o nenhuma", "author_id": "162557776", "created_at": "2019-12-29T15:42:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311516047302662"], "id": "1211311516047302662"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "986636934691852289", "created_at": "2019-12-29T15:42:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311434350682113"], "id": "1211311434350682113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "269037645", "created_at": "2019-12-29T15:42:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311426054299648"], "id": "1211311426054299648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5236, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "RAFAEL"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "text": "Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFAEL \n\nPero le hicieron AMAR a\nla oligarquia SOJERA,\nal suicida NISMAN,\nal asesino CHOCOBAR,\na LAGARDE y \nal CORRUPTO de MACRI\n\nPOBRES, el ODIO los ciega\u203c", "author_id": "2255876516", "created_at": "2019-12-29T15:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311418693312515"], "id": "1211311418693312515"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211145049473466368"}], "text": "RT @ClauChadwick: @andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se\u2026", "author_id": "3222122855", "created_at": "2019-12-29T15:41:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311328591265792"], "id": "1211311328591265792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LilNasL", "id": "151987637"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SzYyZf1MhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LilNasL/status/1211290023540264961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SzYyZf1MhQ", "media_key": "3_1211289964593455104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211290023540264961"}], "text": "RT @LilNasL: Em 2020 memes que trigam auto refor\u00e7o suicida est\u00e3o cancelados, agora a moda \u00e9 memes amorosos https://t.co/SzYyZf1MhQ", "author_id": "178444193", "created_at": "2019-12-29T15:41:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311246257070080"], "id": "1211311246257070080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rocken78", "id": "3050513862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211250759708430337"}], "text": "RT @rocken78: Tutti conoscono Kurt Cobain, credo, il cantante dei Nirvana morto suicida nel 1994. Ma forse non tutti conoscono Dave Grohl,\u2026", "author_id": "403353377", "created_at": "2019-12-29T15:40:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311032469217280"], "id": "1211311032469217280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "byuliesart", "id": "1145770918100316162"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "cellbit", "id": "451200058"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "kira"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.483, "type": "Person", "normalized_text": "riuck"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "death note"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145770918100316162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210783542306697221"}], "text": "@byuliesart @cellbit alerta de spoilers tome cuidado\n\nno final do anime eu achava que o kira iria vencer mais n\u00e3o foi o que eu pensava e o pior de tudo \u00e9 que foi o riuck que matou ele escrevendo seu nome no death note iria ser melhor se so fosse preso para ter uma parte 2 da serie ):", "author_id": "1211077901535207424", "created_at": "2019-12-29T15:40:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211310931701125122"], "id": "1211310931701125122"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "almiralves35", "id": "2681578498"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211308793050664961"}], "text": "RT @almiralves35: \u00c9 tudo pensado!\nNada \u00e9 feito sem organiza\u00e7\u00e3o.\nVeja como o Brasil caminhava a passos largos ao socialismo. Nossa constitui\u2026", "author_id": "151849073", "created_at": "2019-12-29T15:39:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211310746312859648"], "id": "1211310746312859648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1915956042", "created_at": "2019-12-29T15:38:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211310459711901696"], "id": "1211310459711901696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "text": "Esquadr\u00e3o suicida. A lista \u00e9 meio extensa, mas f\u00e1cil eu lembro desse. https://t.co/KHFtNCpjhv", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHFtNCpjhv", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "author_id": "2266642759", "created_at": "2019-12-29T15:38:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211310405055864833"], "id": "1211310405055864833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211297645597204480"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se ol\u2026", "author_id": "138665585", "created_at": "2019-12-29T15:37:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211310269865046019"], "id": "1211310269865046019"}, {"text": "Eu n\u00e3o acredito que to com pensamento suicida de novo, pqp n\u00e3o tenho um dia de paz", "author_id": "1347291871", "created_at": "2019-12-29T15:37:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211310249598160896"], "id": "1211310249598160896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210983754732195841"}], "text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTM\u2026", "author_id": "1048460228", "created_at": "2019-12-29T15:36:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211309948820475904"], "id": "1211309948820475904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "author_id": "1023335812384149505", "created_at": "2019-12-29T15:35:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211309866524069894"], "id": "1211309866524069894"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alexismoncayo", "id": "127005461"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "cfproanojur", "id": "132666134"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "Iza"}], "urls": [{"start": 314, "end": 337, "url": "https://t.co/79WTIld3Am", "expanded_url": "https://twitter.com/hijadeivan/status/1211309554790744073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/79WTIld3Am", "media_key": "3_1211309531709526016"}, {"start": 314, "end": 337, "url": "https://t.co/79WTIld3Am", "expanded_url": "https://twitter.com/hijadeivan/status/1211309554790744073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/79WTIld3Am", "media_key": "3_1211309542807678976"}]}, "in_reply_to_user_id": "127005461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211276521635221504"}], "text": "@alexismoncayo @cfproanojur @EnfoqueEC Ya son dos memes q hacen circular respecto a los indigenas y no muestran pruebas d q en realidad dijeron tremenda barbaridad,xq dbs ser suicida polit para decir esas estupideces y Vargas e Iza ser\u00e1n insoportables pero no bobos,hacer campa\u00f1a sucia es bajo y contraproducente. https://t.co/79WTIld3Am", "author_id": "32983260", "created_at": "2019-12-29T15:34:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211309554790744073"], "id": "1211309554790744073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnonimoPolicia", "id": "975434245865910279"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Castell\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1044505363389734912"}], "text": "RT @AnonimoPolicia: Parricida en Castell\u00f3n mata a sus 2 hijas y se suicida.\nNo hay palabras que definan a alguien capaz de hacer una cosa a\u2026", "author_id": "813120270", "created_at": "2019-12-29T15:33:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211309281989025797"], "id": "1211309281989025797"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "author_id": "858913376109547521", "created_at": "2019-12-29T15:33:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211309248715595776"], "id": "1211309248715595776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "268359501", "created_at": "2019-12-29T15:33:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211309244332593157"], "id": "1211309244332593157"}, {"text": "Qu\u00e9 peligroso este aumento de nafta ahora. \nSuicida y de hijo de puta.", "author_id": "552823839", "created_at": "2019-12-29T15:33:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211309223658840066"], "id": "1211309223658840066"}, {"text": "No les dan ganas de abrir la puerta del carro cuando va en movimiento? O soy la \u00fanica suicida jajaja", "author_id": "945529571566346240", "created_at": "2019-12-29T15:33:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211309172630777856"], "id": "1211309172630777856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "Times"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.6588, "type": "Person", "normalized_text": "Pilecki"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.7244, "type": "Place", "normalized_text": "Auschwitz"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/OJpaSThOb7", "expanded_url": "https://time.com/5635746/the-remarkable-story-of-the-man-who-volunteered-to-enter-auschwitz-and-tell-the-world-about-it/", "display_url": "time.com/5635746/the-re\u2026"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/hYhIsaLmqN", "expanded_url": "https://twitter.com/ubuntroll/status/1211308177968582656", "display_url": "twitter.com/ubuntroll/stat\u2026"}]}, "text": "Feliz ano novo defensor de comunista e de regime q matou tanta gente. Se um dia quiser se informar mais e sair da bolha ta\u00ed um artigo da Times sobre Pilecki q sobreviveu a Auschwitz pra morrer pro Comunismo q ainda quis enterrar a hist\u00f3ria dele: https://t.co/OJpaSThOb7 https://t.co/hYhIsaLmqN", "author_id": "127345264", "created_at": "2019-12-29T15:33:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211309156663209985"], "id": "1211309156663209985"}, {"geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "text": "Um su\u00edcida sempre avisa antes ...", "author_id": "2515395537", "created_at": "2019-12-29T15:32:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211309013717176324"], "id": "1211309013717176324"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "horaluz", "id": "284658359"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Berro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211263783378837506"}], "text": "RT @horaluz: La verdura de Nisman.\nEn 2005 el fiscal se\u00f1al\u00f3 como fantasmal conductor suicida a Berro, en un operativo ridiculizado por \u201cLa\u2026", "author_id": "1139132599958429696", "created_at": "2019-12-29T15:32:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211308993806839809"], "id": "1211308993806839809"}, {"in_reply_to_user_id": "356365279", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/5MbmoxZ9qw", "expanded_url": "https://twitter.com/TerceraDerivada/status/1211308896943583232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5MbmoxZ9qw", "media_key": "3_1211308889041440770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210901122317246469"}], "text": "@ConySmoked Lamebotas del Narco Dictadoe Maduro y seguidor del borracho, cobarde, suicida de Allende. https://t.co/5MbmoxZ9qw", "author_id": "1115200470", "created_at": "2019-12-29T15:32:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211308896943583232"], "id": "1211308896943583232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "898836305815228416", "created_at": "2019-12-29T15:31:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211308874738864128"], "id": "1211308874738864128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/HCntBzGJDz", "expanded_url": "https://twitter.com/almiralves35/status/1211308793050664961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCntBzGJDz", "media_key": "3_1211308771433222145"}]}, "text": "\u00c9 tudo pensado!\nNada \u00e9 feito sem organiza\u00e7\u00e3o.\nVeja como o Brasil caminhava a passos largos ao socialismo. Nossa constitui\u00e7\u00e3o j\u00e1 ajuda.\nE o pior: tem gente que defende este regime suicida. https://t.co/HCntBzGJDz", "author_id": "2681578498", "created_at": "2019-12-29T15:31:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211308793050664961"], "id": "1211308793050664961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "355898844", "created_at": "2019-12-29T15:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211308776692879361"], "id": "1211308776692879361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Atacante"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211302302533005312"}], "text": "RT @exitosape: \ud83d\udd34\ud83d\udd35 Se tratar\u00eda de un ataque suicida. Atacante estall\u00f3 al interior de una camioneta. Se sospecha que tras el b\u00e1rbaro atentado\u2026", "author_id": "316757607", "created_at": "2019-12-29T15:31:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211308700666933251"], "id": "1211308700666933251"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "horaluz", "id": "284658359"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Berro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211263783378837506"}], "text": "RT @horaluz: La verdura de Nisman.\nEn 2005 el fiscal se\u00f1al\u00f3 como fantasmal conductor suicida a Berro, en un operativo ridiculizado por \u201cLa\u2026", "author_id": "1182444567565611009", "created_at": "2019-12-29T15:29:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211308348152467456"], "id": "1211308348152467456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4008, "type": "Organization", "normalized_text": "DCu"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "in_reply_to_user_id": "894552380", "text": "@DavidAyerMovies eu gostei bastante de esquadr\u00e3o suicida, e obrigado por trazer ao DCu personagens como a Harley que foi e \u00e9 uma das melhores representantes dessa nova gama de filmes e hist\u00f3rias. Mesmo faltando alguns elementos na hist\u00f3ria, acredito que a warner n\u00e3o deu liberdade", "author_id": "2739868041", "created_at": "2019-12-29T15:29:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211308229147447296"], "id": "1211308229147447296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "1847760122", "created_at": "2019-12-29T15:29:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211308149656961025"], "id": "1211308149656961025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "author_id": "1185631470297272320", "created_at": "2019-12-29T15:28:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211308136268734464"], "id": "1211308136268734464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "author_id": "943970247601807361", "created_at": "2019-12-29T15:28:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211307939434303489"], "id": "1211307939434303489"}, {"text": "Eu estou partido? Qual a chance de eu sobreviver?\nN\u00e3o me amenize, porque eu me sinto como um suicida\nApenas me de isso direto, porqu\u00ea eu estou correndo contra o tempo\nEu preciso de um ant\u00eddoto agora, o que voc\u00ea pode prescrever?", "author_id": "195797587", "created_at": "2019-12-29T15:27:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211307758240354304"], "id": "1211307758240354304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abecarub", "id": "2950101387"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210896690712121344"}], "text": "RT @abecarub: In\u00e9s Arrimadas sigue el mismo camino suicida que su ex amado l\u00edder Albert Rivera \u00a1!!! Cuando en pol\u00edtica un camino te lleva a\u2026", "author_id": "289289477", "created_at": "2019-12-29T15:27:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211307727261188099"], "id": "1211307727261188099"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 93, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Oliveira Ribeiro"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tfXq9le980", "expanded_url": "https://www.antenorferreira.com/2019/12/homem-mata-ex-mulher-tiros-e-depois-se.html", "display_url": "antenorferreira.com/2019/12/homem-\u2026"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/3rYKBeoQxK", "expanded_url": "https://twitter.com/AntenorCom/status/1211307602392563713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3rYKBeoQxK", "media_key": "3_1211307599762743302"}]}, "text": "Homem mata ex-mulher a tiros e depois se suicida em Teresina/PI \n\nSildimar de Oliveira Ribeiro, 57 anos, foi morta na madrugada deste domingo (29) \nVeja agora: https://t.co/tfXq9le980 https://t.co/3rYKBeoQxK", "author_id": "1159935214862393344", "created_at": "2019-12-29T15:26:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211307602392563713"], "id": "1211307602392563713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1057647341623275521", "created_at": "2019-12-29T15:26:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211307541298384897"], "id": "1211307541298384897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EnginAkyurekRD", "id": "798929447743356928"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "jaisserbp", "id": "978254990"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Canimelekkk", "id": "842309543283552256"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "Nare"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.3853, "type": "Person", "normalized_text": "Sancar"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.6011, "type": "Person", "normalized_text": "Nare"}]}, "in_reply_to_user_id": "798929447743356928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211275420487835648"}], "text": "@EnginAkyurekRD @jaisserbp @Canimelekkk S\u00ed, en el video de seguridad, Nare descarga toda su ira contra su padre pero cuando habl\u00f3 por tel\u00e9fono con \u00e9l, lo hizo con temor y cuando lo vi\u00f3 en la casa de Sancar, su rostro era de miedo. Nare es una suicida en potencia, el pap\u00e1 la conoce bien. Hay mucho por descubrir", "author_id": "3296073309", "created_at": "2019-12-29T15:26:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211307483853135879"], "id": "1211307483853135879"}, {"text": "carai o padre se emputeceu e matou o outro na facada", "author_id": "405564610", "created_at": "2019-12-29T15:26:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211307430669361152"], "id": "1211307430669361152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Atacante"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211302302533005312"}], "text": "RT @exitosape: \ud83d\udd34\ud83d\udd35 Se tratar\u00eda de un ataque suicida. Atacante estall\u00f3 al interior de una camioneta. Se sospecha que tras el b\u00e1rbaro atentado\u2026", "author_id": "84988358", "created_at": "2019-12-29T15:24:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211306903189544960"], "id": "1211306903189544960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "934972892298739712", "created_at": "2019-12-29T15:23:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211306865063268353"], "id": "1211306865063268353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "text": "...com uma funda e com uma pedra, e feriu o filisteu, e o matou; sem que Davi tivesse uma espada na m\u00e3o.\nN\u00e3o importam quais sejam gigantes que tenham se levantado contra voc\u00ea, o Senhor \u00e9 quem vai adiante de suas batalhas, e Ele \u00e9 poderoso para fazer de voc\u00ea um vencedor.", "author_id": "874719458908135430", "created_at": "2019-12-29T15:22:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211306539815985157"], "id": "1211306539815985157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "text": "1 Samuel 17: 50 - Assim Davi prevaleceu contra o filisteu, com uma funda e com uma pedra, e feriu o filisteu, e o matou; sem que Davi tivesse uma espada na m\u00e3o.\nN\u00e3o importam quais sejam gigantes que tenham se levantado contra voc\u00ea, o Senhor \u00e9 quem vai adiante de suas batalhas, e", "author_id": "874719458908135430", "created_at": "2019-12-29T15:22:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211306445259587586"], "id": "1211306445259587586"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_Reincidente", "id": "401185365"}]}, "in_reply_to_user_id": "248235229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211305900562104321"}], "text": "@_Reincidente Acerca del suicidio. Cada 40 segundos se suicida en el mundo y es muy dificil luchar contra esos pensamientos. Creemos que nunca nos tocar\u00e1 pero puede pasar en cualquier familia. Un abrazo.", "author_id": "248235229", "created_at": "2019-12-29T15:21:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211306184088719360"], "id": "1211306184088719360"}, {"in_reply_to_user_id": "1016664063764508672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211151314257887232"}], "text": "@7Fran_Sa To suicida n\u00e3o kkk s\u00f3 com \u00f3dio", "author_id": "1194112142838042625", "created_at": "2019-12-29T15:20:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211306102740176897"], "id": "1211306102740176897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ojoaofrango", "id": "1471700988922933252"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3928, "type": "Person", "normalized_text": "sazon"}]}, "in_reply_to_user_id": "893471075950096384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211305500232572928"}], "text": "@ojoaofrango Ela se matou em troca de um patroc\u00ednio vital\u00edcio de sazon para a fam\u00edlia", "author_id": "170372384", "created_at": "2019-12-29T15:19:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211305845142835201"], "id": "1211305845142835201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.3671, "type": "Other", "normalized_text": "Maracanazo"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OlLy0L7fMj", "expanded_url": "https://twitter.com/rocket_number09/status/1210695104111030272", "display_url": "twitter.com/rocket_number0\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210695104111030272"}], "text": "Siempre fue medio suicida el uruguayo. El lado A de eso es el Maracanazo https://t.co/OlLy0L7fMj", "author_id": "29476104", "created_at": "2019-12-29T15:19:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211305773747376129"], "id": "1211305773747376129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "Lay"}]}, "text": "Cap\u00edtulo 4 : traumas do passado \nAlguns dias se passaram e  Lay's aprendia a controlar seus lado exe por\u00e9m ele passava por outros problemas ele n\u00e3o dormia direito a dias por estar tendo pesadelos com seus atos passados ele lembrava constantemente de todas as pessoas que matou", "author_id": "1160296406722273283", "created_at": "2019-12-29T15:19:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211305629337423873"], "id": "1211305629337423873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "horaluz", "id": "284658359"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Berro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211263783378837506"}], "text": "RT @horaluz: La verdura de Nisman.\nEn 2005 el fiscal se\u00f1al\u00f3 como fantasmal conductor suicida a Berro, en un operativo ridiculizado por \u201cLa\u2026", "author_id": "2450324088", "created_at": "2019-12-29T15:19:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211305625516462080"], "id": "1211305625516462080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "360443889", "created_at": "2019-12-29T15:18:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211305401192472577"], "id": "1211305401192472577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "ASSASSINO COVARDE"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/3aKOg0BN8w", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000010112914/posts/2969849399692035/", "display_url": "facebook.com/10000001011291\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000010112914/posts/2969849399692035/"}]}, "text": "ASSASSINO COVARDE QUE ESTUPROU E MATOU A GAROTINHA HELO\u00c1, EST\u00c1 TENDO APOIO DA PR\u00d3PRIA FAM\u00cdLIA PRA SE ESCONDER. E J\u00c1 SEI ONDE ELE EST\u00c1 INDO COMER, PRA N\u00c3O MORRER DE FOME NO MATO\n\nAntes de come\u00e7ar, quero deixar... https://t.co/3aKOg0BN8w", "author_id": "52786645", "created_at": "2019-12-29T15:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211305155112685568"], "id": "1211305155112685568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 71, "tag": "RESISTANCE"}, {"start": 72, "end": 87, "tag": "RESISTANCESSPX"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "FIDELITE"}, {"start": 99, "end": 104, "tag": "SAJM"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "USML"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "MCSPX"}, {"start": 118, "end": 123, "tag": "FBMV"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "Fsspx"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "RESISTANCE"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7208, "type": "Other", "normalized_text": "RESISTANCESSPX"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "FIDELITE"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.563, "type": "Organization", "normalized_text": "SAJM"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6842, "type": "Organization", "normalized_text": "USML"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "MCSPX"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "FBMV"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/VswMUhr8vX", "expanded_url": "http://nonpossumus-vcr.blogspot.com/2019/12/legalismo-suicida-en-la-neo-fsspx.html", "display_url": "nonpossumus-vcr.blogspot.com/2019/12/legali\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/sUCQHHYcyH", "expanded_url": "https://twitter.com/Tradqea/status/1211304985096409088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUCQHHYcyH", "media_key": "3_1211304975286120449"}]}, "text": "Legalismo Suicida En La Neo-Fsspx\n\nhttps://t.co/VswMUhr8vX\n\n#RESISTANCE #RESISTANCESSPX  #FIDELITE #SAJM #USML #MCSPX #FBMV https://t.co/sUCQHHYcyH", "author_id": "1165020538043080706", "created_at": "2019-12-29T15:16:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211304985096409088"], "id": "1211304985096409088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FridoKhala", "id": "1202260769494188035"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GiordanoBrunoFi", "id": "2363288942"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "FdoQuijano", "id": "398273794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211004868300812288"}], "text": "RT @FridoKhala: @GiordanoBrunoFi @FdoQuijano Los fil\u00f3sofos nos dedicamos ese d\u00eda desde nuestras bibliotecas personales a contemplar ese hec\u2026", "author_id": "1203320481786544128", "created_at": "2019-12-29T15:16:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211304939282190336"], "id": "1211304939282190336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "902303010348568576", "created_at": "2019-12-29T15:16:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211304928376999937"], "id": "1211304928376999937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "habib"}]}, "text": "rapaziada, se eu n\u00e3o parecer durante as prox horas se preocupem, provavelmente meu pai me matou \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b habib \u00e9s", "author_id": "1179151109585281025", "created_at": "2019-12-29T15:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211304436234145798"], "id": "1211304436234145798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/40FIdcRrDd", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/40FIdcRrDd", "author_id": "59314487", "created_at": "2019-12-29T15:13:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211304339861581824"], "id": "1211304339861581824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "4519947376", "created_at": "2019-12-29T15:13:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211304186798850048"], "id": "1211304186798850048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "johnnpol", "id": "325304900"}]}, "in_reply_to_user_id": "325304900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211303569812606977"}], "geo": {"place_id": "00f0e504096891cc"}, "text": "@johnnpol Siempre. Pero yo quiero vivir lo mas posible. Que nadie se suicida en la vispera. Eso es para la gilada.", "author_id": "844466352", "created_at": "2019-12-29T15:13:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211304154725015553"], "id": "1211304154725015553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4822, "type": "Person", "normalized_text": "JU"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/DymcCYIAd8", "expanded_url": "https://t.co/DymcCYIAd8", "display_url": "t.co/DymcCYIAd8"}]}, "text": "VAI SE FERRAR JU, QUASE ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O https://t.co/DymcCYIAd8", "author_id": "828008746458693632", "created_at": "2019-12-29T15:12:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211304093131649027"], "id": "1211304093131649027"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1163543131444457472", "created_at": "2019-12-29T15:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211304032050003968"], "id": "1211304032050003968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "author_id": "269016884", "created_at": "2019-12-29T15:11:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303833491693569"], "id": "1211303833491693569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "author_id": "522688618", "created_at": "2019-12-29T15:11:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303785978617865"], "id": "1211303785978617865"}, {"in_reply_to_user_id": "1945322430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211303303738544128"}], "text": "ai dps de decidir q eu n ia contar n lembro mt bem oq aconteceu foram algumas coisas desconexas mas dai minha amg resolveu me contar pq matou aquela minha amg e dai ela disse q a gnt tava num ritual (em q est\u00e1vamos mt bebadas) de um cara q queria se divertir com a gnt", "author_id": "1945322430", "created_at": "2019-12-29T15:11:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303737148485634"], "id": "1211303737148485634"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "960338163536416768", "created_at": "2019-12-29T15:10:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303572815699968"], "id": "1211303572815699968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "55119989", "created_at": "2019-12-29T15:10:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303442699997185"], "id": "1211303442699997185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "1668319454", "created_at": "2019-12-29T15:09:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303298260713473"], "id": "1211303298260713473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 140, "tag": "losmocanos"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Franco"}, {"start": 63, "end": 83, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Villas Estancia Nueva"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.574, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "losmocanos"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/htzt0uhEtD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6qS0psDx98/?igshid=18vhy3hboo898", "display_url": "instagram.com/p/B6qS0psDx98/\u2026"}]}, "text": "Se suicida de un disparo en la cabeza el se\u00f1or Juan Franco, en Villas Estancia Nueva, Moca, era hermano de un reconocido m\u00e9dico. #losmocanos https://t.co/htzt0uhEtD", "author_id": "60828681", "created_at": "2019-12-29T15:09:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303295307931659"], "id": "1211303295307931659"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "206261238", "created_at": "2019-12-29T15:09:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303273598275585"], "id": "1211303273598275585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "54253735", "created_at": "2019-12-29T15:09:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303252198862849"], "id": "1211303252198862849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LilNasL", "id": "151987637"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SzYyZf1MhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LilNasL/status/1211290023540264961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SzYyZf1MhQ", "media_key": "3_1211289964593455104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211290023540264961"}], "text": "RT @LilNasL: Em 2020 memes que trigam auto refor\u00e7o suicida est\u00e3o cancelados, agora a moda \u00e9 memes amorosos https://t.co/SzYyZf1MhQ", "author_id": "800809122941673472", "created_at": "2019-12-29T15:09:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303192929193984"], "id": "1211303192929193984"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211288031912759301"}], "text": "@MijaelGLP Y a ti no t parece hip\u00f3crita y machista no cuestionar a tu l\u00edder el suicida. X su paternidad fuera del matrimonio.", "author_id": "54189765", "created_at": "2019-12-29T15:08:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211302997717848065"], "id": "1211302997717848065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "890611970952626177", "created_at": "2019-12-29T15:08:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211302919179579394"], "id": "1211302919179579394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211297645597204480"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se ol\u2026", "author_id": "73023403", "created_at": "2019-12-29T15:07:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211302785112776704"], "id": "1211302785112776704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Atacante"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "Al Shaba"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7fwYGKaVHm", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/alerta-coche-bomba-deja-mas-de-90-muertos-en-somalia/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/alerta-coch\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Se tratar\u00eda de un ataque suicida. Atacante estall\u00f3 al interior de una camioneta. Se sospecha que tras el b\u00e1rbaro atentado est\u00e1 la organizaci\u00f3n yihadista Al Shaba.\nhttps://t.co/7fwYGKaVHm", "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-12-29T15:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211302302533005312"], "id": "1211302302533005312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}]}, "in_reply_to_user_id": "225232891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210932951220998144"}], "text": "@ExpresoPeru A este tarado hay que explicarle con mochilas que justamente el Fiscal tiene que investigar todos los indicios para encontrar el rastro, o pretende hacernis creer como el imb\u00e9cil suicida que es por inspiraci\u00f3n divina", "author_id": "880096796198006785", "created_at": "2019-12-29T15:04:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211302038677655552"], "id": "1211302038677655552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 83, "tag": "tiagoiorctangerina"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "tangerina"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 82, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "tiagoiorctangerina"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/iheVSwcAc1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6qSJGwnwzC/?igshid=5l06fbkzloxc", "display_url": "instagram.com/p/B6qSJGwnwzC/\u2026"}]}, "text": "\"...Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina...\" \ud83c\udf4a\u2620\n\n#tiagoiorctangerina #tangerina https://t.co/iheVSwcAc1", "author_id": "366373254", "created_at": "2019-12-29T15:03:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211301794837483520"], "id": "1211301794837483520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "author_id": "4867389826", "created_at": "2019-12-29T15:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211301543489744896"], "id": "1211301543489744896"}, {"text": "Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em contato, olha ponto q chega de um irm\u00e3o matar o outro esse merda fugiu e at\u00e9 agora ningu\u00e9m sabe por onde ele anda pfvr da RT para divulgar e achar esse bosta https://t.co/FMMDJLALZq", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FMMDJLALZq", "expanded_url": "https://twitter.com/Welington997/status/1211301393941831680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FMMDJLALZq", "media_key": "3_1211301387885318145"}]}, "author_id": "1130655844851486720", "created_at": "2019-12-29T15:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 200, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1211301393941831680"], "id": "1211301393941831680"}, {"text": "\"como ela se enforcou?\" \"Ent\u00e3o\n...\" https://t.co/qt7UjdvtCZ", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qt7UjdvtCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/NFTsSIGMA/status/1211243055451398145", "display_url": "twitter.com/NFTsSIGMA/stat\u2026"}]}, "author_id": "736632966705778690", "created_at": "2019-12-29T15:01:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211301177545113600"], "id": "1211301177545113600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}], "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "author_id": "27757874", "created_at": "2019-12-29T15:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211301113523245057"], "id": "1211301113523245057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "suicida_abordo", "id": "3602578275"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1127194648055881728"}], "text": "RT @suicida_abordo: Falo nada, mais penso em tudo.", "author_id": "886678149953724416", "created_at": "2019-12-29T15:00:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211301031184945152"], "id": "1211301031184945152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "DELILAH"}]}, "text": "INFERNO ELE MATOU A DELILAH PUTA QUE PARIU VAI SE FODER CARALHOOOOOOOOOOOOOO", "author_id": "3031590579", "created_at": "2019-12-29T14:59:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211300706516381696"], "id": "1211300706516381696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "176618654", "created_at": "2019-12-29T14:59:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211300648748232704"], "id": "1211300648748232704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7964, "type": "Other", "normalized_text": "Dembow Picante"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "Dj Luggi"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/DOcjxrEv7E", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Mu_B6rpuRqY&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=Mu_B6r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Mu_B6rpuRqY&feature=share"}]}, "text": "Dembow Picante 2020 Team Suicida Prod Dj Luggi https://t.co/DOcjxrEv7E", "author_id": "809091246270586880", "created_at": "2019-12-29T14:59:11.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211300638480576518"], "id": "1211300638480576518"}, {"text": "meu squad nao se matou jogando uno oq prova q somos um grupo com bases solidas vem 2020", "author_id": "294242938", "created_at": "2019-12-29T14:59:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211300632860254208"], "id": "1211300632860254208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "author_id": "1044401469154349056", "created_at": "2019-12-29T14:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211300242844520448"], "id": "1211300242844520448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211287753784250369"}], "text": "RT @sousageeh_: qnd a pessoa t\u00e1 viva vcs n abrem a boca pra falar um \"eu te amo\"\nagora qnd a pessoa morre, se suicida, vem geral falar q am\u2026", "author_id": "993006922893877248", "created_at": "2019-12-29T14:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211300059670818816"], "id": "1211300059670818816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ANMTV", "id": "15600573"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.8534, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/niyy2j8hfV", "expanded_url": "http://anmtv.xpg.com.br/esquadrao-suicida-teria-ligacao-direta-com-liga-da-justica-revela-diretor/", "display_url": "anmtv.xpg.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/exHCvLLX4l", "expanded_url": "https://twitter.com/ANMTV/status/1211279348860432391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/exHCvLLX4l", "media_key": "3_1211279347220439040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211279348860432391"}], "text": "RT @ANMTV: Esquadr\u00e3o Suicida teria liga\u00e7\u00e3o direta com Liga da Justi\u00e7a, revela\u00a0diretor https://t.co/niyy2j8hfV https://t.co/exHCvLLX4l", "author_id": "36481662", "created_at": "2019-12-29T14:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211300059670814722"], "id": "1211300059670814722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1088548695744884736", "created_at": "2019-12-29T14:55:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211299685312475136"], "id": "1211299685312475136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "obeuan", "id": "1211088853332676608"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ImprdrPalpatine", "id": "1513493436"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "anakin"}]}, "in_reply_to_user_id": "1166474722638487552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211299312967340033"}], "text": "@dzrthvaderx @obeuan @ImprdrPalpatine se voc\u00ea me ama porqu\u00ea me enforcou anakin????", "author_id": "1211084385971163136", "created_at": "2019-12-29T14:54:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211299459566645248"], "id": "1211299459566645248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210923931625897984"}], "text": "RT @aldoEsp96807840: @Mauriciomulder Si, se parecen a un Imbecil que sali\u00f3 a culpar a los fiscales por la muerte de un Suicida, \u201c por que l\u2026", "author_id": "895435617840005121", "created_at": "2019-12-29T14:53:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211299228372176896"], "id": "1211299228372176896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 219, "tag": "LosDosPapas"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 218, "probability": 0.8684, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}]}, "text": "\"La confesi\u00f3n limpia el alma del pecador pero no ayuda a la v\u00edctima\"\n\n\"C\u00f3mo se suicida un argentino \nSe sube a su propio ego y salta \"\n\n\"El pecado es una herida,  no un mancha, el perd\u00f3n no es suficiente \"\n\n#LosDosPapas", "author_id": "192395529", "created_at": "2019-12-29T14:53:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211299115549777921"], "id": "1211299115549777921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elguisodebagre", "id": "739011314"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3448, "type": "Person", "normalized_text": "firulay"}]}, "in_reply_to_user_id": "739011314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210944613915213825"}], "text": "@elguisodebagre Jaja jaja ese firulay es un suicida terrorista", "author_id": "278163391", "created_at": "2019-12-29T14:51:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211298653161299968"], "id": "1211298653161299968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211297645597204480"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se ol\u2026", "author_id": "3377638534", "created_at": "2019-12-29T14:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211298552082784256"], "id": "1211298552082784256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211297645597204480"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se ol\u2026", "author_id": "1031237894382530560", "created_at": "2019-12-29T14:49:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211298237149327361"], "id": "1211298237149327361"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Somalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Alfredo5019", "id": "817918713500487680"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Afgoye"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5297, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadishu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210941250284728321"}], "text": "RT @Alfredo5019: #Somalia Escenas horribles en el cruce de Exgo control de Afgoye de Mogadishu despu\u00e9s de la explosi\u00f3n de un cami\u00f3n bomba s\u2026", "author_id": "1458253728", "created_at": "2019-12-29T14:49:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211298208145649664"], "id": "1211298208145649664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "95291719", "created_at": "2019-12-29T14:49:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211298145713475584"], "id": "1211298145713475584"}, {"in_reply_to_user_id": "220104587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211030382801510402"}], "geo": {"place_id": "00c86af64bedc8df"}, "text": "@SIGFREDOAQP \u00bfNo Entendieron?\n\nEs un mensaje cifrado al m\u00e1s all\u00e1, es para el SUICIDA PR\u00d3FUGO.\nDice: SIEMPRE TE RECORDAR\u00c9, como muestra de tu cari\u00f1o nos dejaste a PERRO E CHACRA, LAVADOS Y TAMALERA LUCIANITA, AL KARRET\u00d3N GORGOGITO, AL COPIA LEYES", "author_id": "805582219670646784", "created_at": "2019-12-29T14:49:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211298130089500673"], "id": "1211298130089500673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "schizophreniahv", "id": "748616644411416578"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210747544055078915"}], "text": "RT @schizophreniahv: Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "author_id": "272686270", "created_at": "2019-12-29T14:49:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211298082865995776"], "id": "1211298082865995776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "author_id": "812784198532665344", "created_at": "2019-12-29T14:48:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211298069196759041"], "id": "1211298069196759041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "1141029063726964740", "created_at": "2019-12-29T14:48:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297934706380800"], "id": "1211297934706380800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JRhodesPianist", "id": "21869922"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 275, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "LinkedIn"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/quNKU2izZk", "expanded_url": "https://twitter.com/FerCreate/status/1211297850648416256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quNKU2izZk", "media_key": "3_1211297843262177280"}]}, "in_reply_to_user_id": "21869922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211226215643779072"}], "text": "@JRhodesPianist Una vez, ayud\u00e9 a un chico autista con un m\u00e9todo de escritura que hab\u00eda desarrollado hace 10 a\u00f1os. Luego lo utilic\u00e9 con un joven suicida, con igual \u00e9xito: a cada uno mostr\u00e1ndole una parte distinta del ejercicio. Cuando quieras te lo explico. B\u00fascame en LinkedIn. Soy este. https://t.co/quNKU2izZk", "author_id": "329297349", "created_at": "2019-12-29T14:48:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297850648416256"], "id": "1211297850648416256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "108933931", "created_at": "2019-12-29T14:47:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297775414964224"], "id": "1211297775414964224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ivO1CCyBSi", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida pior filme DC https://t.co/ivO1CCyBSi", "author_id": "322351883", "created_at": "2019-12-29T14:47:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297767240413184"], "id": "1211297767240413184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/3GD1zvxgeh", "expanded_url": "https://twitter.com/Joaco_Ldr/status/1211285349181394944", "display_url": "twitter.com/Joaco_Ldr/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211285349181394944"}], "text": "Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se olvide de los gratos momentos\" en Lima. https://t.co/3GD1zvxgeh", "author_id": "127946842", "created_at": "2019-12-29T14:47:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297645597204480"], "id": "1211297645597204480"}, {"text": "Se suicida Ari Behn, ex esposo de la princesa Martha Luisa de Noruega y denunciante de Kevin Spacey https://t.co/eyx39s2uLS", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/eyx39s2uLS", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187833-se-suicida-ari-behn-ex-esposo-de-la-princesa-martha-luisa-de-noruega-y-denunciante-de-kevin-spacey#.Xgi8athDU34.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18783\u2026"}]}, "author_id": "1472766776", "created_at": "2019-12-29T14:47:12.000Z", "lang": "ro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297620544675845"], "id": "1211297620544675845"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "2581213924", "created_at": "2019-12-29T14:47:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297587313205249"], "id": "1211297587313205249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "781526089738883072", "created_at": "2019-12-29T14:47:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297575518842880"], "id": "1211297575518842880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1281596280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210943580119928832"}], "text": "@capcentral Argentina est\u00e0 gobernada por una manga de grasas, adem\u00e0s de ignorantes, que dan asco, cu\u00e0l ser\u00eca el asombro?\nYa lo dijo Vargas Llosa, tenemos esp\u00ecritu suicida.", "author_id": "1188484425438416896", "created_at": "2019-12-29T14:46:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297515733241856"], "id": "1211297515733241856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3028, "type": "Person", "normalized_text": "blair"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "sierra brurgess"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/XJsV0VjU1i", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "text": "esquadr\u00e3o suicida, bruxa de blair, sierra brurgess \u00e9 uma loser, barraca do beijo, crush as alturas\n\nacho q era pra ser s\u00f3 um mas n da n https://t.co/XJsV0VjU1i", "author_id": "801077553234583552", "created_at": "2019-12-29T14:46:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297373730852870"], "id": "1211297373730852870"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "horaluz", "id": "284658359"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Berro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211263783378837506"}], "text": "RT @horaluz: La verdura de Nisman.\nEn 2005 el fiscal se\u00f1al\u00f3 como fantasmal conductor suicida a Berro, en un operativo ridiculizado por \u201cLa\u2026", "author_id": "844027202173898752", "created_at": "2019-12-29T14:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297340876824576"], "id": "1211297340876824576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ce_wert", "id": "497414604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211279611755143170"}], "text": "RT @ce_wert: Podia existir cl\u00ednicas pra suic\u00eddio assistido em que os \u00f3rg\u00e3os s\u00e3o aproveitados e colocados a venda ou pra doa\u00e7\u00e3o. Pra fam\u00edlia\u2026", "author_id": "769158108052590592", "created_at": "2019-12-29T14:45:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297211017056256"], "id": "1211297211017056256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Steelbook"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "Gangas"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/kZC20AcoBh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM62ZM", "display_url": "dlvr.it/RM62ZM"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/dOVkYtPuXN", "expanded_url": "https://twitter.com/JosfRRStanley1/status/1211296832220852226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dOVkYtPuXN", "media_key": "3_1211296830509604865"}]}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa de 'Juego de Tronos' y figura de 'The Walking Dead' en nuestro Cazando Gangas https://t.co/kZC20AcoBh https://t.co/dOVkYtPuXN", "author_id": "1084929723313147905", "created_at": "2019-12-29T14:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296832220852226"], "id": "1211296832220852226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "1035273709286838272", "created_at": "2019-12-29T14:43:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296612972212231"], "id": "1211296612972212231"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "104641482", "created_at": "2019-12-29T14:43:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296612947025924"], "id": "1211296612947025924"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CesarMc027", "id": "773158077143060480"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "CesarMc027", "id": "773158077143060480"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "CesarMc027", "id": "773158077143060480"}]}, "in_reply_to_user_id": "773158077143060480", "text": "@CesarMc027 voc\u00ea \u00e9 o poeta no topo\n@CesarMc027 voc\u00ea \u00e9 o mc l\u00edrico \n@CesarMc027 voc\u00ea matou v\u00e1rios mas se quer deu um soco .", "author_id": "816312320959926272", "created_at": "2019-12-29T14:43:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296575772864513"], "id": "1211296575772864513"}, {"text": "O ruim de voc\u00eas e s\u00f3 dar valor ou falar que n\u00e3o era palha\u00e7ada quando a pessoa se suicida, mano depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 e nunca foi drama ou brincadeira.", "author_id": "948697450142937089", "created_at": "2019-12-29T14:43:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296565102612482"], "id": "1211296565102612482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "133490214", "created_at": "2019-12-29T14:42:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296517686022148"], "id": "1211296517686022148"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_rschweitzer", "id": "788780542749794304"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "788780542749794304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192157673749438464"}], "text": "@_rschweitzer Vale \u00e9 uma empresa assassina. Matou mais 300 pessoas por pura irresponsabilidade.\nNo Brasil, para alguns, o importante \u00e9 ganhar dinheiro n\u00e3o importando como, se matando ou destruindo o meio ambiente.", "author_id": "2770625721", "created_at": "2019-12-29T14:42:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296510735998976"], "id": "1211296510735998976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1357571948", "created_at": "2019-12-29T14:41:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296309589823493"], "id": "1211296309589823493"}, {"text": "Isso ai. Roubou, estuprou ou matou. Entra um dentro do outro pra se satiafazerem na carceragem bando de idiotas! \u263b\ud83e\udd18 https://t.co/K2dBPbN53D", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/K2dBPbN53D", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/cidades/damares-quer-acabar-com-visitas-intimas-em-presidios,3b81901911b302f3f9235f608e2e56b13hu9672g.html?fbclid=IwAR3VjvlGbORJx-19TFtxJUd_qCrsNpg2ylU5CocP6PZp1bp_vkFu2qphN-A", "display_url": "terra.com.br/noticias/brasi\u2026"}]}, "author_id": "543448161", "created_at": "2019-12-29T14:41:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296203381579778"], "id": "1211296203381579778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gritzmannn", "id": "780815268402434048"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.8961, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier League"}]}, "in_reply_to_user_id": "780815268402434048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211295852830048257"}], "text": "@gritzmannn O pai dele e o empres\u00e1rio falaram que queriam q ele se desenvolvesse um pouco mais antes de ir pra Premier League, pra se preparar mais pra ir pra l\u00e1 daqui um tempo s\u00f3\n\nE eu tbm acho que o pai dele n deve ter ficado mto a fim de ver o filho no time que matou a carreira dele", "author_id": "978732182498836481", "created_at": "2019-12-29T14:41:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296181428670464"], "id": "1211296181428670464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "text": "lo unico bueno de escuadron suicida ---&gt; margot robbie", "author_id": "2165705702", "created_at": "2019-12-29T14:41:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296098020724736"], "id": "1211296098020724736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}], "text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1141888309871992832", "created_at": "2019-12-29T14:41:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211296084838014977"], "id": "1211296084838014977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 63, "tag": "DarkSouls"}, {"start": 64, "end": 84, "tag": "DarkSoulsRemastered"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "NintendoSwitch"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZKB2jevw7M", "expanded_url": "https://twitter.com/iEMry/status/1211295623527325697/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZKB2jevw7M", "media_key": "7_1211295587678576641"}]}, "text": "Havel suicida. Ho perso per sempre il suo anello?!?? #DarkSouls #DarkSoulsRemastered #NintendoSwitch https://t.co/ZKB2jevw7M", "author_id": "125098659", "created_at": "2019-12-29T14:39:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211295623527325697"], "id": "1211295623527325697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1128068846101856256", "created_at": "2019-12-29T14:38:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211295465439977473"], "id": "1211295465439977473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "author_id": "163688733", "created_at": "2019-12-29T14:38:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211295426357473280"], "id": "1211295426357473280"}, {"text": "se essa not\u00edcia que achei que fosse arrancar meu cora\u00e7\u00e3o fora n\u00e3o me matou, \u00e9 pq 2019 me mudou real. sou grata \ud83d\ude4f", "author_id": "1156369735740788736", "created_at": "2019-12-29T14:38:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211295394656849920"], "id": "1211295394656849920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Somalia"}, {"start": 124, "end": 135, "tag": "EsDeMa\u00f1ana"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 151, "username": "MaxEspejel", "id": "3253813458"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/sxuOmdNV9M", "expanded_url": "https://www.adn40.mx", "display_url": "adn40.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "adn40", "description": "En ADN 40 podr\u00e1s ver las \u00faltimas noticias de M\u00e9xico y el mundo en vivo, adem\u00e1s de nuestros reportajes, mesas de debate, coberturas especiales y mucho m\u00e1s.", "unwound_url": "https://www.adn40.mx"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/RMVS0dxXDN", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1211295269700030464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMVS0dxXDN", "media_key": "13_1211295193413980162"}]}, "text": "En #Somalia, ocurri\u00f3 una explosi\u00f3n de un coche bomba. Un presunto suicida hizo estallar un veh\u00edculo. Esta es la historia. \n\n#EsDeMa\u00f1ana con @MaxEspejel y @Luliwainer | https://t.co/sxuOmdNV9M https://t.co/RMVS0dxXDN", "author_id": "84398622", "created_at": "2019-12-29T14:37:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211295269700030464"], "id": "1211295269700030464"}, {"in_reply_to_user_id": "1211077564166328320", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.3868, "type": "Person", "normalized_text": "lusha"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "shansho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211293413414461442"}], "text": "@A_RamonRamon Bueno compa\u00f1ere, me convenci\u00f3, sigamos la lusha \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc pa dejar de ser esclavo y poder disfrutar de las bondades del comunismo, pa q nos den el mismo pernil q regala el comandante Maduro, pa q podamos correr a buscar el shansho shino q nos proporcionaba el borracho suicida..!", "author_id": "176285743", "created_at": "2019-12-29T14:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211294988019097601"], "id": "1211294988019097601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 237, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "SILVA"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/ZIzLxJ2Pd9", "expanded_url": "https://youtu.be/luCOhNKwWew", "display_url": "youtu.be/luCOhNKwWew", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=luCOhNKwWew&feature=youtu.be"}]}, "text": "CARMEM SILVA, me lembra e cito Paulo Freire: \"Se a educa\u00e7\u00e3o \nn\u00e3o \u00e9 libert\u00e1ria o sonho do oprimido \u00e9 se tornar o opressor\".\n1 semana atr\u00e1s\n\nquem matou Marielle? porque essa pessoa est\u00e1 t\u00e3o protegida? \n https://t.co/ZIzLxJ2Pd9 via @YouTube", "author_id": "1385357384", "created_at": "2019-12-29T14:36:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211294857714683904"], "id": "1211294857714683904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "doguido", "id": "106841273"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "Xu Lizhi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211100256911450112"}], "text": "RT @doguido: Hoje, o poeta mais famoso dos trabalhadores migrantes \u00e9 Xu Lizhi, de 24 anos, que se suicidou em 2014. Ele trabalhou na mega-f\u2026", "author_id": "106191724", "created_at": "2019-12-29T14:35:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211294641171111936"], "id": "1211294641171111936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8862, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ty3l9x535T", "expanded_url": "https://twitter.com/AntiZicaRN/status/1211293852071538688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ty3l9x535T", "media_key": "3_1211293840742780928"}]}, "text": "N\u00e3o defendendo torcedores tirarem foto e paparicar um assassino (Bruno), mas pq a torcida do Vasco cria tanto caso se eles endeusam um cara que dirigiu b\u00eabado e matou 3 PESSOAS???? https://t.co/ty3l9x535T", "author_id": "1071578954560139264", "created_at": "2019-12-29T14:32:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211293852071538688"], "id": "1211293852071538688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "2395001541", "created_at": "2019-12-29T14:32:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211293796652273665"], "id": "1211293796652273665"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\nSe monta arriba de su ego y se lanza.", "author_id": "2283864602", "created_at": "2019-12-29T14:31:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211293661583020032"], "id": "1211293661583020032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "250589824", "created_at": "2019-12-29T14:31:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211293598358089728"], "id": "1211293598358089728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FiercenessIgor", "id": "637282296"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Alosampa", "id": "195466343"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Arnon"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vyb7BPyz7W", "expanded_url": "https://twitter.com/FiercenessIgor/status/1211091420502728705", "display_url": "twitter.com/FiercenessIgor\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "102903268", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211091420502728705"}, {"type": "replied_to", "id": "1211292902728572930"}], "text": "@FiercenessIgor @Alosampa @jairbolsonaro e releia o q vc mesmo escreveu - se n\u00e3o \u00e9 r\u00e9u, \u00e9 pq \u00e9 mentira ou n\u00e3o encontraram nada contra ele. \nDe acordo com sua l\u00f3gica, pq Arnon nunca foi r\u00e9u significa q ele nunca matou ng \nhttps://t.co/vyb7BPyz7W", "author_id": "102903268", "created_at": "2019-12-29T14:30:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211293467193806849"], "id": "1211293467193806849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "SRD"}]}, "text": "foda mesmo \u00e9 esses malucos que nunca tiveram cachorro vir demonizar o pitt bull q matou o menino, sendo q tinham outras ra\u00e7as e at\u00e9 um SRD no meio\ntentem pelo menos aprender o que significa instinto animal antes de querer se pronunciar, a culpa \u00e9 dos respons\u00e1veis da crian\u00e7a SIM", "author_id": "1155968377220976640", "created_at": "2019-12-29T14:30:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211293421241077766"], "id": "1211293421241077766"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211267957491458053"}], "text": "@ereynaabogado @elcomercio_peru @larepublica_pe Caradura!!!\nA\u00fan defendiendo al indefendible, al suicida cobarde!\nCrees que alguien se come ese cuento?\nAprista ten\u00edas que ser!", "author_id": "365308164", "created_at": "2019-12-29T14:29:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211293052423299073"], "id": "1211293052423299073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "83368986", "created_at": "2019-12-29T14:28:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211292998430076930"], "id": "1211292998430076930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcosmakoto", "id": "47983997"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/BdVUfdS22Y", "expanded_url": "http://www.aguaboanews.com.br/noticias/exibir.asp?id=2431&noticia=video_-_suicidio_em_goioxim_pr_homem_de_moto_se_joga_em_casa_pegando_fo7go", "display_url": "aguaboanews.com.br/noticias/exibi\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "47983997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211288566141243392"}], "text": "@marcosmakoto Ele se matou..tinha 44 anos \nhttps://t.co/BdVUfdS22Y", "author_id": "86313923", "created_at": "2019-12-29T14:27:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211292608976367616"], "id": "1211292608976367616"}, {"in_reply_to_user_id": "2787364631", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Boris"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211291305445384193"}], "text": "@cigarrettozier eu fiquei pasma quando o Theo matou o carinha l\u00e1 para salvar o Boris KAJAKAKAK fiquei a pronto agora que o Theo se joga numa vala", "author_id": "853391252", "created_at": "2019-12-29T14:25:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211292216460791809"], "id": "1211292216460791809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "author_id": "19761309", "created_at": "2019-12-29T14:24:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211292026928553986"], "id": "1211292026928553986"}, {"text": "J\u00e1 q minha m\u00e3e n\u00e3o deu aten\u00e7\u00e3o vou falar aqui... Comassim ele se suicidou????? https://t.co/70fOH8wP50", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/70fOH8wP50", "expanded_url": "https://twitter.com/100condicoesmoh/status/1211291875065380865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/70fOH8wP50", "media_key": "3_1211291865036791809"}]}, "author_id": "712426840720338944", "created_at": "2019-12-29T14:24:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211291875065380865"], "id": "1211291875065380865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "realtruecrime", "id": "1168985524889108481"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "eric"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211156765724819456"}], "text": "RT @realtruecrime: o eric escrevia coisas mais agressivas, e o dylan era mais melanc\u00f3lico e falava mais sobre seus pensamentos suicidas. e?\u2026", "author_id": "939687509663068161", "created_at": "2019-12-29T14:23:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211291684442689536"], "id": "1211291684442689536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1081405325620772864", "created_at": "2019-12-29T14:22:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211291511352156162"], "id": "1211291511352156162"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rubito131", "id": "1365712225"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "RicardoYelpo", "id": "985997670388027392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210756808320540672"}], "text": "RT @rubito131: @RicardoYelpo La ley del embudo. Ancho para unos y fino para otros. Y ah\u00ed se ve que hay 2 justicias en este pa\u00eds. Si una per\u2026", "author_id": "750096114636980225", "created_at": "2019-12-29T14:22:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211291491303333888"], "id": "1211291491303333888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211291038272372736"}], "text": "RT @Jotaerreee_: n\u00e3o sabia que o final do esquadr\u00e3o suicida era assim \ud83d\ude27 https://t.co/RB6HWcfbqX", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/RB6HWcfbqX", "expanded_url": "https://twitter.com/LovingPutarias/status/1211288749587517441", "display_url": "twitter.com/LovingPutarias\u2026"}]}, "author_id": "2188492742", "created_at": "2019-12-29T14:22:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211291397619421184"], "id": "1211291397619421184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "author_id": "1015826596593393664", "created_at": "2019-12-29T14:22:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211291360625594368"], "id": "1211291360625594368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "1059309659570556928", "created_at": "2019-12-29T14:21:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211291125111283712"], "id": "1211291125111283712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "975664419253473280", "created_at": "2019-12-29T14:21:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211291085395439616"], "id": "1211291085395439616"}, {"in_reply_to_user_id": "1168860222607298560", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4277, "type": "Other", "normalized_text": "Cavalgada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211218451592876032"}], "text": "@mmochi_chan Cavalgada suicida &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "author_id": "1197624742754295815", "created_at": "2019-12-29T14:21:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211291063161372672"], "id": "1211291063161372672"}, {"text": "n\u00e3o sabia que o final do esquadr\u00e3o suicida era assim \ud83d\ude27 https://t.co/RB6HWcfbqX", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/RB6HWcfbqX", "expanded_url": "https://twitter.com/LovingPutarias/status/1211288749587517441", "display_url": "twitter.com/LovingPutarias\u2026"}]}, "author_id": "3044429957", "created_at": "2019-12-29T14:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211291038272372736"], "id": "1211291038272372736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pradella_ka", "id": "784517821019676673"}]}, "in_reply_to_user_id": "784517821019676673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211243466623242240"}], "text": "@pradella_ka KKSKSKSKSSKSKS amiga tu n se matou com a moto voltando pra casa? fiquei preocupada pq tu (n s\u00f3 tu jdjsjs) tava acabada demais e vai que sei l\u00e1", "author_id": "4833820487", "created_at": "2019-12-29T14:20:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211290989912088576"], "id": "1211290989912088576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "964935893659340802", "created_at": "2019-12-29T14:19:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211290761628733441"], "id": "1211290761628733441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "3301053077", "created_at": "2019-12-29T14:19:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211290697908805633"], "id": "1211290697908805633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "578526046", "created_at": "2019-12-29T14:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211290654422294528"], "id": "1211290654422294528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 42, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Vil\u00e3 de Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.8271, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lAAN1DB7Md", "expanded_url": "https://bit.ly/2MDnOZw", "display_url": "bit.ly/2MDnOZw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211264733820719105"}], "text": "RT @herois_da_tv: Vil\u00e3 de Esquadr\u00e3o Suicida teria liga\u00e7\u00e3o com filme da Liga da Justi\u00e7a, revela diretor. https://t.co/lAAN1DB7Md https://t.c\u2026", "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-12-29T14:18:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211290459567509505"], "id": "1211290459567509505"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4282, "type": "Organization", "normalized_text": "nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211288031912759301"}], "text": "@MijaelGLP Otra ejemplo es cuando el cobarde suicida  humill\u00f3 a Pilar Nores en tv nacional , asumiendo que ten\u00eda un hijo extra matrimonial.", "author_id": "65552036", "created_at": "2019-12-29T14:17:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211290112727945219"], "id": "1211290112727945219"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1016528673380491264", "created_at": "2019-12-29T14:17:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211290057971322882"], "id": "1211290057971322882"}, {"geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "text": "Em 2020 memes que trigam auto refor\u00e7o suicida est\u00e3o cancelados, agora a moda \u00e9 memes amorosos https://t.co/SzYyZf1MhQ", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/SzYyZf1MhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LilNasL/status/1211290023540264961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SzYyZf1MhQ", "media_key": "3_1211289964593455104"}]}, "author_id": "151987637", "created_at": "2019-12-29T14:17:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211290023540264961"], "id": "1211290023540264961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-12-29T14:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211289964111126528"], "id": "1211289964111126528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ojoscafe018M", "id": "967922757601300480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211124941233512450"}], "text": "RT @Ojoscafe018M: @MechiValle Yo una vez estando muy deprimida, ten\u00eda pensamiento suicida pero mi gatito me hizo compa\u00f1\u00eda esta que me calme\u2026", "author_id": "264833502", "created_at": "2019-12-29T14:16:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211289859945566208"], "id": "1211289859945566208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1107142942345609216", "created_at": "2019-12-29T14:15:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211289633872580608"], "id": "1211289633872580608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JRhodesPianist", "id": "21869922"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/cYwnZxZ8FV", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-sobre-conducta-suicida/"}]}, "in_reply_to_user_id": "21869922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211226215643779072"}], "text": "@JRhodesPianist Importante y esperanzador mensaje.  \nUn buen hilo para divulgar informaci\u00f3n, con tu permiso. https://t.co/cYwnZxZ8FV", "author_id": "442709171", "created_at": "2019-12-29T14:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211289566105284608"], "id": "1211289566105284608"}, {"text": "ah truta tu realmente quer que eu curta sua p\u00e1gina chamada poeta suicida?", "author_id": "204566090", "created_at": "2019-12-29T14:13:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211289141801111552"], "id": "1211289141801111552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "120587221", "created_at": "2019-12-29T14:11:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211288609581604864"], "id": "1211288609581604864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "17090075", "created_at": "2019-12-29T14:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211288512529608705"], "id": "1211288512529608705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 231, "tag": "10YearsOfPilots"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.3955, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.7748, "type": "Organization", "normalized_text": "t\u00f8p"}, {"start": 216, "end": 230, "probability": 0.5404, "type": "Organization", "normalized_text": "10YearsOfPilots"}]}, "in_reply_to_user_id": "2940885689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211134612006682629"}], "text": "@prettysleeper_ eu escutei heathens no esquadr\u00e3o suicida ai gostei um monte mas vi a tradu\u00e7\u00e3o e me caguei kkkkkkk em 2017 comecei a ser amiga de uma guria e ela me apresentou, a amizade acabou mas a t\u00f8p permaneceu \n#10YearsOfPilots", "author_id": "991335304568156160", "created_at": "2019-12-29T14:08:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211287974387822592"], "id": "1211287974387822592"}, {"text": "A mulher matou o ex marido atropelado porque ele disse que dessa noite ela n\u00e3o estaria mais viva, ela pediu ajuda para n\u00e3o morrer e depois gravou a cena toda, se entregou pra pol\u00edcia e gritou \"EU ESTOU VIVA\" \"NINGU\u00c9M ACREDITOU EM MIM\". Gostaria tanto de v\u00ea mais mulheres como essa", "author_id": "1015204368679931909", "created_at": "2019-12-29T14:08:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211287921556443136"], "id": "1211287921556443136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Alethe79", "id": "197526475"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.4269, "type": "Person", "normalized_text": "Lulopetismo"}, {"start": 258, "end": 265, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Randolfe"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211067721909260288"}], "text": "@CarlaZambelli17 @Alethe79 @jairbolsonaro O \u201cjogo\u201d est\u00e1 GANHO. Bolsonaro e equipe nos aliviaram de uma fatia grande dessa sujeira chamada dpvat. O judici\u00e1rio-ditador e o Lulopetismo foram desmascarados definitivamente: s\u00e3o mesmo inimigos do povo e do pa\u00eds.  Randolfe, o poneizinho da floresta, se suicidou politicamente.", "author_id": "983440944027627521", "created_at": "2019-12-29T14:08:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211287805709705216"], "id": "1211287805709705216"}, {"text": "qnd a pessoa t\u00e1 viva vcs n abrem a boca pra falar um \"eu te amo\"\nagora qnd a pessoa morre, se suicida, vem geral falar q amava \n\ntmnc tlgd, tem q aprender a valorizar enquanto t\u00e1 vivo", "author_id": "1102601875478757376", "created_at": "2019-12-29T14:07:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211287753784250369"], "id": "1211287753784250369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cristian100", "id": "15625229"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ClassicManhood", "id": "543131422"}]}, "in_reply_to_user_id": "15625229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211285390746963968"}], "text": "@cristian100 @ClassicManhood Jajjaja si algo he vivido de eso , he hecho cosas con muy poco  ... de pura patuda ... casi suicida jajjaja  y salieron bien , mir\u00f3 atr\u00e1s y  pienso las PATAS \ud83d\udc3e...  siempre hay una forma es verdad ...", "author_id": "829693694995476481", "created_at": "2019-12-29T14:06:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211287462678614016"], "id": "1211287462678614016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7253, "type": "Other", "normalized_text": "Steelbook"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "Gangas"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/mTdsZMkhE6", "expanded_url": "https://ift.tt/2Qs2gAu", "display_url": "ift.tt/2Qs2gAu"}]}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa de 'Juego de Tronos' y figura de 'The Walking Dead' en nuestro Cazando Gangas https://t.co/mTdsZMkhE6", "author_id": "363957116", "created_at": "2019-12-29T14:06:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211287398619000837"], "id": "1211287398619000837"}, {"text": "Minha m\u00e3e: \" prefiro filho bandido que filho policial, bandido pelo menos ainda pensa por si pr\u00f3prio, faz escolhas, policial ou baixa a cabe\u00e7a e segue ordem de governador fascista ou entra em depress\u00e3o, se su\u00edcida, ou vai parar no hospital psiqui\u00e1trico militar. longe de n\u00f3s \"", "author_id": "1203497856818176005", "created_at": "2019-12-29T14:06:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211287313088700418"], "id": "1211287313088700418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "author_id": "1004064921892646912", "created_at": "2019-12-29T14:06:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211287274727628800"], "id": "1211287274727628800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "Gump"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.4993, "type": "Person", "normalized_text": "Forrest Gunp"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.3323, "type": "Other", "normalized_text": "Gump"}]}, "in_reply_to_user_id": "2396424942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211115009188777989"}], "text": "@priweinstein Pior: Esquadr\u00e3o suicida\nMelhor: Forrest Gunp.#Gump", "author_id": "914504367033733122", "created_at": "2019-12-29T14:04:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211286951371923456"], "id": "1211286951371923456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "PastorLiomar", "id": "375969449"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}]}, "in_reply_to_user_id": "172111872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211285143631138816"}], "text": "@Olinguaacidaa @PastorLiomar @SmayLMachado @randolfeap Esse animal se suicidou politicamente.", "author_id": "983440944027627521", "created_at": "2019-12-29T14:04:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211286752943648768"], "id": "1211286752943648768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 116, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "in_reply_to_user_id": "44932117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210998854881042433"}], "text": "@Caretas Los que permitieron que el suicida delincuente influyera en la Elecci\u00f3n a la Alcald\u00eda, de Jorge Del Castillo, ahora pretenden restringir la libertad de expresi\u00f3n del Presidente Vizcarra.", "author_id": "1146367135", "created_at": "2019-12-29T14:02:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211286413129474048"], "id": "1211286413129474048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "author_id": "944167277523554304", "created_at": "2019-12-29T14:02:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211286402882768898"], "id": "1211286402882768898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "author_id": "153801492", "created_at": "2019-12-29T14:02:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211286299321274368"], "id": "1211286299321274368"}, {"in_reply_to_user_id": "1951897165", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5447, "type": "Place", "normalized_text": "Cata\u00f1o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209159402202243072"}], "text": "@catanovive Usar la autoridad humana que el pueblo de Cata\u00f1o le deleg\u00f3 a trav\u00e9s del voto para DESAFIAR AL DIOS VIVO queriendo congraciarse con las feministas para asegurar sus votos ES USTED MISMO PEGARSE UN TIRO EN SUS PIES, ES UN ACTO SUICIDA. S de", "author_id": "889969830329282562", "created_at": "2019-12-29T14:02:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211286286537043968"], "id": "1211286286537043968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "989630700", "created_at": "2019-12-29T14:01:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211286178051371009"], "id": "1211286178051371009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "621287083", "created_at": "2019-12-29T14:01:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211286029291929601"], "id": "1211286029291929601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "51932830", "created_at": "2019-12-29T14:00:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285859523317760"], "id": "1211285859523317760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210968575088963591"}], "text": "@felipeneto Ent\u00e3o, deixa o comunismo ser implantado, ora.\nAfinal de contas, se matou 100 milh\u00f5es no mundo, s\u00f3 aqui no Brasil s\u00e3o 200 milh\u00f5es para serem mortos, sem ficar ningu\u00e9m de fora, \u00f3bvio.\nFaz campanha, faz, comunista.\nAs atualiza\u00e7\u00f5es de falar merda foram atualizadas com sucesso.\ud83d\ude02", "author_id": "151250137", "created_at": "2019-12-29T14:00:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285815906701312"], "id": "1211285815906701312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bom?", "author_id": "1192614407521656838", "created_at": "2019-12-29T14:00:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285785477074945"], "id": "1211285785477074945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "in_reply_to_user_id": "2484809081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}], "text": "@wwwmlna esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1086088962035384320", "created_at": "2019-12-29T13:59:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285741000646657"], "id": "1211285741000646657"}, {"in_reply_to_user_id": "2940885689", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "Heathens"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211134612006682629"}], "text": "@prettysleeper_ Eu nesse ano tava vendo o \u00e1lbum de esquadr\u00e3o suicida , a\u00ed achei a m\u00fasica Heathens , n\u00e3o parei mais de ouvir as m\u00fasicas kkkk", "author_id": "935618116993847296", "created_at": "2019-12-29T13:59:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285705843974146"], "id": "1211285705843974146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "1065066273736933377", "created_at": "2019-12-29T13:59:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285538810056709"], "id": "1211285538810056709"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "2664533046", "created_at": "2019-12-29T13:58:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285448984793089"], "id": "1211285448984793089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fuliajerreira", "id": "933079393202827264"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "dellilah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211285321637384193"}], "text": "RT @fuliajerreira: se esse corno fodido matou a dellilah eu vou ficar com muito mais raiva deleeee", "author_id": "925478999408762882", "created_at": "2019-12-29T13:58:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285343435206658"], "id": "1211285343435206658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "dellilah"}]}, "text": "se esse corno fodido matou a dellilah eu vou ficar com muito mais raiva deleeee", "author_id": "933079393202827264", "created_at": "2019-12-29T13:58:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285321637384193"], "id": "1211285321637384193"}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "author_id": "1210226012027523074", "created_at": "2019-12-29T13:58:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285291463532544"], "id": "1211285291463532544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "942433536216268801", "created_at": "2019-12-29T13:58:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285261927288832"], "id": "1211285261927288832"}, {"in_reply_to_user_id": "88843663", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1030634972477120513"}], "text": "@zecarlosctb N\u00e3o se esque\u00e7a que foi o pt q matou a fome de vcs com fome zero...sen\u00e3o vc e sua parentela j\u00e1 tavam no Rio de Janeiro querendo emprego.\ud83e\udd2e", "author_id": "3180894585", "created_at": "2019-12-29T13:57:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285237562576896"], "id": "1211285237562576896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "author_id": "2664533046", "created_at": "2019-12-29T13:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285226430840832"], "id": "1211285226430840832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 75, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo Cafer J\u00fanior"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelle"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.6931, "type": "Place", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EXT4jksINw", "expanded_url": "https://twitter.com/Pragmatismo_/status/1210729061653204995", "display_url": "twitter.com/Pragmatismo_/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "N\u00e3o escapa a regra\nMais um \"Cidad\u00e3o de bem\u201d ASSASSINO!\nLeonardo Cafer J\u00fanior MATOU por estrangulamento a trans Marcelle em um Motel, e jogou o corpo na zona rural de Mar\u00edlia.\nNas redes sociais, ele se diz homem de fam\u00edlia, de car\u00e1ter, crist\u00e3o, anti-corrup\u00e7\u00e3o, apoiador do Bozo... https://t.co/EXT4jksINw", "author_id": "849791771538272257", "created_at": "2019-12-29T13:57:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285184689188864"], "id": "1211285184689188864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7701, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Do"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116044191969280"}], "text": "RT @Cluzcar: Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Do\u2026", "author_id": "17922154", "created_at": "2019-12-29T13:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211284988790034432"], "id": "1211284988790034432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "218154983", "created_at": "2019-12-29T13:56:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211284974936178689"], "id": "1211284974936178689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iaecamii", "id": "753354191582666752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211280554693410816"}], "text": "RT @iaecamii: b dia c pensamento suicida \ud83d\udc4d\ud83d\ude03", "author_id": "919247124012904448", "created_at": "2019-12-29T13:56:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211284966069420033"], "id": "1211284966069420033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}], "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "author_id": "128941652", "created_at": "2019-12-29T13:56:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211284938269560832"], "id": "1211284938269560832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "705002420", "created_at": "2019-12-29T13:56:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211284782639931392"], "id": "1211284782639931392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "167948568", "created_at": "2019-12-29T13:55:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211284597549481984"], "id": "1211284597549481984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211013847416475648"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "author_id": "2768965389", "created_at": "2019-12-29T13:54:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211284436051849216"], "id": "1211284436051849216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "choosingIove", "id": "1445889380044791815"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4653, "type": "Person", "normalized_text": "romeo"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}]}, "in_reply_to_user_id": "995316751310229504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211283033015377922"}], "text": "@choosingIove romeo vivo julieta muerta romeo muerto pq ve que julieta est\u00e1 muerta pero no luego los dos muertos pq julieta se suicida tambi\u00e9n", "author_id": "891318312570900480", "created_at": "2019-12-29T13:54:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211284416221339649"], "id": "1211284416221339649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "568435970", "created_at": "2019-12-29T13:54:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211284383652556802"], "id": "1211284383652556802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ducati65423975", "id": "1068625896930725889"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211116186869620737"}], "text": "RT @Ducati65423975: Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquant\u2026", "author_id": "706739992", "created_at": "2019-12-29T13:53:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211284200298602496"], "id": "1211284200298602496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "39511740", "created_at": "2019-12-29T13:53:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211284193176633344"], "id": "1211284193176633344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.8303, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 157, "end": 176, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "La banda del suicida"}, {"start": 187, "end": 207, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "La banda de la Sra. K"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/dfUOrGYBW0", "expanded_url": "http://ud.al", "display_url": "ud.al"}]}, "in_reply_to_user_id": "2924813262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210983926694662146"}], "text": "@parodirevoredo @VictorAndresGB Mal hace https://t.co/dfUOrGYBW0 pedir disculpas al traidor de AP, estoy convencido  de que el har\u00eda nuevamente alianza con \"La banda del suicida \" y con \"La banda de la Sra. K\"", "author_id": "1156347276937310209", "created_at": "2019-12-29T13:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211283708789047296"], "id": "1211283708789047296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211268955362467841"}], "text": "No haber conducido como un gilipollas suicida. https://t.co/Bzk8nZMvDB", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Bzk8nZMvDB", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLiga/status/1211268955362467841", "display_url": "twitter.com/LaLiga/status/\u2026"}]}, "author_id": "864623888", "created_at": "2019-12-29T13:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211283571304026113"], "id": "1211283571304026113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "1553726894", "created_at": "2019-12-29T13:50:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211283458535960576"], "id": "1211283458535960576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "230051039", "created_at": "2019-12-29T13:50:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211283339019202560"], "id": "1211283339019202560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1105905394927525888", "created_at": "2019-12-29T13:50:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211283305884266496"], "id": "1211283305884266496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ANMTV", "id": "15600573"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.8534, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/niyy2j8hfV", "expanded_url": "http://anmtv.xpg.com.br/esquadrao-suicida-teria-ligacao-direta-com-liga-da-justica-revela-diretor/", "display_url": "anmtv.xpg.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/exHCvLLX4l", "expanded_url": "https://twitter.com/ANMTV/status/1211279348860432391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/exHCvLLX4l", "media_key": "3_1211279347220439040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211279348860432391"}], "text": "RT @ANMTV: Esquadr\u00e3o Suicida teria liga\u00e7\u00e3o direta com Liga da Justi\u00e7a, revela\u00a0diretor https://t.co/niyy2j8hfV https://t.co/exHCvLLX4l", "author_id": "1200633492721328128", "created_at": "2019-12-29T13:50:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211283246958497794"], "id": "1211283246958497794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/e5WYMSk85L", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/e5WYMSk85L", "author_id": "175775547", "created_at": "2019-12-29T13:49:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211283003609165825"], "id": "1211283003609165825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "suelenbm3", "id": "4451176457"}]}, "in_reply_to_user_id": "4451176457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211252895288614912"}], "text": "@suelenbm3 minha sina\ngana suicida", "author_id": "321649645", "created_at": "2019-12-29T13:48:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211282913955897344"], "id": "1211282913955897344"}, {"text": "VOSSA L\u00d3GICA-se ajuda pessoas necessitadas, \u00e9 amigo ,\u00e9 educado ,am\u00e1vel ,n\u00e3o fala mal de ngm conselheiro ,Mas \u00e9 Ateu ent\u00e3o vai para o inferno ... - se matou,roubou, violou, humilhou v\u00e1rias pessoas, ganancioso egoc\u00eantrico mas se um dia antes de morrer se converter vai para o c\u00e9u.\ud83d\ude2a", "author_id": "903247924683051009", "created_at": "2019-12-29T13:48:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211282806158057478"], "id": "1211282806158057478"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Karenriverook", "id": "2154035161"}]}, "in_reply_to_user_id": "2154035161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211236020500471813"}], "text": "@Karenriverook Torcuato se suicida", "author_id": "79041253", "created_at": "2019-12-29T13:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211282615686356993"], "id": "1211282615686356993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 209, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 157, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/pE6dlSMNK2", "expanded_url": "https://youtu.be/oaGBeqD8vV4", "display_url": "youtu.be/oaGBeqD8vV4"}]}, "text": "24 de diciembre: \u201cPuedes matarlos con amabilidad\u201d\n25 de diciembre: \u201cSe suicida la \u00faltima persona con vida que lo acusaba\u201d\n\nEl mensaje navide\u00f1o de Kevin Spacey (Subtitulado) https://t.co/pE6dlSMNK2 v\u00eda @YouTube", "author_id": "261190431", "created_at": "2019-12-29T13:47:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211282569804832769"], "id": "1211282569804832769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211145049473466368"}], "text": "RT @ClauChadwick: @andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se\u2026", "author_id": "117582491", "created_at": "2019-12-29T13:47:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211282569381195778"], "id": "1211282569381195778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YUNHOPIOL4", "id": "1252241664095256576"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210760058599985153"}], "text": "RT @YUNHOPIOL4: confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las\u2026", "author_id": "1210628796807876616", "created_at": "2019-12-29T13:46:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211282288601976833"], "id": "1211282288601976833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Setup_ve", "id": "3071861116"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/RmB14g9IeD", "expanded_url": "https://twitter.com/juancdula/status/1211279446809939968", "display_url": "twitter.com/juancdula/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211281957600018433"}], "text": "RT @Setup_ve: Si el caballo se suicida no queda otra que nadar a la orilla y buscar otro caballo \ud83c\udfc7 https://t.co/RmB14g9IeD", "author_id": "3071861116", "created_at": "2019-12-29T13:45:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211282073652203520"], "id": "1211282073652203520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211279446809939968"}], "text": "Si el caballo se suicida no queda otra que nadar a la orilla y buscar otro caballo \ud83c\udfc7 https://t.co/RmB14g9IeD", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/RmB14g9IeD", "expanded_url": "https://twitter.com/juancdula/status/1211279446809939968", "display_url": "twitter.com/juancdula/stat\u2026"}]}, "author_id": "3071861116", "created_at": "2019-12-29T13:44:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211281957600018433"], "id": "1211281957600018433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "154262240", "created_at": "2019-12-29T13:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211281875450368001"], "id": "1211281875450368001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "69768937", "created_at": "2019-12-29T13:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211281511716139010"], "id": "1211281511716139010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "96808362", "created_at": "2019-12-29T13:42:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211281319512162304"], "id": "1211281319512162304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "15030546", "created_at": "2019-12-29T13:41:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211281193766965248"], "id": "1211281193766965248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "author_id": "1155985484", "created_at": "2019-12-29T13:41:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211281074678054914"], "id": "1211281074678054914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "160762194", "created_at": "2019-12-29T13:41:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211281026334560257"], "id": "1211281026334560257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "in_reply_to_user_id": "1943879971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211104626797424640"}], "text": "@xxxpitanga @camilladelucas Quem acaba morrendo j\u00e1 est\u00e1 morto em vida... Fica como um moribundo andando de Picos de felicidade em felicidade respondendo se est\u00e1 bem, com sorriso de pl\u00e1stico n\u00f3s l\u00e1bios. \n\nNo suicida do existe desespero e esperan\u00e7a, a dor e tudo que est\u00e1 ficando pra tr\u00e1s.", "author_id": "747558302293209088", "created_at": "2019-12-29T13:41:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211281008735277056"], "id": "1211281008735277056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "2425721652", "created_at": "2019-12-29T13:40:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211280735677689863"], "id": "1211280735677689863"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Semnexo71573475", "id": "1092532239211077634"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Valme34166515", "id": "1208684072333172736"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 276, "end": 280, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1092532239211077634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211278464709472256"}], "text": "@Semnexo71573475 @Valme34166515 @lolaescreva @mariadorosario Putz, \u00e9 defici\u00eancia mental?!\n\nA ideia \u00e9 se indignar quando crimes s\u00e3o cometidos, n\u00e3o importa o espectro pol\u00edtico! Sem generalizar! \n\nTem esse monstro que matou a trans e tem esses dois monstros que mataram o menino Rhuan. Dane-se em quem votaram!\n\nPrecisa desenhar?! Meu DEUS!", "author_id": "511970304", "created_at": "2019-12-29T13:39:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211280576939999232"], "id": "1211280576939999232"}, {"text": "b dia c pensamento suicida \ud83d\udc4d\ud83d\ude03", "author_id": "753354191582666752", "created_at": "2019-12-29T13:39:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211280554693410816"], "id": "1211280554693410816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "94385431", "created_at": "2019-12-29T13:38:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211280207300218880"], "id": "1211280207300218880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "author_id": "143995885", "created_at": "2019-12-29T13:37:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211280079097085952"], "id": "1211280079097085952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "text": "Bomba, bomba, bomba! \u00d3 CARNI\u00c7A SE SUICIDOU AP\u00d3S SABER QUE O BRASIL T\u00c1 SAINDO D\u00c1 CORRUP\u00c7\u00c3O.\nKKKLKKKKKKKKKKK", "author_id": "187294138", "created_at": "2019-12-29T13:37:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211280035010826240"], "id": "1211280035010826240"}, {"text": "Suicida pro cria \u00e9 Lixo porr.\n\u270c\ud83c\udffb\ud83e\udd32\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83c\udfcd\ufe0f https://t.co/OePWL2rjhJ", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/OePWL2rjhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MtsMaiia2/status/1211278319230095361", "display_url": "twitter.com/MtsMaiia2/stat\u2026"}]}, "author_id": "1201281028301709312", "created_at": "2019-12-29T13:36:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279887593590784"], "id": "1211279887593590784"}, {"text": "Podia existir cl\u00ednicas pra suic\u00eddio assistido em que os \u00f3rg\u00e3os s\u00e3o aproveitados e colocados a venda ou pra doa\u00e7\u00e3o. Pra fam\u00edlia receber uma fortuna e todo mundo ganhava com isso\n\nMas \u00e9 considerado mais digno para o suicida e para a fam\u00edlia dele o cara se enforcar em casa.", "author_id": "497414604", "created_at": "2019-12-29T13:35:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279611755143170"], "id": "1211279611755143170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1498748270", "created_at": "2019-12-29T13:35:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279607078350849"], "id": "1211279607078350849"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 159, "tag": "ATEEZ"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "ATINY"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "KangYeosang"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "Action_To_Answer"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.6271, "type": "Organization", "normalized_text": "Utt"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.3194, "type": "Person", "normalized_text": "Bias"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.8875, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEEZ"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "ATINY"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "KangYeosang"}, {"start": 181, "end": 196, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "Action_To_Answer"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/dkvpflpuZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/ebLvqOTT6vB3WjU/status/1211279592012554241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dkvpflpuZ9", "media_key": "3_1211279505450586114"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/dkvpflpuZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/ebLvqOTT6vB3WjU/status/1211279592012554241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dkvpflpuZ9", "media_key": "3_1211279533996949505"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/dkvpflpuZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/ebLvqOTT6vB3WjU/status/1211279592012554241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dkvpflpuZ9", "media_key": "3_1211279545707515904"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/dkvpflpuZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/ebLvqOTT6vB3WjU/status/1211279592012554241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dkvpflpuZ9", "media_key": "3_1211279570252554240"}]}, "text": "Blz agora eu t\u00f4 come\u00e7ando a ficar meio paranoica as proximas fotos v\u00e3o ser meu Utt e o Bias se eu sumir foi culpa da KQ que me matou com as fotos deles\n\n#ATEEZ #ATINY #KangYeosang #Action_To_Answer https://t.co/dkvpflpuZ9", "author_id": "1210906782081507328", "created_at": "2019-12-29T13:35:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279592012554241"], "id": "1211279592012554241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "98203787", "created_at": "2019-12-29T13:35:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279588317433856"], "id": "1211279588317433856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/JDP9b3g38X", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/JDP9b3g38X", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "author_id": "1174491131486375936", "created_at": "2019-12-29T13:34:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279395429781504"], "id": "1211279395429781504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "948389219277377536", "created_at": "2019-12-29T13:34:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279365465661442"], "id": "1211279365465661442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.7977, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/niyy2j8hfV", "expanded_url": "http://anmtv.xpg.com.br/esquadrao-suicida-teria-ligacao-direta-com-liga-da-justica-revela-diretor/", "display_url": "anmtv.xpg.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/exHCvLLX4l", "expanded_url": "https://twitter.com/ANMTV/status/1211279348860432391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/exHCvLLX4l", "media_key": "3_1211279347220439040"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida teria liga\u00e7\u00e3o direta com Liga da Justi\u00e7a, revela\u00a0diretor https://t.co/niyy2j8hfV https://t.co/exHCvLLX4l", "author_id": "15600573", "created_at": "2019-12-29T13:34:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279348860432391"], "id": "1211279348860432391"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "author_id": "215726585", "created_at": "2019-12-29T13:33:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279039362666498"], "id": "1211279039362666498"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 189, "tag": "You"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "jhow"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4226, "type": "Person", "normalized_text": "Wil"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "nova York"}]}, "text": "nome dele era jhow , que agora \u00e9 Wil que foi morar em nova York, uma cidade que ele nunca gostou. Tudo isso para se livrar das duas ex dele que uma ele matou e a outra est\u00e1 atras dele. #You", "author_id": "1151306375504584704", "created_at": "2019-12-29T13:33:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279023067815936"], "id": "1211279023067815936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "author_id": "768163068", "created_at": "2019-12-29T13:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211278640698347520"], "id": "1211278640698347520"}, {"in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211051814327595008"}], "text": "@Centraldcnauta Esquadr\u00e3o Suicida feminista", "author_id": "137149502", "created_at": "2019-12-29T13:31:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211278510087720960"], "id": "1211278510087720960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Steelbook"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/h4Umnd9kN8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM5vR2", "display_url": "dlvr.it/RM5vR2"}]}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa de 'Juego de Tronos' y figura de 'The Walking ... https://t.co/h4Umnd9kN8", "author_id": "920309807394861056", "created_at": "2019-12-29T13:31:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211278454475259906"], "id": "1211278454475259906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viniagostinii", "id": "75923011"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "julieta"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "romeu"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "julieta"}]}, "in_reply_to_user_id": "75923011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211274192794112000"}], "text": "@viniagostinii kkkkkkkkkkkkkkk julieta tava se fingindo de morta e romeu se matou pq achava que era real, ai a julieta acorda e se mata pq ele ta morto, n\u00e3o foi bem \"juntos\"", "author_id": "879486075869253633", "created_at": "2019-12-29T13:30:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211278420010786818"], "id": "1211278420010786818"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gaby_aa83", "id": "796475914636984320"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}]}, "in_reply_to_user_id": "796475914636984320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209704625919733763"}], "text": "@gaby_aa83 @PublimetroChile nada justifica exponer la vida de una persona en medio de la calle con veh\u00edculos en movimiento. eso es una clara intensi\u00f3n suicida de quien lo realiza. menos mal esta persona no tuvo consecuencias fatales con su actuar.", "author_id": "1195162238941847559", "created_at": "2019-12-29T13:29:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211277991885582337"], "id": "1211277991885582337"}, {"in_reply_to_user_id": "1172287426099908608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211277247446958080"}], "text": "O6 : Ela j\u00e1 causou uma morte, matou da forma mais fria seu ex abusivo onde se relacionou por tr\u00eas anos. Fugiu desse relacionamento ao descobrir que estava gr\u00e1vida novamente.", "author_id": "1172287426099908608", "created_at": "2019-12-29T13:27:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211277654797815809"], "id": "1211277654797815809"}, {"text": "Asi es mi vida: una ruleta, una mision suicida \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80", "author_id": "444585442", "created_at": "2019-12-29T13:27:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211277439919435778"], "id": "1211277439919435778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RCalasich", "id": "372075713"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LuisFerCamachoV", "id": "1133033369850339328"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "in_reply_to_user_id": "372075713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210993004212871168"}], "text": "@RCalasich @LuisFerCamachoV Que acertado su comentario!!!! Al fin. Era un padre desesperado intentando resguardar a su hijo suicida que solo pensaba en librarnos de Evo a pesar de su vida. Hoy todos gozamos de la democracia rescatada", "author_id": "1200201797383663623", "created_at": "2019-12-29T13:26:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211277305286397952"], "id": "1211277305286397952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "3063079121", "created_at": "2019-12-29T13:26:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211277257555238912"], "id": "1211277257555238912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "author_id": "288956002", "created_at": "2019-12-29T13:25:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211277085005795329"], "id": "1211277085005795329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "author_id": "68827975", "created_at": "2019-12-29T13:24:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211276834480021504"], "id": "1211276834480021504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloojedaj", "id": "2441671157"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211268814324871168"}], "text": "RT @pabloojedaj: 717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o in\u2026", "author_id": "2887861636", "created_at": "2019-12-29T13:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211276772635029505"], "id": "1211276772635029505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pet1coff", "id": "759275903952228353"}]}, "in_reply_to_user_id": "759275903952228353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211252046827073536"}], "text": "@Pet1coff KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK FOI QUE NEM ASSISTIR ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "author_id": "85318970", "created_at": "2019-12-29T13:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211276749151051776"], "id": "1211276749151051776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "279761919", "created_at": "2019-12-29T13:23:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211276607865929729"], "id": "1211276607865929729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MarkLuva", "id": "91654412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211243241099726848"}], "text": "RT @MarkLuva: Selfies sin filtro porque soy un suicida", "author_id": "873554682609893376", "created_at": "2019-12-29T13:23:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211276555596574723"], "id": "1211276555596574723"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1897134230", "created_at": "2019-12-29T13:23:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211276474378072064"], "id": "1211276474378072064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.3117, "type": "Other", "normalized_text": "Frades"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Gv74MsLmJs", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniocendanf1/status/1210501095421861888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gv74MsLmJs", "media_key": "3_1210501093492436992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210501095421861888"}], "text": "RT @antoniocendanf1: Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A\u00a0Coru\u00f1a) https://t.co/kPGb0YHjR9 https://t.co/Gv74MsLmJs", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-12-29T13:22:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211276353477206016"], "id": "1211276353477206016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 207, "tag": "mesmoperfildejornalismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "claudiothomazd1", "id": "990186839142227968"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/dPg9c5mrXN", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "17752026", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "@roxmo @claudiothomazd1\nOlha s\u00f3 o n\u00edvel da mat\u00e9ria.\nS\u00f3 faltou dizer que, se me declaro cidad\u00e3 de bem, contra a corrup\u00e7\u00e3o e votei no Bolsonaro, sou e/ou serei um criminoso desse tipo.\n#mesmoperfildejornalismo\n https://t.co/dPg9c5mrXN", "author_id": "2335679274", "created_at": "2019-12-29T13:22:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211276317737594881"], "id": "1211276317737594881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "341615349", "created_at": "2019-12-29T13:22:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211276309353111552"], "id": "1211276309353111552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "105281042", "created_at": "2019-12-29T13:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211276008248291328"], "id": "1211276008248291328"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nperdeu m\u00e9dia: \u2611\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\nmatou aula: \u2611\nexpulso de sala: \u2611\naluno destaque: \u2611\nse popularizou: \u2611\ndiretoria: \u2611\nchorou na sala: \u2611\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2611", "author_id": "887096886561210369", "created_at": "2019-12-29T13:21:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211275978271592448"], "id": "1211275978271592448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8422, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "\"Ah! Se matou... mas tamb\u00e9m era viciado em drogas...\" \n\nDeus perdoe essa gente que menospreza a perda de uma vida por um erro \"\"justific\u00e1vel\"\"", "author_id": "985563742044815366", "created_at": "2019-12-29T13:21:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211275946311004162"], "id": "1211275946311004162"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "author_id": "77737292", "created_at": "2019-12-29T13:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211275852006203393"], "id": "1211275852006203393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "author_id": "3435896139", "created_at": "2019-12-29T13:20:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211275685995655171"], "id": "1211275685995655171"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210503160361607168"}], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida en A\u00a0Coru\u00f1a https://t.co/h49WdBwCRi", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-12-29T13:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211275588285153280"], "id": "1211275588285153280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "author_id": "355160539", "created_at": "2019-12-29T13:18:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211275323247153152"], "id": "1211275323247153152"}, {"in_reply_to_user_id": "592912056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211274289909059584"}], "text": "Es que parece que si una persona que vive en la calle no est\u00e1 borracha, llorando o se suicida no pasa nada. Total, en una imagen sal\u00eda feliz, no le afectar\u00eda mucho el vivir entre cartones pasando fr\u00edo", "author_id": "592912056", "created_at": "2019-12-29T13:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211275297947041792"], "id": "1211275297947041792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "doguido", "id": "106841273"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "Xu Lizhi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211100256911450112"}], "text": "RT @doguido: Hoje, o poeta mais famoso dos trabalhadores migrantes \u00e9 Xu Lizhi, de 24 anos, que se suicidou em 2014. Ele trabalhou na mega-f\u2026", "author_id": "801517887735398402", "created_at": "2019-12-29T13:17:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211275074692698113"], "id": "1211275074692698113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "author_id": "3040899143", "created_at": "2019-12-29T13:16:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274910062043136"], "id": "1211274910062043136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "author_id": "914218406", "created_at": "2019-12-29T13:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274865128419328"], "id": "1211274865128419328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "author_id": "3308693127", "created_at": "2019-12-29T13:15:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274657313251328"], "id": "1211274657313251328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "doguido", "id": "106841273"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "Xu Lizhi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211100256911450112"}], "text": "RT @doguido: Hoje, o poeta mais famoso dos trabalhadores migrantes \u00e9 Xu Lizhi, de 24 anos, que se suicidou em 2014. Ele trabalhou na mega-f\u2026", "author_id": "43653818", "created_at": "2019-12-29T13:15:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274611192717312"], "id": "1211274611192717312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kscarlett22_", "id": "955131613926645761"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "OnceUponATeddy", "id": "593583999"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "SVespy13", "id": "1061592126117634048"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "J_BlissOut2810", "id": "1188915983504871427"}]}, "in_reply_to_user_id": "955131613926645761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211273806754516993"}], "text": "@kscarlett22_ @OnceUponATeddy @SVespy13 @J_BlissOut2810 Quello sarebbe il sogno pi\u00f9 bello si tutti, Zircone si suicida per la vergogna perch\u00e9 tutti scoprono dell'inganno \ud83d\ude0d", "author_id": "553005874", "created_at": "2019-12-29T13:15:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274527822557184"], "id": "1211274527822557184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rocken78", "id": "3050513862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211250759708430337"}], "text": "RT @rocken78: Tutti conoscono Kurt Cobain, credo, il cantante dei Nirvana morto suicida nel 1994. Ma forse non tutti conoscono Dave Grohl,\u2026", "author_id": "133485233", "created_at": "2019-12-29T13:15:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274509849944064"], "id": "1211274509849944064"}, {"in_reply_to_user_id": "3398121171", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "delilah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211272448714387456"}], "text": "ele matou v\u00e1rias pessoas e n\u00e3o se achou ruim, agora ele acha que matou delilah e de repente ele t\u00e1 com peso na consci\u00eancia se achando o bad guy", "author_id": "3398121171", "created_at": "2019-12-29T13:15:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274503512346630"], "id": "1211274503512346630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7312, "type": "Other", "normalized_text": "Steelbook"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Juego de Tronos"}, {"start": 83, "end": 98, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6744, "type": "Other", "normalized_text": "Gangas"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/oLwzO0geWe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM5szf", "display_url": "dlvr.it/RM5szf"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/O6l3daWrOH", "expanded_url": "https://twitter.com/sorrygorch/status/1211274432548749313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O6l3daWrOH", "media_key": "3_1211274430665510913"}]}, "text": "Steelbook de 'Escuadr\u00f3n suicida', serie completa de 'Juego de Tronos' y figura de 'The Walking Dead' en nuestro Cazando Gangas https://t.co/oLwzO0geWe https://t.co/O6l3daWrOH", "author_id": "2190158345", "created_at": "2019-12-29T13:15:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274432548749313"], "id": "1211274432548749313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio assun\u00e7\u00e3o"}]}, "text": "Sonhei que o F\u00e1bio assun\u00e7\u00e3o se suicidou e postou um v\u00eddeo \ud83d\ude22acordei assustadonaaaa", "author_id": "135697571", "created_at": "2019-12-29T13:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274371706347520"], "id": "1211274371706347520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "271545664", "created_at": "2019-12-29T13:14:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274260561436672"], "id": "1211274260561436672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211075379517181953"}], "text": "RT @lolaescreva: Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com aver\u2026", "author_id": "1056758585114398720", "created_at": "2019-12-29T13:14:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274228969988102"], "id": "1211274228969988102"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "author_id": "1578098006", "created_at": "2019-12-29T13:13:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274151136235524"], "id": "1211274151136235524"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "author_id": "67094020", "created_at": "2019-12-29T13:12:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211273771929284608"], "id": "1211273771929284608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cosmopolitanmx", "id": "331227259"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/srjNc1koau", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211163878903570438"}], "text": "RT @cosmopolitanmx: #LoM\u00e1sVisto  https://t.co/srjNc1koau", "author_id": "101533589", "created_at": "2019-12-29T13:12:23.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211273760604594182"], "id": "1211273760604594182"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 607, "tweet_count": 1995, "listed_count": 1}, "username": "kyuuta_akira", "verified": false, "id": "1059159796308496384", "name": "\u2e38\uff41\uff4b\uff49\uff52\uff41\u2e38", "location": "cu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394186, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}, "username": "wwwmlna", "verified": false, "id": "2484809081", "name": "milena", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 905, "tweet_count": 30204, "listed_count": 8}, "username": "Luis_LealM", "verified": false, "id": "121583311", "name": "Luis Leal", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 973, "tweet_count": 26198, "listed_count": 13}, "username": "ThePalomina", "verified": false, "id": "365644611", "name": "Paloma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 3502, "tweet_count": 41023, "listed_count": 2}, "username": "elpostlector", "verified": false, "id": "1119748332337942528", "name": "Juan Postlector\u2122 \ud83d\uddfa #LaDemocraciaPrimero", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283053, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "username": "maduradascom", "verified": true, "id": "1409068826", "name": "Maduradas.com", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}, "username": "oscar32017606", "verified": false, "id": "1115690084454391808", "name": "Oscar Mena Zapata", "location": "San Miguel Peru "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 1585, "tweet_count": 52876, "listed_count": 15}, "username": "maathwu", "verified": false, "id": "236999774", "name": "Wu \ud83e\udd91 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "location": "Santar\u00e9m, Par\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 491, "tweet_count": 82095, "listed_count": 4}, "username": "JorgeFG5", "verified": false, "id": "408175146", "name": "Eren Jaeger"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2809, "tweet_count": 203692, "listed_count": 21}, "username": "angelolelio", "verified": false, "id": "48131923", "name": "\u00c2ngelo Lelio", "location": "INHUMAS GOIAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13266, "following_count": 2671, "tweet_count": 382865, "listed_count": 46}, "username": "EuRobo36", "verified": false, "id": "47281168", "name": "jaime\ud83e\udd91 1\u20e33\u20e3 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rep\u00fablica de Grande Porto Rico (Brazil) Protetorado dos EUA."}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 183, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "username": "willyzelzel", "verified": false, "id": "1194089286372491264", "name": "willy", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "username": "soofidashi", "verified": false, "id": "821869276252532737", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 2824, "tweet_count": 202026, "listed_count": 17}, "username": "taniaeginaramos", "verified": false, "id": "3038197395", "name": "Tania Ramos", "location": "Florian\u00f3polis SC "}, {"public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299475, "listed_count": 704}, "username": "lolaescreva", "verified": true, "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "location": "Fortaleza - CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 372, "tweet_count": 18978, "listed_count": 0}, "username": "j0eltz", "verified": false, "id": "2357443639", "name": "joeln't", "location": "Quilmes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1222, "tweet_count": 160315, "listed_count": 4}, "username": "rociooguzman_", "verified": false, "id": "1629815767", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd94\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udd3b", "location": "922-928\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24204, "following_count": 999, "tweet_count": 66903, "listed_count": 78}, "username": "_TheIronMaiden_", "verified": false, "id": "101829945", "name": "ExaltadaLocaModerna\u2122\ud83d\udd2e\ud83e\udddd\u200d\u2642\ufe0fSilmarillioneando\ud83e\udddd\ud83d\udd2e", "location": "THE PUNISHMENT ORB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2870, "tweet_count": 24844, "listed_count": 0}, "username": "66f2b370424348b", "verified": false, "id": "2546274363", "name": "claudioamaral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50637, "following_count": 7272, "tweet_count": 15000, "listed_count": 423}, "username": "Pragmatismo_", "verified": false, "id": "151635190", "name": "Pragmatismo Politico", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 946, "tweet_count": 32697, "listed_count": 0}, "username": "Normi_Gasparini", "verified": false, "id": "4765812688", "name": "Norma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11912, "following_count": 9934, "tweet_count": 11992, "listed_count": 8}, "username": "AlePeronista", "verified": false, "id": "2255876516", "name": "A L E Peronista\u270c", "location": "REP\u00daBLICA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1201, "tweet_count": 11079, "listed_count": 0}, "username": "vnusttph", "verified": false, "id": "888566144298356736", "name": "stephh", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 407, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "username": "Chib4kuTensei", "verified": false, "id": "1194050333053464578", "name": "Senpai \ud83c\udf3f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 5001, "tweet_count": 124497, "listed_count": 18}, "username": "Agallagherrrrr", "verified": false, "id": "1625923664", "name": "N\u00f8rma Jeane Gallagher \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1169, "tweet_count": 9324, "listed_count": 7}, "username": "fartingfingersm", "verified": false, "id": "993317713224364032", "name": "miriannn\u03a8\ud83c\udf42 \ud83d\udcd6:\ud83d\udcda", "location": "(ela/she) 18 y/o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 57, "tweet_count": 20360, "listed_count": 1}, "username": "Sirigatas", "verified": false, "id": "767780706", "name": "Una descarada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 537, "tweet_count": 6843, "listed_count": 2}, "username": "_arivieira_", "verified": false, "id": "2279011562", "name": "Ari \ud83c\udf1e", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 27804, "tweet_count": 130364, "listed_count": 111}, "username": "umvlngador", "verified": false, "id": "707418250464923648", "name": "bruno \u096a \ud83c\udf83", "location": "you know who"}, {"public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 355, "tweet_count": 20763, "listed_count": 0}, "username": "SaamiVe", "verified": false, "id": "155637229", "name": "Samanta Velez", "location": "Arroyo Seco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 579, "tweet_count": 2427, "listed_count": 0}, "username": "LaurinaJulia", "verified": false, "id": "1053703144365006848", "name": "Julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 429, "tweet_count": 25864, "listed_count": 0}, "username": "ninjadamarola", "verified": false, "id": "1143916410252517381", "name": "S\u00fc\u00dfigkeiten \ud83c\udff4", "location": "N\u00e3o sei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1027, "tweet_count": 92945, "listed_count": 5}, "username": "asergiofernando", "verified": false, "id": "2836688279", "name": "\ud835\udcea \ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud83d\uddf3\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1043, "tweet_count": 63477, "listed_count": 0}, "username": "yasminwg_", "verified": false, "id": "3239652825", "name": "yasmin t", "location": "Zona Show"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 254, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "username": "Welington997", "verified": false, "id": "1130655844851486720", "name": "Welington Nunes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 2302, "tweet_count": 40664, "listed_count": 0}, "username": "JohanLozada26", "verified": false, "id": "4921816918", "name": "Johan Lozada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160073, "following_count": 665, "tweet_count": 11307, "listed_count": 459}, "username": "AntonellaMarty", "verified": true, "id": "363253547", "name": "Antonella Marty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6395, "following_count": 517, "tweet_count": 102037, "listed_count": 17}, "username": "aferanabela", "verified": false, "id": "203117980", "name": "Freira de Cinta-Liga", "location": "N\u00e3o mantenho os p\u00e9s no ch\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 592, "tweet_count": 9340, "listed_count": 0}, "username": "AnaJuliaRosa07", "verified": false, "id": "952636952666411010", "name": "Famosa Maju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 67, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}, "username": "patrigiba", "verified": false, "id": "1901504029", "name": "patri giba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366075, "following_count": 975, "tweet_count": 82949, "listed_count": 581}, "username": "GassmanGassmann", "verified": true, "id": "1380510872", "name": "Alessandro Gassmann \ud83c\udf33", "location": "ACTOR-DIRECTOR-SCRIPT WRITER-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 638, "tweet_count": 142146, "listed_count": 8}, "username": "sosademazo", "verified": false, "id": "778442302746337280", "name": "ClauS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 204, "tweet_count": 18891, "listed_count": 0}, "username": "AustAmanda", "verified": false, "id": "961622073352376330", "name": "Austin\ud83c\udf3b", "location": "Gua\u00edra, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19941, "following_count": 15834, "tweet_count": 9141, "listed_count": 10}, "username": "Luanmgp", "verified": false, "id": "1054050619164626948", "name": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f", "location": "Arraial do Cabo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1001, "tweet_count": 8397, "listed_count": 0}, "username": "perroconchancla", "verified": false, "id": "1077351435925405701", "name": "bigman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53643, "following_count": 523, "tweet_count": 89776, "listed_count": 112}, "username": "DraKarenRosale1", "verified": false, "id": "998238249062580225", "name": "Dra.Karen Rosales M.", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 2320, "tweet_count": 35777, "listed_count": 0}, "username": "isa_beccca", "verified": false, "id": "872516669314301954", "name": "bblinda\u2728", "location": "conto de fadas\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 197, "tweet_count": 5396, "listed_count": 0}, "username": "pitaranense", "verified": false, "id": "1204197538829651968", "name": "pantaneira", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 146, "tweet_count": 5077, "listed_count": 0}, "username": "gabizera_l", "verified": false, "id": "1199428463192690689", "name": "gabi", "location": "Montes Claros, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 837, "tweet_count": 30856, "listed_count": 0}, "username": "Tai_Supreme", "verified": false, "id": "858346946829967360", "name": "TaiSupreme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 102, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "username": "lluisshenrique", "verified": false, "id": "4160107768", "name": "ll\u016b\u00efss \u03a8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 229, "tweet_count": 1521, "listed_count": 1}, "username": "LeoC69_", "verified": false, "id": "2946207411", "name": "Muscula animal", "location": "Puerto Madryn, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 679, "tweet_count": 49191, "listed_count": 2}, "username": "costello_in", "verified": false, "id": "996030303721443329", "name": "Costello\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21953, "following_count": 1340, "tweet_count": 11931, "listed_count": 189}, "username": "pabloojedaj", "verified": false, "id": "2441671157", "name": "Pablo Ojeda", "location": "Trabajo presencial y ONLINE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 840, "tweet_count": 60656, "listed_count": 5}, "username": "LigiaLySB", "verified": false, "id": "158584948", "name": "L\u00edgia Kong\u00ea e Acentonol\u00ed e \u00c9le de Lula \u2650", "location": "N\u00e3o te interessa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 59, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "username": "rnico_alvarez", "verified": false, "id": "1368696601", "name": "r_nicolas alvarez", "location": "Munro Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "username": "edufeiok", "verified": true, "id": "748259155849416706", "name": "Eduardo Feinmann", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 357, "tweet_count": 23987, "listed_count": 0}, "username": "agatharayssa_", "verified": false, "id": "965064418219393024", "name": "agatha", "location": "Condominio Cisne Branco "}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 264, "tweet_count": 6192, "listed_count": 0}, "username": "help_beca", "verified": false, "id": "1121869386216890368", "name": "becka de lupa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 169, "tweet_count": 18084, "listed_count": 20}, "username": "AlexenkoKalash", "verified": false, "id": "367586386", "name": "Alexenkov"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 311, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}, "username": "Tradiqea", "verified": false, "id": "1165020538043080706", "name": "Tradidi quod et accepi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 4692, "tweet_count": 34553, "listed_count": 10}, "username": "octavojinete", "verified": false, "id": "118276191", "name": "| \u03c0 samsa |", "location": "Ciudad Universitaria, CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 185, "tweet_count": 17618, "listed_count": 0}, "username": "isa_a_belli", "verified": false, "id": "984819033655652352", "name": "isa", "location": "Na sua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 33, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "username": "Dcpaty1", "verified": false, "id": "997158383223533569", "name": "Paty Due\u00f1as", "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14535, "following_count": 2290, "tweet_count": 36079, "listed_count": 44}, "username": "inconsistente", "verified": false, "id": "156768261", "name": "ana.", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 4116, "tweet_count": 291237, "listed_count": 11}, "username": "CaldaroneCeres", "verified": false, "id": "710120017963163648", "name": "Ceres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5223, "following_count": 4593, "tweet_count": 21460, "listed_count": 30}, "username": "Hermanolobo17", "verified": false, "id": "292361393", "name": "Jos\u00e9 Luis Logar", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 1766, "tweet_count": 16581, "listed_count": 1}, "username": "munhollo", "verified": false, "id": "812958398", "name": "Direito&Avesso", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1187419, "following_count": 1383, "tweet_count": 68978, "listed_count": 1788}, "username": "MonicaWaldvogel", "verified": true, "id": "134647381", "name": "M\u00f4nica Waldvogel", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 931, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}, "username": "Rafaelzinhotaai", "verified": false, "id": "1196602540638515200", "name": "Rafael\ud83e\udde0", "location": "Viam\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 94, "tweet_count": 13304, "listed_count": 0}, "username": "KevinLumbreras7", "verified": false, "id": "712790600198852608", "name": "\u25cf Kevin Lumbreras \u25cf", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9071, "following_count": 287, "tweet_count": 27534, "listed_count": 54}, "username": "Superficcionweb", "verified": false, "id": "1185689764382556160", "name": "S\u00faper-Ficci\u00f3n #BlackAdam #WakandaForever", "location": "Espa\u00f1a y Latino Am\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 363, "tweet_count": 5908, "listed_count": 0}, "username": "tto_louis", "verified": false, "id": "1089519123414073344", "name": "t."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5942, "following_count": 1872, "tweet_count": 198665, "listed_count": 66}, "username": "yomero49", "verified": false, "id": "149161657", "name": "largo y sinuoso camino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219015, "listed_count": 9}, "username": "Robert_latino", "verified": false, "id": "554843634", "name": "Betoquike"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "username": "aspauzarazuri", "verified": false, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1374, "tweet_count": 230369, "listed_count": 6}, "username": "peladoarias", "verified": false, "id": "221802531", "name": "luis arias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2945, "tweet_count": 55437, "listed_count": 2}, "username": "clau_apruebo", "verified": false, "id": "988229801013018625", "name": "38% \ud83d\udc33\ud83e\udd8b\ud83d\udca7\u2744", "location": "Palestina libre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 130, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "username": "ArturCabral15", "verified": false, "id": "1092399507738935296", "name": "Artur Cabral", "location": "Bom Despacho,MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 322, "tweet_count": 20597, "listed_count": 0}, "username": "Wendellcrvg98", "verified": false, "id": "1076842852657872898", "name": "Wendell", "location": "Minha namorada sabe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 277, "tweet_count": 37475, "listed_count": 0}, "username": "CesTuTe", "verified": false, "id": "1006932792", "name": "C\u00e9sar Tudela Tello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780788, "following_count": 658, "tweet_count": 102227, "listed_count": 1316}, "username": "E_FLEISCHMAN", "verified": true, "id": "119837523", "name": "EDDIE FLEISCHMAN", "location": "LIMA, PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 0, "tweet_count": 48280, "listed_count": 3}, "username": "Cariri_CCEV", "verified": false, "id": "2790064920", "name": "Cariri, Como eu vejo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 225, "tweet_count": 176230, "listed_count": 6}, "username": "unhingedpapa", "verified": false, "id": "237131385", "name": "\u300e\u7121\u300f \u30b8\u30e3\u30df\u30eb", "location": "PSR B1509\u221258"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 335, "tweet_count": 16301, "listed_count": 0}, "username": "nordestinykiddo", "verified": false, "id": "1145438404026470401", "name": "nordestiny child", "location": "New York, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 4916, "tweet_count": 92341, "listed_count": 40}, "username": "Siricui", "verified": false, "id": "36600923", "name": "TheLittleRoy \ud83c\udf43", "location": "Ciudad Guzm\u00e1n, Jalisco. Mx."}, {"public_metrics": {"followers_count": 78633, "following_count": 1645, "tweet_count": 50885, "listed_count": 447}, "username": "AlfredoLecona", "verified": true, "id": "65984517", "name": "Alfredo Lecona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 471, "tweet_count": 24186, "listed_count": 0}, "username": "oznicalderon", "verified": false, "id": "219115396", "name": "Ozni  Calder\u00f3n", "location": "Choluteca Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47585, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "username": "DrDark_Angel", "verified": false, "id": "51778399", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 883, "tweet_count": 23110, "listed_count": 0}, "username": "joaovitor07_", "verified": false, "id": "996977923365187584", "name": "jv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 5005, "tweet_count": 270785, "listed_count": 151}, "username": "yolimaarellano", "verified": false, "id": "67165371", "name": "yolima arellano", "location": "M\u00e9rida Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9707, "following_count": 385, "tweet_count": 7725, "listed_count": 69}, "username": "RosibelCGV", "verified": false, "id": "2950314070", "name": "Rosibel Cristina Gonz\u00e1lez", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 821, "tweet_count": 32000, "listed_count": 0}, "username": "Diego_critico", "verified": false, "id": "837891024", "name": "Soy yo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc63", "location": "Libertad, Merlo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216612, "following_count": 3578, "tweet_count": 19317, "listed_count": 1030}, "username": "facupastor", "verified": true, "id": "139264852", "name": "Facundo Pastor", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 749, "tweet_count": 71676, "listed_count": 3}, "username": "vomitacoamigo", "verified": false, "id": "709551037024182272", "name": "Vomita\u00e7o \ud83d\udcda\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f Sergipe \u00e9 Lula", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 456, "tweet_count": 67493, "listed_count": 1}, "username": "latadethresh", "verified": false, "id": "4025347721", "name": "fraygo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 779, "tweet_count": 64005, "listed_count": 13}, "username": "Alex12_FM", "verified": false, "id": "2733272134", "name": "Alex12FM", "location": "Madrid, Villalbilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 734, "tweet_count": 12832, "listed_count": 0}, "username": "menor_Vt17", "verified": false, "id": "1077409194515591168", "name": "ret", "location": "zona leste, sp #244"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1056, "tweet_count": 49929, "listed_count": 1}, "username": "_JrVS94", "verified": false, "id": "502623277", "name": "J\u00fanior", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 237, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "username": "clarinhamo", "verified": false, "id": "1161574662175887361", "name": "Maria Escura", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2529, "tweet_count": 26146, "listed_count": 9}, "username": "PELUSSODF", "verified": false, "id": "154592884", "name": "Lobito Pelusso Bond", "location": "MEXICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112940, "following_count": 26419, "tweet_count": 13560, "listed_count": 213}, "username": "MuySuFrida", "verified": false, "id": "951295306213281798", "name": "Frida Garc\u00eda \ud83d\ude37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1957, "tweet_count": 46736, "listed_count": 4}, "username": "patrickzanon", "verified": false, "id": "18824115", "name": "patrickzanon", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 127, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}, "username": "Fernand00Duarte", "verified": false, "id": "1193861748803158016", "name": "Duarte", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 440, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "username": "m_larrate", "verified": false, "id": "795958834934280192", "name": "matheus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 673, "tweet_count": 11704, "listed_count": 2}, "username": "sergiguadalix", "verified": false, "id": "603757775", "name": "sgr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 3542, "tweet_count": 160916, "listed_count": 33}, "username": "takamosu", "verified": false, "id": "92217655", "name": "\u30bf\u30ab\u30e2\u30b9&\u30de\u30b3\u30e2\u30b9", "location": "\u4eac\u90fd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 1542, "tweet_count": 40364, "listed_count": 0}, "username": "kailanee_021", "verified": false, "id": "973706105846149120", "name": "preta \u2720", "location": "rj, lugar de paz. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 676, "tweet_count": 20952, "listed_count": 0}, "username": "stella44673734", "verified": false, "id": "1053428840670945280", "name": "Stella", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 222, "tweet_count": 2035, "listed_count": 0}, "username": "Pdroh", "verified": false, "id": "40161282", "name": "Paz Pedro", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372585, "following_count": 4977, "tweet_count": 32849, "listed_count": 574}, "username": "JoaquinTeixeira", "verified": false, "id": "464128120", "name": "Joaquin Teixeira", "location": "SIGA-ME NO TELEGR\u00c3O \ud83d\udc47"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 331, "tweet_count": 34545, "listed_count": 8}, "username": "Cherry_Boy_32", "verified": false, "id": "3343343475", "name": "Juani", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 4, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "username": "utility_br", "verified": false, "id": "1202763113407406083", "name": "Utility.com.br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1441, "tweet_count": 13350, "listed_count": 1}, "username": "spookyfuner4l", "verified": false, "id": "1144385178636361728", "name": "\u2661\u0335 \u02d2 \ud83e\udd87 \ud834\udd44\u1bab\u06ea \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd9d\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd98"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 118, "tweet_count": 3811, "listed_count": 2}, "username": "realtruecrime", "verified": false, "id": "1168985524889108481", "name": "jay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 82}, "username": "CCNesnoticias", "verified": false, "id": "3523960827", "name": "CCN es noticias", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 821, "tweet_count": 64825, "listed_count": 0}, "username": "idkjulxs", "verified": false, "id": "2822554845", "name": "juju \u2b50", "location": "027"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1957, "tweet_count": 60102, "listed_count": 7}, "username": "Laurazul29", "verified": false, "id": "248811250", "name": "Lau \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "location": "Aqui, Ahora."}, {"public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 513, "tweet_count": 16737, "listed_count": 0}, "username": "Sabrina20200909", "verified": false, "id": "1099350194242621441", "name": "05\ud83e\udd65", "location": "Maldives"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 1074, "tweet_count": 22232, "listed_count": 2}, "username": "thaisneveess", "verified": false, "id": "998353956198895618", "name": "Tha\u00eds", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 821, "tweet_count": 35562, "listed_count": 19}, "username": "olviaobrien", "verified": false, "id": "1211308415256915969", "name": "\u0618", "location": "sccp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 40, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}, "username": "Universouniter1", "verified": false, "id": "1125912861165989892", "name": "Universo_uniters"}, {"public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353331, "listed_count": 46}, "username": "luisfranco_2014", "verified": false, "id": "2978455996", "name": "Luis Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1853, "tweet_count": 110723, "listed_count": 1}, "username": "Infamoustardust", "verified": false, "id": "935634439387992064", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc9a\ud835\udc83\ud835\udc86\u0302\ud83e\ude90", "location": "\u2022\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc87\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc9a \u2079  \u00b9\u00b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 1284, "tweet_count": 126383, "listed_count": 53}, "username": "Radiomayabtv", "verified": false, "id": "130230266", "name": "RadiomayabTv.com", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5780, "following_count": 571, "tweet_count": 28002, "listed_count": 32}, "username": "DeportesMerida_", "verified": false, "id": "889955316", "name": "Deportes M\u00e9rida", "location": "C.65 n.368a entre 40y42 Centro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "username": "relejas", "verified": false, "id": "3232898037", "name": "Viejo Puto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 5005, "tweet_count": 98715, "listed_count": 124}, "username": "FranLoachamin", "verified": false, "id": "267284310", "name": "Franklin Loachamin", "location": "Quito, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 188, "tweet_count": 7125, "listed_count": 7}, "username": "Elrocknomuere", "verified": false, "id": "909121951", "name": "Beto", "location": "Quito, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1145, "tweet_count": 44382, "listed_count": 6}, "username": "qaslumtfe", "verified": false, "id": "208259385", "name": "bigode", "location": "Zona leste, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 2471, "tweet_count": 187247, "listed_count": 11}, "username": "matthewoc27", "verified": false, "id": "167130551", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc9 \ud835\udc39\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcbb\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcb9\ud83c\udf83", "location": "MG-GV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 187, "tweet_count": 2560, "listed_count": 0}, "username": "0ttdasarah", "verified": false, "id": "1052056266154102785", "name": "sarah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 90, "tweet_count": 1284, "listed_count": 1}, "username": "CLEYDSONROMEU", "verified": false, "id": "2288962537", "name": "TST CLEYDSON ROMEU \"2\"", "location": "Manaus-AM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 3644, "tweet_count": 257660, "listed_count": 26}, "username": "jorge_el_turko", "verified": false, "id": "143807125", "name": "\u062e\u0648\u0631\u062e\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 459, "tweet_count": 9990, "listed_count": 0}, "username": "Rodxtomas", "verified": false, "id": "347643579", "name": "Rodolfo", "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 970, "tweet_count": 10143, "listed_count": 5}, "username": "DdeNittis", "verified": false, "id": "1063156034", "name": "Donata De Nittis Avvocata", "location": "Rimini, Emilia Romagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 176, "tweet_count": 86507, "listed_count": 6}, "username": "SocialmenteDiv1", "verified": false, "id": "1090904255580516352", "name": "SocialmenteDivertente", "location": "Da qui!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 642, "tweet_count": 7410, "listed_count": 0}, "username": "Garipress", "verified": false, "id": "186553870", "name": "Gari", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 276, "tweet_count": 16565, "listed_count": 0}, "username": "Klaiver_Wgr", "verified": false, "id": "1055137130744287233", "name": "NEGOO\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 246, "tweet_count": 24509, "listed_count": 0}, "username": "reismarcosvini", "verified": false, "id": "883790844783988739", "name": "marquinhos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 175, "tweet_count": 102606, "listed_count": 0}, "username": "eukomunacruzzzz", "verified": false, "id": "1365671983", "name": "\ud83d\ude37\ud83d\udc89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 2046, "tweet_count": 28497, "listed_count": 0}, "username": "_pisonii", "verified": false, "id": "1055952342535888896", "name": "isadora \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1696, "tweet_count": 38043, "listed_count": 0}, "username": "menezessss_", "verified": false, "id": "903118759296212992", "name": "thici", "location": "Reino de Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 5319, "tweet_count": 41688, "listed_count": 10}, "username": "juansegh55", "verified": false, "id": "2379696240", "name": "juan segh.SOY K Y Q.", "location": "Victoria entre r\u00edos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5002, "tweet_count": 123927, "listed_count": 14}, "username": "Esparappkausas", "verified": false, "id": "316946162", "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 33, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}, "username": "bianmaletti", "verified": false, "id": "1134601698830368768", "name": "bianca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 92, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}, "username": "psiqueado", "verified": false, "id": "1090268751876915205", "name": "gero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 231, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "username": "gab3393", "verified": false, "id": "1171939581597556737", "name": "Gabriel\ud83d\udc09", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3976, "following_count": 4065, "tweet_count": 93911, "listed_count": 53}, "username": "tonhoart", "verified": false, "id": "1198731810366251009", "name": "tony. !!", "location": "this profile belongs to \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800   kaworu nagisa boyfriend                                           "}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 871, "tweet_count": 4659, "listed_count": 2}, "username": "Neri_Roman10", "verified": false, "id": "451654537", "name": "Neri Roman", "location": "buenos aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140051, "following_count": 472, "tweet_count": 20694, "listed_count": 722}, "username": "Jfurlanich", "verified": true, "id": "122810565", "name": "Juan Furlanich \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1103, "tweet_count": 14119, "listed_count": 0}, "username": "SueliPachecoo", "verified": false, "id": "614839760", "name": "Sueli Pacheco", "location": "Brasileira, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9262, "following_count": 8492, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "username": "Ducati65423975", "verified": false, "id": "1068625896930725889", "name": "Ducati Acordabrasil", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 600, "tweet_count": 31227, "listed_count": 2}, "username": "digitalstacy", "verified": false, "id": "1001593259146252288", "name": "stacy", "location": "minha cabe\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288950, "following_count": 106, "tweet_count": 50430, "listed_count": 1359}, "username": "JRhodesPianist", "verified": true, "id": "21869922", "name": "James Rhodes", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}, "username": "jwvilleguez_cr", "verified": false, "id": "138665585", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "location": "San Jose, Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 116, "tweet_count": 2173, "listed_count": 1}, "username": "alyson_mallman", "verified": false, "id": "805125566466813957", "name": "Alyson F \ud83d\udcf5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 6138, "tweet_count": 21818, "listed_count": 1}, "username": "MMabelRios", "verified": false, "id": "1561088226", "name": "Mabel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2696\ufe0f \ud83d\udd90\ufe0fNo somos lo mismo.", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1063000, "following_count": 4921, "tweet_count": 25994, "listed_count": 1647}, "username": "wwnicolas", "verified": false, "id": "280095492", "name": "Nicol\u00e1s Wi\u00f1azki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 214, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "username": "eyzeharris", "verified": false, "id": "1106991606148853763", "name": "sla, eu em", "location": "tcc "}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 139, "tweet_count": 209207, "listed_count": 7}, "username": "NicooReynafe", "verified": false, "id": "2544538777", "name": "Ni\u00a2\u00f8", "location": "Santa Fe, Argentina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 297, "tweet_count": 5069, "listed_count": 0}, "username": "gabiitrind", "verified": false, "id": "975547751701385221", "name": "Trindade \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19013, "following_count": 255, "tweet_count": 24532, "listed_count": 151}, "username": "SOSESTRADAS", "verified": false, "id": "22370077", "name": "Estradas.com.br", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 0, "tweet_count": 3414, "listed_count": 0}, "username": "NeguinhoDa1", "verified": false, "id": "1068216330141216768", "name": "Paiz\u00e3o QTZ\u00a9\ufe0f\ud83d\udcb8", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7140, "following_count": 6436, "tweet_count": 235802, "listed_count": 121}, "username": "Zavala_Ra", "verified": false, "id": "82942582", "name": "Raul Zavala", "location": "Puerto Cayo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2946, "following_count": 2721, "tweet_count": 65254, "listed_count": 41}, "username": "rafaelasf7", "verified": false, "id": "1180775419", "name": "Rafa SF7", "location": "Brasil- RIO GRANDE do SUL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1175, "tweet_count": 37069, "listed_count": 0}, "username": "Zampa_68", "verified": false, "id": "52189937", "name": "ZAMPA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\udc9a", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 118, "tweet_count": 3873, "listed_count": 1}, "username": "bellarette_", "verified": false, "id": "2254904520", "name": "D'Anabella", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 389, "tweet_count": 28727, "listed_count": 47}, "username": "NiaArea", "verified": false, "id": "287167790", "name": "Nia Area \ud83c\udf4d", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 1896, "tweet_count": 104332, "listed_count": 6}, "username": "_vishous", "verified": false, "id": "1511014417", "name": "Renata \ud83d\udde1", "location": "Araraquara, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424285, "listed_count": 0}, "username": "MariaPi17610856", "verified": false, "id": "1179873377286156288", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "location": "Chiclayo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 112, "tweet_count": 10414, "listed_count": 12}, "username": "Osornator", "verified": false, "id": "279156792", "name": "Osornator", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 594, "tweet_count": 5821, "listed_count": 1}, "username": "83_abcd", "verified": false, "id": "97454466", "name": "Eder HC.", "location": "Lejos de tu existencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "verified": false, "id": "1237286593", "name": "Erasmo Reyna", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 3579, "tweet_count": 26243, "listed_count": 6}, "username": "TonySPN", "verified": false, "id": "3042707429", "name": "Tony \u2206", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 708, "tweet_count": 16655, "listed_count": 16}, "username": "CineIvan", "verified": false, "id": "1092710129231953921", "name": "Ivan\ud83c\udfac", "location": "Nakatomi Plaza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 269, "tweet_count": 22804, "listed_count": 0}, "username": "xeduardacrvlh3", "verified": false, "id": "1136773680334299136", "name": "Griinga\ud83e\udd8b", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 115, "tweet_count": 22349, "listed_count": 1}, "username": "tomasalmeidaaa", "verified": false, "id": "1032024583875059712", "name": "2m\u00e1s", "location": "birmingham"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209400, "listed_count": 2}, "username": "CinafilmEspanol", "verified": false, "id": "893414677467848704", "name": "Cinafilm Espanol", "location": "Birmingham, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 271, "tweet_count": 33697, "listed_count": 0}, "username": "jehhrosaa", "verified": false, "id": "3353340863", "name": "J\u00e9ssica Rosa", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 3882, "tweet_count": 73010, "listed_count": 17}, "username": "HeridoNoMuerto", "verified": false, "id": "173583395", "name": "HeridoNoMuerto", "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 3138, "tweet_count": 21265, "listed_count": 0}, "username": "portolejos", "verified": false, "id": "196201177", "name": "almore\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Schweiss"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 5000, "tweet_count": 131827, "listed_count": 8}, "username": "marcosescada", "verified": false, "id": "204441807", "name": "Marcos \u00c1lves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 75, "tweet_count": 2584, "listed_count": 0}, "username": "Paulo55187965", "verified": false, "id": "1075152197497864195", "name": "Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 108, "tweet_count": 3593, "listed_count": 0}, "username": "naclarassabino", "verified": false, "id": "1073383835851726848", "name": "aninha", "location": "Campina Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 735, "tweet_count": 180201, "listed_count": 11}, "username": "Pantalaimon83", "verified": false, "id": "306727634", "name": "Pantalaimon", "location": "Sardegna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 1133, "tweet_count": 106183, "listed_count": 30}, "username": "M4xi3rrant", "verified": false, "id": "1011705998", "name": "Gaunilone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 737, "tweet_count": 5993, "listed_count": 0}, "username": "1ukamendes", "verified": false, "id": "1490650134", "name": "Luka Mendes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 860, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "username": "rosantos0", "verified": false, "id": "1186438589200158720", "name": "R\u00f4 Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 439, "tweet_count": 6134, "listed_count": 0}, "username": "Vitornathan153", "verified": false, "id": "1068157195244720128", "name": "nathan", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 386, "tweet_count": 15357, "listed_count": 2}, "username": "aianda__steff", "verified": false, "id": "709780609665789952", "name": "AI\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f ANDA\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f", "location": "24/140\ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5654, "following_count": 5819, "tweet_count": 97207, "listed_count": 9}, "username": "lula13presiden", "verified": false, "id": "2745225418", "name": "Camila Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68417, "listed_count": 0}, "username": "AlfonsoMDelgado", "verified": false, "id": "909155301961629696", "name": "Victor Manosalva D.", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4206, "following_count": 6000, "tweet_count": 25335, "listed_count": 14}, "username": "luamaterasu", "verified": false, "id": "1163225355269922817", "name": "nicolas", "location": "ele/dele - intj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 342, "tweet_count": 24788, "listed_count": 2}, "username": "vedobles", "verified": false, "id": "119526725", "name": "WALTER", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 919, "tweet_count": 19369, "listed_count": 0}, "username": "lordsofs", "verified": false, "id": "1001158370915684353", "name": "LORD \ud83d\udc09", "location": "Fafe, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 202, "tweet_count": 23925, "listed_count": 4}, "username": "jacksnteller", "verified": false, "id": "1195024992", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1193, "tweet_count": 14334, "listed_count": 8}, "username": "djmarkdf", "verified": false, "id": "192046739", "name": "Sheik deserdado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119970, "following_count": 458, "tweet_count": 36415, "listed_count": 96}, "username": "jardelferreiro", "verified": false, "id": "2826819695", "name": "Dell", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 392, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "username": "Mxth3us", "verified": false, "id": "952304287874453504", "name": "Matheus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240082, "following_count": 889, "tweet_count": 19425, "listed_count": 54}, "username": "7MZ_Lucas", "verified": false, "id": "189306232", "name": "Lucas A.R.T."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1848, "tweet_count": 35790, "listed_count": 0}, "username": "junior_valmiro", "verified": false, "id": "4228719496", "name": "Valmiro junior", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24079, "following_count": 23106, "tweet_count": 21626, "listed_count": 5}, "username": "almiralves35", "verified": false, "id": "2681578498", "name": "Almir Alves", "location": "rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 3920, "tweet_count": 82547, "listed_count": 3}, "username": "kalandrakas", "verified": false, "id": "14340055", "name": "kalandrakas\u00ae\ud83d\udd3b\ud83c\udd70\ufe0f\u2754\u262d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\uddea\ud83d\udd2d\u26bd\ud83c\udfc0\ud83c\udfbe\ud83d\udcbb\ud83d\udd2c\ud83d\udd79\ufe0f\ud83d\udcda", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 600, "tweet_count": 9511, "listed_count": 2}, "username": "AngieDominza", "verified": false, "id": "162175810", "name": "Angie Dominguez", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 994, "tweet_count": 52092, "listed_count": 6}, "username": "guarever_", "verified": false, "id": "576964298", "name": "juanjo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 5007, "tweet_count": 38649, "listed_count": 2}, "username": "psicbenjamin05", "verified": false, "id": "991085891643850752", "name": "Benjamin Emmanuel Garcia Ortega", "location": "San Miguel de Allende, Guanaju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "dinamicamentemx", "verified": false, "id": "774453643248488448", "name": "Din\u00e1micamente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "username": "QuieroSerFlor", "verified": false, "id": "1174079899189043200", "name": "Cuando me pudra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 77, "tweet_count": 14173, "listed_count": 5}, "username": "Rouse_Flecher", "verified": false, "id": "4616891483", "name": "\u211d\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd56 \ud83d\udd25", "location": "Nueva York, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 647, "tweet_count": 21501, "listed_count": 0}, "username": "kelvitss", "verified": false, "id": "981341653481984001", "name": "Kelvitss\ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb2", "location": "Favela City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 51, "tweet_count": 4354, "listed_count": 2}, "username": "ffreturns", "verified": false, "id": "887096310721114112", "name": "Mami Rol", "location": "Nueva York, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 413, "tweet_count": 12139, "listed_count": 0}, "username": "BarbieGoudard", "verified": false, "id": "840721934241398785", "name": "Brenda."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2753706, "following_count": 2654, "tweet_count": 23237, "listed_count": 702}, "username": "camilladelucas", "verified": true, "id": "70577513", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54636, "following_count": 2468, "tweet_count": 39176, "listed_count": 1096}, "username": "GacetaMedicaCom", "verified": false, "id": "392623482", "name": "Gaceta M\u00e9dica", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29985, "following_count": 1100, "tweet_count": 47645, "listed_count": 588}, "username": "SEMERGENap", "verified": false, "id": "601113942", "name": "SEMERGEN | #SEMERGEN22", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 443, "tweet_count": 13053, "listed_count": 1}, "username": "madrugamarx", "verified": false, "id": "914986332539310081", "name": "Madruga Antifascista", "location": "Ouro Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 199, "tweet_count": 8036, "listed_count": 3}, "username": "Trece_hx", "verified": false, "id": "1200137724012965891", "name": "Elsa \ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 524, "tweet_count": 30667, "listed_count": 0}, "username": "MelCristiny4", "verified": false, "id": "4050671728", "name": "mel alves", "location": "Viam\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 66, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}, "username": "lauvaobrazilian", "verified": false, "id": "2310543507", "name": "mamaenokentucky", "location": "Kentucky, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 627, "tweet_count": 29798, "listed_count": 0}, "username": "BrasilMonarqui1", "verified": false, "id": "1203084073994006528", "name": "Brasil Monarquista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 823, "tweet_count": 22152, "listed_count": 0}, "username": "Ed319Felix", "verified": false, "id": "924649356627791873", "name": "eduarda\ud83e\udd8a", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 3584, "tweet_count": 28957, "listed_count": 1}, "username": "coupsmhao", "verified": false, "id": "1199478432788291589", "name": "sah", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 3053, "tweet_count": 52669, "listed_count": 0}, "username": "carolfabrig", "verified": false, "id": "89252809", "name": "carol \ud83d\udcd6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1249, "tweet_count": 52445, "listed_count": 1}, "username": "blueecato", "verified": false, "id": "767832237232492545", "name": "Gatoazul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 102, "tweet_count": 19712, "listed_count": 3}, "username": "EmilyBride_ffr", "verified": false, "id": "788861188268515328", "name": "\u0190\u043c\u03b9\u2113\u0443 \ud83e\udd8b", "location": "NY #\u0493\u0493\u044f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 289, "tweet_count": 26400, "listed_count": 0}, "username": "MORDOMIA_SC", "verified": false, "id": "302707458", "name": "Mordomia_SC", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 4656, "tweet_count": 130938, "listed_count": 11}, "username": "Claudio60060346", "verified": false, "id": "1638171056", "name": "Claudio Garcia", "location": "ramos mejia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 5000, "tweet_count": 83323, "listed_count": 3}, "username": "vhj2012", "verified": false, "id": "575418401", "name": "vhj2012"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 674, "tweet_count": 92485, "listed_count": 12}, "username": "realnowhereboy", "verified": false, "id": "162557776", "name": "maybe \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 887, "tweet_count": 9572, "listed_count": 0}, "username": "karolinda157_", "verified": false, "id": "986636934691852289", "name": "Karol", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 1913, "tweet_count": 99421, "listed_count": 1}, "username": "luqamaro", "verified": false, "id": "269037645", "name": "lucas amaro \ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 996, "tweet_count": 74777, "listed_count": 0}, "username": "isabelisabelal1", "verified": false, "id": "3222122855", "name": "isabel magali", "location": "Talcahuano "}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 390, "tweet_count": 6338, "listed_count": 5}, "username": "mirpinhe", "verified": false, "id": "178444193", "name": "batata pirata", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 591, "tweet_count": 70504, "listed_count": 11}, "username": "LilNasL", "verified": false, "id": "151987637", "name": "Apostador Incans\u00e1vel", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 2275, "tweet_count": 5698, "listed_count": 4}, "username": "AmourPoison", "verified": false, "id": "403353377", "name": "Consuelo", "location": "Verona, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5284, "following_count": 313, "tweet_count": 72143, "listed_count": 16}, "username": "rocken78", "verified": false, "id": "3050513862", "name": "seminuovo", "location": "qui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "username": "julioce91675174", "verified": false, "id": "1211077901535207424", "name": "julio cesar silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 417, "tweet_count": 25533, "listed_count": 2}, "username": "byuliesart", "verified": false, "id": "1145770918100316162", "name": "trident"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 3519, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}, "username": "cgtenis", "verified": false, "id": "151849073", "name": "Carlos G T Santana", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 450, "tweet_count": 37686, "listed_count": 0}, "username": "HeyYouSone", "verified": false, "id": "1915956042", "name": "Juliana FOREVER1", "location": "Nordeste, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1087, "tweet_count": 35152, "listed_count": 7}, "username": "rop97", "verified": false, "id": "2266642759", "name": "Rodrigo", "location": "Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 562, "tweet_count": 8599, "listed_count": 0}, "username": "redhairelf_", "verified": false, "id": "1347291871", "name": "mary jane", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 2229, "tweet_count": 116288, "listed_count": 3}, "username": "ARRV81", "verified": false, "id": "1048460228", "name": "Adri\u00e1n Rojas", "location": "VENEZUELA CARABOBO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2002822, "following_count": 452, "tweet_count": 1172994, "listed_count": 6233}, "username": "VTVcanal8", "verified": true, "id": "118864905", "name": "VTV CANAL 8", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 364, "tweet_count": 3917, "listed_count": 0}, "username": "mar_soouza", "verified": false, "id": "1023335812384149505", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3604, "following_count": 1823, "tweet_count": 89744, "listed_count": 6}, "username": "hijadeivan", "verified": false, "id": "32983260", "name": "Ivanova Cereceda \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49304, "following_count": 1188, "tweet_count": 117777, "listed_count": 150}, "username": "alexismoncayo", "verified": false, "id": "127005461", "name": "alexis moncayo", "location": "Quito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6021, "following_count": 5722, "tweet_count": 220317, "listed_count": 26}, "username": "Isabelvieneotra", "verified": false, "id": "813120270", "name": "Isa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 4187, "tweet_count": 521, "listed_count": 11}, "username": "AnonimoPolicia", "verified": false, "id": "975434245865910279", "name": "Polic\u00eda An\u00f3nimo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "username": "Tanavdd", "verified": false, "id": "858913376109547521", "name": "Tana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 2251, "tweet_count": 41082, "listed_count": 5}, "username": "LILIAN_ZEIRO", "verified": false, "id": "268359501", "name": "LilianZeiro \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\u26bd", "location": "MINAS GERAIS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 485, "tweet_count": 68690, "listed_count": 5}, "username": "mariacentral_", "verified": false, "id": "552823839", "name": "Mar\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 399, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "username": "ValeriaOV2", "verified": false, "id": "945529571566346240", "name": "Valesmil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2491, "tweet_count": 152607, "listed_count": 21}, "username": "natasc_", "verified": false, "id": "127345264", "name": "Nat \ud83e\udd96\ud83d\udc89\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "location": "CE, Somewhere Over the Rainbow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 136, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "username": "lulemosrabello", "verified": false, "id": "2515395537", "name": "luiza Rabello", "location": "Itaipu, Niter\u00f3i"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 646, "tweet_count": 1507, "listed_count": 1}, "username": "LabacaMartin", "verified": false, "id": "1139132599958429696", "name": "Mart\u00edn Labaca \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 1037, "tweet_count": 3756, "listed_count": 0}, "username": "horaluz", "verified": false, "id": "284658359", "name": "Horacio Lutzky", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44914, "listed_count": 3}, "username": "TerceraDerivada", "verified": false, "id": "1115200470", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8949, "following_count": 8010, "tweet_count": 30644, "listed_count": 10}, "username": "EscritorDeHilos", "verified": false, "id": "356365279", "name": "DiLaVerdadRosa", "location": "Patagonia, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 911, "tweet_count": 25274, "listed_count": 4}, "username": "kansaisima", "verified": false, "id": "898836305815228416", "name": "noe\u2727\ud83d\udc8czzzz", "location": "bdjz - she"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 692, "tweet_count": 36037, "listed_count": 1}, "username": "July_C96", "verified": false, "id": "355898844", "name": "Julissa S. Castro", "location": "Choluteca - Honduras "}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 579, "tweet_count": 14249, "listed_count": 0}, "username": "frcdc29", "verified": false, "id": "316757607", "name": "Clem", "location": "Lima - Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 813457, "following_count": 892, "tweet_count": 264050, "listed_count": 1042}, "username": "exitosape", "verified": false, "id": "2205328350", "name": "Exitosa Noticias", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 793, "tweet_count": 45286, "listed_count": 0}, "username": "ECharmac", "verified": false, "id": "1182444567565611009", "name": "ELISABETH REIKI JASCAS CHARMAC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1117, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "username": "fabriciopad16", "verified": false, "id": "2739868041", "name": "\u1555( \u141b )\u1557 \ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd59\ud835\udd52 \ud80c\udd53", "location": "Algum lugar no multverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528139, "following_count": 1311, "tweet_count": 10012, "listed_count": 989}, "username": "DavidAyerMovies", "verified": true, "id": "894552380", "name": "David Ayer", "location": "L.A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1288, "tweet_count": 15594, "listed_count": 1}, "username": "jorgeluis_jlb", "verified": false, "id": "1847760122", "name": "Jorge Luis Reus", "location": "Honduras,  Tegucigalpa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 485, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}, "username": "DrGeorgeRodrig", "verified": false, "id": "1185631470297272320", "name": "Dr.George Rodrigues", "location": "Parauapebas-PA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 826, "tweet_count": 55542, "listed_count": 0}, "username": "michaellenssant", "verified": false, "id": "943970247601807361", "name": "Michaellen\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b", "location": "rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 243, "tweet_count": 6444, "listed_count": 14}, "username": "kievy2", "verified": false, "id": "195797587", "name": "Kievy", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1870, "tweet_count": 28261, "listed_count": 1}, "username": "Barbossa57", "verified": false, "id": "289289477", "name": "Barbossa \u270a\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 593, "tweet_count": 63799, "listed_count": 3}, "username": "abecarub", "verified": false, "id": "2950101387", "name": "Abelardo Cano Rubio\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Jaen, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 217, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}, "username": "AntenorCom", "verified": false, "id": "1159935214862393344", "name": "Antenor Ferreira.com", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1588, "tweet_count": 17034, "listed_count": 0}, "username": "Feguerra79", "verified": false, "id": "1057647341623275521", "name": "m\u00e3e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 338, "tweet_count": 37034, "listed_count": 6}, "username": "Diana_EAF", "verified": false, "id": "3296073309", "name": "Diana", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 958, "tweet_count": 64536, "listed_count": 0}, "username": "EnginAkyurekRD", "verified": false, "id": "798929447743356928", "name": "EnginAkyurekRD\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 573, "tweet_count": 44175, "listed_count": 4}, "username": "forfirefly", "verified": false, "id": "405564610", "name": "rafa \u2661 MAXIDENT \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17762, "following_count": 361, "tweet_count": 697160, "listed_count": 426}, "username": "mediosperuanos", "verified": false, "id": "84988358", "name": "Medios Peruanos", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 428, "tweet_count": 43182, "listed_count": 0}, "username": "manuellyg13", "verified": false, "id": "934972892298739712", "name": "ManuG13", "location": "BH/MG,Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 241, "tweet_count": 3964, "listed_count": 1}, "username": "PiRfranca", "verified": false, "id": "874719458908135430", "name": "FRAN\u00c7A RODRIGUES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}, "username": "Angietuiteando", "verified": false, "id": "248235229", "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 415, "tweet_count": 3317, "listed_count": 3}, "username": "AngeI5S0S", "verified": false, "id": "1194112142838042625", "name": "\u26a1", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8431, "following_count": 2674, "tweet_count": 112583, "listed_count": 19}, "username": "arthv_r", "verified": false, "id": "170372384", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 169, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "username": "adrxelx", "verified": false, "id": "893471075950096384", "name": "a branca de vermes\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10657, "following_count": 1558, "tweet_count": 239740, "listed_count": 131}, "username": "linearotativa", "verified": false, "id": "29476104", "name": "Linea \ud83e\udd77", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7517, "following_count": 2554, "tweet_count": 39572, "listed_count": 13}, "username": "rocket_number09", "verified": false, "id": "737868620", "name": "Sebasti\u00e1n", "location": "La Biyuya / Fray Be"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 642, "tweet_count": 33961, "listed_count": 8}, "username": "Lays_Castellano", "verified": false, "id": "1160296406722273283", "name": "Lay's Castellanos", "location": "Mais porva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110301, "following_count": 1072, "tweet_count": 261507, "listed_count": 254}, "username": "jorgehalperin", "verified": false, "id": "2450324088", "name": "Jorge Halper\u00ecn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 230, "tweet_count": 3072, "listed_count": 3}, "username": "lupe83blanco", "verified": false, "id": "360443889", "name": "Lupe", "location": "A tu ladito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 26, "tweet_count": 1638, "listed_count": 0}, "username": "escritorcarlota", "verified": false, "id": "52786645", "name": "REGINALDO CARLOTA", "location": "S\u00c3O PAULO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 633, "tweet_count": 69777, "listed_count": 0}, "username": "Alexand95745679", "verified": false, "id": "1203320481786544128", "name": "Alex Casaro", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 641, "tweet_count": 41451, "listed_count": 0}, "username": "FridoKhala", "verified": false, "id": "1202260769494188035", "name": "Lucio Sputnik"}, {"public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 473, "tweet_count": 17600, "listed_count": 0}, "username": "Jaysa_Tatiellee", "verified": false, "id": "902303010348568576", "name": "Jaysa Tatielle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 214, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}, "username": "JohnEscusiato06", "verified": false, "id": "1179151109585281025", "name": "John", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 604, "tweet_count": 40549, "listed_count": 0}, "username": "castorphoto", "verified": false, "id": "59314487", "name": "Castor Filho", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 574, "tweet_count": 15404, "listed_count": 0}, "username": "naatirodrigs", "verified": false, "id": "4519947376", "name": "Natalie Torres \u2649", "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21032, "following_count": 1242, "tweet_count": 63861, "listed_count": 309}, "username": "GabCaamano", "verified": false, "id": "844466352", "name": "Gabriel Caama\u00f1o", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8297, "following_count": 1241, "tweet_count": 149617, "listed_count": 0}, "username": "johnnpol", "verified": false, "id": "325304900", "name": "Juan Pablo \ud83d\udc7e", "location": "Argenistan, sur de bolivia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 440, "tweet_count": 20074, "listed_count": 3}, "username": "hopediarys", "verified": false, "id": "828008746458693632", "name": "na \u02c3\u0335\u1d17\u02c2\u0335 mudou de conta\ud83e\udda5", "location": "ela;dela (\u196b\u1a63)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 352, "tweet_count": 20472, "listed_count": 0}, "username": "crvg_lehh", "verified": false, "id": "1163543131444457472", "name": "tisha \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 419, "tweet_count": 1003, "listed_count": 3}, "username": "Tiranneg", "verified": false, "id": "269016884", "name": "Valerio Tiranni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}, "username": "manginobrioches", "verified": false, "id": "39240661", "name": "Mangino Brioches"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 138, "tweet_count": 19091, "listed_count": 1}, "username": "veralchagas", "verified": false, "id": "522688618", "name": "vera lucia chagas", "location": "RIO DE JANEIRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24521, "following_count": 27105, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "username": "ChicoPinto8", "verified": false, "id": "1138965305760374784", "name": "Chico Pinto", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2898, "tweet_count": 190402, "listed_count": 25}, "username": "thecruelswift", "verified": false, "id": "1945322430", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud83e\udda9", "location": "29/24 \ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 201, "tweet_count": 12625, "listed_count": 0}, "username": "maiconn__d", "verified": false, "id": "960338163536416768", "name": "Maicon", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1913, "tweet_count": 50565, "listed_count": 4}, "username": "janjalima", "verified": false, "id": "55119989", "name": "Rosangela LULA de Lima\u270a\ud83c\udffc \ud83d\udea9", "location": "Ira\u00ed, RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 721, "tweet_count": 7283, "listed_count": 3}, "username": "selenita76", "verified": false, "id": "1668319454", "name": "selenia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 1714, "tweet_count": 69453, "listed_count": 23}, "username": "LosMocanos", "verified": false, "id": "60828681", "name": "LosMocanos", "location": "Moca, Espaillat, Rep.Dom."}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1313, "tweet_count": 52024, "listed_count": 2}, "username": "Marcio_Gasparr", "verified": false, "id": "206261238", "name": "M\u00e1rcio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1833, "tweet_count": 117408, "listed_count": 11}, "username": "SonadoAlaikor", "verified": false, "id": "54253735", "name": "\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b Otimismo \ud83c\udf21\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udf21\ufe0f \ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4", "location": "2020 Terceira Temporada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1428, "tweet_count": 65123, "listed_count": 0}, "username": "salineos", "verified": false, "id": "800809122941673472", "name": "sal1n3os \ud83c\udf4b", "location": "Itaim Paulista - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 255, "tweet_count": 2669, "listed_count": 0}, "username": "JMFrancia", "verified": false, "id": "54189765", "name": "Jesvs Francia", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 489, "tweet_count": 4079, "listed_count": 0}, "username": "ViniciusMerceis", "verified": false, "id": "890611970952626177", "name": "ursinho pooh agiota", "location": "Feira de Santana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "username": "GolpedeMar", "verified": false, "id": "73023403", "name": "Gonzalo", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 873, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "username": "HenryPaniag", "verified": false, "id": "880096796198006785", "name": "henry paniagua", "location": "boveda celeste del GADU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418826, "following_count": 622, "tweet_count": 166733, "listed_count": 784}, "username": "ExpresoPeru", "verified": false, "id": "225232891", "name": "Diario Expreso", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 95, "tweet_count": 5105, "listed_count": 2}, "username": "rgeraldiromero", "verified": false, "id": "366373254", "name": "Renata Romero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 525, "tweet_count": 17436, "listed_count": 1}, "username": "Lgdoscria", "verified": false, "id": "4867389826", "name": "Luiz G.", "location": "vivendo muito bem "}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 160, "tweet_count": 586, "listed_count": 0}, "username": "nnnnnnaner", "verified": false, "id": "736632966705778690", "name": "s\u00f3 t\u00f4 acordando 13h"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1238, "tweet_count": 87474, "listed_count": 26}, "username": "santosaldo", "verified": false, "id": "27757874", "name": "Aldo Santos", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 875, "tweet_count": 43111, "listed_count": 8}, "username": "chrisalmanzac", "verified": false, "id": "344365313", "name": "Christian Almanza Contreras", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 58, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "username": "duda_costa115", "verified": false, "id": "886678149953724416", "name": "Duda Costa \ud83c\udd74"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8167, "following_count": 5199, "tweet_count": 921, "listed_count": 4}, "username": "suicida_abordo", "verified": false, "id": "3602578275", "name": "..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 3080, "tweet_count": 21651, "listed_count": 5}, "username": "minajdefenses", "verified": false, "id": "3031590579", "name": "moises 13 \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 5001, "tweet_count": 814258, "listed_count": 9}, "username": "Warley_Lopes", "verified": false, "id": "176618654", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 46, "tweet_count": 127422, "listed_count": 2}, "username": "selleaux", "verified": false, "id": "809091246270586880", "name": "SELLE AUX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 753, "tweet_count": 51555, "listed_count": 1}, "username": "fckgziall", "verified": false, "id": "294242938", "name": "matilda \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "username": "theRealTrueVoid", "verified": false, "id": "1044401469154349056", "name": "The true void", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 262, "tweet_count": 20096, "listed_count": 0}, "username": "Anezinha_Crf", "verified": false, "id": "993006922893877248", "name": "Daiane #Matheusvive \ud83d\ude2d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 2194, "tweet_count": 4529, "listed_count": 0}, "username": "sousageo_", "verified": false, "id": "1102601875478757376", "name": "geo\u2604", "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 882, "tweet_count": 476445, "listed_count": 53}, "username": "Wardz_de_souzA", "verified": false, "id": "36481662", "name": "Ward'z de Souza", "location": "Carapicu\u00edba, SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65964, "following_count": 338, "tweet_count": 32021, "listed_count": 238}, "username": "ANMTV", "verified": false, "id": "15600573", "name": "ANMTV - Anime, Mang\u00e1 e TV", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1340, "tweet_count": 4685, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo58785623", "verified": false, "id": "1088548695744884736", "name": "Eduardo Vieira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Montes Claros, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 24, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "username": "PadmePi", "verified": false, "id": "1211084385971163136", "name": "Padm\u00e9 Amidala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 73, "tweet_count": 56605, "listed_count": 0}, "username": "KarlBF2017", "verified": false, "id": "895435617840005121", "name": "Carlos BF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "username": "aldoEsp96807840", "verified": false, "id": "845495150834954240", "name": "aldo Espinoza", "location": "California, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 335, "tweet_count": 34605, "listed_count": 18}, "username": "cancunazul", "verified": false, "id": "192395529", "name": "\u269b\u2729\ud83c\udf80 \ud835\udc3f\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb9\ud835\udcb6 \ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcb2\ud83d\udc8d\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3 \u2729\ud83d\udc08", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 712, "tweet_count": 2484, "listed_count": 1}, "username": "gerardo3132", "verified": false, "id": "278163391", "name": "Gerardo V", "location": "Puerto Montt, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34963, "following_count": 871, "tweet_count": 241233, "listed_count": 72}, "username": "elguisodebagre", "verified": false, "id": "739011314", "name": "Huberto Bourlon \u201cel Guiso\u201d", "location": "Salta - Buenos aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1143, "tweet_count": 66196, "listed_count": 1}, "username": "Dorisdiaz07", "verified": false, "id": "3377638534", "name": "doris diaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 937, "tweet_count": 53001, "listed_count": 0}, "username": "MejoremosP", "verified": false, "id": "1031237894382530560", "name": "Mejoremos P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6096, "following_count": 6691, "tweet_count": 361956, "listed_count": 31}, "username": "f_rassta", "verified": false, "id": "1458253728", "name": "DIOS BENDIGA A VZLA! 25513"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 5000, "tweet_count": 38869, "listed_count": 12}, "username": "Alfredo5019", "verified": false, "id": "817918713500487680", "name": "Alfre Rivadeneira \ud83d\udc49cuenta 2\ufe0f\u20e3\ud83d\ude01\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 216, "tweet_count": 11045, "listed_count": 6}, "username": "beatrizfranco01", "verified": false, "id": "95291719", "name": "Princesa Bia \ud83e\udd8b", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "username": "LUISVERASTEGU19", "verified": false, "id": "805582219670646784", "name": "LUIS VERASTEGUI", "location": "Cajamarca, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88549, "listed_count": 12}, "username": "SEGISTITO73", "verified": false, "id": "220104587", "name": "Lobo Estepario", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 4998, "tweet_count": 48796, "listed_count": 3}, "username": "Andres_RISCV", "verified": false, "id": "272686270", "name": "Andr\u00e9s Orozco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2352, "tweet_count": 2632, "listed_count": 1}, "username": "schizophreniahv", "verified": false, "id": "748616644411416578", "name": "Schizophrenia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 917, "tweet_count": 23385, "listed_count": 0}, "username": "eucamaraa", "verified": false, "id": "812784198532665344", "name": "malibu", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 1225, "tweet_count": 19539, "listed_count": 0}, "username": "unguanacoentgu", "verified": false, "id": "1141029063726964740", "name": "Un Guanaco en Tegus", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1066, "tweet_count": 13307, "listed_count": 77}, "username": "FerCreate", "verified": false, "id": "329297349", "name": "Fernando J \u00c1lvarez", "location": "Vigo, Galicia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1487, "tweet_count": 11768, "listed_count": 0}, "username": "Lucaz10", "verified": false, "id": "108933931", "name": "Lucas de Souza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 316, "tweet_count": 199355, "listed_count": 23}, "username": "Luanzinhi", "verified": false, "id": "322351883", "name": "Van Gogh", "location": "Acre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 221, "tweet_count": 7432, "listed_count": 3}, "username": "Joaco_Ldr", "verified": false, "id": "4482000381", "name": "Joaquin L\u00f3pez de Roma\u00f1a", "location": "Peruano viviendo en Miami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "username": "apunterd", "verified": false, "id": "1472766776", "name": "Apunte Digital", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 157, "tweet_count": 9312, "listed_count": 1}, "username": "izacrisvo", "verified": false, "id": "2581213924", "name": "Izabel Cristina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 155, "tweet_count": 13709, "listed_count": 0}, "username": "FlordoD40919748", "verified": false, "id": "781526089738883072", "name": "Flor do Dia \ud83d\udea9\u2764 13", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 93, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}, "username": "Viviana20501", "verified": false, "id": "1188484425438416896", "name": "Viviana2050", "location": "Ancona, Marche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "username": "capcentral", "verified": false, "id": "1281596280", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 846, "tweet_count": 53290, "listed_count": 8}, "username": "vomitamdosangue", "verified": false, "id": "801077553234583552", "name": "monster de manga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1796, "tweet_count": 83896, "listed_count": 2}, "username": "Balierka", "verified": false, "id": "844027202173898752", "name": "Valeria Toscano", "location": "C.A.B. A. Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 73, "tweet_count": 51078, "listed_count": 0}, "username": "PampeanoRider", "verified": false, "id": "769158108052590592", "name": "Jaguara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 436, "tweet_count": 66055, "listed_count": 47}, "username": "ce_wert", "verified": false, "id": "497414604", "name": "Seu voto significa NADA. Separatismo = solu\u00e7\u00e3o \ud83d\udc8e", "location": "Bostil - AmericaLatrina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 85, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}, "username": "JosfRRStanley1", "verified": false, "id": "1084929723313147905", "name": "Jos\u00e9f R. R. Stanley", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 237, "tweet_count": 22749, "listed_count": 1}, "username": "ricardogome1999", "verified": false, "id": "1035273709286838272", "name": "ricardo gomez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 2363, "tweet_count": 50575, "listed_count": 33}, "username": "JRArriagaM", "verified": false, "id": "104641482", "name": "JR Arriaga M.", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 773, "tweet_count": 6667, "listed_count": 0}, "username": "MuriloC03031260", "verified": false, "id": "816312320959926272", "name": "FEIJ\u00c3O\ud83d\udcb8", "location": "Correia Pinto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213108, "following_count": 267, "tweet_count": 2564, "listed_count": 36}, "username": "CesarMc027", "verified": false, "id": "773158077143060480", "name": "Cesar Mc", "location": "Vit\u00f3ria, ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 624, "tweet_count": 8527, "listed_count": 0}, "username": "Jovem_Mutaninho", "verified": false, "id": "948697450142937089", "name": "love puto", "location": "v.v , padre Miguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 530, "tweet_count": 36802, "listed_count": 2}, "username": "Jees11_", "verified": false, "id": "133490214", "name": "Julio Enamorado\ud83e\ude90", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2260, "tweet_count": 62273, "listed_count": 4}, "username": "AzevedoFranze", "verified": false, "id": "2770625721", "name": "Franz\u00e9", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80085, "following_count": 302, "tweet_count": 17044, "listed_count": 902}, "username": "_rschweitzer", "verified": true, "id": "788780542749794304", "name": "Ricardo Schweitzer", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 342, "tweet_count": 282481, "listed_count": 0}, "username": "Luizab16", "verified": false, "id": "1357571948", "name": "Luiza b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 331, "tweet_count": 18763, "listed_count": 2}, "username": "_digofr", "verified": false, "id": "543448161", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Serra Ga\u00facha, RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 345, "tweet_count": 31514, "listed_count": 0}, "username": "xixiosp", "verified": false, "id": "978732182498836481", "name": "Vitor", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 131, "tweet_count": 8777, "listed_count": 0}, "username": "gianenacar", "verified": false, "id": "2165705702", "name": "bob el ponja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 543, "tweet_count": 7408, "listed_count": 0}, "username": "edubellardi", "verified": false, "id": "1141888309871992832", "name": "edu", "location": "0 ms"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 200, "tweet_count": 30762, "listed_count": 5}, "username": "iemry", "verified": false, "id": "125098659", "name": "~", "location": "Bologna (Italy)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}, "username": "Eliquei1", "verified": false, "id": "1128068846101856256", "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6268, "following_count": 1649, "tweet_count": 18670, "listed_count": 14}, "username": "sergiobjr", "verified": false, "id": "163688733", "name": "On/Off"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 447, "tweet_count": 5932, "listed_count": 0}, "username": "thnotyourbaby", "verified": false, "id": "1156369735740788736", "name": ".t\u00eaag\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 950199, "following_count": 579, "tweet_count": 331212, "listed_count": 2288}, "username": "adn40", "verified": true, "id": "84398622", "name": "adn40", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 3439, "tweet_count": 16132, "listed_count": 2}, "username": "antonioppl", "verified": false, "id": "176285743", "name": "Antonio \ud83c\udf33\ud83e\ude93\ud83e\ude93", "location": "Planeta tierra costado derecho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 3806, "tweet_count": 92717, "listed_count": 8}, "username": "verabrilhante1", "verified": false, "id": "1385357384", "name": "Vera Lucia Brilhante do vale", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 226, "tweet_count": 1785, "listed_count": 0}, "username": "ericofm", "verified": false, "id": "106191724", "name": "colibri", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 413, "tweet_count": 23613, "listed_count": 7}, "username": "doguido", "verified": false, "id": "106841273", "name": "Guido Cavalcante", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1241, "tweet_count": 4424, "listed_count": 1}, "username": "AntiZicaRN", "verified": false, "id": "1071578954560139264", "name": "Anti Zica RN", "location": "espiritual "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 351, "tweet_count": 503991, "listed_count": 30}, "username": "jenner_anaa", "verified": false, "id": "2395001541", "name": "Aziulan Lipa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 138, "tweet_count": 255, "listed_count": 0}, "username": "eze_riquelme4", "verified": false, "id": "2283864602", "name": "Ezequiel Riquelme", "location": "Jos\u00e9 C. Paz, Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 340, "tweet_count": 3762, "listed_count": 1}, "username": "Gorrimon", "verified": false, "id": "250589824", "name": "Gorrimon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10953, "following_count": 707, "tweet_count": 254942, "listed_count": 42}, "username": "Pernetinha1", "verified": false, "id": "102903268", "name": "Tigra do Musical Hamilton", "location": "Four Seasons Total Landscaping"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 53, "tweet_count": 2278, "listed_count": 0}, "username": "FiercenessIgor", "verified": false, "id": "637282296", "name": "Igor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 399, "tweet_count": 6482, "listed_count": 0}, "username": "whatthehelo", "verified": false, "id": "1155968377220976640", "name": "eloy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 9174, "listed_count": 0}, "username": "Ngarol399", "verified": false, "id": "365308164", "name": "GabrielaN", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 238, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "username": "renegalo13", "verified": false, "id": "83368986", "name": "Ren\u00e9 Vin\u00edcius", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12931, "following_count": 12452, "tweet_count": 136389, "listed_count": 17}, "username": "raffajuruninha", "verified": false, "id": "86313923", "name": "India Ir\u00f4nica\ud83d\udc9a \ud83c\udf34\ud83c\udff9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1022, "tweet_count": 56217, "listed_count": 6}, "username": "marcosmakoto", "verified": false, "id": "47983997", "name": "Marcos Makoto \u24df", "location": "\u00dcT: -22.947035,-43.188244"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5181, "following_count": 2945, "tweet_count": 123220, "listed_count": 10}, "username": "finnwolfunk", "verified": false, "id": "853391252", "name": "Giz", "location": "@finnwollffhard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 437, "tweet_count": 11711, "listed_count": 0}, "username": "theompereira", "verified": false, "id": "19761309", "name": "Leonardo Pereira", "location": "Rio de Janeiro/Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 945, "tweet_count": 12286, "listed_count": 12}, "username": "ddanakitty", "verified": false, "id": "712426840720338944", "name": "sasa.\ud83d\udc97 nft do jinjin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 786, "tweet_count": 79962, "listed_count": 4}, "username": "bakukiristan", "verified": false, "id": "939687509663068161", "name": "Caah\u2077\ud83c\udf12 \ud83d\udd25\ud83d\udca7THE ASTRONAUT IS COMING \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80", "location": "Yoonminkook"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 98, "tweet_count": 15297, "listed_count": 1}, "username": "trouxaporSP", "verified": false, "id": "1081405325620772864", "name": "Cecizinha \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 11, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "username": "GabyGaBentin", "verified": false, "id": "750096114636980225", "name": "Gaby Garcia Bentin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 959, "tweet_count": 72167, "listed_count": 2}, "username": "rubito131", "verified": false, "id": "1365712225", "name": "Coco rr", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1202, "tweet_count": 38692, "listed_count": 2}, "username": "oDybala_CRF", "verified": false, "id": "2188492742", "name": "Dybala dos cortes", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 883, "tweet_count": 70168, "listed_count": 0}, "username": "Jr100__", "verified": false, "id": "3044429957", "name": "\ud835\udcd9r\ud83e\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 650, "tweet_count": 27739, "listed_count": 0}, "username": "AlexMun09549511", "verified": false, "id": "1015826596593393664", "name": "Alex Muniz", "location": "Esteio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 223, "tweet_count": 12366, "listed_count": 1}, "username": "The__Mockingjay", "verified": false, "id": "1059309659570556928", "name": "Sof\u00eda Urquilla \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "London, Ontario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1778, "tweet_count": 145393, "listed_count": 2}, "username": "ribes_pascual", "verified": false, "id": "975664419253473280", "name": "Montse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 295, "tweet_count": 13339, "listed_count": 0}, "username": "Tohsaka_190", "verified": false, "id": "1197624742754295815", "name": "Tral \ud83c\udfb4", "location": "My House \ud83c\udfe0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 2662, "tweet_count": 62858, "listed_count": 1}, "username": "mibguadagnin", "verified": false, "id": "4833820487", "name": "minilena \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Rio Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 822, "tweet_count": 11880, "listed_count": 0}, "username": "pradella_ka", "verified": false, "id": "784517821019676673", "name": "Kaa", "location": "Carlos Barbosa - RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4617, "following_count": 4601, "tweet_count": 89085, "listed_count": 3}, "username": "Mariada00801445", "verified": false, "id": "964935893659340802", "name": "Gra\u00e7a Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 759, "tweet_count": 60389, "listed_count": 0}, "username": "mfis65", "verified": false, "id": "3301053077", "name": "m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 206, "tweet_count": 52064, "listed_count": 2}, "username": "elisasevillar", "verified": false, "id": "578526046", "name": "Elisa Sevilla\ud83e\udde3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "username": "herois_da_tv", "verified": false, "id": "708882910305247233", "name": "Herois da TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 880, "tweet_count": 4624, "listed_count": 0}, "username": "josemedina_z", "verified": false, "id": "65552036", "name": "Jota Eme", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2181, "tweet_count": 188950, "listed_count": 0}, "username": "Manosp17", "verified": false, "id": "1016528673380491264", "name": "Manosp", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233178, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "verified": false, "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1197, "tweet_count": 236933, "listed_count": 26}, "username": "iamcriistina_", "verified": false, "id": "264833502", "name": "Cristina \ud83c\udf43\u2728", "location": "Madrid \u2708\ufe0f Galicia \u2708\ufe0f Dortmund"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 33, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}, "username": "Ojoscafe018M", "verified": false, "id": "967922757601300480", "name": "Ojoscafe018"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1244, "tweet_count": 75294, "listed_count": 0}, "username": "hugo_quimica9", "verified": false, "id": "1107142942345609216", "name": "Hugo Freitas", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}, "username": "str782", "verified": false, "id": "442709171", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 340, "tweet_count": 55110, "listed_count": 0}, "username": "poisegustavo", "verified": false, "id": "204566090", "name": "gustavo goes to college", "location": "S\u00e3o BerLondres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 191, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}, "username": "ffrancojr77", "verified": false, "id": "120587221", "name": "Francisco Franco", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 2604, "tweet_count": 106178, "listed_count": 8}, "username": "Georges1959", "verified": false, "id": "17090075", "name": "\ud83d\udea9Georges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8a\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u26bd\ud83c\udfc8\ud83c\udfc6\ud83c\udfb8\ud83d\udd96\ud83c\udffd", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 3312, "tweet_count": 53919, "listed_count": 51}, "username": "blondeyelyah", "verified": false, "id": "991335304568156160", "name": "\ud835\udd55\ud835\udd66\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 3739, "tweet_count": 38757, "listed_count": 8}, "username": "hedaskywalker", "verified": false, "id": "2940885689", "name": "the power of nia \u26be", "location": "@mkspendragon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 334, "tweet_count": 5920, "listed_count": 0}, "username": "VYonara", "verified": false, "id": "1015204368679931909", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd29 \ud835\udd22 \ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1264, "tweet_count": 17418, "listed_count": 0}, "username": "AhimGraach", "verified": false, "id": "983440944027627521", "name": "Graach Ahim", "location": "Perth, Ontario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2089087, "following_count": 381, "tweet_count": 35119, "listed_count": 2178}, "username": "Zambelli2210", "verified": true, "id": "975127727501185025", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17018, "following_count": 11044, "tweet_count": 122692, "listed_count": 13}, "username": "MisiaFernanda", "verified": false, "id": "829693694995476481", "name": "Mar\u00eda Fernanda \ud83d\udc99\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udfc5\ud83d\udc83\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc7\ud83c\udfbc\ud83c\udfad\ud83c\udfac\ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5995, "following_count": 6592, "tweet_count": 236178, "listed_count": 6}, "username": "cristian100", "verified": false, "id": "15625229", "name": "cristian100"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 78, "tweet_count": 19310, "listed_count": 31}, "username": "Hablandodepelis", "verified": false, "id": "363957116", "name": "Hablando de pelis", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 354, "tweet_count": 2259, "listed_count": 0}, "username": "asarazul", "verified": false, "id": "1203497856818176005", "name": "asarazuldaune vote 13 no 2\u00b0 turno", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 218, "tweet_count": 10935, "listed_count": 0}, "username": "QueirozDu44", "verified": false, "id": "1004064921892646912", "name": "Duda", "location": "Cacoal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1300, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}, "username": "Ivan_Campos8", "verified": false, "id": "914504367033733122", "name": "Ivan Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48361, "following_count": 400, "tweet_count": 7038, "listed_count": 132}, "username": "priscilllando", "verified": false, "id": "2396424942", "name": "Priscilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1082, "tweet_count": 45238, "listed_count": 6}, "username": "MitoRecruta", "verified": false, "id": "172111872", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RecrutaMito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Fronteira do Brasil com Chile "}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 60, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}, "username": "AltaBaz", "verified": false, "id": "1146367135", "name": "Altamira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782741, "following_count": 1993, "tweet_count": 87211, "listed_count": 1451}, "username": "Caretas", "verified": false, "id": "44932117", "name": "Revista Caretas", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 718, "tweet_count": 20917, "listed_count": 0}, "username": "SamaraSilvv", "verified": false, "id": "944167277523554304", "name": "Ariella \ud83d\udc63\u2764", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1076, "tweet_count": 21780, "listed_count": 4}, "username": "Juniorkpu", "verified": false, "id": "153801492", "name": "Junior Almeida", "location": "Capoeiras, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 18, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "username": "malavet_a", "verified": false, "id": "889969830329282562", "name": "Miguel A. Malavet Ro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 99, "tweet_count": 7458, "listed_count": 14}, "username": "catano", "verified": true, "id": "1951897165", "name": "Municipio Aut\u00f3nomo de Cata\u00f1o", "location": "Cata\u00f1o, Puerto Rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 772, "tweet_count": 50469, "listed_count": 4}, "username": "ChaxiiReyes_", "verified": false, "id": "989630700", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83e\udde1", "location": "Tejina, Tenerife. \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1123, "tweet_count": 150926, "listed_count": 17}, "username": "MMiguelBH", "verified": false, "id": "621287083", "name": "MMiguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3095, "following_count": 3583, "tweet_count": 108916, "listed_count": 11}, "username": "LeAmaral13", "verified": false, "id": "51932830", "name": "Le\ud83c\udd70\ufe0fndro\u00b9\u00b3\u2b50\u2b50", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 4376, "tweet_count": 41514, "listed_count": 1}, "username": "IdalinoeRachel", "verified": false, "id": "151250137", "name": "Idalino Menezes", "location": "Campina Grande/PB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15236739, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "username": "felipeneto", "verified": true, "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 479, "tweet_count": 9570, "listed_count": 3}, "username": "sotygguk", "verified": false, "id": "1192614407521656838", "name": "Purple Soty\u2077 \ud83d\udc9c\ud83c\udf47"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 45, "tweet_count": 1513, "listed_count": 0}, "username": "sutzxxx", "verified": false, "id": "1086088962035384320", "name": "%", "location": "rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 60, "tweet_count": 6952, "listed_count": 0}, "username": "JooCoelhoRange1", "verified": false, "id": "935618116993847296", "name": "J\u00e3o Coelho", "location": "Mag\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 173, "tweet_count": 8276, "listed_count": 0}, "username": "camilaortez98", "verified": false, "id": "1065066273736933377", "name": "Camila Ortez \ud83d\udc78\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 384, "tweet_count": 85482, "listed_count": 0}, "username": "sheilaandrad", "verified": false, "id": "2664533046", "name": "Sheila Andrade #vote13", "location": "Ipatinga/MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14586, "following_count": 3, "tweet_count": 1491137, "listed_count": 14}, "username": "robot_corno", "verified": false, "id": "925478999408762882", "name": "corno patrulha", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 162, "tweet_count": 15166, "listed_count": 0}, "username": "fuliajerreira", "verified": false, "id": "933079393202827264", "name": "julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "BarbiieRedhead", "verified": false, "id": "1210226012027523074", "name": "beautiful and lonely"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 295, "tweet_count": 25251, "listed_count": 0}, "username": "xSomniphobiax", "verified": false, "id": "942433536216268801", "name": "bwah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 18, "tweet_count": 29894, "listed_count": 3}, "username": "errejota92", "verified": false, "id": "3180894585", "name": "@errejota92", "location": "Piabet\u00e1-RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1750, "tweet_count": 3734, "listed_count": 1}, "username": "Mariegomezsvert", "verified": false, "id": "849791771538272257", "name": "Marie Gomez \ud83c\udf08", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223416, "listed_count": 2}, "username": "orlandom18", "verified": false, "id": "17922154", "name": "orlandom18", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 2174, "tweet_count": 38431, "listed_count": 9}, "username": "lookslikecarmen", "verified": false, "id": "218154983", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd2b \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 947, "tweet_count": 42334, "listed_count": 0}, "username": "sem_vulgoo22", "verified": false, "id": "919247124012904448", "name": "Marcelo", "location": "Acesso Restrito "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 995, "tweet_count": 49918, "listed_count": 2}, "username": "iaecamii", "verified": false, "id": "753354191582666752", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1239, "tweet_count": 40593, "listed_count": 0}, "username": "angelfortoul", "verified": false, "id": "128941652", "name": "angel fortoul", "location": "\u00dcT: 10.476777,-66.99019"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2215, "tweet_count": 31636, "listed_count": 5}, "username": "AraosSepulveda", "verified": false, "id": "1121342250020159488", "name": "Claudio Sep\u00falveda Araos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27135, "following_count": 1199, "tweet_count": 123416, "listed_count": 205}, "username": "DiezMikel_", "verified": false, "id": "705002420", "name": "Mik", "location": "Bilbao\u27a1\ufe0fGasteiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1821, "tweet_count": 137275, "listed_count": 9}, "username": "ThiagoFSR83", "verified": false, "id": "167948568", "name": "Thiago 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "location": "Bayeux, Para\u00edba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6309, "following_count": 6508, "tweet_count": 111686, "listed_count": 32}, "username": "santroch60", "verified": false, "id": "2768965389", "name": "Santiago Rochester", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 136, "tweet_count": 28540, "listed_count": 0}, "username": "lsofia_slv", "verified": false, "id": "891318312570900480", "name": "sofiti", "location": "Principality of Asturias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 232, "tweet_count": 4008, "listed_count": 2}, "username": "GraciosaMarta", "verified": false, "id": "568435970", "name": "Marta Sosa", "location": "Las Palmas de Gran Canaria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 4997, "tweet_count": 261950, "listed_count": 3}, "username": "alexrebelo75", "verified": false, "id": "706739992", "name": "Salve Sao Jorge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1799, "tweet_count": 228863, "listed_count": 15}, "username": "ClagiusClanler", "verified": false, "id": "39511740", "name": "Garantia de Desordem", "location": "Gotham City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "username": "NajarPinedo", "verified": false, "id": "1156347276937310209", "name": "Jorge Najar Pinedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30290, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "username": "Silente_____", "verified": false, "id": "2924813262", "name": "Silente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1295, "tweet_count": 13456, "listed_count": 4}, "username": "Carlismaso", "verified": false, "id": "864623888", "name": "Carlos Masso", "location": "Espa\u00f1a, Valencia-Albacete."}, {"public_metrics": {"followers_count": 10124351, "following_count": 980, "tweet_count": 162384, "listed_count": 9290}, "username": "LaLiga", "verified": true, "id": "423384542", "name": "LaLiga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1192, "tweet_count": 7111, "listed_count": 1}, "username": "Shany_0000", "verified": false, "id": "1553726894", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\udea2\ud835\ude82\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\udea2\ud83e\udd0d", "location": "Comayagua, Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 363, "tweet_count": 14031, "listed_count": 1}, "username": "LissethGudiel", "verified": false, "id": "230051039", "name": "Lisseth Abigail\ud83e\udeac", "location": "Honduras."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3660, "following_count": 4783, "tweet_count": 19514, "listed_count": 6}, "username": "Carlosv19728995", "verified": false, "id": "1105905394927525888", "name": "Carlos.vale Sempre na Luta \ud83d\udc9f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 121, "tweet_count": 8413, "listed_count": 1}, "username": "JooVict06978568", "verified": false, "id": "1200633492721328128", "name": "Jo\u00e3o Victor Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9023, "following_count": 9638, "tweet_count": 183152, "listed_count": 32}, "username": "giosiva", "verified": false, "id": "175775547", "name": "GIOVANNY SILVA", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 94, "tweet_count": 6876, "listed_count": 0}, "username": "mgl_lt", "verified": false, "id": "321649645", "name": "\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 223, "tweet_count": 4292, "listed_count": 0}, "username": "suelenbm3", "verified": false, "id": "4451176457", "name": "su", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 244, "tweet_count": 675, "listed_count": 1}, "username": "GenessiaGold", "verified": false, "id": "903247924683051009", "name": "Genessia Gold\ud83d\udc9b", "location": "Angola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 694, "tweet_count": 42016, "listed_count": 16}, "username": "yitron7", "verified": false, "id": "79041253", "name": "CLAUDIA HERZOG", "location": "ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 197, "tweet_count": 21768, "listed_count": 0}, "username": "Karenriverook", "verified": false, "id": "2154035161", "name": "Karen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 119, "tweet_count": 17447, "listed_count": 8}, "username": "RorschachKovac", "verified": false, "id": "261190431", "name": "Rorschach Kovacs", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 2266, "tweet_count": 290053, "listed_count": 26}, "username": "Ivan_cc", "verified": false, "id": "117582491", "name": "Carlos Contreras", "location": "Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 61, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "username": "CataHttps", "verified": false, "id": "1210628796807876616", "name": "https.cata", "location": "en la casita de ateez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 1125, "tweet_count": 67965, "listed_count": 32}, "username": "isangrrl", "verified": false, "id": "1031705667764137984", "name": "kohala is seeing atz", "location": "only ateez \uc0b0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 371, "tweet_count": 3270, "listed_count": 0}, "username": "Setup_ve", "verified": false, "id": "3071861116", "name": "Republico M", "location": "M\u00e9rida, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47455, "following_count": 50946, "tweet_count": 171711, "listed_count": 0}, "username": "juancdula", "verified": false, "id": "141021536", "name": "JuanCarlosDelgadoBarrios", "location": "En un lugar del Planeta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 3656, "tweet_count": 211353, "listed_count": 8}, "username": "mabellamorocha", "verified": false, "id": "154262240", "name": "Mabel P\u00e9rez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\ude3b\u2665\ufe0f\ud83e\udd0d\u2665\ufe0f", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 777, "tweet_count": 47659, "listed_count": 0}, "username": "DiasAdria", "verified": false, "id": "69768937", "name": "Adria Dias", "location": "Natal - Rn - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1841, "tweet_count": 25383, "listed_count": 0}, "username": "Maranhoto", "verified": false, "id": "96808362", "name": "Marcio Alexandre", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 216, "tweet_count": 11688, "listed_count": 8}, "username": "vitormazzi", "verified": false, "id": "15030546", "name": "vitormazzi", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6150, "following_count": 5029, "tweet_count": 14712, "listed_count": 6}, "username": "VanegasAlberto", "verified": false, "id": "1155985484", "name": "Alberto Vanegas", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "username": "atilioboron", "verified": false, "id": "203555695", "name": "Atilio Boron", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4996, "tweet_count": 337507, "listed_count": 17}, "username": "WilyWyllison", "verified": false, "id": "160762194", "name": "Wily", "location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 2089, "tweet_count": 16825, "listed_count": 4}, "username": "shanevidal_real", "verified": false, "id": "747558302293209088", "name": "Shane Vidal", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 1611, "tweet_count": 141016, "listed_count": 11}, "username": "Patriciahxela", "verified": false, "id": "2425721652", "name": "Patricia HQ", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 2068, "tweet_count": 17017, "listed_count": 0}, "username": "ChristianSisan", "verified": false, "id": "511970304", "name": "Christian Sisan \ud83c\udfbb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 125, "tweet_count": 195632, "listed_count": 60}, "username": "collaresvictor", "verified": false, "id": "94385431", "name": "Victor Colares", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 398, "tweet_count": 10325, "listed_count": 1}, "username": "annielully", "verified": false, "id": "143995885", "name": "\ud83c\udf1eAnna\ud83c\udf1b", "location": "Somewhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 361, "tweet_count": 13364, "listed_count": 0}, "username": "odilonsperret", "verified": false, "id": "187294138", "name": "Odilon Santos Perret", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 342, "tweet_count": 9148, "listed_count": 0}, "username": "SilvaDiego2020", "verified": false, "id": "1201281028301709312", "name": "04 da Ruinha \ud83e\udd4b\u270c\ud83c\udffb", "location": "Amsterd\u00e3o, Holanda (Pa\u00edses Bai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 233, "tweet_count": 37266, "listed_count": 0}, "username": "GRafahx", "verified": false, "id": "1498748270", "name": "Rafah", "location": "Algum lugar a\u00ed, Universo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "username": "ebLvqOTT6vB3WjU", "verified": false, "id": "1210906782081507328", "name": "\u00b0\u2022\u00a4\u300aAtinyzinha Qualquer\u300b\u00a4\u2022\u00b0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 428, "tweet_count": 44122, "listed_count": 13}, "username": "marcuslr", "verified": false, "id": "98203787", "name": "marcuslr", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 203, "tweet_count": 2489, "listed_count": 0}, "username": "bibiapachecoo", "verified": false, "id": "1174491131486375936", "name": "Trouxa", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 270, "tweet_count": 10894, "listed_count": 0}, "username": "mmmmelin", "verified": false, "id": "948389219277377536", "name": "sad girls luv money"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 248, "tweet_count": 20705, "listed_count": 0}, "username": "JOZIVAN65", "verified": false, "id": "215726585", "name": "JOZIVAN NASCIMENTO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Natal RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 229, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "username": "kauanyj21", "verified": false, "id": "1151306375504584704", "name": "kauanyviera", "location": "Embu, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 399, "tweet_count": 40836, "listed_count": 2}, "username": "ladyleidi23", "verified": false, "id": "768163068", "name": "leidi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 784, "tweet_count": 5540, "listed_count": 0}, "username": "schneider22", "verified": false, "id": "137149502", "name": "Schneider Fla", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "verified": false, "id": "1074468328163500033", "name": "DCVERSO", "location": "Multiverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 55, "tweet_count": 7273, "listed_count": 0}, "username": "demarketing75", "verified": false, "id": "920309807394861056", "name": "Marketing75", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 599, "tweet_count": 10710, "listed_count": 0}, "username": "tinytibi", "verified": false, "id": "879486075869253633", "name": "tib13\u2b50\ud83e\udd91", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 679, "tweet_count": 6576, "listed_count": 0}, "username": "viniagostinii", "verified": false, "id": "75923011", "name": "Vini Agostini", "location": "Litoral Ga\u00facho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 102, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}, "username": "JuanCar87154352", "verified": false, "id": "1195162238941847559", "name": "JC Bautista Fritz", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1837, "tweet_count": 800, "listed_count": 5}, "username": "gaby_aa83", "verified": false, "id": "796475914636984320", "name": "Gabriela Arancibia", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 285, "tweet_count": 5599, "listed_count": 0}, "username": "dvilwprada", "verified": false, "id": "1172287426099908608", "name": "\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude01"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 746, "tweet_count": 83377, "listed_count": 3}, "username": "Iciao_", "verified": false, "id": "444585442", "name": "ISIS", "location": "Infierno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 33, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "username": "LennyGutirrez1", "verified": false, "id": "1200201797383663623", "name": "Lenny Guti\u00e9rrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8166, "following_count": 2906, "tweet_count": 29605, "listed_count": 44}, "username": "RCalasich", "verified": false, "id": "372075713", "name": "Ramiro Calasich G. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "New York, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 902, "tweet_count": 7203, "listed_count": 0}, "username": "crf_cristina", "verified": false, "id": "3063079121", "name": "Cris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11891, "following_count": 10725, "tweet_count": 40150, "listed_count": 19}, "username": "carlospaixao13", "verified": false, "id": "288956002", "name": "Carlos Lula Paix\u00e3o\ud83d\udea9 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "location": "Santa Rita-MA, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 667, "tweet_count": 59861, "listed_count": 6}, "username": "oifavero", "verified": false, "id": "68827975", "name": "Oi Lucas", "location": "Limeira  -  SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 443, "tweet_count": 9228, "listed_count": 2}, "username": "ulcus13", "verified": false, "id": "2887861636", "name": "Never enough"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 748, "tweet_count": 8116, "listed_count": 0}, "username": "OtaldoBanido", "verified": false, "id": "85318970", "name": "Mr. Lonely", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 79, "tweet_count": 3416, "listed_count": 0}, "username": "Pet1coff", "verified": false, "id": "759275903952228353", "name": "Matheus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 203, "tweet_count": 12488, "listed_count": 4}, "username": "4rrud4", "verified": false, "id": "279761919", "name": "Felipe Arruda Pontes", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 503, "tweet_count": 13397, "listed_count": 1}, "username": "mystykpxvly", "verified": false, "id": "873554682609893376", "name": "serial experiments pauli (\u2741\u00b4\u25e1`\u2741)", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 934, "tweet_count": 19920, "listed_count": 13}, "username": "MarkLuva", "verified": false, "id": "91654412", "name": "Issue Miyake", "location": "Devianart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 8336, "tweet_count": 133187, "listed_count": 7}, "username": "louthwillow", "verified": false, "id": "1897134230", "name": "a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "location": "Galicia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 186, "tweet_count": 5900, "listed_count": 0}, "username": "mourasac", "verified": false, "id": "2335679274", "name": "AndreMoura", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1345542, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "username": "roxmo", "verified": true, "id": "17752026", "name": "Roger Rocha Moreira", "location": "SP, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2714, "tweet_count": 49283, "listed_count": 2}, "username": "ronny_oficial1", "verified": false, "id": "341615349", "name": "roni+ Lula 13 Presidente", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 4983, "tweet_count": 52615, "listed_count": 3}, "username": "mgncpi", "verified": false, "id": "105281042", "name": "Arthur \ud83c\udff4\ud83d\udda4 Chico Mendes Lula Katend\u00ea \ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 537, "tweet_count": 5074, "listed_count": 0}, "username": "gnogatto", "verified": false, "id": "887096886561210369", "name": "matheus", "location": "\ud83e\udddb\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 414, "tweet_count": 22110, "listed_count": 1}, "username": "eale___", "verified": false, "id": "985563742044815366", "name": "\u00a1Ale! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243841, "listed_count": 29}, "username": "AisleiMedeiros", "verified": false, "id": "77737292", "name": "Aislei Medeiros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2723, "tweet_count": 283695, "listed_count": 3}, "username": "BetoPereira19", "verified": false, "id": "3435896139", "name": "Beto Pereira\u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 466, "tweet_count": 40212, "listed_count": 1}, "username": "HelainedeAlmeid", "verified": false, "id": "355160539", "name": "Elaine de Almeida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4229, "following_count": 919, "tweet_count": 9129, "listed_count": 30}, "username": "Mbunleo", "verified": false, "id": "592912056", "name": "Manuel", "location": "manubunuel96@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 3301, "tweet_count": 79846, "listed_count": 7}, "username": "ikc300", "verified": false, "id": "801517887735398402", "name": "UBUNTU\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1088, "tweet_count": 50599, "listed_count": 0}, "username": "jacromanoff", "verified": false, "id": "3040899143", "name": "\ud83c\udff4JacCPX_MEU VOTO \u00c9 LULA! \ud83d\udea9\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Beta Aquilae II"}, {"public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1132, "tweet_count": 11828, "listed_count": 4}, "username": "EsRoncal", "verified": false, "id": "914218406", "name": "Bucanera", "location": "Cant\u00e1bria, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1665, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}, "username": "Maite_Morao", "verified": false, "id": "868201506117496833", "name": "Maite Morao \ud83c\udd98"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 614, "tweet_count": 20775, "listed_count": 0}, "username": "blueswomannn", "verified": false, "id": "3308693127", "name": "\u043c\u03b5du\u0e23\u0e04 p\u03b5\u0442\u044f\u00a1\u0192\u00a1c\u0e04d\u0e04", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1459, "tweet_count": 35027, "listed_count": 4}, "username": "dudabackes", "verified": false, "id": "43653818", "name": "baques \ud83e\udd91", "location": "Novo Hamburgo-RS-Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 455, "tweet_count": 18966, "listed_count": 1}, "username": "Martovich13", "verified": false, "id": "553005874", "name": "Marta \ud83c\udf3c\ud83d\udd6f", "location": "Umbria, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 400, "tweet_count": 100186, "listed_count": 2}, "username": "kscarlett22_", "verified": false, "id": "955131613926645761", "name": "\u2022\ud83d\udcb2\ud835\udc4e\ud835\udc4f \ud83c\udf55\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 2981, "tweet_count": 272650, "listed_count": 49}, "username": "il_Conte78", "verified": false, "id": "133485233", "name": "Kayser S\u00f2ze", "location": "Castel V. (CE)/Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5218, "following_count": 4400, "tweet_count": 72847, "listed_count": 29}, "username": "colourfinch", "verified": false, "id": "3398121171", "name": "carol. \ud83d\udcd6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 810, "tweet_count": 10777, "listed_count": 1}, "username": "sorrygorch", "verified": false, "id": "2190158345", "name": "Un perro cualquiera", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1289, "tweet_count": 62805, "listed_count": 2}, "username": "_belma2", "verified": false, "id": "135697571", "name": "LULA 13 2\u00ba TURNO", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1036, "tweet_count": 49041, "listed_count": 1}, "username": "lhenriquecabeca", "verified": false, "id": "271545664", "name": "Luis Henrique Cunha", "location": "Recife/Pernambuco/Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1105, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "username": "osubvo", "verified": false, "id": "1056758585114398720", "name": "ocomunistinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21153, "following_count": 18546, "tweet_count": 598394, "listed_count": 134}, "username": "AdsumP", "verified": false, "id": "1578098006", "name": "Nivaldo TM", "location": "Pindorama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 2163, "tweet_count": 18519, "listed_count": 41}, "username": "taihsantoss", "verified": false, "id": "67094020", "name": "Tainah Santos S\u00e1", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 3844, "tweet_count": 157337, "listed_count": 5}, "username": "TERECADENA", "verified": false, "id": "101533589", "name": "Maria Teresa Cadena \ud83d\ude37\ud83c\udfe1", "location": "MEXICO DISTRITO FEDERAL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120088, "following_count": 857, "tweet_count": 91459, "listed_count": 341}, "username": "cosmopolitanmx", "verified": true, "id": "331227259", "name": "Revista Cosmopolitan"}], "tweets": [{"text": "se vc pudesse DESTRUIR a exist\u00eancia de um filme assim magicamente estala os dedos o filme nunca existiu \n\nqual filme vc escolheria?", "author_id": "2484809081", "created_at": "2019-12-28T16:38:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 2426, "like_count": 5563, "quote_count": 3263}, "edit_history_tweet_ids": ["1210963298012844033"], "id": "1210963298012844033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "text": "Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.co/GzDMOEN2Bs", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GzDMOEN2Bs", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "author_id": "365644611", "created_at": "2019-12-28T22:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 55, "like_count": 6675, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1211046190755799051"], "id": "1211046190755799051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Sardon"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/veJVRazzGL", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoSativa/status/1211072230559498240", "display_url": "twitter.com/AlbertoSativa/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211072230559498240"}], "text": "Rosa Mar\u00eda Palacios ampayyyy, con raz\u00f3n despu\u00e9s de q se le vio el fustan naranja a Sardon, despotric\u00f3 contra el Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez. Por ah\u00ed el cobarde suicida pas\u00e1ndola chachi piruli tb. https://t.co/veJVRazzGL", "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-29T02:45:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211116044191969280"], "id": "1211116044191969280"}, {"text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/a6bl59E6GC", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/a6bl59E6GC", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html?fbclid=IwAR0AV1389wF3Qw17s6f1u7ViwwVrPBHZqSFyerjjy_w8ATeVgXpkvIDLiPQ", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html?fbclid=IwAR0AV1389wF3Qw17s6f1u7ViwwVrPBHZqSFyerjjy_w8ATeVgXpkvIDLiPQ"}]}, "author_id": "47281168", "created_at": "2019-12-28T02:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1210744091283087360"], "id": "1210744091283087360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "author_id": "821869276252532737", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "id": "1208217020849958913"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "NuncaFalha"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/nwEFBTJzwC", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}]}, "text": "Nas redes sociais, \"homem de fam\u00edlia\" q matou mulher trans em motel de Mar\u00edlia, SP, se comporta como homem de bem com avers\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. N\u00e3o precisamos dizer em quem ele votou https://t.co/nwEFBTJzwC #NuncaFalha", "author_id": "182573469", "created_at": "2019-12-29T00:04:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 92, "like_count": 1999, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1211075379517181953"], "id": "1211075379517181953"}, {"in_reply_to_user_id": "101829945", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211325619268706306"}], "text": "QU\u00c9 MALO ES JAMES QUE SALI\u00d3 A DEFENDER A SU MUJER Y A SU HIJO DE UNA MUERTE SEGURA EN UN ACTO SUICIDA Y PARTICIPANDO EN UNA REBELI\u00d3N ANTIFASCISTA, QU\u00c9 MAAAAALO.", "author_id": "101829945", "created_at": "2019-12-29T16:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211326223873462272"], "id": "1211326223873462272"}, {"text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/NE7RNv8KtL", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NE7RNv8KtL", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html"}]}, "author_id": "151635190", "created_at": "2019-12-28T01:07:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 20, "like_count": 321, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1210729061653204995"], "id": "1210729061653204995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5236, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA BERGOGLIO"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carr"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "RAFAEL"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "text": "Al MACRISTA medio le hicieron ODIAR \nal PAPA BERGOGLIO,\na Juan Carr,\na los POBRES,\na los DESOCUPADOS, \na SANTIAGO,\na RAFAEL \n\nPero le hicieron AMAR a\nla oligarquia SOJERA,\nal suicida NISMAN,\nal asesino CHOCOBAR,\na LAGARDE y \nal CORRUPTO de MACRI\n\nPOBRES, el ODIO los ciega\u203c", "author_id": "2255876516", "created_at": "2019-12-29T15:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311418693312515"], "id": "1211311418693312515"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "YouNetflix"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Jn5K51ZH79", "expanded_url": "https://twitter.com/Chib4kuTensei/status/1210336049173532672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jn5K51ZH79", "media_key": "16_1210336040906641408"}]}, "text": "O Joe ouvindo a Love contar que matou a bab\u00e1, matou Delilah, matou Candace e ainda queria botar a Ellie na pris\u00e3o/ E se dando conta que encontrou algu\u00e9m pior que ele #YouNetflix https://t.co/Jn5K51ZH79", "author_id": "1194050333053464578", "created_at": "2019-12-26T23:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1210336049173532672"], "id": "1210336049173532672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 140, "tag": "10YearsOfPilots"}]}, "in_reply_to_user_id": "2940885689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211134612006682629"}], "text": "@prettysleeper_ Em 2016, uma crian\u00e7a de 12 anos q gostava de esquadr\u00e3o suicida se depara com uma msc PERFEITA e se apaixona\n#10YearsOfPilots", "author_id": "993317713224364032", "created_at": "2019-12-29T04:02:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211135306839314434"], "id": "1211135306839314434"}, {"in_reply_to_user_id": "767780706", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4039, "type": "Other", "normalized_text": "magreza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211325072578940928"}], "text": "Eu n\u00e3o ia ao banheiro, adivinha?\nPq eu n\u00e3o comia n\u00e9, ia cagar o que??????\nEsse discurso de eu &gt;amo magreza&lt; \u00e9 PREJUDICIAL pra TODO MUNDO.\nvai se fuder com essa compara\u00e7\u00e3o desonesta!\nSe amar como \u00e9, \u00e9 diferente de AMAR SER MAGRA.", "author_id": "767780706", "created_at": "2019-12-29T16:39:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211325773644288000"], "id": "1211325773644288000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}]}, "text": "o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "author_id": "707418250464923648", "created_at": "2019-12-27T20:59:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 220, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1210666637483028482"], "id": "1210666637483028482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "conSysinH", "id": "1053240057832841216"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053240057832841216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211130108586668037"}], "text": "@conSysinH Noooo no me hice nada nuevo, estoy dejando crecer lo que tengo rapado a los costados y es horrible \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "1053703144365006848", "created_at": "2019-12-29T12:30:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211263186894249984"], "id": "1211263186894249984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ninjadamarola", "id": "1143916410252517381"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143916410252517381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211323393624199174"}], "text": "@ninjadamarola @begeaoquadrado a maior parte dos diagn\u00f3sticos sao feitos em 15 min de consulta e a pessoa ja sai com receita pra comprar pelo menos uns dois tipos de remedio\n\neu acho complicado defender isso como o *ideal*, como algo q \u00e9 suficiente pra sanar o adoecimento generalizado... sei la", "author_id": "2836688279", "created_at": "2019-12-29T16:34:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211324655526649857"], "id": "1211324655526649857"}, {"text": "Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em contato, olha ponto q chega de um irm\u00e3o matar o outro esse merda fugiu e at\u00e9 agora ningu\u00e9m sabe por onde ele anda pfvr da RT para divulgar e achar esse bosta https://t.co/FMMDJLALZq", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FMMDJLALZq", "expanded_url": "https://twitter.com/Welington997/status/1211301393941831680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FMMDJLALZq", "media_key": "3_1211301387885318145"}]}, "author_id": "1130655844851486720", "created_at": "2019-12-29T15:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 200, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1211301393941831680"], "id": "1211301393941831680"}, {"in_reply_to_user_id": "101829945", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Severus"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Lilly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211325436141228033"}], "text": "Ah, toca el momento flashback revival del enco\u00f1amiento de Severus con Lilly... puedo ir a mear.", "author_id": "101829945", "created_at": "2019-12-29T16:38:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211325619268706306"], "id": "1211325619268706306"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 197, "tag": "sepiccano"}]}, "text": "Un sacco di gente che si picca per l\u2019inasprimento delle pene per chi truffa il fisco... avendo io come la maggioranza degli italiani pagato SEMPRE TUTTO, posso piccarmi con chi si picca? #sepiccano", "author_id": "1380510872", "created_at": "2019-12-29T09:57:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 93, "like_count": 2475, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1211224650203717632"], "id": "1211224650203717632"}, {"text": "o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDYfIHNXR", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cwDYfIHNXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgpmachad/status/1211318216263393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwDYfIHNXR", "media_key": "3_1211318208982069253"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cwDYfIHNXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgpmachad/status/1211318216263393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwDYfIHNXR", "media_key": "3_1211318208973672449"}]}, "author_id": "1054050619164626948", "created_at": "2019-12-29T16:09:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 226, "like_count": 10650, "quote_count": 1114}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318216263393280"], "id": "1211318216263393280"}, {"geo": {"place_id": "07d9c93beec81002"}, "text": "Quiero verme elegante en bufanda pero parece que traigo una soga colgando, como una suicida ambulante.", "author_id": "998238249062580225", "created_at": "2019-12-29T07:21:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 18, "like_count": 208, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1211185535680684034"], "id": "1211185535680684034"}, {"text": "N\u00e3o acredito que t\u00f4 indo sair de casa uma hora dessas pra ir correr", "author_id": "1199428463192690689", "created_at": "2019-12-29T15:47:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211312670693089280"], "id": "1211312670693089280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tai_Supreme", "id": "858346946829967360"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "RestodeabortoQQ", "id": "1387790365462237187"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4786, "type": "Person", "normalized_text": "teia"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "tanjirou"}]}, "in_reply_to_user_id": "858346946829967360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211322969500344321"}], "text": "@Tai_Supreme @Hentai_is_Legal @P_Renann @RestodeabortoQQ @AyeskaMugiwara @msliperjjjj @_OtakusBrasil ele ia matar com a teia normal pq o tanjirou n tava conseguindo cortar, ai ele mudou pra ficar mais forte mas cansei j\u00e1, adios", "author_id": "4160107768", "created_at": "2019-12-29T16:31:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211323810504486912"], "id": "1211323810504486912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "717 00 37 17, tel\u00e9fono del suicida en Espa\u00f1a, graba este tel\u00e9fono en tu movil porque nunca sabes si lo puedes ofrecer o incluso necesitar.\nEl suicidio es una de las mayores causas de muerte y por desgracia es una gran desconocida.", "author_id": "2441671157", "created_at": "2019-12-29T12:52:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1211268814324871168"], "id": "1211268814324871168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "author_id": "748259155849416706", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "id": "1209124198360199169"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 71, "tag": "RESISTANCE"}, {"start": 72, "end": 87, "tag": "RESISTANCESSPX"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "FIDELITE"}, {"start": 99, "end": 104, "tag": "SAJM"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "USML"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "MCSPX"}, {"start": 118, "end": 123, "tag": "FBMV"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "Fsspx"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "RESISTANCE"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7208, "type": "Other", "normalized_text": "RESISTANCESSPX"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "FIDELITE"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.563, "type": "Organization", "normalized_text": "SAJM"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6842, "type": "Organization", "normalized_text": "USML"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "MCSPX"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "FBMV"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/VswMUhr8vX", "expanded_url": "http://nonpossumus-vcr.blogspot.com/2019/12/legalismo-suicida-en-la-neo-fsspx.html", "display_url": "nonpossumus-vcr.blogspot.com/2019/12/legali\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/sUCQHHYcyH", "expanded_url": "https://twitter.com/Tradqea/status/1211304985096409088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUCQHHYcyH", "media_key": "3_1211304975286120449"}]}, "text": "Legalismo Suicida En La Neo-Fsspx\n\nhttps://t.co/VswMUhr8vX\n\n#RESISTANCE #RESISTANCESSPX  #FIDELITE #SAJM #USML #MCSPX #FBMV https://t.co/sUCQHHYcyH", "author_id": "1165020538043080706", "created_at": "2019-12-29T15:16:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211304985096409088"], "id": "1211304985096409088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 152, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "text": "Una mujer muri\u00f3 en un motel de heridas en el abdomen y pierna realizadas con una sierra el\u00e9ctrica encontrada a unos metros de distancia. La @FiscaliaJal dice que fue suicidi\u00f3 porque ten\u00eda depresi\u00f3n y entr\u00f3 sola. \nSi hubiera pasado en CDMX todas estar\u00edan hablando de eso", "author_id": "156768261", "created_at": "2019-12-29T01:19:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1696, "reply_count": 68, "like_count": 3173, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1211094270930804737"], "id": "1211094270930804737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 269, "tag": "FelizDomingo"}, {"start": 270, "end": 283, "tag": "FelizNavidad"}, {"start": 300, "end": 309, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JRhodesPianist", "id": "21869922"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CaldaroneCeres", "id": "710120017963163648"}, {"start": 284, "end": 299, "username": "JRhodesPianist", "id": "21869922"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "in_reply_to_user_id": "21869922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211226215643779072"}], "text": "@JRhodesPianist @CaldaroneCeres Hay que luchar con desesperaci\u00f3n hasta encontrar las certezas. Dec\u00eda Mario Benedetti que \"cada suicida sabe d\u00f3nde le aprieta la incertidumbre\" pero seguir vivo es convencerse de la seguridad de la vida como  salvoconducto.\n\n#FelizDomingo #FelizNavidad @JRhodesPianist #suicidio", "author_id": "292361393", "created_at": "2019-12-29T16:09:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211318327999705091"], "id": "1211318327999705091"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 18, "username": "MinLuizRamos", "id": "461059358"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ANdt8fzsA0", "expanded_url": "https://twitter.com/MinLuizRamos/status/1211286042470469632", "display_url": "twitter.com/MinLuizRamos/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211286042470469632"}], "text": "Caro @MinLuizRamos, a imprensa n\u00e3o tem a pretens\u00e3o de representar a sociedade ou seus grupos. A miss\u00e3o \u00e9 investigar, relatar e analisar os fatos. https://t.co/ANdt8fzsA0", "author_id": "134647381", "created_at": "2019-12-29T15:17:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 366, "like_count": 1040, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1211305280090320898"], "id": "1211305280090320898"}, {"in_reply_to_user_id": "1143916410252517381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211320561080639489"}], "text": "@begeaoquadrado /eu n\u00e3o t\u00f4 dizendo que sou contra rem\u00e9dios, mas que eles deveriam ser prescritos (na vdd liberados) apenas quando os efeitos colaterais fossem mais estabilizados, com mais estudo sobre a subst\u00e2ncia e p\u00e1 e n\u00e3o assim a reviria, atolando as pessoas TB de efeitos negativos", "author_id": "1143916410252517381", "created_at": "2019-12-29T16:21:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321423442169856"], "id": "1211321423442169856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 14, "tag": "superficcion"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5l2kFwDC1G", "expanded_url": "https://super-ficcion.com/2019/12/david-ayer-revela-los-cambios-de-suicide-squad/", "display_url": "super-ficcion.com/2019/12/david-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ACOlepmf1V", "expanded_url": "https://twitter.com/FiccionSuper/status/1211316252951687168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACOlepmf1V", "media_key": "3_1211316250955206656"}]}, "text": "[#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co/5l2kFwDC1G https://t.co/ACOlepmf1V", "author_id": "1185689764382556160", "created_at": "2019-12-29T16:01:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316252951687168"], "id": "1211316252951687168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/3GD1zvxgeh", "expanded_url": "https://twitter.com/Joaco_Ldr/status/1211285349181394944", "display_url": "twitter.com/Joaco_Ldr/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211285349181394944"}], "text": "Me hab\u00eda olvidado que fue Erasmo quien tuvo la concha de hablar con Barata y pedirle en nombre del suicida \"que no se olvide de los gratos momentos\" en Lima. https://t.co/3GD1zvxgeh", "author_id": "127946842", "created_at": "2019-12-29T14:47:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211297645597204480"], "id": "1211297645597204480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andres20ad", "id": "762803779737616384"}]}, "in_reply_to_user_id": "762803779737616384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211144335875563520"}], "text": "@andres20ad Es penoso tener esta clase de comunicadores tan materialistas, que ser\u00eda de este tipo si le roban la casa, se suicida de rabia.", "author_id": "988229801013018625", "created_at": "2019-12-29T04:40:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211145049473466368"], "id": "1211145049473466368"}, {"text": "Tan simple como esto: \"Si el bombardeo suicida es un atajo hacia el para\u00edso, aquel que te convenci\u00f3 de hacerlo se habr\u00eda volado a s\u00ed mismo antes que t\u00fa\". https://t.co/XussVu1ZW8", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/XussVu1ZW8", "expanded_url": "https://twitter.com/Imamofpeace/status/1211319481022050304", "display_url": "twitter.com/Imamofpeace/st\u2026"}]}, "author_id": "119837523", "created_at": "2019-12-29T16:18:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211320539152863233"], "id": "1211320539152863233"}, {"text": "Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cuadro agudo de depresi\u00f3n, ansiedad, e intento suicida. Solo somos fachada. Todos y cada uno de nosotros tenemos demonios que nos lastiman, respetemos eso.", "author_id": "51778399", "created_at": "2019-12-28T21:24:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 25, "like_count": 663, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1211035225385512966"], "id": "1211035225385512966"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 203, "username": "SENIAT_Oficial", "id": "140886484"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Gonz\u00e1lez"}]}, "in_reply_to_user_id": "2950314070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211313442835107847"}], "text": "Cabeza. El de la foto, su hijo Guillermo Gonz\u00e1lez relat\u00f3 que el hecho fue producto de una discusi\u00f3n. La pareja ten\u00eda m\u00e1s de 50 a\u00f1os casados. El victimario-suicida era abogado jubilado del @SENIAT_Oficial", "author_id": "2950314070", "created_at": "2019-12-29T15:50:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313445599141889"], "id": "1211313445599141889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4052, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/rRVHq891EI", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/diego-lagomarsino-pericia-gendarmeria-papelon-29122019_S1-xF9SkI", "display_url": "a24.com/politica/diego\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/LxLxFzFsbh", "expanded_url": "https://twitter.com/facupastor/status/1211320639363178498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LxLxFzFsbh", "media_key": "3_1211320631553331200"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/LxLxFzFsbh", "expanded_url": "https://twitter.com/facupastor/status/1211320639363178498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LxLxFzFsbh", "media_key": "3_1211320631607861250"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/LxLxFzFsbh", "expanded_url": "https://twitter.com/facupastor/status/1211320639363178498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LxLxFzFsbh", "media_key": "3_1211320631544950788"}]}, "text": "Lagomarsino en @A24COM. \n\n\u201cNo soy un esp\u00eda ni mat\u00e9 a Nisman\u201d\n\n\u201cLa pericia de Gendarmer\u00eda es un papel\u00f3n\u201d \n\n\u270d\ud83c\udffbMi nota en https://t.co/rRVHq891EI https://t.co/LxLxFzFsbh", "author_id": "139264852", "created_at": "2019-12-29T16:18:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211320639363178498"], "id": "1211320639363178498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BiajoniTheo", "id": "2584461327"}]}, "in_reply_to_user_id": "2584461327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211320095416434688"}], "text": "@BiajoniTheo primeiro eu descobri que eu tava num lugar que fazia terapia pra crian\u00e7as, s\u00f3 que eu n\u00e3o conseguia sair de l\u00e1, tipo, de jeito nenhum\n\na\u00ed eu te encontrei sentado num banco triste e voc\u00ea disse que tinham pegado seu irm\u00e3o\n\nmas eu n\u00e3o sabia oq eles faziam \na\u00ed voc\u00ea me disse que eles +", "author_id": "4025347721", "created_at": "2019-12-29T16:19:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211320946725998593"], "id": "1211320946725998593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211301393941831680"}], "geo": {"place_id": "6149b85ac3356372"}, "text": "Que rosto amig\u00e1vel, se matou o irm\u00e3o imagina oq faz com quem n\u00e3o \u00e9 parente... https://t.co/enqmWyjeRV", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/enqmWyjeRV", "expanded_url": "https://twitter.com/Welington997/status/1211301393941831680", "display_url": "twitter.com/Welington997/s\u2026"}]}, "author_id": "502623277", "created_at": "2019-12-29T16:21:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211321274028433415"], "id": "1211321274028433415"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 179, "tag": "PrayForSomalia"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Shabaab"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EVsLTAtYPz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yG9Y7jjjbN", "expanded_url": "https://twitter.com/MuySuFrida/status/1210985856892391425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yG9Y7jjjbN", "media_key": "3_1210985853239119875"}]}, "text": "Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de los ataques terroristas de Al-Shabaab.\n\n#PrayForSomalia\nhttps://t.co/EVsLTAtYPz https://t.co/yG9Y7jjjbN", "author_id": "951295306213281798", "created_at": "2019-12-28T18:08:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210985856892391425"], "id": "1210985856892391425"}, {"text": "EU AMO A MAGREZA\nE AS OBESAS\nEU AMO AS MULHERES\nRECADO PARA VOC\u00ca PURO OSSO, MEIO TERMO OU RECHONCHUDA: D.M. ABERTA.", "author_id": "464128120", "created_at": "2019-12-29T16:16:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 40, "like_count": 646, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1211320084217696256"], "id": "1211320084217696256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "eric"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "eric"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "dylan"}]}, "text": "o eric escrevia coisas mais agressivas, e o dylan era mais melanc\u00f3lico e falava mais sobre seus pensamentos suicidas. e?? \n\nno dia do massacre o dylan tamb\u00e9m assassinou confort\u00e1velmente v\u00e1rios alunos. no final o eric tamb\u00e9m se matou, ou seja: era t\u00e3o suicida quanto o dylan", "author_id": "1168985524889108481", "created_at": "2019-12-29T05:27:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211156765724819456"], "id": "1211156765724819456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "JoshIsOverParty"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "JoshIsOverParty"}]}, "text": "\u00c9 s\u00e9rio que voc\u00eas t\u00e3o criando tag pra cancelar o Josh? E ainda se acham f\u00e3s? Voc\u00eas acham isso certo? \n\u00c9 super errado o que ele fez, mas ele \u00e9 humano, al\u00e9m de tudo, palavras tem poder e se eu acordar com a not\u00edcia de que ele se suicidou a culpa vai ser toda d vcs #JoshIsOverParty", "author_id": "1125912861165989892", "created_at": "2019-12-28T20:16:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1211018192157659136"], "id": "1211018192157659136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "LupitaQuintal_", "id": "285383284"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 57, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "Albergue San Vicente de Pau"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Este Ni\u00f1o Lindo"}, {"start": 231, "end": 244, "probability": 0.6242, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9ssica Garc\u00eda"}, {"start": 271, "end": 272, "probability": 0.41, "type": "Other", "normalized_text": "Jr"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "Pyro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024385571774465"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024391447990274"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024397106122754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024402483154945"}]}, "text": "Hoy fue un d\u00eda diferente en el Albergue San Vicente de Pau, donde la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, en coordinaci\u00f3n con \"Este Ni\u00f1o Lindo\", llev\u00f3 regalos y despensas, acompa\u00f1ados de los deportistas @LupitaQuintal_ J\u00e9ssica Garc\u00eda y los luchadores Suicida Jr y Pyro https://t.co/I8LPVqavIj", "author_id": "889955316", "created_at": "2019-12-28T20:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211024407726043137"], "id": "1211024407726043137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 231, "tag": "PactoVial"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 176, "username": "ANT_ECUADOR", "id": "326344160"}, {"start": 178, "end": 193, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 195, "end": 211, "username": "veredasegurasEC", "id": "960948966392238082"}, {"start": 213, "end": 219, "username": "Lenin", "id": "913131817"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.3406, "type": "Place", "normalized_text": "Cayambe"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3536, "type": "Person", "normalized_text": "Otavalo"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/UwW3S9IxTU", "expanded_url": "https://twitter.com/Elrocknomuere/status/1211315496378867719/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UwW3S9IxTU", "media_key": "7_1211315304204324864"}]}, "text": "El camionero suicida en la v\u00eda Cayambe-Otavalo, que rebasa a medio mundo sin importar la doble l\u00ednea y que te lanza el cami\u00f3n para meterse. Sucedi\u00f3 hace 10 minutos\n@ANT_ECUADOR \n@PoliciaEcuador \n@veredasegurasEC \n@Lenin \n#PactoVial https://t.co/UwW3S9IxTU", "author_id": "909121951", "created_at": "2019-12-29T15:58:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211315496378867719"], "id": "1211315496378867719"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "RenanBarrera", "id": "83656138"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "hogardeangeles_", "id": "4283496258"}, {"start": 204, "end": 219, "username": "LupitaQuintal_", "id": "285383284"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00e9ssica Garc\u00eda"}, {"start": 237, "end": 246, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Jr"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "Pyro"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027468116779008"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027473137373185"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027480682868736"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027487003742209"}]}, "text": "Con juguetes y mucha alegr\u00eda, la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, que encabeza el alcalde @RenanBarrera, realiz\u00f3 una visita al @hogardeangeles_ en compa\u00f1\u00eda de las atletas J\u00e9ssica Garc\u00eda y @LupitaQuintal_ y los luchadores Suicida Jr y Pyro https://t.co/3xT6muQMEx", "author_id": "889955316", "created_at": "2019-12-28T20:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211027498458341377"], "id": "1211027498458341377"}, {"text": "Scusate, mi confermate che anche qualcun altro di voi ringrazia quando un\u2019automobile si ferma per farvi attraversare sulle strisce pedonali? \n\nO sono l\u2019unico?", "author_id": "1090904255580516352", "created_at": "2019-12-27T22:51:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 1212, "like_count": 5692, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1210694716867657728"], "id": "1210694716867657728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 122, "probability": 0.7114, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro de Lima"}]}, "text": "Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros del 19 de febrero del 2009. Se acord\u00f3 q el Metro de Lima se har\u00eda con dinero privado, pero 6 d\u00edas despu\u00e9s el cobarde suicida y sus ministros suscribieron", "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-28T14:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210935916623204353"], "id": "1210935916623204353"}, {"text": "bue ya tengo ganas de irme otra vez", "author_id": "1090268751876915205", "created_at": "2019-05-31T17:02:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1134505342006714368"], "id": "1134505342006714368"}, {"in_reply_to_user_id": "1198731810366251009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211317360453443586"}], "text": "ALEM DAS OUTROS ASSASINATOS \ngente pensa namoral", "author_id": "1198731810366251009", "created_at": "2019-12-29T16:05:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211317363557228548"], "id": "1211317363557228548"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "fpetrocelli", "id": "66546584"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6196, "type": "Person", "normalized_text": "Arteta"}]}, "text": "Gran arranque del Arsenal de Arteta. De los equipos que le gustan a @fpetrocelli que juegan como nunca y pierden como siempre!!! Me parece que ser\u00e1 un Dt con el que nos vamos a divertir!!! Uno nuevo para la causa de la Sanata!!!", "author_id": "122810565", "created_at": "2019-12-29T16:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 43, "like_count": 400, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316439384150016"], "id": "1211316439384150016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8049, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/YpvW6y7APp", "expanded_url": "https://twitter.com/Ducati65423975/status/1211116186869620737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YpvW6y7APp", "media_key": "3_1211116182213926913"}]}, "text": "Se apologia ao Nazismo \u00e9 crime pq apologia ao comunismo n\u00e3o \u00e9? O Nazismo matou pr\u00f3ximo de 6 milh\u00f5es de pessoas, enquanto o socialismo/ comunismo mataram 80 milh\u00f5es. https://t.co/YpvW6y7APp", "author_id": "1068625896930725889", "created_at": "2019-12-29T02:46:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1211116186869620737"], "id": "1211116186869620737"}, {"text": "Un d\u00eda te despiertas y te das cuenta de que no has pensado en suicidarte durante meses en lugar de semanas, horas o minutos. Y es asombroso. \nSi est\u00e1is luchando en este momento, no os rind\u00e1is. \nYa est\u00e1. Simplemente me pareci\u00f3 importante compartir esto \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u2764\ufe0f", "author_id": "21869922", "created_at": "2019-12-29T10:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3188, "reply_count": 304, "like_count": 21984, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1211226215643779072"], "id": "1211226215643779072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/KPaz1zX9SV", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/madrugada-fallo-intento-kicillof-aprobar-suma-impuestos-provincia_0_0Sgea60s.html", "display_url": "clarin.com/politica/madru\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/madrugada-fallo-intento-kicillof-aprobar-suma-impuestos-provincia_0_0Sgea60s.html"}]}, "text": "Una sesi\u00f3n secreta para sancionar un impuestazo que se cay\u00f3 por errores propios. Un papel\u00f3n que el gobernador Kicillof intent\u00f3 ocultar: https://t.co/KPaz1zX9SV.", "author_id": "280095492", "created_at": "2019-12-29T14:20:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1914, "reply_count": 253, "like_count": 2799, "quote_count": 119}, "edit_history_tweet_ids": ["1211290842012499974"], "id": "1211290842012499974"}, {"text": "La casa est\u00e1 impecable. Entre los gatos, el hur\u00f3n y nosotros apuesto que durar\u00e1 as\u00ed 5 minutos", "author_id": "287167790", "created_at": "2019-12-29T16:03:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316813813964801"], "id": "1211316813813964801"}, {"text": "Voy a hacer un breve listado de los c\u00f3mics le\u00eddos en 2019 que m\u00e1s me han gustado. No tiene porqu\u00e9 ser de este a\u00f1o, ni editados siquiera. Simplemente lo que m\u00e1s me ha gustado de lo que he le\u00eddo.", "author_id": "279156792", "created_at": "2019-12-29T16:02:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211316654858285057"], "id": "1211316654858285057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Falso"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "fiscal"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}]}, "text": "Mienten, ayer @elcomercio_peru y hoy @larepublica_pe al decir q Alan Garc\u00eda se suicid\u00f3 al estar acorralado por pruebas. Falso, fiscal P\u00e9rez jam\u00e1s tuvo prueba alguna c/ Alan. Infames declaraciones de Nava y Atala se produjeron despu\u00e9s d muerto y hasta hoy,ninguno prueba su infamia", "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-12-29T12:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 254, "like_count": 797, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1211267957491458053"], "id": "1211267957491458053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Ynt1aqRze8", "expanded_url": "https://twitter.com/primodolord/status/1211312923240476673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ynt1aqRze8", "media_key": "7_1211312887651852288"}]}, "text": "Se o Filipe n\u00e3o responder a ningu\u00e9m \u00e9 porque o pai o matou HAHAHAHAAHAH https://t.co/Ynt1aqRze8", "author_id": "1032024583875059712", "created_at": "2019-12-29T15:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211312923240476673"], "id": "1211312923240476673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210920289472827392"}], "text": "Decide Renzi. https://t.co/HYWfxIY7LP", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/HYWfxIY7LP", "expanded_url": "https://twitter.com/remiromi1/status/1210920289472827392", "display_url": "twitter.com/remiromi1/stat\u2026"}]}, "author_id": "1011705998", "created_at": "2019-12-29T15:56:16.000Z", "lang": "tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211315001002213379"], "id": "1211315001002213379"}, {"in_reply_to_user_id": "709780609665789952", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra Clare"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Cecily"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.7038, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Gideon"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xzZFLzTq2d", "expanded_url": "https://twitter.com/aianda__steff/status/1209519650381451271/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzZFLzTq2d", "media_key": "3_1209519540733980672"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xzZFLzTq2d", "expanded_url": "https://twitter.com/aianda__steff/status/1209519650381451271/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzZFLzTq2d", "media_key": "3_1209519569431343104"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xzZFLzTq2d", "expanded_url": "https://twitter.com/aianda__steff/status/1209519650381451271/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzZFLzTq2d", "media_key": "3_1209519606089617409"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xzZFLzTq2d", "expanded_url": "https://twitter.com/aianda__steff/status/1209519650381451271/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzZFLzTq2d", "media_key": "3_1209519621239377920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209517010763341825"}], "text": "111\u00b0Pr\u00edncesa Mec\u00e2nica\nAutora:Cassandra Clare\nNota:5/5\n\"Cecily lembrou o momento de seu casamento com Gabriel, quando ele fez um belo discurso elogiando o noivo, ao fim do qual anunciou: \n\u2014 Meu Deus, achei que estivesse se casando com Gideon. Retiro tudo o que disse.\" https://t.co/xzZFLzTq2d", "author_id": "709780609665789952", "created_at": "2019-12-24T17:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209519650381451271"], "id": "1209519650381451271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "text": "fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "author_id": "2826819695", "created_at": "2019-12-28T18:40:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210993836815728640"], "id": "1210993836815728640"}, {"text": "Qual rima minha vc mais curte?\nComenta a\u00ed.", "author_id": "189306232", "created_at": "2019-12-29T15:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 233, "like_count": 628, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1211301531095633925"], "id": "1211301531095633925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/HCntBzGJDz", "expanded_url": "https://twitter.com/almiralves35/status/1211308793050664961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCntBzGJDz", "media_key": "3_1211308771433222145"}]}, "text": "\u00c9 tudo pensado!\nNada \u00e9 feito sem organiza\u00e7\u00e3o.\nVeja como o Brasil caminhava a passos largos ao socialismo. Nossa constitui\u00e7\u00e3o j\u00e1 ajuda.\nE o pior: tem gente que defende este regime suicida. https://t.co/HCntBzGJDz", "author_id": "2681578498", "created_at": "2019-12-29T15:31:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211308793050664961"], "id": "1211308793050664961"}, {"text": "Junten todas las frustraciones que tuvieron a lo largo de estos a\u00f1os y prep\u00e1rense para esta noche, para sentir con todo el \u00faltimo baj\u00f3n de domingo de esta d\u00e9cada", "author_id": "576964298", "created_at": "2019-12-29T13:47:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 3, "like_count": 361, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1211282528042192897"], "id": "1211282528042192897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 271, "tag": "QueremosEscucharte"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Ei0bUtq6ei", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1210772871527583744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei0bUtq6ei", "media_key": "3_1210772864070115328"}]}, "text": "Conoce algunos factores que act\u00faan de manera acumulativa para aumentar la vulnerabilidad de una persona al comportamiento suicida. Las fechas especiales como temporada navide\u00f1a o fin de a\u00f1o, pueden agudizar este sentimiento.\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24.\n#QueremosEscucharte https://t.co/Ei0bUtq6ei", "author_id": "774453643248488448", "created_at": "2019-12-28T04:02:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210772871527583744"], "id": "1210772871527583744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Petare"}, {"start": 24, "end": 30, "tag": "28Dic"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7209, "type": "Place", "normalized_text": "Petare"}, {"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "La L\u00ednea"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Gonz\u00e1lez"}, {"start": 100, "end": 125, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Agustina de Gonz\u00e1lez"}, {"start": 143, "end": 155, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Gonz\u00e1lez"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/OhcLBanW2q", "expanded_url": "https://twitter.com/RosibelCGV/status/1211313442835107847/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OhcLBanW2q", "media_key": "3_1211313376724434944"}]}, "text": "#Petare Barrio La L\u00ednea #28Dic Rub\u00e9n Dar\u00edo Gonz\u00e1lez (78) le dispar\u00f3 9 veces en el pecho a su esposa Mar\u00eda Agustina de Gonz\u00e1lez (70), a su hijo Omar Gonz\u00e1lez (52) 2 tiros en el pecho porque se puso como escudo para proteger a la madre. El homicida se dispar\u00f3 a s\u00ed mismo en la https://t.co/OhcLBanW2q", "author_id": "2950314070", "created_at": "2019-12-29T15:50:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1211313442835107847"], "id": "1211313442835107847"}, {"in_reply_to_user_id": "887096310721114112", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7205, "type": "Other", "normalized_text": "Blue"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5589, "type": "Other", "normalized_text": "Alex"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/kCUDNqZ8si", "expanded_url": "https://twitter.com/ffreturns/status/1211312750942720002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kCUDNqZ8si", "media_key": "3_1211312745645248520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211312387845959681"}], "text": "\u2501 Noche 5.\n\nBlue y Alex se acurrucan para sentir calorinchi.\n\nArista cae y muere. https://t.co/kCUDNqZ8si", "author_id": "887096310721114112", "created_at": "2019-12-29T15:47:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211312750942720002"], "id": "1211312750942720002"}, {"text": "Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24hrs pra tomar a decis\u00e3o e dor de parar de sentir dor. Pior do que a morte \u00e9 saber que algu\u00e9m sofreu minutos antes com os pensamentos.", "author_id": "70577513", "created_at": "2019-12-28T16:06:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 2, "like_count": 921, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1210955253979504640"], "id": "1210955253979504640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 142, "username": "SEMERGENap", "id": "601113942"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "GacetaMedicaCom", "id": "392623482"}, {"start": 167, "end": 182, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "Primaria"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "Casquero"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MzQVF69kzC", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=195&v=R8xYqLKeQlQ&feature=emb_title", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/AqIXOmC8Bu", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1210515890556547073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AqIXOmC8Bu", "media_key": "3_1210515888874688514"}]}, "text": "\"la falta de tiempo de la Atenci\u00f3n Primaria no facilita las tareas de identificar conductas suicida\" Dr. Casquero GdT #SaludMental @SEMERGENap en @GacetaMedicaCom \ncc @consaludmental \n\ud83d\udcfd\ufe0fhttps://t.co/MzQVF69kzC https://t.co/AqIXOmC8Bu", "author_id": "601113942", "created_at": "2019-12-27T11:00:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210515890556547073"], "id": "1210515890556547073"}, {"text": "Acho \u00f3timo que a mulher vive h\u00e1 s\u00e9culos sob a ditadura da beleza, a\u00ed tu vai falar de homem feio aparece um tanto de macho tipo, ai n\u00e3o pode falar assim n\u00e3o, acaba com a autoestima, tem homem que suicida por isso.\n\nMas macho \u00e9 sexo fr\u00e1gil mesmo minha nossa kkkk", "author_id": "767832237232492545", "created_at": "2019-12-28T12:31:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210901206173933574"], "id": "1210901206173933574"}, {"in_reply_to_user_id": "887096310721114112", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Elsa"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Helga"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "Aurora"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Arista"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/wxMw3DqqJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/ffreturns/status/1211311885540380674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxMw3DqqJ7", "media_key": "3_1211311879785787392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211311433495044097"}], "text": "\u2501 Noche 4.\n\nElsa intenta envenenar a Helga, pero muere en el intento. \n\nAlex, Aurora y Arista no tienen otra cosa que hacer que ponerse a cantar. https://t.co/wxMw3DqqJ7", "author_id": "887096310721114112", "created_at": "2019-12-29T15:43:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311885540380674"], "id": "1211311885540380674"}, {"text": "I checked 92 out of 99 on this list! https://t.co/PFrgLuOv1a", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/PFrgLuOv1a", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/benhenry/how-many-of-the-most-popular-movies-have-you-seen?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&bfsource=bfocompareon&quiz_result=120852801_369178366#120852801&rid=369178366", "display_url": "buzzfeed.com/benhenry/how-m\u2026"}]}, "author_id": "162557776", "created_at": "2019-12-29T15:41:07.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211311188237266945"], "id": "1211311188237266945"}, {"geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "text": "Em 2020 memes que trigam auto refor\u00e7o suicida est\u00e3o cancelados, agora a moda \u00e9 memes amorosos https://t.co/SzYyZf1MhQ", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/SzYyZf1MhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LilNasL/status/1211290023540264961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SzYyZf1MhQ", "media_key": "3_1211289964593455104"}]}, "author_id": "151987637", "created_at": "2019-12-29T14:17:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211290023540264961"], "id": "1211290023540264961"}, {"text": "Tutti conoscono Kurt Cobain, credo, il cantante dei Nirvana morto suicida nel 1994. Ma forse non tutti conoscono Dave Grohl, che dei Nirvana era il batterista. Una volta disse:\n\n\"..Lo sogno ancora e tutte le volte che lo sogno rimango incredulo, perch\u00e9 provo una strana", "author_id": "3050513862", "created_at": "2019-12-29T11:40:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 71, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1211250759708430337"], "id": "1211250759708430337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cellbit", "id": "451200058"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "death note"}]}, "in_reply_to_user_id": "451200058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210783162961256448"}], "text": "@cellbit o final de death note n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o incr\u00edvel assim n\u00e3o....... pelo menos pra mim", "author_id": "1145770918100316162", "created_at": "2019-12-28T04:44:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 36, "like_count": 440, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1210783542306697221"], "id": "1210783542306697221"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 102, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6679, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XRF4QTMFir", "expanded_url": "https://www.vtv.gob.ve/asciende-76-muertos-ataque-suicida-mogadiscio/", "display_url": "vtv.gob.ve/asciende-76-mu\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/rv3Kvld9Y1", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1210983754732195841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rv3Kvld9Y1", "media_key": "3_1210964270453809158"}]}, "text": "Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTMFir https://t.co/rv3Kvld9Y1", "author_id": "118864905", "created_at": "2019-12-28T18:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210983754732195841"], "id": "1210983754732195841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cfproanojur", "id": "132666134"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6161, "type": "Place", "normalized_text": "Cuesta"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.3972, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "132666134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211125310424571905"}], "text": "@cfproanojur @EnfoqueEC Es falso, c\u00f3mo pueden caer en la desinformaci\u00f3n que provoca un perfil manejado por el trollcenter de Cuesta, por Dios.", "author_id": "127005461", "created_at": "2019-12-29T13:23:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211276521635221504"], "id": "1211276521635221504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "EnPortada"}, {"start": 134, "end": 146, "tag": "FelizMartes"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Castell\u00f3n"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/JyoU0AMrwo", "expanded_url": "https://bit.ly/2N5ojJC", "display_url": "bit.ly/2N5ojJC", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2N5ojJC"}]}, "text": "Parricida en Castell\u00f3n mata a sus 2 hijas y se suicida.\nNo hay palabras que definan a alguien capaz de hacer una cosa as\u00ed\n\n#EnPortada #FelizMartes 25S \nhttps://t.co/JyoU0AMrwo", "author_id": "975434245865910279", "created_at": "2018-09-25T08:34:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1044505363389734912"], "id": "1044505363389734912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Berro"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5288, "type": "Organization", "normalized_text": "La Naci\u00f3n"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Berro"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/XnJX9TIQyN", "expanded_url": "http://bit.ly/358rpVU", "display_url": "bit.ly/358rpVU"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/szUVI6EzC4", "expanded_url": "https://twitter.com/horaluz/status/1211263783378837506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szUVI6EzC4", "media_key": "3_1211263775598399489"}]}, "text": "La verdura de Nisman.\nEn 2005 el fiscal se\u00f1al\u00f3 como fantasmal conductor suicida a Berro, en un operativo ridiculizado por \u201cLa Naci\u00f3n\u201d.\nPero como en esta fea ensalada Berro es \u00fatil,  sigue en la historia oficial @milew99 \nMi nota:  https://t.co/XnJX9TIQyN https://t.co/szUVI6EzC4", "author_id": "284658359", "created_at": "2019-12-29T12:32:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211263783378837506"], "id": "1211263783378837506"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 130, "tag": "YoVotoRechazo"}, {"start": 131, "end": 146, "tag": "VivaLaLibertad"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "RECHAZO"}, {"start": 132, "end": 145, "probability": 0.8394, "type": "Other", "normalized_text": "VivaLaLibertad"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ljY7Jp0XP3", "expanded_url": "https://twitter.com/WashaFasha/status/1204370562199502849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ljY7Jp0XP3", "media_key": "7_1204370434982064129"}]}, "text": "No dejen de ver este v\u00eddeo. Les aseguro que ser\u00e1 la raz\u00f3n m\u00e1s potente que tendr\u00e1n para votar en abril x el RECHAZO.\n#YoVotoRechazo\n#VivaLaLibertad \n https://t.co/ljY7Jp0XP3", "author_id": "356365279", "created_at": "2019-12-28T12:31:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 164, "like_count": 1161, "quote_count": 219}, "edit_history_tweet_ids": ["1210901122317246469"], "id": "1210901122317246469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Atacante"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "Al Shaba"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7fwYGKaVHm", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/alerta-coche-bomba-deja-mas-de-90-muertos-en-somalia/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/alerta-coch\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Se tratar\u00eda de un ataque suicida. Atacante estall\u00f3 al interior de una camioneta. Se sospecha que tras el b\u00e1rbaro atentado est\u00e1 la organizaci\u00f3n yihadista Al Shaba.\nhttps://t.co/7fwYGKaVHm", "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-12-29T15:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211302302533005312"], "id": "1211302302533005312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "geo": {"place_id": "eaa9968c2be92860"}, "text": "In\u00e9s Arrimadas sigue el mismo camino suicida que su ex amado l\u00edder Albert Rivera \u00a1!!! Cuando en pol\u00edtica un camino te lleva a la ruina,cambia de direcci\u00f3n \u00a1!!!", "author_id": "2950101387", "created_at": "2019-12-28T12:14:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210896690712121344"], "id": "1210896690712121344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jaisserbp", "id": "978254990"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Canimelekkk", "id": "842309543283552256"}]}, "in_reply_to_user_id": "978254990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211275143030476802"}], "text": "@jaisserbp @Canimelekkk Hay mucho por descubrir", "author_id": "798929447743356928", "created_at": "2019-12-29T13:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211275420487835648"], "id": "1211275420487835648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_Reincidente", "id": "401185365"}]}, "in_reply_to_user_id": "401185365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209791545202872321"}], "text": "@_Reincidente Me causo mucha inquietud tu trino acerca de la tuitera dram\u00e1tica, ademas por ser un indirecta, luego vi lo de la grilla y decid\u00ed revisar un poco este perfil y me encontre con este \"chiste\" te dejo \u00fanicamente la invitaci\u00f3n a revisar tu trato hacia la mujer y estudiar un poco", "author_id": "248235229", "created_at": "2019-12-29T15:20:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211305900562104321"], "id": "1211305900562104321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "text": "Al menos 13 suicidios en Uruguay entre el 24 y 25 de diciembre. Cifra dos veces mayor a los homicidios y casi tres veces mayor a los siniestros de tr\u00e1nsito. No hay notas al respecto. Sigue siendo tab\u00fa en el pa\u00eds de Latinoam\u00e9rica con mayor tasa de suicidios.", "author_id": "737868620", "created_at": "2019-12-27T22:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2346, "reply_count": 102, "like_count": 8058, "quote_count": 160}, "edit_history_tweet_ids": ["1210695104111030272"], "id": "1210695104111030272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiordanoBrunoFi", "id": "2363288942"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "FdoQuijano", "id": "398273794"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Wagner"}]}, "in_reply_to_user_id": "2363288942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210807660011933696"}], "text": "@GiordanoBrunoFi @FdoQuijano Los fil\u00f3sofos nos dedicamos ese d\u00eda desde nuestras bibliotecas personales a contemplar ese hecho y pensar en la inherente vocaci\u00f3n suicida del homo-urbanos mientras saboreamos un habano. Obvio Wagner de fondo.", "author_id": "1202260769494188035", "created_at": "2019-12-28T19:23:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211004868300812288"], "id": "1211004868300812288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ecoledesma", "id": "838796984681132032"}]}, "in_reply_to_user_id": "844466352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211300032399446018"}], "text": "@EcoLedesma M\u00e1s tarde o m\u00e1s temprano todo termina igual", "author_id": "325304900", "created_at": "2019-12-29T15:10:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303569812606977"], "id": "1211303569812606977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}, "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "author_id": "39240661", "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"], "id": "1210132943865368576"}, {"text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais. https://t.co/r0raWWxKgH", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/r0raWWxKgH", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}]}, "author_id": "1138965305760374784", "created_at": "2019-12-28T21:53:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 36, "like_count": 505, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1211042503106945026"], "id": "1211042503106945026"}, {"in_reply_to_user_id": "1945322430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211302995398447108"}], "text": "dai eu tava come\u00e7ando a me arrepender de estar la, pensando q se eu confessasse e fosse presa eu nunca conseguiria um emprego depois disso nunca poderia ser roteirista como quero dai comecei a chorar", "author_id": "1945322430", "created_at": "2019-12-29T15:09:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211303303738544128"], "id": "1211303303738544128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/1zJ2whkkZq", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/medina-sobre-miembros-del-equipo-lj-estan-persiguiendo-a-los-opositores-del-gobierno/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/medin\u2026"}]}, "text": "\u201cEl se\u00f1or [Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez], selectivamente, est\u00e1 tratando de investigar a los adversarios pol\u00edticos que le dan cr\u00e9dito\", asegur\u00f3 el jurista.\nhttps://t.co/1zJ2whkkZq", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-12-28T14:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210932951220998144"], "id": "1210932951220998144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210989639282110465"}], "text": "Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? https://t.co/06wECwiQ10", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/06wECwiQ10", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1210989639282110465", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "author_id": "344365313", "created_at": "2019-12-28T18:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1210991126800486400"], "id": "1210991126800486400"}, {"text": "Falo nada, mais penso em tudo.", "author_id": "3602578275", "created_at": "2019-05-11T12:52:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1127194648055881728"], "id": "1127194648055881728"}, {"text": "qnd a pessoa t\u00e1 viva vcs n abrem a boca pra falar um \"eu te amo\"\nagora qnd a pessoa morre, se suicida, vem geral falar q amava \n\ntmnc tlgd, tem q aprender a valorizar enquanto t\u00e1 vivo", "author_id": "1102601875478757376", "created_at": "2019-12-29T14:07:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211287753784250369"], "id": "1211287753784250369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.7977, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/niyy2j8hfV", "expanded_url": "http://anmtv.xpg.com.br/esquadrao-suicida-teria-ligacao-direta-com-liga-da-justica-revela-diretor/", "display_url": "anmtv.xpg.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/exHCvLLX4l", "expanded_url": "https://twitter.com/ANMTV/status/1211279348860432391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/exHCvLLX4l", "media_key": "3_1211279347220439040"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida teria liga\u00e7\u00e3o direta com Liga da Justi\u00e7a, revela\u00a0diretor https://t.co/niyy2j8hfV https://t.co/exHCvLLX4l", "author_id": "15600573", "created_at": "2019-12-29T13:34:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279348860432391"], "id": "1211279348860432391"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Rigor"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "text": "@Mauriciomulder Si, se parecen a un Imbecil que sali\u00f3 a culpar a los fiscales por la muerte de un Suicida, \u201c por que lo investigan con Rigor \u201c dec\u00eda .", "author_id": "845495150834954240", "created_at": "2019-12-28T14:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210923931625897984"], "id": "1210923931625897984"}, {"text": "Sigan jodiendo con los fuegos artificiales, la revoluci\u00f3n de lo perros ya empez\u00f3. https://t.co/K6ssdUUHGt", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/K6ssdUUHGt", "expanded_url": "https://twitter.com/elguisodebagre/status/1210944613915213825/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6ssdUUHGt", "media_key": "7_1210944541248892929"}]}, "author_id": "739011314", "created_at": "2019-12-28T15:24:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53487, "reply_count": 690, "like_count": 167271, "quote_count": 2821}, "edit_history_tweet_ids": ["1210944613915213825"], "id": "1210944613915213825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Somalia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Afgoye"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.626, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadishu"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/l1go29rLRa", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfredo5019/status/1210941250284728321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1go29rLRa", "media_key": "7_1210941212246642688"}]}, "in_reply_to_user_id": "817918713500487680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210941205414121473"}], "text": "#Somalia Escenas horribles en el cruce de Exgo control de Afgoye de Mogadishu despu\u00e9s de la explosi\u00f3n de un cami\u00f3n bomba suicida; los cuerpos yacen en el suelo mientras los servicios de emergencia evacuan a los muertos y heridos. https://t.co/l1go29rLRa", "author_id": "817918713500487680", "created_at": "2019-12-28T15:11:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210941250284728321"], "id": "1210941250284728321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210917732960604161"}], "text": "Confieso que hay gente monga que pone me gusta a un mont\u00f3n de letras sin sentido. https://t.co/WUfmJw4Ybi", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/WUfmJw4Ybi", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1210917732960604161", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "author_id": "220104587", "created_at": "2019-12-28T21:05:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211030382801510402"], "id": "1211030382801510402"}, {"text": "Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "author_id": "748616644411416578", "created_at": "2019-12-28T02:21:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 132, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210747544055078915"], "id": "1210747544055078915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4064, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/J2nZTSqFjA", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1211267957491458053", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211267957491458053"}], "text": "Oe abogadito de 5ta, ya te olvidaste que fuiste a rogarle a Barata que cambie su versi\u00f3n?\nMequetrefe de pacotilla\nAprista corrupto de mierda https://t.co/J2nZTSqFjA", "author_id": "4482000381", "created_at": "2019-12-29T13:58:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 26, "like_count": 792, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285349181394944"], "id": "1211285349181394944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 90, "end": 110, "probability": 0.7366, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministro de Seguridad"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.4161, "type": "Organization", "normalized_text": "Gendarmeria"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xhdT0iHDtN", "expanded_url": "https://twitter.com/capcentral/status/1210943580119928832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhdT0iHDtN", "media_key": "7_1210943473626632193"}]}, "text": "Aunque no lo creas esa persona q esta cantando en primer plano contra Macri, es la actual Ministro de Seguridad\nNo es serio, y despu\u00e9s habl\u00f3 queriendo revisar pericias de Gendarmeria ordenadas x el poder judicial. Es decir se arroga la suma del poder p\u00fablico\nEs IMPRESENTABLE https://t.co/xhdT0iHDtN", "author_id": "1281596280", "created_at": "2019-12-28T15:20:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1104, "reply_count": 225, "like_count": 995, "quote_count": 104}, "edit_history_tweet_ids": ["1210943580119928832"], "id": "1210943580119928832"}, {"text": "Podia existir cl\u00ednicas pra suic\u00eddio assistido em que os \u00f3rg\u00e3os s\u00e3o aproveitados e colocados a venda ou pra doa\u00e7\u00e3o. Pra fam\u00edlia receber uma fortuna e todo mundo ganhava com isso\n\nMas \u00e9 considerado mais digno para o suicida e para a fam\u00edlia dele o cara se enforcar em casa.", "author_id": "497414604", "created_at": "2019-12-29T13:35:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279611755143170"], "id": "1211279611755143170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7232, "type": "Other", "normalized_text": "VALE3"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/0jzBaMl85S", "expanded_url": "https://bit.ly/2CjnIAX", "display_url": "bit.ly/2CjnIAX"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/viOaGs4utS", "expanded_url": "https://twitter.com/_rschweitzer/status/1192157673749438464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/viOaGs4utS", "media_key": "3_1192095515149774856"}]}, "text": "VALE3: COMPRAR OU VENDER? Depois de um 2019 dif\u00edcil, uma das \u201cqueridinhas da bolsa\u201d se prepara para dar a volta por cima. Confira aqui um relat\u00f3rio exclusivo e gratuito sobre as a\u00e7\u00f5es: https://t.co/0jzBaMl85S https://t.co/viOaGs4utS", "author_id": "788780542749794304", "created_at": "2019-11-06T19:11:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 147, "like_count": 1487, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1192157673749438464"], "id": "1192157673749438464"}, {"in_reply_to_user_id": "106841273", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "Lizhi"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.6717, "type": "Organization", "normalized_text": "Foxconn"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.6515, "type": "Place", "normalized_text": "Shenzhen"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.9105, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/U12wNL6QuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/doguido/status/1211100256911450112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U12wNL6QuZ", "media_key": "3_1211100223839318017"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/U12wNL6QuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/doguido/status/1211100256911450112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U12wNL6QuZ", "media_key": "3_1211100223839358979"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211100218923667458"}], "text": "Hoje, o poeta mais famoso dos trabalhadores migrantes \u00e9 Xu Lizhi, de 24 anos, que se suicidou em 2014. Ele trabalhou na mega-f\u00e1brica de eletr\u00f4nicos Foxconn em Shenzhen, famosa n\u00e3o apenas por fabricar produtos da Apple e de outros gigantes eletr\u00f4nicos globais... https://t.co/U12wNL6QuZ", "author_id": "106841273", "created_at": "2019-12-29T01:42:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211100256911450112"], "id": "1211100256911450112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alosampa", "id": "195466343"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 188, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "195466343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211090683425148928"}], "text": "@Alosampa @Pernetinha1 @jairbolsonaro O juiz de garantias n\u00e3o se aplica aos casos j\u00e1 em andamento. O que me causa estranheza \u00e9 a quantidade de coisas que s\u00e3o ditas contra o Fl\u00e1vio Bolsonaro em 2 anos e ainda n\u00e3o fizeram dele r\u00e9u. De duas, uma: ou isso \u00e9 mentira ou ainda n\u00e3o acharam algo que prova ele ser culpado.", "author_id": "637282296", "created_at": "2019-12-29T01:07:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1211091420502728705"], "id": "1211091420502728705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FiercenessIgor", "id": "637282296"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Alosampa", "id": "195466343"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Arnon de Melo"}]}, "in_reply_to_user_id": "637282296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211279903636766720"}], "text": "@FiercenessIgor @Alosampa @jairbolsonaro Ent\u00e3o Arnon de Melo n\u00e3o \u00e9 assassino, s\u00f3 porque n\u00e3o foi julgado? Mesmo tendo matado um senador na frente de todos?", "author_id": "102903268", "created_at": "2019-12-29T14:28:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211292902728572930"], "id": "1211292902728572930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "raffajuruninha", "id": "86313923"}]}, "in_reply_to_user_id": "86313923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211044131214151680"}], "text": "@raffajuruninha Caraio mano! E pq a besta q t\u00e1 filmando n\u00e3o segue pra algum lado? Fica filmando o nada??? \ud83d\ude05 \nCad\u00ea o resto do v\u00eddeo?", "author_id": "47983997", "created_at": "2019-12-29T14:11:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211288566141243392"], "id": "1211288566141243392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RicardoYelpo", "id": "985997670388027392"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/tEHDQbdngV", "expanded_url": "https://twitter.com/rubito131/status/1210756808320540672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEHDQbdngV", "media_key": "3_1210756797889335297"}]}, "in_reply_to_user_id": "985997670388027392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210751813856575489"}], "text": "@RicardoYelpo La ley del embudo. Ancho para unos y fino para otros. Y ah\u00ed se ve que hay 2 justicias en este pa\u00eds. Si una persona com\u00fan roba para dar de comer a su familia le dan al pichi una buena. Pero si fundis un pa\u00eds, se suicida gente por deudas van 3 a\u00f1itos cuidados y sal\u00eds con toda la $$ https://t.co/tEHDQbdngV", "author_id": "1365712225", "created_at": "2019-12-28T02:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210756808320540672"], "id": "1210756808320540672"}, {"text": "n\u00e3o sabia que o final do esquadr\u00e3o suicida era assim \ud83d\ude27 https://t.co/RB6HWcfbqX", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/RB6HWcfbqX", "expanded_url": "https://twitter.com/LovingPutarias/status/1211288749587517441", "display_url": "twitter.com/LovingPutarias\u2026"}]}, "author_id": "3044429957", "created_at": "2019-12-29T14:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211291038272372736"], "id": "1211291038272372736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "Vil\u00e3 de Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.8985, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lAAN1DB7Md", "expanded_url": "https://bit.ly/2MDnOZw", "display_url": "bit.ly/2MDnOZw"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3FWWDL87nO", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1211264733820719105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3FWWDL87nO", "media_key": "3_1211264726224769024"}]}, "text": "Vil\u00e3 de Esquadr\u00e3o Suicida teria liga\u00e7\u00e3o com filme da Liga da Justi\u00e7a, revela diretor. https://t.co/lAAN1DB7Md https://t.co/3FWWDL87nO", "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-12-29T12:36:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211264733820719105"], "id": "1211264733820719105"}, {"in_reply_to_user_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211030268208984069"}], "text": "@MechiValle Yo una vez estando muy deprimida, ten\u00eda pensamiento suicida pero mi gatito me hizo compa\u00f1\u00eda esta que me calme.\nMe lambiaba las l\u00e1grimas y hacia jugarretas para distraerme.\nNo son como los perros pero ellos son muy amorosos a su manera.", "author_id": "967922757601300480", "created_at": "2019-12-29T03:21:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211124941233512450"], "id": "1211124941233512450"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 87, "tag": "10YearsOfPilots"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9302, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.6911, "type": "Organization", "normalized_text": "10YearsOfPilots"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/FjsKWT2WkS", "expanded_url": "https://twitter.com/prettysleeper_/status/1211134612006682629/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FjsKWT2WkS", "media_key": "3_1211134599578968064"}]}, "text": "aten\u00e7\u00e3o, aten\u00e7\u00e3o \n\ncomo e quando voc\u00eas conheceram twenty one pilots? \n\n#10YearsOfPilots https://t.co/FjsKWT2WkS", "author_id": "2940885689", "created_at": "2019-12-29T03:59:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 31, "like_count": 66, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1211134612006682629"], "id": "1211134612006682629"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6735, "type": "Organization", "normalized_text": "DPVAT"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.7468, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "text": "Ap\u00f3s o Presidente @jairbolsonaro DECRETAR o fim do seguro DPVAT e o STF suspender a MP, o @MinisFazenda diminuiu drasticamente os valores.\n\nSegue o Jogo! \n\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-12-28T23:33:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1828, "reply_count": 369, "like_count": 12884, "quote_count": 87}, "edit_history_tweet_ids": ["1211067721909260288"], "id": "1211067721909260288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MisiaFernanda", "id": "829693694995476481"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ClassicManhood", "id": "543131422"}]}, "in_reply_to_user_id": "829693694995476481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211285085443514370"}], "text": "@MisiaFernanda @ClassicManhood Jajajjaja siempre hay una manera y no es chiste!!!", "author_id": "15625229", "created_at": "2019-12-29T13:58:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285390746963968"], "id": "1211285390746963968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "PastorLiomar", "id": "375969449"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "Randolfe"}]}, "in_reply_to_user_id": "1042201567695396864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211050594980499456"}], "text": "@SmayLMachado @PastorLiomar @randolfeap Randolfe vai falar reduzir impostos \u00e9 coisa de fascista kkk", "author_id": "172111872", "created_at": "2019-12-29T13:57:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285143631138816"], "id": "1211285143631138816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 53, "tag": "JEE"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "JEE"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/v08CcqCMMd", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/martin-vizcarra-nunca-hemos-agredido-a-nadie-somos-respetuosos-y-asi-siempre-hemos-sido/", "display_url": "caretas.pe/politica/marti\u2026"}]}, "text": "El mandatario se refiri\u00f3 al proceso que abri\u00f3 el #JEE en su contra por declaraciones en el marco de las elecciones congresales de enero de 2020.\nhttps://t.co/v08CcqCMMd", "author_id": "44932117", "created_at": "2019-12-28T19:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1210998854881042433"], "id": "1210998854881042433"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "Cata\u00f1oVive"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "Magas"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.7583, "type": "Place", "normalized_text": "Bah\u00eda de Cata\u00f1o"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/6Fh39QmsWd", "expanded_url": "https://twitter.com/catanovive/status/1209159402202243072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Fh39QmsWd", "media_key": "3_1209159397303345152"}]}, "text": "Las Reinas Magas se pasear\u00e1n por la Bah\u00eda de Cata\u00f1o el 5 de enero a las 6pm. \u00a1Separa la fecha! Una hermosa tradici\u00f3n para toda la familia. #Cata\u00f1oVive \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\udf84 https://t.co/6Fh39QmsWd", "author_id": "1951897165", "created_at": "2019-12-23T17:10:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209159402202243072"], "id": "1209159402202243072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "dellilah"}]}, "text": "se esse corno fodido matou a dellilah eu vou ficar com muito mais raiva deleeee", "author_id": "933079393202827264", "created_at": "2019-12-29T13:58:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211285321637384193"], "id": "1211285321637384193"}, {"text": "b dia c pensamento suicida \ud83d\udc4d\ud83d\ude03", "author_id": "753354191582666752", "created_at": "2019-12-29T13:39:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211280554693410816"], "id": "1211280554693410816"}, {"text": "Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue la primera en arrancar como ratas y hoy se presentan como grandes luchadores, si fueran de primera linea estar\u00edan con el cobarde suicida.\nMaricones y mentirosos.! https://t.co/0FLgzNmDcM", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0FLgzNmDcM", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1211033512477900800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0FLgzNmDcM", "media_key": "3_1211033506769453057"}]}, "author_id": "1121342250020159488", "created_at": "2019-12-28T21:17:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211033512477900800"], "id": "1211033512477900800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OIhzUhEof0", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1211013847416475648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIhzUhEof0", "media_key": "3_1211013841531875328"}]}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/OIhzUhEof0", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-12-28T19:59:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211013847416475648"], "id": "1211013847416475648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 167, "tag": "LaLigaPromises"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 53, "username": "CanteraSFC", "id": "2845378774"}, {"start": 94, "end": 104, "username": "SevillaFC", "id": "115123104"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Reyes"}, {"start": 129, "end": 146, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Reyes"}, {"start": 153, "end": 166, "probability": 0.7855, "type": "Other", "normalized_text": "LaLigaPromises"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/HPMJJD3572", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLiga/status/1211268955362467841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HPMJJD3572", "media_key": "3_1211268800848519168"}]}, "text": "Un momento inolvidable. \u2764\n\nEl capit\u00e1n del @CanteraSFC le entreg\u00f3 a Jos\u00e9 Reyes la camiseta del @SevillaFC con el m\u00edtico dorsal de Jos\u00e9 Antonio Reyes. \ud83d\udc55\n\n#LaLigaPromises https://t.co/HPMJJD3572", "author_id": "423384542", "created_at": "2019-12-29T12:53:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 18, "like_count": 4921, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1211268955362467841"], "id": "1211268955362467841"}, {"text": "sabe\nme provocar\ndesce\nme domina\nme arranha\ne me ganha\nna manha\npra me acabar", "author_id": "4451176457", "created_at": "2019-12-29T11:49:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211252895288614912"], "id": "1211252895288614912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 208, "tag": "ATAV"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Lucia"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.5927, "type": "Organization", "normalized_text": "ATAV"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/rqlviOtnTj", "expanded_url": "https://twitter.com/eltreceprensa/status/1210913428732293120", "display_url": "twitter.com/eltreceprensa/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210913428732293120"}], "text": "Para mi Lucia tira el tiro al aire para distraer a Torcuato y Bruno aprovecha para sacarle el arma y termina matando a Torcuato ah por que en el final se veque Bruno tiene un arma igual a la de Torcuato #ATAV https://t.co/rqlviOtnTj", "author_id": "2154035161", "created_at": "2019-12-29T10:42:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211236020500471813"], "id": "1211236020500471813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NXhX9fYGWA", "expanded_url": "https://twitter.com/ZM_Anon/status/1088958893726883840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXhX9fYGWA", "media_key": "7_1088958784825810944"}]}, "text": "confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las mejores noticas q nos han dado https://t.co/NXhX9fYGWA", "author_id": "1031705667764137984", "created_at": "2019-12-28T03:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 1, "like_count": 282, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210760058599985153"], "id": "1210760058599985153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211279446809939968"}], "text": "Si el caballo se suicida no queda otra que nadar a la orilla y buscar otro caballo \ud83c\udfc7 https://t.co/RmB14g9IeD", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/RmB14g9IeD", "expanded_url": "https://twitter.com/juancdula/status/1211279446809939968", "display_url": "twitter.com/juancdula/stat\u2026"}]}, "author_id": "3071861116", "created_at": "2019-12-29T13:44:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211281957600018433"], "id": "1211281957600018433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "Arte de la Guerra"}]}, "text": "Los que quieren salir de  @jguaido no tienen sentido de las estrategias del Arte de la Guerra. Por esa razon no perciben el caos que se generaria por la lucha fraticida entre asipirantes. Es como cambiar de caballo en la mitad del rio, sobre todo, cuando el rio esta crecido", "author_id": "141021536", "created_at": "2019-12-29T13:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 31, "like_count": 70, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1211279446809939968"], "id": "1211279446809939968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "author_id": "1281596280", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "id": "1208807863008796677"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}]}, "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "author_id": "203555695", "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "id": "1209950857405571072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 52, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "BlackCanary"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "CBMs"}, {"start": 198, "end": 215, "probability": 0.8916, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "BlackCanary"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/fPmtFHVsQW", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1211051814327595008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPmtFHVsQW", "media_key": "3_1211051808451387392"}]}, "text": "Faltam apenas 40 dias para a estreia de #BirdsOfPrey \n\nE por favor! N\u00e3o deixem que este filme flope na bilheteria. \n\nAl\u00e9m de ser um marco para os CBMs, o seu sucesso ainda trar\u00e1 finalmente as telas Gotham City Sirens e muito poss\u00edvelmente um filme solo da #BlackCanary https://t.co/fPmtFHVsQW", "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-12-28T22:30:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 98, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1211051814327595008"], "id": "1211051814327595008"}, {"in_reply_to_user_id": "879486075869253633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211271472339128320"}], "text": "@aagostiniduda Eu n\u00e3o, eu sabia que eles se matavam mas achava que era como em jogos vorazes, juntos", "author_id": "75923011", "created_at": "2019-12-29T13:14:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274192794112000"], "id": "1211274192794112000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanCar87154352", "id": "1195162238941847559"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}]}, "in_reply_to_user_id": "1195162238941847559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209219251573329920"}], "text": "@JuanCar87154352 @PublimetroChile NADA justifica que un zorrillo te persiga y embista con otro para reventarte. NADA", "author_id": "796475914636984320", "created_at": "2019-12-25T05:17:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1209704625919733763"], "id": "1209704625919733763"}, {"in_reply_to_user_id": "1172287426099908608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211276144592478208"}], "text": "O5 : Ela possui uma filha de uma relacionamento passado.", "author_id": "1172287426099908608", "created_at": "2019-12-29T13:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211277247446958080"], "id": "1211277247446958080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 248, "tag": "libertad"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "LuisFerCamachoV", "id": "1133033369850339328"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4999, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}]}, "text": "GRATITUD PARA EL HIJO Y EL PADRE\n-@LuisFerCamachoV revela que fue su padre quien tom\u00f3 contacto con las FFAA y la polic\u00eda, garantizando que apoyen a la ciudadan\u00eda alzada.\n-Curioso: Hay voces que se alzan para censurar este hecho, cuando la #libertad que respiran es obra de ello.", "author_id": "372075713", "created_at": "2019-12-28T18:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 30, "like_count": 153, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1210993004212871168"], "id": "1210993004212871168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OtaldoLenharo", "id": "190422887"}]}, "in_reply_to_user_id": "85318970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211072615357571073"}], "geo": {"place_id": "b9d16fb9f38b1bff"}, "text": "@OtaldoLenharo KKKKKKKKKKKKKKKKK F", "author_id": "759275903952228353", "created_at": "2019-12-29T11:46:06.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211252046827073536"], "id": "1211252046827073536"}, {"text": "Selfies sin filtro porque soy un suicida", "author_id": "91654412", "created_at": "2019-12-29T11:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211243241099726848"], "id": "1211243241099726848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "Frades"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Gv74MsLmJs", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniocendanf1/status/1210501095421861888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gv74MsLmJs", "media_key": "3_1210501093492436992"}]}, "text": "Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A\u00a0Coru\u00f1a) https://t.co/kPGb0YHjR9 https://t.co/Gv74MsLmJs", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-12-27T10:02:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210501095421861888"], "id": "1210501095421861888"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida en A\u00a0Coru\u00f1a https://t.co/h49WdBwCRi", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-12-27T10:10:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1210503160361607168"], "id": "1210503160361607168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210424235144949761"}], "text": "1. Esta imagen nos muestra que hay gente viviendo en la calle con ni\u00f1os. 2. Estas personas deber\u00edan tener una casa y sus hijos ir a la escuela p\u00fablica.\n3. Esa imagen es una an\u00e9cdota, la gente que vive en la calle no es feliz\n4. Dais mucha rabia romantizando la pobreza https://t.co/IGIoYQNxzQ", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/IGIoYQNxzQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pucaalegria/status/1210424235144949761", "display_url": "twitter.com/pucaalegria/st\u2026"}]}, "author_id": "592912056", "created_at": "2019-12-29T13:14:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211274289909059584"], "id": "1211274289909059584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}]}, "text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "author_id": "868201506117496833", "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"], "id": "1210492768184864768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OnceUponATeddy", "id": "593583999"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Martovich13", "id": "553005874"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "SVespy13", "id": "1061592126117634048"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "J_BlissOut2810", "id": "1188915983504871427"}]}, "in_reply_to_user_id": "593583999", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211273576923484163"}], "text": "@OnceUponATeddy @Martovich13 @SVespy13 @J_BlissOut2810 Si infatti, preferisco sempre il mio sogno in cui a buttarsi in mare sar\u00e0 lui", "author_id": "955131613926645761", "created_at": "2019-12-29T13:12:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211273806754516993"], "id": "1211273806754516993"}, {"in_reply_to_user_id": "3398121171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211168366574084096"}], "text": "o que aconteceuuuuuuu, eu to morrendo pra saber logo", "author_id": "3398121171", "created_at": "2019-12-29T13:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211272448714387456"], "id": "1211272448714387456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/srjNc1koau", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}]}, "text": "#LoM\u00e1sVisto  https://t.co/srjNc1koau", "author_id": "331227259", "created_at": "2019-12-29T05:55:45.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1211163878903570438"], "id": "1211163878903570438"}], "places": [{"full_name": "Viam\u00e3o, Brasil", "id": "6149b85ac3356372"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Funes, Argentina", "id": "00f0e504096891cc"}, {"full_name": "Cajamarca, Peru", "id": "00c86af64bedc8df"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "1211320941839556614", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211320941839556614].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211320941839556614", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1278919207", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1278919207].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1278919207", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211046534000889856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211046534000889856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211046534000889856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211319705337597952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211319705337597952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211319705337597952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173899843967881216", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173899843967881216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173899843967881216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211072992337440769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211072992337440769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211072992337440769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1226430710", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1226430710].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1226430710", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211318594631548928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211318594631548928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211318594631548928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "193924139", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [193924139].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "193924139", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211308988048039941", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211308988048039941].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211308988048039941", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1087161351972286468", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087161351972286468].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087161351972286468", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211314757036314625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211314757036314625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211314757036314625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1016664063764508672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016664063764508672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016664063764508672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211151314257887232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211151314257887232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211151314257887232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211305500232572928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211305500232572928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211305500232572928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211288031912759301", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211288031912759301].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211288031912759301", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166474722638487552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166474722638487552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166474722638487552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211299312967340033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211299312967340033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211299312967340033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "780815268402434048", "value": "780815268402434048", "detail": "User has been suspended: [780815268402434048].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211295852830048257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211295852830048257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211295852830048257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1211077564166328320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1211077564166328320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1211077564166328320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211293413414461442", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211293413414461442].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211293413414461442", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2787364631", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2787364631].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2787364631", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211291305445384193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211291305445384193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211291305445384193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168860222607298560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168860222607298560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168860222607298560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211218451592876032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211218451592876032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211218451592876032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211243466623242240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211243466623242240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211243466623242240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211288031912759301", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211288031912759301].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211288031912759301", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211115009188777989", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211115009188777989].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211115009188777989", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210968575088963591", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210968575088963591].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210968575088963591", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "88843663", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [88843663].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "88843663", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1030634972477120513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1030634972477120513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1030634972477120513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995316751310229504", "value": "995316751310229504", "detail": "User has been suspended: [995316751310229504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211283033015377922", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211283033015377922", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211283033015377922].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210983926694662146", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210983926694662146", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210983926694662146].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1943879971", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1943879971].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1943879971", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211104626797424640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211104626797424640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211104626797424640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092532239211077634", "value": "1092532239211077634", "detail": "User has been suspended: [1092532239211077634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211278464709472256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211278464709472256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211278464709472256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1211327678999121921", "oldest_id": "1211273760604594182", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yegeompalr7novhw4difzsf422l"}}