{"data": [{"lang": "pt", "author_id": "937490683404972032", "id": "1165273167012581376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165273167012581376"], "text": "sou su\u00edcida e se eu estourar\nn\u00e3o vai faltar dinheiro pra n\u00f3s gastar."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "17911307", "id": "1165273161706999808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:42:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165273161706999808"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "35073488", "id": "1165273086322720770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165273086322720770"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "47960039", "id": "1165272574407974912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:40:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/v4fUsi4z2G", "expanded_url": "https://bomdia.eu/braga-matou-a-mulher-a-tiro-e-entregou-se-a-gnr", "display_url": "bomdia.eu/braga-matou-a-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165272574407974912"], "text": "https://t.co/v4fUsi4z2G"}, {"lang": "zxx", "author_id": "44876118", "id": "1165272570792480768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:40:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/90cB7AKr8y", "expanded_url": "https://bomdia.eu/braga-matou-a-mulher-a-tiro-e-entregou-se-a-gnr", "display_url": "bomdia.eu/braga-matou-a-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165272570792480768"], "text": "https://t.co/90cB7AKr8y"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165266071898796032"}], "author_id": "1130876466575683584", "id": "1165272412755288064", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "PCO29", "id": "129513776"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 226, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 289, "end": 296, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:39:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "789285990607253505", "edit_history_tweet_ids": ["1165272412755288064"], "text": "@rorygilmori @PCO29 N\u00e3o, comunismo \u00e9 simplesmente \nUma doen\u00e7a mental quase sem cura!\n\nAfinal de contas o comunismo matou e continua matando muito mais do que qualquer outro regime no mundo.\ud83d\udc4d\n\nSe fosse assim o ex presidente LULA n\u00e3o teria feito acordo com a Europa acerca do norte da nossa Amaz\u00f4nia."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "416709880", "id": "1165272251693981703", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165272251693981703"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1134991927290580992", "id": "1165272117144969217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165272117144969217"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1121857846893776897", "id": "1165272079090049024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165272079090049024"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165181372614565888"}], "author_id": "122922358", "id": "1165272058886066176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriqueLynch", "id": "278207877"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Crimes and Misdemeanors"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165272058886066176"], "text": "RT @EnriqueLynch: En \"Crimes and Misdemeanors\" \u2013probablemente, la pel\u00edcula de mayor calado moral que he visto\u2013 Woody Allen pone en boca de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165270938067316738"}], "author_id": "1000067100365508609", "id": "1165271824478986240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iuriiiss", "id": "1006629435804737537"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "cornelissekiki", "id": "1000297246884319232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:37:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1006629435804737537", "edit_history_tweet_ids": ["1165271824478986240"], "text": "@iuriiiss @cornelissekiki Pois! Mas j\u00e1 pensaste que secalhar neste momento est\u00e1 bastante arrependido do que fez, provavelmente n\u00e3o gosta de estar fugido e provavelmente apercebeu se que matou algu\u00e9m e n\u00e3o o devia ter feito e sabe perfeitamente que arruinou a vida dele!\nEnfim \u00e9 a vida, tomou uma m\u00e1 atitude"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934929207169026"}], "author_id": "730554560356352000", "id": "1165271633344552960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "aledavega", "id": "165448676"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:36:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "156503723", "edit_history_tweet_ids": ["1165271633344552960"], "text": "@RD_Hurley @aledavega El 40% se suicida.\nse cortan los \u00f3rganos sexuales.\nalto \u00edndice de enfermedades de sexuales, etc\nSupongo que te parecer\u00e1 poco?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165270427888947200"}], "author_id": "2825331141", "id": "1165271520794595329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lgdelothlorien", "id": "105308296"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9891, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:35:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "105308296", "edit_history_tweet_ids": ["1165271520794595329"], "text": "@lgdelothlorien Al fascismo se lo combate. Y vos defend\u00e9s a Bolsonaro. Ese tipo dijo que iba a poner la Amazon\u00eda a producir y lo est\u00e1 haciendo, primero la tala, despu\u00e9s la quema y el ganado. Y vos lo defend\u00e9s, ergo, sos un fascista destructivo y suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "2607362871", "id": "1165271476926328832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165271476926328832"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165147280174977024"}], "author_id": "1101313800035360769", "id": "1165271402833948672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/526je8n5np", "expanded_url": "https://twitter.com/brancaaa_/status/1165271402833948672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/526je8n5np", "media_key": "16_1165271377450033152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:35:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "3214559619", "edit_history_tweet_ids": ["1165271402833948672"], "text": "@Suicida_TKai https://t.co/526je8n5np"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165260124006572032"}], "author_id": "1014329579438256128", "id": "1165271387801554944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_IsaaRodriigues", "id": "1043306806183972864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:35:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165271387801554944"], "text": "RT @_IsaaRodriigues: vim dormir na v\u00f3 pra ficar conversando a noite toda c os doidis \ndeu 1h30, eu ja tava dormindo no sof\u00e1 e eles s\u00f3 riam\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "272491938", "id": "1165271271011246083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165271271011246083"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164997581635805184"}], "author_id": "113171334", "id": "1165271246793302017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:34:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/kpHEmGTrrz", "expanded_url": "https://twitter.com/hhhgamm/status/1164997581635805184", "display_url": "twitter.com/hhhgamm/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165271246793302017"], "text": "Psic\u00f3logo yo pens\u00e9 en un caballo suicida... Eso est\u00e1 mal? https://t.co/kpHEmGTrrz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165026811266232320"}], "author_id": "939294554", "id": "1165271099774558213", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 96, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "PruebaloImbecil"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 97, "tag": "PruebaloImbecil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:34:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "150427880", "edit_history_tweet_ids": ["1165271099774558213"], "text": "@yammir23 @manifiesto_peru Como dir\u00eda el suicida corrupto ratero @AlanGarciaPeru #PruebaloImbecil"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165270804134801410"}], "author_id": "75081082", "id": "1165270995164434432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IgorZambiassi", "id": "859813471713669120"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5969, "type": "Person", "normalized_text": "van"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "papai"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165270995164434432"], "text": "RT @IgorZambiassi: @_thalesnogueira Esse van hattem matou uma pessoa enquanto dirigia b\u00eabado e se safou pq o papai pagou. \u00c9 um verdadeiro s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165253173935783936"}], "author_id": "3068725821", "id": "1165270994136649728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:33:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "36477202", "edit_history_tweet_ids": ["1165270994136649728"], "text": "@JaimeChincha @RPPNoticias Jajajajaja igual que el Suicida, Keiko y dem\u00e1s corruptos, solo falta decir \u201cdemu\u00e9strelo pues imbeciles\u201d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "898736311959506945", "id": "1165270828126281728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:33:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165270828126281728"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165004724023779329"}], "author_id": "61393002", "id": "1165270823546052609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camilocnn", "id": "305835391"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:33:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "305835391", "edit_history_tweet_ids": ["1165270823546052609"], "text": "@camilocnn Los peruanos SOMOS CHAMBA,SOMOS TRABAJADORES,nuestro pa\u00eds seguir\u00e1 adelante SIEMPRE nos hemos levantado despu\u00e9s de ser SAQUEADOS por delicuentes como FUJIMORI,un suicida q huy\u00f3 de esta vida para no ser juzgado,etc!NUESTRA MISI\u00d3N ES ELIMINAR LA CORRUPCI\u00d3N que se aferra al poder!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165268898255704064"}], "author_id": "859813471713669120", "id": "1165270804134801410", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.3904, "type": "Person", "normalized_text": "van"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4444, "type": "Person", "normalized_text": "papai"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:33:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "906912996030644224", "edit_history_tweet_ids": ["1165270804134801410"], "text": "@_thalesnogueira Esse van hattem matou uma pessoa enquanto dirigia b\u00eabado e se safou pq o papai pagou. \u00c9 um verdadeiro suco de NOVO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140033609144909829"}], "author_id": "193843852", "id": "1165270752624594944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MiguelNicolelis", "id": "237432120"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8947, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.4192, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:32:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165270752624594944"], "text": "RT @MiguelNicolelis: \u00d1 foi s\u00f3 o sistema pol\u00edtico e a economia do Brasil q foram destru\u00eddos pelos fan\u00e1ticos do Conjequist\u00e3o. Tda Am\u00e9rica do\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1068270989291790337", "id": "1165270694462132224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165270694462132224"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1149439183", "id": "1165270685943513088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5191, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan de Serra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/aegqU0isGi", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pc5Ukm", "display_url": "bit.ly/2Pc5Ukm"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/g4g4noZCWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CNqueretaro/status/1165270685943513088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4g4noZCWZ", "media_key": "3_1165270681598210048"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:32:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165270685943513088"], "text": "#Quer\u00e9taro \ud83d\udea8 | Hombre se suicida tras ser detenido, en Jalpan de Serra\n\n\u00b7 El hombre de 40 a\u00f1os fue detenido, y tras varios minutos atent\u00f3 contra su vida; no fue posible reanimarlo \ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/aegqU0isGi https://t.co/g4g4noZCWZ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165270140860149762"}], "author_id": "233420308", "id": "1165270649079848962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "Matou"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:32:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "233420308", "edit_history_tweet_ids": ["1165270649079848962"], "text": "Outra o Matou falou que n\u00e3o controla a sombra, mas eu n\u00e3o sei se acredito 100% nele, sei la..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "249339013", "id": "1165270436105658368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165270436105658368"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "44678011", "id": "1165270223055970304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165270223055970304"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1090311887403798528", "id": "1165270176574648326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:30:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165270176574648326"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "49dfc07a4c3666ad"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165267312380907520"}], "author_id": "105628190", "id": "1165269959792091136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:29:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "105628190", "edit_history_tweet_ids": ["1165269959792091136"], "text": "Cada vez que uma mulher tomba, s\u00f3 se fala em \"justi\u00e7a\". Nunca vi nenhum \u00f3rg\u00e3o competente se INTERESSAR pela hist\u00f3ria dos envolvidos, noticiam, processam, julgam, condenam e encerram o caso, haja vista esse que matou uma garota, covardemente, 14 anos depois, foi preso!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "author_id": "715967690", "id": "1165269898492305408", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165269898492305408"], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165232975279198208"}], "author_id": "1158118042360061952", "id": "1165269845769957376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:29:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1122570351542710274", "edit_history_tweet_ids": ["1165269845769957376"], "text": "@asgardianIoki Pq se me matou?"}, {"lang": "pt", "author_id": "3363357411", "id": "1165269616341463045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:28:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/3oHQkYWFr1", "expanded_url": "https://twitter.com/umemputado/status/1165051983293796352", "display_url": "twitter.com/umemputado/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165269616341463045"], "text": "Manooooww, mlk suicida kkkkkkkkkkkkk https://t.co/3oHQkYWFr1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165019163812909058"}], "author_id": "3026492666", "id": "1165269607780880385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165269607780880385"], "text": "RT @aryeumesma: \"Fauze, \u00e9 bom vc saber. Se mais pra frente ficar provado que quem matou Paul foi a Dalila, vc n\u00e3o vai responder s\u00f3 por fals\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "author_id": "66574891", "id": "1165269427572609024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:27:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165269427572609024"], "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "703714333759508481", "id": "1165269336673665024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165269336673665024"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163794718456799233"}], "author_id": "1088520330489020416", "id": "1165269303140261888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:27:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "40053694", "edit_history_tweet_ids": ["1165269303140261888"], "text": "@FlavioBolsonaro Toda a\u00e7\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o, ele jogou com a vida de outras pessoas e acabou perdendo a pr\u00f3pria."}, {"lang": "pt", "author_id": "291209409", "id": "1165269185947156480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Montgomery"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:26:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165269185947156480"], "text": "Ta o Alex matou o Bryce e n\u00e3o vai pagar por isso por que colocaram a culpa no Montgomery que por coincid\u00eancia se enforcou na pris\u00e3o,  que final foi esse? N\u00e3o gostei"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "author_id": "47807426", "id": "1165269109413679104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165269109413679104"], "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165216215578611712"}], "author_id": "2217715133", "id": "1165269076752683008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:26:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165269076752683008"], "text": "RT @CroqueSeok: Si no hubiera sido porque en menores pusieron la voz de alarma hacia mi comportamiento suicida nunca hubiera llegado a toca\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262808889606145"}], "author_id": "1079417075309969410", "id": "1165269004971388928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7224, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 283, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:25:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "edit_history_tweet_ids": ["1165269004971388928"], "text": "@jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jairbolsonaro foi impec\u00e1vel. Falou como um l\u00edder que conhece bem o que diz. Diferentemente do @EmmanuelMacron que \u201cse enforcou com a pr\u00f3pria corda\u201d. \nA Amaz\u00f4nia \u00e9 NOSSA!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "166660123", "id": "1165268957814824960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165268957814824960"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "261937064", "id": "1165268745302024198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:24:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165268745302024198"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "author_id": "970041802202939394", "id": "1165268743431307264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:24:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165268743431307264"], "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "3375124061", "id": "1165268669129269248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165268669129269248"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "368428686", "id": "1165268530952097793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165268530952097793"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1062095467402747904", "id": "1165268431614160896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:23:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165268431614160896"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165267283700109314"}], "author_id": "1049666700", "id": "1165268300856811521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nopanaden", "id": "938888593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:23:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "938888593", "edit_history_tweet_ids": ["1165268300856811521"], "text": "@Nopanaden Pues todav\u00eda no conozco ning\u00fan caso que en cuadro depresivo con ideaci\u00f3n suicida se le analice el l\u00edquido cefalorraqu\u00eddeo para evaluar riesgo de suicidio"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165267921427320834"}], "author_id": "127534674", "id": "1165268236037787650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c8\u30da\u30b9\u3055\u3093"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:22:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1165268236037787650"], "text": "@el_tope_suicida \u30c8\u30da\u30b9\u3055\u3093\u3082\u884c\u3063\u3066\u305f\u3093\u3067\u3059\u306d\uff01\u7d50\u69cb\u77e5\u3063\u3066\u308b\u4eba\u307f\u3093\u306a\u884c\u3063\u3066\u308b\u30c3\u30dd\u30af\u3066\u3001\u305d\u308c\u3060\u3051\u8a71\u984c\u304b\u3063\u3055\u3089\u3046\u30ab\u30fc\u30c9\u3067\u3059\u3088\u306d\u3001\u3053\u308c\u306f\uff01"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "2676460983", "id": "1165268144627298306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165268144627298306"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "2838135340", "id": "1165267991631683584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165267991631683584"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165267579130273795"}], "author_id": "2239789354", "id": "1165267889160708096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "tryhard"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:21:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "266844651", "edit_history_tweet_ids": ["1165267889160708096"], "text": "@damasterplanx Ten\u00eda 20% de vida, eso no es suicida, es tryhard y encima salio bien"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "938704016229519361", "id": "1165267778384908291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165267778384908291"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1113922677981548547", "id": "1165267627461218305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165267627461218305"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165267359185219584"}], "author_id": "266844651", "id": "1165267579130273795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_SosaC", "id": "2239789354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:20:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2239789354", "edit_history_tweet_ids": ["1165267579130273795"], "text": "@_SosaC dios sos un imb\u00e9cil y un suicida chau"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1063084667505651712", "id": "1165267503448317955", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:19:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165267503448317955"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "721280798326972417", "id": "1165267393259741186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165267393259741186"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "212358782", "id": "1165267379040993280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165267379040993280"], "text": "Idealizo a puro suicida, que pex."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "56148016", "id": "1165267300003581953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165267300003581953"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165265902314688512"}], "author_id": "1049666700", "id": "1165267158961709058", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nopanaden", "id": "938888593"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "5HIAA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:18:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "938888593", "edit_history_tweet_ids": ["1165267158961709058"], "text": "@Nopanaden Yo no se lo que pasa con los niveles de 5HIAA y cortisona en suicidas o en depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida. Por eso la pregunta"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "473202616", "id": "1165267103986978821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165267103986978821"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "148194549", "id": "1165267084470882305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165267084470882305"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165260874770255872"}], "author_id": "198967545", "id": "1165266938483892224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:17:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1439915376", "edit_history_tweet_ids": ["1165266938483892224"], "text": "@Horacio_dan84 No fue chicana,es sentido com\u00fan...solo un suicida ahorra en pesos.Sldos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165264582140710913"}], "author_id": "1019044562910793728", "id": "1165266911355121671", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "malvarezvargas", "id": "17161677"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165266911355121671"], "text": "RT @malvarezvargas: Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "299107466", "id": "1165266790588530694", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165266790588530694"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165239833935134723"}], "author_id": "1107118385379319808", "id": "1165266712817803265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165266712817803265"], "text": "RT @sextaNoticias: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262702002016257"}], "author_id": "3195458373", "id": "1165266626868125702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "russo1337", "id": "1024479041368334342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:16:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024479041368334342", "edit_history_tweet_ids": ["1165266626868125702"], "text": "@russo1337 Filho da puta, to comentando do v\u00eddeo que o doido se matou no metro, eh foda mano"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165259734099877888"}], "author_id": "768918968946089984", "id": "1165266547570544640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "edoadu", "id": "1963226844"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:16:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165266547570544640"], "text": "RT @edoadu: KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK imagina \n\"policial suicida sequestrador\" \nputa que pariu @FlavioBolsonaro VC \u00c9 BURRO DEMAIS FILHO DA\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1123363813007478785", "id": "1165266396856639490", "entities": {"mentions": [{"start": 275, "end": 280, "username": "COPE", "id": "9706822"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IkntialqNj", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaGOvejero/status/1165266396856639490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkntialqNj", "media_key": "3_1165266392427507712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-24T14:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165266396856639490"], "text": "El pr\u00edncipe Andr\u00e9s, pringado hasta el cuello en el esc\u00e1ndalo de su amigo Epstein (ped\u00f3filo, millonario, suicida). Segunda vez que sale a decir \u201cyo no sab\u00eda nada\u201d. Pero s\u00ed sab\u00eda, s\u00ed. Hay v\u00eddeos y fotos y testigos y... Epstein ya hab\u00eda sido CONDENADO por prostituir a menores. @COPE https://t.co/IkntialqNj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165266011425259520"}], "author_id": "2888213350", "id": "1165266310412079105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "svnsao", "id": "3410916579"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:15:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "3410916579", "edit_history_tweet_ids": ["1165266310412079105"], "text": "@svnsao Incr\u00edvel Rapa, olha o tamanho da pedra kkkkkkkkjj se nao matou o maluco deixou em coma"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1060516627903586304", "id": "1165266104610185217", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:14:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165266104610185217"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165181372614565888"}], "author_id": "27868936", "id": "1165266065506652162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriqueLynch", "id": "278207877"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Crimes and Misdemeanors"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165266065506652162"], "text": "RT @EnriqueLynch: En \"Crimes and Misdemeanors\" \u2013probablemente, la pel\u00edcula de mayor calado moral que he visto\u2013 Woody Allen pone en boca de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1024693818598322178", "id": "1165266046728753152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.3671, "type": "Other", "normalized_text": "Varguinhas"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165266046728753152"], "text": "Gente, hoje faz 65 anos que o Varguinhas se matou. \nAh, e \u00e9 meu anivers\u00e1rio rsrs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165263572945002498"}], "author_id": "953867394", "id": "1165266002638266368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sandracasillas_", "id": "1519615771"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165266002638266368"], "text": "RT @sandracasillas_: desde el Parnaso la vista suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "732649039070629889", "id": "1165265771116802048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265771116802048"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165170107544457216"}], "author_id": "506555142", "id": "1165265734022443008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pancartera", "id": "2563989980"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "Avivir", "id": "186508118"}, {"start": 97, "end": 111, "username": "patriciasimon", "id": "15523695"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "PorTodas"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "PorTodas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:12:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265734022443008"], "text": "RT @pancartera: #PorTodas en @Avivir .\nJusto estaba rechin\u00e1ndome mucho el \"presuntamente\" cuando @patriciasimon nos aclara que si el asesin\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165259414389047296"}], "author_id": "1141774192678965248", "id": "1165265720923627521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 165, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/q0g5IBGE0y", "expanded_url": "https://twitter.com/Sen_Cristovam/status/1165259414389047296", "display_url": "twitter.com/Sen_Cristovam/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265720923627521"], "text": "O Cristovam no entorno do Museu fede bosta e mijo por conta de tantos \"imigrantes\" que o presidente Micron deixou entrar pq assinou o Pacto Suicida de Migra\u00e7\u00e3o da ONU. E a Fran\u00e7a \u00e9 um caso perdido. https://t.co/q0g5IBGE0y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165264582140710913"}], "author_id": "151941622", "id": "1165265628506161152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "malvarezvargas", "id": "17161677"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:12:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265628506161152"], "text": "RT @malvarezvargas: Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165265353821306880"}], "author_id": "213819712", "id": "1165265620293828608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaqmorera", "id": "1049666700"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:12:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265620293828608"], "text": "RT @joaqmorera: \u00bfY porqu\u00e9 no se utilizan esos niveles en pacientes con depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida como marcadores de riesgo? https://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "119707496", "id": "1165265587188248578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:12:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265587188248578"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}], "author_id": "1160952158180773888", "id": "1165265503214067712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265503214067712"], "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165023601575301120"}], "author_id": "485124720", "id": "1165265419256717312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/r4Ro0dLnTW", "expanded_url": "https://twitter.com/MonederoJC/status/1165023601575301120", "display_url": "twitter.com/MonederoJC/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:11:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265419256717312"], "text": "Qu\u00e9 ganas de que este se\u00f1or abra la boquita y explote Espa\u00f1a (si no se suicida antes misteriosamente) https://t.co/r4Ro0dLnTW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165158519689109504"}], "author_id": "1049666700", "id": "1165265353821306880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:11:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ze0FI7rjD0", "expanded_url": "https://twitter.com/DrJoaquinMateu/status/1165158519689109504", "display_url": "twitter.com/DrJoaquinMateu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165265353821306880"], "text": "\u00bfY porqu\u00e9 no se utilizan esos niveles en pacientes con depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida como marcadores de riesgo? https://t.co/ze0FI7rjD0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "2463720439", "id": "1165265234745004033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:10:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265234745004033"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165258083150585857"}], "author_id": "173482605", "id": "1165265232719220736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lia08267321", "id": "1065549930553577473"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265232719220736"], "text": "RT @Lia08267321: @zehdeabreu T\u00edpico dele. Diz e desdiz. Se n\u00e3o conhecia, como sabia quem matou e como? S\u00f3 pode dizer isso quem presenciou.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165256877602746373"}], "author_id": "999989287042109440", "id": "1165265148073979909", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:10:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ppIGTMzjT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_ferreira15/status/1165074203638423553", "display_url": "twitter.com/_ferreira15/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165265148073979909"], "text": "RT @DanielGonxalvex: Pensa duas vezes que ela se suicida mesmo. https://t.co/ppIGTMzjT6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "185011508", "id": "1165265115001905154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265115001905154"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4311981869", "id": "1165265098937634816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "Bernard"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265098937634816"], "text": "Bernard se matou sozinho"}, {"lang": "pt", "author_id": "2502346902", "id": "1165265045669986304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:10:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265045669986304"], "text": "J\u00e1 t\u00f4 baixando os 13 pqs aqui. Se essa temporada conseguir ser pior q as outras ou ficar enrolando pra falar quem matou o bryce eu n\u00e3o assisto nunca mais (mesma coisa q falei desde a temporada 1)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1056057725111676928", "id": "1165265005132038145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165265005132038145"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "846170261728772098", "id": "1165264984026308608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264984026308608"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180747357437953"}], "author_id": "1003777690481111040", "id": "1165264761526902784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "boabaid_jorge", "id": "838182753061519361"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4544, "type": "Organization", "normalized_text": "cannabis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264761526902784"], "text": "RT @boabaid_jorge: Conclus\u00e3o dos autores: \u201ca alta preval\u00eancia de adolescentes consumindo cannabis gera um grande n\u00famero de adultos jovens q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "author_id": "1103455631439265797", "id": "1165264643142668288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264643142668288"], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "3251610755", "id": "1165264628882038784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:08:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264628882038784"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "17161677", "id": "1165264582140710913", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.7743, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 154, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/oJtZO5NpQL", "expanded_url": "https://twitter.com/malvarezvargas/status/1165264582140710913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oJtZO5NpQL", "media_key": "3_1165264580433580034"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264582140710913"], "text": "Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso en el a\u00f1o en el estado de #Quer\u00e9taro. https://t.co/oJtZO5NpQL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "165253750", "id": "1165264572216987649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264572216987649"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3827195182", "id": "1165264571856281601", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 94, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.691, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/JUSW92SkZm", "expanded_url": "https://youtu.be/KViC-884has", "display_url": "youtu.be/KViC-884has", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KViC-884has&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264571856281601"], "text": "Porqu\u00e9 se suicida la gente  ( Jes\u00fas el amigo de la vida ) https://t.co/JUSW92SkZm v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "es", "author_id": "3827195182", "id": "1165264542579994624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KmwSAlOyvv", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZPGBBh2kO4AIe", "display_url": "tmblr.co/ZPGBBh2kO4AIe"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264542579994624"], "text": "\ud83d\udcf9 Porqu\u00e9 se suicida la gente ( Jes\u00fas el amigo de la vida ) https://t.co/KmwSAlOyvv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "851090884947050497", "id": "1165264540021469184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264540021469184"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "author_id": "468695724", "id": "1165264390481948672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:07:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264390481948672"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165261216891199488"}], "author_id": "1053151352128450560", "id": "1165264342046171141", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rataesmagada", "id": "801950294229864452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:07:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "801950294229864452", "edit_history_tweet_ids": ["1165264342046171141"], "text": "@rataesmagada suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165260872178118657"}], "author_id": "1124943035316473856", "id": "1165264280251523072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JotaPGalindo", "id": "421042806"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Leonard Cohen"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4958, "type": "Place", "normalized_text": "Lorca"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:07:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "421042806", "edit_history_tweet_ids": ["1165264280251523072"], "text": "@JotaPGalindo bueno, es como Leonard Cohen cuando dijo que Espa\u00f1a tuvo mucha importancia en su m\u00fasica por Lorca y un guitarrista suicida que le ense\u00f1\u00f3 unos acordes... obviamente no hablaba del Gobierno ni de ning\u00fan r\u00e9gimen, es que Espa\u00f1a tambi\u00e9n es su poblaci\u00f3n y su cultura"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "114342003", "id": "1165264206435950597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264206435950597"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165263310482227200"}], "author_id": "918230010", "id": "1165264182729723906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "patrizia88", "id": "298057917"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7757, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:06:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264182729723906"], "text": "RT @patrizia88: @brumelianebrum Uma pergunta importante a se fazer: A quem interessa n\u00e3o saber quem matou Marielle?"}, {"lang": "es", "author_id": "239696490", "id": "1165264159480696833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.7743, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 154, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/sPqfhhoMKo", "expanded_url": "https://twitter.com/expresoqro/status/1165264159480696833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPqfhhoMKo", "media_key": "3_1165264153906425857"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:06:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264159480696833"], "text": "Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso en el a\u00f1o en el estado de #Quer\u00e9taro. https://t.co/sPqfhhoMKo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1114287249108156416", "id": "1165264119831912449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:06:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264119831912449"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "author_id": "823561371656785921", "id": "1165264116929454081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264116929454081"], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "49371238", "id": "1165263697775906817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263697775906817"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1084117527121326080", "id": "1165263582986211328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:04:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263582986211328"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}], "author_id": "27861747", "id": "1165263579894964224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:04:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263579894964224"], "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1519615771", "id": "1165263572945002498", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263572945002498"], "text": "desde el Parnaso la vista suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "214563281", "id": "1165263569920974849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263569920974849"], "text": "Desde que Caim matou Abel o mundo se tornou um lugar hostil."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "548011133", "id": "1165263566221578240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263566221578240"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "74476740", "id": "1165263565705613312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263565705613312"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165096607798329344"}], "author_id": "925470254398099456", "id": "1165263417671917569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Fujiaprista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:03:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "2247307094", "edit_history_tweet_ids": ["1165263417671917569"], "text": "@CesarNakazaki Que fumas para no  darte cuenta O borraste cassette. \u00c9se tal tipo es recontra Fujiaprista y siempre lam\u00eda sus botas al suicida cobarde."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "77785489", "id": "1165263365335334921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263365335334921"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "65665494", "id": "1165263347044016128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263347044016128"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165213365700091904"}], "author_id": "298057917", "id": "1165263310482227200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:03:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "234398308", "edit_history_tweet_ids": ["1165263310482227200"], "text": "@brumelianebrum Uma pergunta importante a se fazer: A quem interessa n\u00e3o saber quem matou Marielle?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}], "author_id": "400172017", "id": "1165263174251220999", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263174251220999"], "text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "960559475244654593", "id": "1165263153216872448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263153216872448"], "text": "Gente, t\u00f4 com uma d\u00favida que inclu\u00ed religi\u00e3o, se algu\u00e9m pf puder explicar, eu agrade\u00e7o.\n\nSe Deus \u00e9 onipotente, onisciente e bondoso, pq ele permitiu Caim matar Abel? \"Foi pra testar\", mas ele \u00e9 onisciente e bondoso, ele sabia qual seria o resultado e mesmo assim matou Abel! +"}, {"lang": "es", "author_id": "845831866095734785", "id": "1165262869501489153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:01:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/m8FrUIO6Na", "expanded_url": "https://twitter.com/brennlwt/status/1165262869501489153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m8FrUIO6Na", "media_key": "3_1165262858952880129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165262869501489153"], "text": "El manija y la suicida siempre \ud83e\udd29\ud83e\udd29 https://t.co/m8FrUIO6Na"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1474822118", "id": "1165262858562805760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:01:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262858562805760"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "436816371", "id": "1165262796285718529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:01:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2q9hSAeDvW", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/23/doctora-mata-a-su-hija-ex-empleada-del-canal-nbc-y-luego-se-suicida/?utm_source=El+Diario+-+Noticias+de+New+York&utm_medium=email&utm_campaign=El%20Diario%20-%20Noticias%20de%20New%20York&recip_id=291701", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/23/doc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165262796285718529"], "text": "https://t.co/2q9hSAeDvW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1083760838568280064", "id": "1165262709413285888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262709413285888"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "author_id": "716520300884725760", "id": "1165262627934822401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:00:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262627934822401"], "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165237146682187776"}], "author_id": "146412428", "id": "1165262554094088197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:00:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "13514762", "edit_history_tweet_ids": ["1165262554094088197"], "text": "@LegaSalvini Chi con calma si suicida e chi con un sorso di mojito si \u00e8 suicidato da solo! Ciao ciao Matteo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1163158087353679872", "id": "1165262519801458688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:00:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262519801458688"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "author_id": "1622147582", "id": "1165262488205746178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262488205746178"], "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "author_id": "58989130", "id": "1165262436720631808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262436720631808"], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "46503212", "id": "1165262414071422976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262414071422976"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3777081868", "id": "1165262411236040710", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262411236040710"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "34075221", "id": "1165262358949838848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262358949838848"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165146690975936512"}], "author_id": "912611885987622912", "id": "1165262319187832833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:59:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2851243105", "edit_history_tweet_ids": ["1165262319187832833"], "text": "@MazaBera La chupeta que nos aguo el suicida si lo met\u00edan preso, ahora cerrando el congreso se har\u00eda realidad. \u00a1Presidente Vizcarra cierre ese penal llamado congreso!."}, {"lang": "pt", "author_id": "174398583", "id": "1165262145094897669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262145094897669"], "text": "Essa queimada toda que se discute agora, pelo que se v\u00ea, \u00e9 seletiva: n\u00e3o matou nenhuma anta."}, {"lang": "pt", "author_id": "21890926", "id": "1165262028853927937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7344, "type": "Person", "normalized_text": "Pardal"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262028853927937"], "text": "Afinal era apenas um Pardal suicida!"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163158998633373697"}], "author_id": "3335064958", "id": "1165262012689059843", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:58:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "311539656", "edit_history_tweet_ids": ["1165262012689059843"], "text": "@antoniopolito1 Direttore, voi che avete il grande potere della penna che \"arriva e distrugge\" , scongiurate un'alleanza suicida per tutti."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1129580396511940620", "id": "1165261961195589633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:57:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165261961195589633"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}], "author_id": "770661970345390081", "id": "1165261848750563330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165261848750563330"], "text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1161214669400489984", "id": "1165261716239912961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:56:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165261716239912961"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1027690640694550528", "id": "1165261635633778688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165261635633778688"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "author_id": "3137179792", "id": "1165261490393374721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165261490393374721"], "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165225995634466816"}], "author_id": "830470355869380609", "id": "1165261437616435200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165261437616435200"], "text": "RT @laSextaTV: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la soc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1113880082785943555", "id": "1165261356490285057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165261356490285057"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}], "author_id": "770344536954527744", "id": "1165261313028886528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165261313028886528"], "text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "166878047", "id": "1165261286315364352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:55:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165261286315364352"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "384047069", "id": "1165261218141089793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:54:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/AIHBV6VV1E", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1312929302/posts/10218207372878433/", "display_url": "facebook.com/1312929302/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165261218141089793"], "text": "El mero loko suicida https://t.co/AIHBV6VV1E"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "3372767445", "id": "1165261185622712320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165261185622712320"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "36033362", "id": "1165261145512521728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165261145512521728"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1117470824989171712", "id": "1165260751252217857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165260751252217857"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165224672889360384"}], "author_id": "33284329", "id": "1165260716665909248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "AP7 ruta suicida"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:52:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "984467642819010560", "edit_history_tweet_ids": ["1165260716665909248"], "text": "@GuillermoCulle7 Descargate  \"AP7 ruta suicida\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "author_id": "1153048951450492939", "id": "1165260679751897089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:52:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165260679751897089"], "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165260654653116417"}], "author_id": "710282399385518080", "id": "1165260656171466752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:52:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "710282399385518080", "edit_history_tweet_ids": ["1165260656171466752"], "text": "+ a n\u00e3o ser que ela j\u00e1 tivesse visto o corpo e se acostumado com a imagem, quando matou a Meredith :)\n\nn\u00e3o sei se Amanda \u00e9 inocente no caso, mas normal ela n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165224268650692608"}], "author_id": "49798614", "id": "1165260634486923264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:52:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1155129640048123906", "edit_history_tweet_ids": ["1165260634486923264"], "text": "@MichelleK2019 Mais cinco anos e o Macron se suicida!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165257321783709697"}], "author_id": "634928273", "id": "1165260631160819712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "viperstc", "id": "569479789"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "jmbs40", "id": "723760742"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "_Mamen_Gass", "id": "294522351"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "JoseRamnRodrig9", "id": "970371040420466688"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "marcmartintw", "id": "165049506"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "DennisNoyes", "id": "25746725"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "RS3 CUBE"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Rossi"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.9198, "type": "Organization", "normalized_text": "Yamaha"}, {"start": 283, "end": 296, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy Burgess"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:52:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "569479789", "edit_history_tweet_ids": ["1165260631160819712"], "text": "@viperstc @jmbs40 @_Mamen_Gass @JoseRamnRodrig9 @marcmartintw @DennisNoyes El caso m\u00e1s extremo era el de RS3 CUBE. \nRossi le ech\u00f3 valor y arriesg\u00f3 su c\u00edrculo de confort por un nuevo reto, s\u00ed. Pero tampoco era un suicida. Ya sab\u00eda d\u00f3nde iba, y con quien. Por algo se llev\u00f3 a Yamaha a Jeremy Burgess y otros tantos."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165258083150585857"}], "author_id": "1089753669980078080", "id": "1165260391968059393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lia08267321", "id": "1065549930553577473"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:51:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165260391968059393"], "text": "RT @Lia08267321: @zehdeabreu T\u00edpico dele. Diz e desdiz. Se n\u00e3o conhecia, como sabia quem matou e como? S\u00f3 pode dizer isso quem presenciou.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "115439356", "id": "1165260326247550976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165260326247550976"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "author_id": "1093184047738748928", "id": "1165260253681868800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165260253681868800"], "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "author_id": "1250101489", "id": "1165260243942744065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:51:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165260243942744065"], "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165258832739741697"}], "author_id": "3041938264", "id": "1165260222291697664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:51:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/C496tT2Yfz", "expanded_url": "https://twitter.com/juliyshimazu/status/1165258832739741697", "display_url": "twitter.com/juliyshimazu/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165260222291697664"], "text": "Gente at\u00e9 a bandeira n\u00e3o aguentou e se suicidou https://t.co/C496tT2Yfz"}, {"lang": "pt", "author_id": "1043306806183972864", "id": "1165260124006572032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165260124006572032"], "text": "vim dormir na v\u00f3 pra ficar conversando a noite toda c os doidis \ndeu 1h30, eu ja tava dormindo no sof\u00e1 e eles s\u00f3 riam de mim AKAKAKAKAKAAKAK \nGuilherme ainda se jogou em cima de mim uma hora, quase me matou \nAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "2530218062", "id": "1165260047439544320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165260047439544320"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165258083150585857"}], "author_id": "3061947238", "id": "1165259890165768192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lia08267321", "id": "1065549930553577473"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165259890165768192"], "text": "RT @Lia08267321: @zehdeabreu T\u00edpico dele. Diz e desdiz. Se n\u00e3o conhecia, como sabia quem matou e como? S\u00f3 pode dizer isso quem presenciou.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "713172702165671936", "id": "1165259793679953921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165259793679953921"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165039051306496000"}], "author_id": "1963226844", "id": "1165259734099877888", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "NIVEL"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/dgmUuvmFk4", "expanded_url": "https://twitter.com/amodireito/status/1165039051306496000", "display_url": "twitter.com/amodireito/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165259734099877888"], "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK imagina \n\"policial suicida sequestrador\" \nputa que pariu @FlavioBolsonaro VC \u00c9 BURRO DEMAIS FILHO DA PUTA AS VEZES EU ACHO QUE VC TRANSCENDE O NIVEL MAXIMO DE BURRICE https://t.co/dgmUuvmFk4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165257313315368960"}], "author_id": "1120457711026675713", "id": "1165259654760402944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:48:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1142199488821506048", "edit_history_tweet_ids": ["1165259654760402944"], "text": "@maboijohnny @miih0393 mo assim escondido me matou imagina se ele mostra logo"}, {"lang": "es", "author_id": "708123892", "id": "1165259529480802304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165259529480802304"], "text": "Creo que si a alguien le pasa lo que me paso esta ma\u00f1ana mata a alguien o se suicida y yo estoy chocho"}, {"lang": "pt", "author_id": "315980819", "id": "1165259401030197249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "presidento"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:47:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165259401030197249"], "text": "Considerando seriamente um atentado suicida contra o presidento"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "author_id": "1064426125210865664", "id": "1165259390443806720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165259390443806720"], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}], "author_id": "1145395034663149570", "id": "1165259055742386181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165259055742386181"], "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165031821270278144"}], "author_id": "1677309324", "id": "1165258892647026688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "drhuerta", "id": "15877664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:45:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "15877664", "edit_history_tweet_ids": ["1165258892647026688"], "text": "@drhuerta Solo un idiota suicida puede convertir su oralidad en electr\u00f3nica."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "2830875723", "id": "1165258885139226631", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165258885139226631"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165257974606172160"}], "author_id": "193709635", "id": "1165258688778723329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TUcchia", "id": "1480756631449358337"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "ansiogenaaf", "id": "1595629051"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:44:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "266066911", "edit_history_tweet_ids": ["1165258688778723329"], "text": "@Tucchia @ansiogenaaf Gi\u00e0 pronta a togliere l\u2019audio alla prima nota di arriba arriba el diablo perch\u00e9 se no il mio cervello si suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "51346546", "id": "1165258676883644417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:44:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165258676883644417"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165174074651348993"}], "author_id": "1130197839047483393", "id": "1165258602757677058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ViaEmilia771", "id": "1130197839047483393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:44:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165258602757677058"], "text": "RT @ViaEmilia771: Forza Italia si sta suicida do per restare incollata alla cannibale lega\nNon ha capito che il PPE va in altra direzione..\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "author_id": "3506114175", "id": "1165258573066190848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165258573066190848"], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "76177667", "id": "1165258523762208768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:44:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165258523762208768"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165256877602746373"}], "author_id": "725739643707219968", "id": "1165258450399633409", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:43:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ppIGTMzjT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_ferreira15/status/1165074203638423553", "display_url": "twitter.com/_ferreira15/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165258450399633409"], "text": "RT @DanielGonxalvex: Pensa duas vezes que ela se suicida mesmo. https://t.co/ppIGTMzjT6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164767973057257472"}], "author_id": "794824418", "id": "1165258410297872384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tano2412", "id": "176669543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:43:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165258410297872384"], "text": "RT @Tano2412: El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y l\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165258083150585857"}], "author_id": "206222507", "id": "1165258388827234306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lia08267321", "id": "1065549930553577473"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:43:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165258388827234306"], "text": "RT @Lia08267321: @zehdeabreu T\u00edpico dele. Diz e desdiz. Se n\u00e3o conhecia, como sabia quem matou e como? S\u00f3 pode dizer isso quem presenciou.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165256938004865024"}], "author_id": "1131136895881273346", "id": "1165258133704531968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 194, "probability": 0.8624, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:42:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1165258133704531968"], "text": "@jairbolsonaro Salve, presidente. O para\u00edba que habita em mim sa\u00fada o para\u00edba que habita em todo homem de boa vontade. N\u00e3o \u00e9 bem assim. A realidade, presidente, \u00e9 que sua proposta para a Amaz\u00f4nia e para o Pa\u00eds com um todo \u00e9 suicida. Renuncie e fa\u00e7a um grande bem ao Brasil. Abra\u00e7os"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165254711903236096"}], "author_id": "1065549930553577473", "id": "1165258083150585857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:42:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1165258083150585857"], "text": "@zehdeabreu T\u00edpico dele. Diz e desdiz. Se n\u00e3o conhecia, como sabia quem matou e como? S\u00f3 pode dizer isso quem presenciou. Nossa justi\u00e7a est\u00e1 desmoralizada aceitando essa resposta."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157224508304101377"}], "author_id": "1043439547047178240", "id": "1165257792556535810", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165257792556535810"], "text": "RT @Diego_Loopeez: JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}], "author_id": "2587720684", "id": "1165257564394807296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165257564394807296"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165244989380710400"}], "author_id": "121589565", "id": "1165257459436609537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Universo970py", "id": "117088691"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4446, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d1emby"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "Comit\u00e9 Juvenil"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "Audio970"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165257459436609537"], "text": "RT @Universo970py: \u25b6\ufe0f #Audio970| La Cooperativa \u00d1emby, a trav\u00e9s de su Comit\u00e9 Juvenil desarroll\u00f3 la charla sobre \u201cLa Intervenci\u00f3n en crisis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165257376825348097"}], "author_id": "1037419581537755136", "id": "1165257445612163072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Almigiu", "id": "1106646839837839360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:39:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1106646839837839360", "edit_history_tweet_ids": ["1165257445612163072"], "text": "@Almigiu Que raro la suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "981601586974724097", "id": "1165257245124378626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165257245124378626"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165256816453926912"}], "author_id": "246248026", "id": "1165257244725960704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gilvanroots", "id": "1210930402044461057"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/l4Kaztuqvp", "expanded_url": "https://twitter.com/gilvanroots/status/1165256816453926912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4Kaztuqvp", "media_key": "3_1165256787387441153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165257244725960704"], "text": "RT @gilvanroots: Na publicidade, n\u00e3o ser diferente \u00e9 virtualmente suicida. \n(Bill Bernbach.) https://t.co/l4Kaztuqvp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165256877602746373"}], "author_id": "1080234901562159105", "id": "1165257220482895872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:39:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ppIGTMzjT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_ferreira15/status/1165074203638423553", "display_url": "twitter.com/_ferreira15/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165257220482895872"], "text": "RT @DanielGonxalvex: Pensa duas vezes que ela se suicida mesmo. https://t.co/ppIGTMzjT6"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933671712886785"}], "author_id": "2865431934", "id": "1165257195312865280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165257195312865280"], "text": "RT @isabeleta2: Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espoli\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "800861669794705408", "id": "1165257095131758592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165257095131758592"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1063897393", "id": "1165257032968089607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165257032968089607"], "text": "Si me canse de esperar fue porque mi tiempo no curo ni una herida, si me canse de olvidar fue porque el olvido es la pastilla suicida, si me canse de perdonar fue porque cuando duele nunca nunca nunca se olvida"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "386dde442c4f9c32"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165074203638423553"}], "author_id": "2429396478", "id": "1165256877602746373", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:37:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ppIGTMzjT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_ferreira15/status/1165074203638423553", "display_url": "twitter.com/_ferreira15/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165256877602746373"], "text": "Pensa duas vezes que ela se suicida mesmo. https://t.co/ppIGTMzjT6"}, {"lang": "pt", "author_id": "36522641", "id": "1165256816453926912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/l4Kaztuqvp", "expanded_url": "https://twitter.com/gilvanroots/status/1165256816453926912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4Kaztuqvp", "media_key": "3_1165256787387441153"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165256816453926912"], "text": "Na publicidade, n\u00e3o ser diferente \u00e9 virtualmente suicida. \n(Bill Bernbach.) https://t.co/l4Kaztuqvp"}, {"lang": "pt", "author_id": "1165254732694401024", "id": "1165256758052474880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:37:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165256758052474880"], "text": "Parab\u00e9ns para vc que acha que mais um papel de bala no ch\u00e3o n\u00e3o faz diferen\u00e7a, adoraria te informar que vc \u00e9 um ignorante suicida! :D"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165168443596988416"}], "author_id": "1128649529790693377", "id": "1165256682513059840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Sadyco_", "id": "388563086"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "Abigail"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "a Madu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:36:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "388563086", "edit_history_tweet_ids": ["1165256682513059840"], "text": "@Sadyco_ Pero bueno, vas a seguir Abigail?\ud83d\ude44 Te dejo s\u00f3lo, por 12 horas y ya te me pones Emo suicida de nuevo? \ud83d\ude14 Dioooooos!  A ver, repite conmigo \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66: La vida es bella y vale la pena vivirla, aunque todav\u00eda Maduro nos tenga en cuatro! \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude09\ud83d\ude02 y as\u00ed hasta que te lo creas ok!\ud83d\ude1c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1050500462779265024", "id": "1165256475633160193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165256475633160193"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165248355276140544"}], "author_id": "152102089", "id": "1165256264202502150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MundoGremial", "id": "224350148"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165256264202502150"], "text": "RT @MundoGremial: #EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "35828950", "id": "1165256253406351361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/WHeeeaeTt8", "expanded_url": "https://ensinarhistoriajoelza.com.br/linha-do-tempo/suicidio-de-getulio-vargas-rio-de-janeiro/", "display_url": "ensinarhistoriajoelza.com.br/linha-do-tempo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:35:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165256253406351361"], "text": "Na manh\u00e3 de 24 de agosto de 1954, o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o em resposta aos ataques de seus opositores e da imprensa. O impacto provocado pela not\u00edcia e a divulga\u00e7\u00e3o da carta testamento foi intenso obrigando os... https://t.co/WHeeeaeTt8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "author_id": "179246922", "id": "1165256230039896064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:35:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165256230039896064"], "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "38995547", "id": "1165256203099938816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:35:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165256203099938816"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165254674120871937"}], "author_id": "968227149063819264", "id": "1165256175434309632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165256175434309632"], "text": "RT @Aemon3428: El \u00e1guila debe matar a la doncella con sus hijos.\n\nEn ataque suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "author_id": "1115736890131406849", "id": "1165256094551281665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165256094551281665"], "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "902534135335542785", "id": "1165255984253677568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:34:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255984253677568"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933011466588160"}], "author_id": "222285451", "id": "1165255875252109312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JosDurand7", "id": "1008498345885696002"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255875252109312"], "text": "RT @JosDurand7: Funcional al Kircherismo es Cambiemos, hizo\nKircherismo institucional y se creen la gran cosa. Son iguales. \n\nFuncional es\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165255474419290113"}], "author_id": "3360794950", "id": "1165255864879632384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:33:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "3360794950", "edit_history_tweet_ids": ["1165255864879632384"], "text": "Se hj eu resolvi fazer isso, \u00e9 pq realmente minha m\u00e3e precisa, ela j\u00e1 caiu em depress\u00e3o, ja quase se matou, se hj ela n consegue pra de fumar \u00e9 pq ela n tem for\u00e7as o suficiente sozinha, eu tento ajudar ela de diversas formas, ms ela diz q o cigarro \u00e9 a \u00fanica forma q ela +"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "author_id": "564718618", "id": "1165255864573452289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:33:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255864573452289"], "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "author_id": "1103657630646628353", "id": "1165255807207972864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255807207972864"], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1616024582", "id": "1165255776115535872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255776115535872"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249847550763008"}], "author_id": "83006956", "id": "1165255757668872192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6251, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255757668872192"], "text": "RT @adriancatti: 24 de agosto de 1954. Se suicida en R\u00edo de Janeiro el presidente Get\u00falio Vargas\u00a0(n. 1882), pol\u00edtico\u00a0brasile\u00f1o\u00a0cuatro veces\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165030707976134659"}], "author_id": "1145487633814052865", "id": "1165255532384534528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsabelaaFreitas", "id": "119087052"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:32:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "119087052", "edit_history_tweet_ids": ["1165255532384534528"], "text": "@IsabelaaFreitas Fui lendo e achando que era cita\u00e7\u00f5es do livro novo, cuidado quase me matou, se fosse para o Pedro eu morria"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "author_id": "258721577", "id": "1165255486003920896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:32:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255486003920896"], "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1057369267832832000", "id": "1165255436586631173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255436586631173"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164966946644865024"}], "author_id": "138824355", "id": "1165255415363452928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maravilla71", "id": "404482767"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "radionica", "id": "18730977"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8042, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255415363452928"], "text": "RT @maravilla71: Arde la Amazonia, y nosotros \u00bfc\u00f3mo podemos ayudar? v\u00eda @radionica \u201cDestruir el Amazonas es probablemente la actividad m\u00e1s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "author_id": "1010305076437684224", "id": "1165255392403886080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:31:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255392403886080"], "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164920693177425920"}], "author_id": "3291165367", "id": "1165255366667591681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Migue1Caro", "id": "3291165367"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "adeladessire", "id": "83022017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255366667591681"], "text": "RT @Migue1Caro: @adeladessire Hay que ser un loco suicida para ponerse a cortar un cable de alta tensi\u00f3n con una segueta !\n\nAdem\u00e1s de dispo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "67147524", "id": "1165255344270057472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Qf16wgeCpg", "expanded_url": "https://twitter.com/lady_pablo/status/1165255344270057472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qf16wgeCpg", "media_key": "3_1165255336837681152"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:31:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255344270057472"], "text": "Vargas se matou em 24 de agosto e por coincid\u00eancia meu professor ta dando a aula sobre a morte dele hoje (24 de agosto) https://t.co/Qf16wgeCpg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1140348905206550530", "id": "1165255333620723713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:31:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255333620723713"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165238683928276992"}], "author_id": "180494089", "id": "1165255267740717058", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KdeKremlin", "id": "4429552155"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:31:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "4429552155", "edit_history_tweet_ids": ["1165255267740717058"], "text": "@KdeKremlin @lilianafranco20 Y...si se suicida no ser\u00e1 justicia, pero...algo es algo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "3138947296", "id": "1165255264808906753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:31:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165255264808906753"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1189648710", "id": "1165254967097286656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:30:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254967097286656"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "author_id": "412404974", "id": "1165254831952543746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:29:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254831952543746"], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "120900084", "id": "1165254828051689478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:29:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254828051689478"], "text": "Y esa habilidad de una mujer maquillandose en un micro suicida,,,la quisiera yo para rasurarme en tierra firme,,,,,"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "695689310482382849", "id": "1165254797504720896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254797504720896"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}], "author_id": "845570925634424833", "id": "1165254678734659584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:28:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254678734659584"], "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2218795063", "id": "1165254674120871937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00e1guila"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:28:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254674120871937"], "text": "El \u00e1guila debe matar a la doncella con sus hijos.\n\nEn ataque suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1033298360525053952"}], "author_id": "880160331980570625", "id": "1165254639010361344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:28:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/vbUCEpY2xH", "expanded_url": "https://twitter.com/loveufenty/status/1033298360525053952", "display_url": "twitter.com/loveufenty/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165254639010361344"], "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vbUCEpY2xH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "author_id": "1228407595", "id": "1165254629539614720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254629539614720"], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "author_id": "961277171129044994", "id": "1165254611755778049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:28:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254611755778049"], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "author_id": "4638739103", "id": "1165254502947180544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:28:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254502947180544"], "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "159655642", "id": "1165254374920208384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:27:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254374920208384"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "2651159225", "id": "1165254353692823553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:27:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254353692823553"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165229286497968128"}], "author_id": "904778602981543936", "id": "1165254331609833474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alex_loucao", "id": "1039222623819980800"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:27:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254331609833474"], "text": "RT @alex_loucao: Ent mas agora t\u00e3o  a defender o bacano que matou o rapaz no lick, a dizer que ele levou porrada do seguran\u00e7a?\nSe levou \u00e9 p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "304161953", "id": "1165254329613373440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:27:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254329613373440"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "980190360566747137", "id": "1165254232716562436", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:27:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254232716562436"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "author_id": "142716706", "id": "1165254152882216961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254152882216961"], "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "author_id": "960220224262950912", "id": "1165254105213931526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254105213931526"], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "192246067", "id": "1165254038981623814", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:26:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254038981623814"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "792456583267704833", "id": "1165253607257780224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:24:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165253607257780224"], "text": "kkkkkkkk eu choro em esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165109622136627200"}], "author_id": "235798853", "id": "1165253433852596224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anastasia1_uy", "id": "945977325405032449"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:24:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "945977325405032449", "edit_history_tweet_ids": ["1165253433852596224"], "text": "@Anastasia1_uy @portalmvd Sartori es suicida??..\ud83e\udd14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "author_id": "752838128315068416", "id": "1165253396758224903", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:23:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165253396758224903"], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "113747759", "id": "1165253352516665346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165253352516665346"], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1656290641", "id": "1165253272896180224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165253272896180224"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165245394995044352"}], "author_id": "2230421784", "id": "1165253161654870018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "consupinky", "id": "1642811390"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "Sagacomic", "id": "2230421784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165253161654870018"], "text": "RT @consupinky: Si disfrut\u00e9 como una enana de este libro (y me atrev\u00ed a rese\u00f1arlo, suicida que es una) esta rese\u00f1a de @sagacomic me da elem\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "author_id": "205730850", "id": "1165253043560038400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165253043560038400"], "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "763069876365889537", "id": "1165253035712495616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8252, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:22:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165253035712495616"], "text": "Se algum dia eu postar em alguma rede social algo com: casal blindado por deus, s\u00f3 Deus separa, sou toda do fulano.... podem ter certeza que o Andr\u00e9 me matou e ele tem um rob\u00f4 meu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "961790585676984320", "id": "1165252855558787073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:21:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165252855558787073"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165252052018192384"}], "author_id": "829996729118420993", "id": "1165252826324508675", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ferbea2", "id": "1000085080688209921"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:21:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000085080688209921", "edit_history_tweet_ids": ["1165252826324508675"], "text": "@ferbea2 Bia suicida te :)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "124557805", "id": "1165252702059868160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165252702059868160"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "280673505", "id": "1165252484627140608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165252484627140608"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "2169731501", "id": "1165252459381628928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165252459381628928"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164946609739894785"}], "author_id": "30273954", "id": "1165252430499602432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElisabettaGall7", "id": "1034469554"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:20:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1034469554", "edit_history_tweet_ids": ["1165252430499602432"], "text": "@ElisabettaGall7 Cazzabubbolaio. Quindi \u00e8 super qualificato per partecipare a quella che si rivela sempre pi\u00f9 una pagliacciata - suicida per il PD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "38738995", "id": "1165252278288302082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165252278288302082"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1070131003161751552", "id": "1165252264312889350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:19:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165252264312889350"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "3994659556", "id": "1165252251570585600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165252251570585600"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1087483680988319744", "id": "1165252155852382209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165252155852382209"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "770742370832900096", "id": "1165252134859943936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:18:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/pQlbwuiCNA", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoo_alonsoa/status/1165008677213892610", "display_url": "twitter.com/diegoo_alonsoa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165252134859943936"], "text": "Aiiii matou se https://t.co/pQlbwuiCNA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165105747144990720"}], "author_id": "1138903848809050112", "id": "1165251945545834496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "simao_dias20", "id": "3290426261"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/YQc4O3jtJA", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:18:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165251945545834496"], "text": "RT @simao_dias20: Se ele matou o rato n tem cora\u00e7\u00e3o mm https://t.co/YQc4O3jtJA"}, {"lang": "pt", "author_id": "2423844301", "id": "1165251806269771777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:17:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/U1zbnne15C", "expanded_url": "https://www.youtube.com/attribution_link?a=FVplRhD994E&u=%2Fwatch%3Fv%3D_uObDC-lEwc%26feature%3Dshare", "display_url": "youtube.com/attribution_li\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165251806269771777"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida eles n\u00e3o Dan\u00e7am eles Humilham (CRIATIVIDADE) https://t.co/U1zbnne15C"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862487541534721"}], "author_id": "272976687", "id": "1165251708903219203", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165251708903219203"], "text": "RT @Casaldaliga_: \"A grande crise econ\u00f4mica atual \u00e9 uma crise global de Humanidade que n\u00e3o se resolver\u00e1 com nenhum tipo de capitalismo, por\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165245394995044352"}], "author_id": "1100737638334676993", "id": "1165251623897239552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "consupinky", "id": "1642811390"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "Sagacomic", "id": "2230421784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165251623897239552"], "text": "RT @consupinky: Si disfrut\u00e9 como una enana de este libro (y me atrev\u00ed a rese\u00f1arlo, suicida que es una) esta rese\u00f1a de @sagacomic me da elem\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1068684259148341248", "id": "1165251604800507905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:16:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165251604800507905"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1849064682", "id": "1165251440866136065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.2923, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/gamOSDTahQ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/hzbyx48", "display_url": "tinyurl.com/hzbyx48"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/RttzDR7xcS", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1165251440866136065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RttzDR7xcS", "media_key": "3_1165251438819323904"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165251440866136065"], "text": "[VIDEO] Policia salva a un suicida en el metro de Medellin. https://t.co/gamOSDTahQ https://t.co/RttzDR7xcS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1107651624783224832"}], "author_id": "922357287481757697", "id": "1165251268690022401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rlvrlvrlv", "id": "260871144"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "oriolsabata", "id": "268035270"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "paulasb1988", "id": "619357679"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165251268690022401"], "text": "RT @Rlvrlvrlv: @oriolsabata @paulasb1988 @GretaThunberg Pues yo dir\u00eda q es la mejor manera de proteger el ecosistema. Si se le saca rendimi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "2519146450", "id": "1165251264671866880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165251264671866880"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164864894400942080"}], "author_id": "272976687", "id": "1165251244795092992", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165251244795092992"], "text": "RT @Casaldaliga_: \"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165064978723983360"}], "author_id": "982646762073677824", "id": "1165251222783307776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pantsly4", "id": "2492869288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:15:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2492869288", "edit_history_tweet_ids": ["1165251222783307776"], "text": "@pantsly4 Ficou trilouca e quase me matou de preocupa\u00e7\u00e3o! \u00c9gua se eu n\u00e3o te amasse, eu juro que te mataria."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165248946685579264"}], "author_id": "716214892", "id": "1165251193268035585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blancastopp", "id": "1937439637"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JohanMolina", "id": "1480733083032817664"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Jadouken10", "id": "2476186453"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:15:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1937439637", "edit_history_tweet_ids": ["1165251193268035585"], "text": "@blancastopp @JohanMolina @CNNEE @Jadouken10 Esa es solo el principio, todav\u00eda no est\u00e1n estudiados a fondo los efectos de esta dieta suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "3130310577", "id": "1165251147747274752", "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 80, "username": "diegothug", "id": "66910506"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/34zM3l6SNh", "expanded_url": "https://youtu.be/Grjj8xwWJr8", "display_url": "youtu.be/Grjj8xwWJr8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Grjj8xwWJr8&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165251147747274752"], "text": "sou suicida e se eu estourar\nn\u00e3o vai faltar dinheiro pra nos gastar \ud83c\udfb6 @diegothug \nhttps://t.co/34zM3l6SNh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1703348377", "id": "1165250958873518080", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:14:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165250958873518080"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164971174121627648"}], "author_id": "587163558", "id": "1165250913776414720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Og39fdLU3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201", "display_url": "twitter.com/Lupemunz/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165250913776414720"], "text": "RT @XavierFiestas: Los testaferros del suicida cobarde est\u00e1n buscando protecci\u00f3n, solo eso explica esa salvajada. https://t.co/Og39fdLU3K"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}], "author_id": "312150692", "id": "1165250843844710401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:13:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165250843844710401"], "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "author_id": "757430861012795392", "id": "1165250716077821954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:13:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165250716077821954"], "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165214953869139968"}], "author_id": "938744272890810369", "id": "1165250336862429185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "arapavonlopez", "id": "1423213658"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:11:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1423213658", "edit_history_tweet_ids": ["1165250336862429185"], "text": "@arapavonlopez A final la mujer se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164925020067500033"}], "author_id": "728775295378067456", "id": "1165250247595110401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:11:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1057242521884114945", "edit_history_tweet_ids": ["1165250247595110401"], "text": "@Fachitoliberal1 Es una accion suicida!\ud83d\ude0e"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}], "author_id": "3709788639", "id": "1165250213310844933", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165250213310844933"], "text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1153738603132067843"}], "author_id": "911555632439939073", "id": "1165250158285807616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:11:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PhvekzSOsX", "expanded_url": "https://twitter.com/YellowNekro/status/1153738603132067843", "display_url": "twitter.com/YellowNekro/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165250158285807616"], "text": "Un suicida, para que enga\u00f1arnos https://t.co/PhvekzSOsX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}], "author_id": "870026097299255298", "id": "1165250089369198593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:10:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165250089369198593"], "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "59f140f220ead33d"}, "author_id": "1117764625716719617", "id": "1165250030690848768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165250030690848768"], "text": "Eu j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida umas 59 vezes"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165249598715322368"}], "author_id": "984579155256860672", "id": "1165249968736788480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MartinBenedek1", "id": "1480305894118285317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:10:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "903297733682966528", "edit_history_tweet_ids": ["1165249968736788480"], "text": "@martinbenedek1 jajajaja tampoco soy suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165248355276140544"}], "author_id": "145604652", "id": "1165249918459625477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MundoGremial", "id": "224350148"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249918459625477"], "text": "RT @MundoGremial: #EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165054025408143360"}], "author_id": "27459147", "id": "1165249880861872128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "unplebeyomas", "id": "1337865890"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:09:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1337865890", "edit_history_tweet_ids": ["1165249880861872128"], "text": "@unplebeyomas luego se quejan cuando hay IMBESILES que idolatran al suicida @AlanGarciaPeru!!!\nke pena me dan todos ambos!!!\n;)"}, {"lang": "pt", "author_id": "4311981869", "id": "1165249876680151046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Allie"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5118, "type": "Person", "normalized_text": "Jor-El"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Zod"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Zod"}, {"start": 252, "end": 261, "probability": 0.2911, "type": "Other", "normalized_text": "Smallville"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 262, "tag": "Smallville"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Jif4GEanDr", "expanded_url": "https://twitter.com/tonny_virgem/status/1165249876680151046/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jif4GEanDr", "media_key": "3_1165249864827056128"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249876680151046"], "text": "Esse epis\u00f3dio, a Lois se superou na atua\u00e7\u00e3o \nFaltou apenas uma m\u00fasica da Taylor Swift na trilha sonora \nNo final, Allie matou o Jor-El, e Zod a matou \nQuando o Clark explodiu a Torre kkkkk Zod vai atacar \nO futuro mudou!!!\n\nO rock no final \u00e9 incr\u00edvel\n#Smallville https://t.co/Jif4GEanDr"}, {"lang": "es", "author_id": "730809130189983744", "id": "1165249847550763008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4914, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 161, "end": 179, "probability": 0.4216, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Provisorio"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/JpRF55rOUu", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1165249847550763008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpRF55rOUu", "media_key": "3_1165249836339343361"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:09:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249847550763008"], "text": "24 de agosto de 1954. Se suicida en R\u00edo de Janeiro el presidente Get\u00falio Vargas\u00a0(n. 1882), pol\u00edtico\u00a0brasile\u00f1o\u00a0cuatro veces\u00a0Presidente\u00a0de\u00a0Brasil\u00a0(1930-1934 en el Gobierno Provisorio; 1934-1937, en el gobierno constitucional; 1937\u20131945, en el\u00a0Estado Novo; 1951-1954. https://t.co/JpRF55rOUu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165181372614565888"}], "author_id": "40803307", "id": "1165249721356750848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriqueLynch", "id": "278207877"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Crimes and Misdemeanors"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249721356750848"], "text": "RT @EnriqueLynch: En \"Crimes and Misdemeanors\" \u2013probablemente, la pel\u00edcula de mayor calado moral que he visto\u2013 Woody Allen pone en boca de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "52480346", "id": "1165249720194863110", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249720194863110"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "author_id": "1021560426830680065", "id": "1165249605644312576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:08:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249605644312576"], "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "744192938071187457", "id": "1165249531249868800", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OEJ4izrLZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165249531249868800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEJ4izrLZ9", "media_key": "3_1165249527848349696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249531249868800"], "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/OEJ4izrLZ9"}, {"lang": "es", "author_id": "136463297", "id": "1165249407996059648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "metamizol"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249407996059648"], "text": "Hoy me va a tocar hacer un acto suicida. Aplicarme metamizol yo solo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165001695153315840"}], "author_id": "1158962119162900480", "id": "1165249336650981376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luizinho8236", "id": "3034993606"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5051, "type": "Place", "normalized_text": "Valqueire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249336650981376"], "text": "RT @luizinho8236: Acabei de saber que uma menina de 16 anos se suicidou no Valqueire. Ela se jogou de um terra\u00e7o. Avisaram aos pais que ela\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "author_id": "135953341", "id": "1165249012372520960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249012372520960"], "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "author_id": "1054033003356270594", "id": "1165248900833390592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:06:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165248900833390592"], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165245807953625089"}], "author_id": "986070744084942848", "id": "1165248801436852231", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aguinaldoluizc1", "id": "1145395699137294338"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:05:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145395699137294338", "edit_history_tweet_ids": ["1165248801436852231"], "text": "@aguinaldoluizc1 @LulaOficial Uai mo\u00e7o, ainda \u00f1 estou em projeto suicida \u00f1!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1037982674114281472", "id": "1165248456748912642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165248456748912642"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165225995634466816"}], "author_id": "854420247889182722", "id": "1165248447232040965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:04:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165248447232040965"], "text": "RT @laSextaTV: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la soc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "203354011", "id": "1165248443213910018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165248443213910018"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "129826742", "id": "1165248426591891458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:04:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165248426591891458"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "224350148", "id": "1165248355276140544", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/gMj9jyT7gH", "expanded_url": "https://mundogremial.com/grabois-los-pueblos-no-se-suicida", "display_url": "mundogremial.com/grabois-los-pu\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/V2TiYzyA8e", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoGremial/status/1165248355276140544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2TiYzyA8e", "media_key": "3_1165248324733165568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165248355276140544"], "text": "#EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la gente. El aprendizaje del modelo neoliberal es que excluye\".\n\nNOTA: https://t.co/gMj9jyT7gH\u2026/ https://t.co/V2TiYzyA8e"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164888173866078208"}], "author_id": "1952158982", "id": "1165248229312749568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Manuelaquilla", "id": "208179756"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165248229312749568"], "text": "RT @Manuelaquilla: La humanidad suicida. La ambici\u00f3n se impone sobre la vida.\n La tierra sobrevivir\u00e1 a la destrucci\u00f3n y regenerar\u00e1 su marav\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165076672309317632"}], "author_id": "988928407865036800", "id": "1165248100224708608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Niobe_sub0", "id": "185083071"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "CortasLa", "id": "1075809287987957760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:02:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "185083071", "edit_history_tweet_ids": ["1165248100224708608"], "text": "@Niobe_sub0 @CortasLa Tranquila cumpa para eso estamos aca, para ayudarte, ya llamaste a la linea de ayuda al suicida? No vayas a cometer una locura, no la dejen sola por favor!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "author_id": "34265877", "id": "1165248052606722048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165248052606722048"], "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165242466997608450"}], "author_id": "606229916", "id": "1165247952312573952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucapagni", "id": "138755995"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:02:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "138755995", "edit_history_tweet_ids": ["1165247952312573952"], "text": "@lucapagni Prima il gioco del risultato vuol dire confondere il fine con il mezzo. Se intendeva prima lo spettacolo del risultato sta dando del suicida (professionalmente) a GP. Semmai convinzione che con il gioco i risultati ad un certo punto arrivino"}, {"lang": "pt", "author_id": "726093948410822657", "id": "1165247722812780545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "GetulioVargas"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 195, "tag": "GetulioVargas"}, {"start": 196, "end": 214, "tag": "SuicidiodeGetulio"}, {"start": 215, "end": 232, "tag": "SuicidiodeVargas"}, {"start": 233, "end": 248, "tag": "MortedeGetulio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "MortedeVargas"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "CartaTestamento"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/jr9FWWegQ8", "expanded_url": "http://ow.ly/Sx8o50vlrKS", "display_url": "ow.ly/Sx8o50vlrKS"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JVOftjK6BY", "expanded_url": "https://twitter.com/JoelzaHistoria/status/1165247722812780545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVOftjK6BY", "media_key": "3_1165247721000886272"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165247722812780545"], "text": "Na manh\u00e3 de 24 de agosto de 1954, o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o em resposta aos ataques de seus opositores e da imprensa.\n\nhttps://t.co/jr9FWWegQ8\n\n#GetulioVargas #SuicidiodeGetulio #SuicidiodeVargas #MortedeGetulio #MortedeVargas #CartaTestamento https://t.co/JVOftjK6BY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "1158898584185659393", "id": "1165247503945609218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4179, "type": "Person", "normalized_text": "ratinho"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/IFnekyoguX", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:00:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165247503945609218"], "text": "Se ele matou o ratinho,ele merece um chut\u00e3o no saco https://t.co/IFnekyoguX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "272035196", "id": "1165247455052685312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:00:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165247455052685312"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165225995634466816"}], "author_id": "4909932455", "id": "1165247433217118209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165247433217118209"], "text": "RT @laSextaTV: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la soc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "author_id": "1057293589754068993", "id": "1165247413868781571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:00:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165247413868781571"], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "218979461", "id": "1165247304636555267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "TERAPIA"}]}, "created_at": "2019-08-24T12:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165247304636555267"], "text": "Meu antigo personal tirou a pr\u00f3pria vida ontem, e eu s\u00f3 consigo chorar e pensar FA\u00c7AM TERAPIA, POR FAVOR! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "author_id": "977870784122310661", "id": "1165247177586876418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165247177586876418"], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1191512527", "id": "1165247049639649280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165247049639649280"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "186237060", "id": "1165246775197937664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:57:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165246775197937664"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "287303092", "id": "1165246771083337729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:57:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165246771083337729"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "750169366566674433", "id": "1165246544100151296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165246544100151296"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165244378446737408"}], "author_id": "970806188689379328", "id": "1165246494120796165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:56:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "970806188689379328", "edit_history_tweet_ids": ["1165246494120796165"], "text": "nao sei porqu\u00ea mas temos uma liga\u00e7\u00e3o muito forte, n\u00e3o importa o quanto a vida afaste\ngosto de voce pra caralho, ainda bem que nao se matou de fiorino"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164965692229246976"}], "author_id": "354306787", "id": "1165246492413714432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:56:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/OBsuCnIDgm", "expanded_url": "https://twitter.com/alexflos/status/1164965692229246976", "display_url": "twitter.com/alexflos/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165246492413714432"], "text": "Eso es suicida https://t.co/OBsuCnIDgm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165244989380710400"}], "author_id": "2356825021", "id": "1165246391876276224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Universo970py", "id": "117088691"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4446, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d1emby"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "Comit\u00e9 Juvenil"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "Audio970"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165246391876276224"], "text": "RT @Universo970py: \u25b6\ufe0f #Audio970| La Cooperativa \u00d1emby, a trav\u00e9s de su Comit\u00e9 Juvenil desarroll\u00f3 la charla sobre \u201cLa Intervenci\u00f3n en crisis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "author_id": "3549134836", "id": "1165246381990326273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:56:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165246381990326273"], "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165113427397873664"}], "author_id": "348432729", "id": "1165246364659462144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mis2centavos", "id": "209310616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:55:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "209310616", "edit_history_tweet_ids": ["1165246364659462144"], "text": "@mis2centavos En el estado actual de las cosas y con los n\u00fameros del definitivo que est\u00e1n surgiendo hacer eso es simplemente suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "168298668", "id": "1165246344057016327", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:55:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165246344057016327"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165239833935134723"}], "author_id": "979322475497623552", "id": "1165246279108190208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:55:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165246279108190208"], "text": "RT @sextaNoticias: \"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "135689007", "id": "1165246156634562565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:55:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165246156634562565"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "2249012053", "id": "1165246062799544320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165246062799544320"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1081916059337277441", "id": "1165246040909537285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165246040909537285"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "166230161", "id": "1165246024644005889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:54:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165246024644005889"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164863934584762369"}], "author_id": "2923644123", "id": "1165245997695590401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sapavegana", "id": "796392848618881024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165245997695590401"], "text": "RT @sapavegana: N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas"}, {"lang": "it", "author_id": "2711221298", "id": "1165245874005393409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:54:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 152, "tag": "gialli"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "AJEvans"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "ebook"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "amazon"}, {"start": 177, "end": 182, "tag": "kobo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EWtEv0vopf", "expanded_url": "https://amzn.to/2Nm0XTw", "display_url": "amzn.to/2Nm0XTw"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/wTOmMd4ILZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2KLYr7q", "display_url": "bit.ly/2KLYr7q"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/0fbHnPdECF", "expanded_url": "https://twitter.com/cuore_a_1000/status/1165245874005393409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fbHnPdECF", "media_key": "3_1165210755899318272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165245874005393409"], "text": "Parigi, una promessa sposa suicida, una premonizione, un nuovo giallo di A.J. Evans in arrivo...\nhttps://t.co/EWtEv0vopf\nhttps://t.co/wTOmMd4ILZ\n#gialli #AJEvans #ebook #amazon #kobo https://t.co/0fbHnPdECF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "59791079", "id": "1165245859124129792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165245859124129792"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1035037463201439745", "id": "1165245848101490688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-08-24T12:53:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165245848101490688"], "text": "o pessoal puto comigo porque postei no status quem matou o bryce mas eu nem sei porque nem assisti a s\u00e9rie, eu n\u00e3o sei se aquela imagem \u00e9 meme ou real mas postei mesmo kajsfnaksjfnajf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164966946644865024"}], "author_id": "763952581", "id": "1165245828312834048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maravilla71", "id": "404482767"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "radionica", "id": "18730977"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8042, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:53:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165245828312834048"], "text": "RT @maravilla71: Arde la Amazonia, y nosotros \u00bfc\u00f3mo podemos ayudar? v\u00eda @radionica \u201cDestruir el Amazonas es probablemente la actividad m\u00e1s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1036673134525657088", "id": "1165245770536239109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165245770536239109"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "375087983", "id": "1165245720254918656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165245720254918656"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "author_id": "61912385", "id": "1165245573458538496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165245573458538496"], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165038430369255424"}], "author_id": "718752745", "id": "1165245475882184705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:52:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ffac7bSSRN", "expanded_url": "https://twitter.com/grupoelite507/status/1165038430369255424", "display_url": "twitter.com/grupoelite507/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165245475882184705"], "text": "Cuando pasan estas cosas me viene a la mente cuanto tiempo estuvo esa persona pidiendo auxilio y nadie escuch\u00f3 sus necesidades o situaciones. La persona que se suicida muchas veces lo ha estado anunciando con antelaci\u00f3n. Pero vivimos sumergidos en nuestros propios YO. Que dolor. https://t.co/Ffac7bSSRN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165226083748384768"}], "author_id": "1642811390", "id": "1165245394995044352", "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "Sagacomic", "id": "2230421784"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 200, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Mi\u00e9ville"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Buscando"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Jake"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/1G9Silb1Wo", "expanded_url": "https://twitter.com/Sagacomic/status/1165226083748384768", "display_url": "twitter.com/Sagacomic/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:52:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165245394995044352"], "text": "Si disfrut\u00e9 como una enana de este libro (y me atrev\u00ed a rese\u00f1arlo, suicida que es una) esta rese\u00f1a de @sagacomic me da elementos para releerlo. Aprendiendo del Maestro. Tanto si hab\u00e9is le\u00eddo a Mi\u00e9ville, como si no, querr\u00e9is leer Buscando a Jake. https://t.co/1G9Silb1Wo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "283713357", "id": "1165245352393543684", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165245352393543684"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "440410747", "id": "1165245293060907008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:51:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/NhgP0Q4xFR", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165245293060907008"], "text": "caralho que cara escroto, que \u00f3dio do ser humano SE ELE MATOU O RATO EU MATO ELE https://t.co/NhgP0Q4xFR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164850318007554048"}], "author_id": "114366171", "id": "1165245176912207872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:51:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/JpzOD9NO9n", "expanded_url": "https://twitter.com/fedkuri/status/1164850318007554048", "display_url": "twitter.com/fedkuri/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165245176912207872"], "text": "Llegu\u00e9 a la conclusi\u00f3n, con este hilo, de que 99,9% nos quisimos ir a la mierda de nuestras casas cuando nos pele\u00e1bamos con nuestros pap\u00e1s. Ni hablar de la tendencia suicida. Cero psiqui\u00e1trico https://t.co/JpzOD9NO9n"}, {"lang": "es", "author_id": "117088691", "id": "1165244989380710400", "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 195, "username": "TudiarioCoop", "id": "2356825021"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3835, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d1emby"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Juvenil"}, {"start": 157, "end": 168, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Guillen"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Audio970"}, {"start": 196, "end": 210, "tag": "Universo970AM"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Ut7rREUnt5", "expanded_url": "https://twitter.com/Universo970py/status/1165244989380710400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ut7rREUnt5", "media_key": "3_1165244982304882688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244989380710400"], "text": "\u25b6\ufe0f #Audio970| La Cooperativa \u00d1emby, a trav\u00e9s de su Comit\u00e9 Juvenil desarroll\u00f3 la charla sobre \u201cLa Intervenci\u00f3n en crisis con riesgo suicida\". Conversamos con Luis Guillen, disertante @TudiarioCoop #Universo970AM https://t.co/Ut7rREUnt5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "author_id": "795269605925277700", "id": "1165244927602843648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244927602843648"], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161252739172753408"}], "author_id": "304598010", "id": "1165244740436189184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eu_pizzimenti", "id": "2382643627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244740436189184"], "text": "RT @eu_pizzimenti: Un governo di Legislatura Pd-M5s, oggi, sarebbe un'operazione sporca e suicida. Servirebbe a mantenere vivo un ceto parl\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165220783519608832"}], "author_id": "2774830456", "id": "1165244730768334850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianamusella", "id": "741379824"}, {"start": 115, "end": 127, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/NUPRsO0ijI", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/e-zingaretti-ad-aver-detto-no-ad-un-conte-bis-maria-elena-boschi-si-smarca_it_5d60fb6ae4b02cc97c8df890?ncid=other_facebook_eucluwzme5k&utm_campaign=s", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/e-zingar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244730768334850"], "text": "RT @adrianamusella: https://t.co/NUPRsO0ijI\nLa signorina non perde occasione per rilevare le diverse posizioni.\nSe @nzingaretti non ristabi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "700695448995164160", "id": "1165244702695837701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244702695837701"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "590447917", "id": "1165244681623625728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244681623625728"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1202852562", "id": "1165244665970511872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.5024, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00edvico"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/yUuSsX8rhu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004002836654/posts/1741169446026466/", "display_url": "facebook.com/10000400283665\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T12:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244665970511872"], "text": "Disse que ia me matar. Mas, porque n\u00e3o matou na cama?\nFalou isso para a sua namorada tamb\u00e9m!\n\ud83d\ude0c\nAgora faz o B. O. fofo! \u2014 se sentindo tranquilo em Centro C\u00edvico, Curitiba https://t.co/yUuSsX8rhu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165227743405051905"}], "author_id": "713377330564112388", "id": "1165244641614147584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 79, "probability": 0.4909, "type": "Place", "normalized_text": "Gaseoducto del Sur"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244641614147584"], "text": "RT @pattyromero11: @exitosape Hay 2 nombres difierentes en el Gaseoducto del Sur.\nUn nombre, con  el Gobierno del suicida,Alan Garcia,ahi s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "author_id": "955628717849628672", "id": "1165244535905116160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244535905116160"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1032335015017893888", "id": "1165244450790170629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244450790170629"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}], "author_id": "1117514723908567040", "id": "1165244407047737345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244407047737345"], "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "952330961521397760", "id": "1165244341889228800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244341889228800"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1150127308008828928", "id": "1165244142152245249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:47:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244142152245249"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "207712806", "id": "1165244135206457345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244135206457345"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "2288575845", "id": "1165244121382105089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244121382105089"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1102619203272654848", "id": "1165244095339671553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5472, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-08-24T12:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244095339671553"], "text": "Tomei spoiler e descobri quem matou o Bryce VAI SE FUDER"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "author_id": "1556620201", "id": "1165244053534990336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244053534990336"], "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164990942090280965"}], "author_id": "70167716", "id": "1165243935553478656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cevegon", "id": "349332032"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:46:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "349332032", "edit_history_tweet_ids": ["1165243935553478656"], "text": "@cevegon Osea si alguien se suicida en el metro de Caracas el culpable es usted por ser el presidente m\u00e1s in\u00fatil que ha tenido la empresa? Que hace que no est\u00e1 preso entonces?"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165242698493771776"}], "author_id": "1133336114171981824", "id": "1165243780229996544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RouaultEtienne", "id": "1306120421025165312"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MedicusFR", "id": "1379574983270219783"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:45:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133336114171981824", "edit_history_tweet_ids": ["1165243780229996544"], "text": "@RouaultEtienne @MedicusFR @Beni_le_matou et je pense que cela se pratique tranquillement depuis quelques temps ... a ma connaissance je ne croie pas encore a des \"r\u00e9seaux\" ou des hommes vont se vendre pour donner leurs spermes va voie sexuelle a des femmes ? je pense pas que ns en sommes l\u00e0 mais ... pas loin non plus !"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "813967874", "id": "1165243661279465475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165243661279465475"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1154399781437026306", "id": "1165243647211769856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165243647211769856"], "text": "EU SOU UMA DESGRA\u00c7A\nESQUE\u00c7O-ME QUE TOU CHATEADA COM AS PESSOAS E RESPONDO \u00c1 HIST\u00d3RIA A AJUD\u00c1-LA\nalgu\u00e9m me suicida por favor?"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165243322400526343"}], "author_id": "817025193910497281", "id": "1165243620179369984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:45:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1165243620179369984"], "text": "@el_tope_suicida \u9593\u9055\u3044\u306a\u304f\u30e4\u30d0\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\uff01"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165120053181865985"}], "author_id": "1023785664989552640", "id": "1165243499576549377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elnortelocal", "id": "161743777"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LAlOhaFLEa", "expanded_url": "http://bit.ly/320bUhG", "display_url": "bit.ly/320bUhG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165243499576549377"], "text": "RT @elnortelocal: Se suicida ex tr\u00e1nsito de San Pedro en un parque https://t.co/LAlOhaFLEa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1057833837269606410", "id": "1165243371054649344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165243371054649344"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "author_id": "823021211110281219", "id": "1165243238699229184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:43:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165243238699229184"], "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1103273731353427968", "id": "1165243229282828288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Miliciano"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-08-24T12:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165243229282828288"], "text": "Quem...\n\n(a\u00ed sabe dizer onde est\u00e1 Adriano, o Miliciano, o elo perdido para se chegar ao mandante que)\n\n...matou Marielle?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "author_id": "70962322", "id": "1165243198282711040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165243198282711040"], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "1187257446", "id": "1165243115814424577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:43:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165243115814424577"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1165034246966136832", "id": "1165243086131187712", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5281, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "macroLies"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "MacronLiar"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 195, "tag": "macroLies"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "MacronLiar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165243086131187712"], "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.#macroLies #MacronLiar"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "luizinn_02", "name": "little hair \u1d2e\u1da0\u1d3f", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 894, "tweet_count": 10161, "listed_count": 0}, "location": " petr\u00f3polis, rj", "id": "937490683404972032"}, {"verified": false, "username": "andresantiagobh", "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 4175, "tweet_count": 27219, "listed_count": 4}, "id": "17911307"}, {"verified": true, "username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "id": "157226645"}, {"verified": false, "username": "AlbieroFelipe", "name": "Felipe Albiero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1076, "tweet_count": 20645, "listed_count": 13}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "id": "35073488"}, {"verified": false, "username": "_RicardoSilva", "name": "Ricardo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 344, "tweet_count": 19370, "listed_count": 6}, "location": "Luxembourg", "id": "47960039"}, {"verified": false, "username": "GrupoBOMDIA", "name": "BOM DIA", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1466, "tweet_count": 85892, "listed_count": 29}, "location": "Europe", "id": "44876118"}, {"verified": false, "username": "IsmaelSabino5", "name": "Ismael Sabino", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 467, "tweet_count": 4848, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "id": "1130876466575683584"}, {"verified": false, "username": "wilamelopes", "name": "wilame lopes", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1421, "tweet_count": 18423, "listed_count": 0}, "id": "416709880"}, {"verified": false, "username": "miltond10712513", "name": "milton dos santos", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 309, "tweet_count": 48610, "listed_count": 0}, "id": "1134991927290580992"}, {"verified": false, "username": "c4lu1970", "name": "Calu", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 860, "tweet_count": 19952, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1121857846893776897"}, {"verified": false, "username": "emerra694", "name": "arturo", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1279, "tweet_count": 12356, "listed_count": 10}, "id": "122922358"}, {"verified": false, "username": "EnriqueLynch", "name": "Enrique Lynch", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 124, "tweet_count": 14205, "listed_count": 18}, "id": "278207877"}, {"verified": false, "username": "_andreia_lopes_", "name": "Andreia", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 541, "tweet_count": 16933, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "1000067100365508609"}, {"verified": false, "username": "iuriiiss", "name": "godson", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 454, "tweet_count": 12429, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "1006629435804737537"}, {"verified": false, "username": "AntonioArauz_I", "name": "Antonio Ara\u00faz y Movimiento Hispanista de Panam\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1032, "tweet_count": 4986, "listed_count": 0}, "id": "730554560356352000"}, {"verified": false, "username": "RDWonderland", "name": "\u2606~\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Spooky Ruthie\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80~\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 1356, "tweet_count": 118888, "listed_count": 9}, "id": "156503723"}, {"verified": false, "username": "mrossal2", "name": "Marcelo Rossal", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 448, "tweet_count": 1318, "listed_count": 0}, "id": "2825331141"}, {"verified": false, "username": "lgdelothlorien", "name": "Wolvh L\u00f3rien \ud83e\uddec \ud83e\uddec \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 267, "tweet_count": 38998, "listed_count": 7}, "id": "105308296"}, {"verified": false, "username": "samucarsp", "name": "Samuca\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 3847, "tweet_count": 26761, "listed_count": 0}, "id": "2607362871"}, {"verified": false, "username": "brancaaa_", "name": "Fabi", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 96, "tweet_count": 2332, "listed_count": 0}, "location": "Cruzeiro do Oeste, Paran\u00e1", "id": "1101313800035360769"}, {"verified": false, "username": "Suicida_TKai", "name": "F.G", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 62, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "location": "Cruzeiro do Oeste, Brasil", "id": "3214559619"}, {"verified": false, "username": "_scirafa9", "name": "rafa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 479, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}, "location": "P7", "id": "1014329579438256128"}, {"verified": false, "username": "_IsaaRodriigues", "name": "ISA\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 342, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "1043306806183972864"}, {"verified": false, "username": "IRATRUMP", "name": "nildo oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1085, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "272491938"}, {"verified": false, "username": "crosbyta", "name": "Crosbyta", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 823, "tweet_count": 10615, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "id": "113171334"}, {"verified": false, "username": "hhhgamm", "name": "GENIAsis :p", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 615, "tweet_count": 48022, "listed_count": 6}, "location": "Madrid", "id": "963400761873981440"}, {"verified": false, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67501, "listed_count": 6}, "id": "939294554"}, {"verified": false, "username": "FuerzaPeru22", "name": "Fuerza Naranja Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 492, "tweet_count": 20430, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru. ", "id": "150427880"}, {"verified": false, "username": "Guilherme198032", "name": "Guilherme #forabolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 3158, "tweet_count": 124195, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL-RS-PORTO ALEGRE", "id": "75081082"}, {"verified": false, "username": "IgorZambiassi", "name": "Igor Zambiassi", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 390, "tweet_count": 1618, "listed_count": 0}, "id": "859813471713669120"}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "id": "3068725821"}, {"verified": false, "username": "JaimeChincha", "name": "Jaime Chincha", "public_metrics": {"followers_count": 563863, "following_count": 820, "tweet_count": 30116, "listed_count": 938}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "36477202"}, {"verified": false, "username": "NiltonRocha54", "name": "Nilton Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 880, "tweet_count": 43662, "listed_count": 0}, "location": "Tambem no Gab @NiltonRocha", "id": "898736311959506945"}, {"verified": false, "username": "Yhudel", "name": "Yhudel", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 297, "tweet_count": 53160, "listed_count": 3}, "location": "Tacna", "id": "61393002"}, {"verified": true, "username": "camilocnn", "name": "Camilo Ega\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 192092, "following_count": 136, "tweet_count": 65879, "listed_count": 491}, "id": "305835391"}, {"verified": false, "username": "tutti_eu", "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude6a\ud835\ude69\ud835\ude5e", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1677, "tweet_count": 13912, "listed_count": 2}, "location": "Pernambuco, Brasil", "id": "193843852"}, {"verified": true, "username": "MiguelNicolelis", "name": "Miguel Nicolelis", "public_metrics": {"followers_count": 175838, "following_count": 185, "tweet_count": 99254, "listed_count": 894}, "location": "Planet Earth (not for long)", "id": "237432120"}, {"verified": false, "username": "WalterDeCastro6", "name": "Walter De Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasileiro de Direita raiz", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 462, "tweet_count": 24080, "listed_count": 0}, "id": "1068270989291790337"}, {"verified": false, "username": "CNqueretaro", "name": "C\u00edrculo Noticias Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 12735, "following_count": 4724, "tweet_count": 68280, "listed_count": 89}, "location": "Quer\u00e9taro", "id": "1149439183"}, {"verified": false, "username": "CamposConti", "name": "\u30e9\u30d5\u30a1\u30a8\u30eb \u30ab\u30f3\u30dd\u30b9 \u30b3\u30f3\u30c1", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 629, "tweet_count": 43892, "listed_count": 7}, "location": "Indaiatuba - SP", "id": "233420308"}, {"verified": false, "username": "nayltonf", "name": "Naylton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 4855, "tweet_count": 78687, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "249339013"}, {"verified": false, "username": "NACILIA", "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 1648, "tweet_count": 563439, "listed_count": 38}, "location": "Estados Unidos", "id": "44678011"}, {"verified": false, "username": "b_dreon", "name": "BDreon", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 49, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1090311887403798528"}, {"verified": false, "username": "Hleal_17_2018", "name": "Hilda Girassol #22", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 791, "tweet_count": 38851, "listed_count": 8}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "105628190"}, {"verified": false, "username": "oliver_edy", "name": "\ud83c\udf40 Edy\ud83c\udf40 LULA \ud83d\udea9 #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 188, "tweet_count": 7311, "listed_count": 0}, "location": "Ch\u00e3 Grande,  PE  Brasil", "id": "715967690"}, {"verified": false, "username": "JaugustosRJ", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}, "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "id": "1108743951501193216"}, {"verified": false, "username": "hotchrossi", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 104, "tweet_count": 30708, "listed_count": 5}, "location": "J\u00f3 6:8", "id": "1158118042360061952"}, {"verified": false, "username": "CEOofnarancia", "name": "sol", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1941, "tweet_count": 3864, "listed_count": 4}, "location": "she/her", "id": "1122570351542710274"}, {"verified": false, "username": "eutone021", "name": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 164, "tweet_count": 8165, "listed_count": 0}, "location": "logo ali", "id": "3363357411"}, {"verified": false, "username": "dorismac64", "name": "Doris Macedo\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udfc1\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1805, "tweet_count": 581552, "listed_count": 72}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3026492666"}, {"verified": false, "username": "aryeumesma", "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 180, "tweet_count": 9413, "listed_count": 1}, "id": "936600146057547777"}, {"verified": false, "username": "claudiofrancisc", "name": "Claudio FPM", "public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 5002, "tweet_count": 179914, "listed_count": 8}, "location": "Chile Pais saqueado", "id": "66574891"}, {"verified": false, "username": "Oskrlltt", "name": "Oskr Lltt", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 598, "tweet_count": 23829, "listed_count": 3}, "location": "Santiago Chile", "id": "1476491178"}, {"verified": false, "username": "phenriquefer1", "name": "Paulo Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1108, "tweet_count": 6552, "listed_count": 0}, "id": "703714333759508481"}, {"verified": false, "username": "Marlene05773618", "name": "Marlene Silva", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 40, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "id": "1088520330489020416"}, {"verified": true, "username": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro #B22", "public_metrics": {"followers_count": 2239919, "following_count": 1232, "tweet_count": 17861, "listed_count": 2651}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "40053694"}, {"verified": false, "username": "anna_ribeir", "name": "Anna Paula \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 935, "tweet_count": 32516, "listed_count": 1}, "location": "Coronel Vivida, Brasil", "id": "291209409"}, {"verified": false, "username": "eugeniofarias", "name": "Kenof55", "public_metrics": {"followers_count": 4309, "following_count": 4015, "tweet_count": 302230, "listed_count": 3}, "location": "Stgo. de Chile", "id": "47807426"}, {"verified": false, "username": "cxlturx", "name": "\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 34212, "following_count": 354, "tweet_count": 60458, "listed_count": 173}, "location": "\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03bd \u03b4\u03b1\u03af\u03bc\u03bf\u03bd\u03b1 \u03b5\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "2217715133"}, {"verified": false, "username": "milflover_420", "name": "Bitchass dog", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 374, "tweet_count": 171268, "listed_count": 5}, "location": "Me he perdido mam\u00e1 ", "id": "3578581395"}, {"verified": false, "username": "TaniaPappas", "name": "T\u00e2nia Pappas", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 889, "tweet_count": 10395, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1079417075309969410"}, {"verified": true, "username": "jrguzzofatos", "name": "jrguzzo", "public_metrics": {"followers_count": 424282, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}, "location": "Brasil", "id": "931250955466739712"}, {"verified": false, "username": "NIKKAjunkeira", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nikka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 2651, "tweet_count": 37048, "listed_count": 6}, "id": "166660123"}, {"verified": false, "username": "igor__frazao", "name": "Igor Fraz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1620, "tweet_count": 94370, "listed_count": 10}, "location": "Lagoa da Prata - MG", "id": "261937064"}, {"verified": false, "username": "yane_carvalhoo", "name": "ig: eu_yane", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1433, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "location": "021", "id": "970041802202939394"}, {"verified": false, "username": "itsdramaticboy", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}, "id": "793625238667919360"}, {"verified": false, "username": "HerickNAlves", "name": "Herick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 683, "tweet_count": 134712, "listed_count": 0}, "id": "3375124061"}, {"verified": false, "username": "kokitelmolotov", "name": "KOKITELMOLOTOV", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 410, "tweet_count": 24059, "listed_count": 2}, "location": "RJ", "id": "368428686"}, {"verified": false, "username": "greeney04251418", "name": "@greeneyes", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1581, "tweet_count": 42543, "listed_count": 1}, "location": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1062095467402747904"}, {"verified": false, "username": "joaqmorera", "name": "Joaqu\u00edn Morera \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 16758, "following_count": 1575, "tweet_count": 29631, "listed_count": 120}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1049666700"}, {"verified": true, "username": "Nopanaden", "name": "Alberto Garc\u00eda-Salido", "public_metrics": {"followers_count": 118791, "following_count": 789, "tweet_count": 96624, "listed_count": 980}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "938888593"}, {"verified": false, "username": "PEN_DAF", "name": "PEN  D.A.F\uff08\u30ab\u30e9\u30fc\u30a2\u30f3\u30c9\u30a8\u30eb\u30dc\u30fc\u30b8\u30e3\u30f3\u30d7\u30eb\u30fc\u30ad\u30fc\u306b\u3066\u914d\u4fe1\u4e2d\uff09", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 1658, "tweet_count": 217129, "listed_count": 48}, "location": "\u5927\u962a\u5728\u4f4f", "id": "127534674"}, {"verified": false, "username": "ricardorprata", "name": "Ricardo Resende \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 4485, "tweet_count": 94857, "listed_count": 0}, "location": "Uberaba", "id": "2676460983"}, {"verified": false, "username": "Trigoleite", "name": "Marcelo Trigo", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 199, "tweet_count": 16056, "listed_count": 0}, "location": "MG", "id": "2838135340"}, {"verified": false, "username": "_SosaC", "name": "Sosa \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 75, "tweet_count": 69881, "listed_count": 5}, "location": "Rio gallegos", "id": "2239789354"}, {"verified": false, "username": "elixius_", "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 283, "tweet_count": 28583, "listed_count": 0}, "id": "266844651"}, {"verified": false, "username": "Gilmardacosta7", "name": "GILMAR 38 p\u00e1tria amada brasil*\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0eBolsonaro 2022", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1196, "tweet_count": 35858, "listed_count": 1}, "location": "planeta \ud83c\udf0e", "id": "938704016229519361"}, {"verified": false, "username": "Marjo59966564", "name": "Marlus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 3838, "tweet_count": 161579, "listed_count": 0}, "id": "1113922677981548547"}, {"verified": false, "username": "CalistoNaftaly", "name": "Naftaly Calisto", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 570, "tweet_count": 2480, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "1063084667505651712"}, {"verified": false, "username": "franca_marciel", "name": "Marciel souza franca", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 3027, "tweet_count": 57325, "listed_count": 2}, "location": "Dores do Indai\u00e1, Brasil", "id": "721280798326972417"}, {"verified": false, "username": "MadMackz", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd90\ud835\udd7b\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 187, "tweet_count": 3677, "listed_count": 1}, "location": "Alg\u00fan lugar del Universo", "id": "212358782"}, {"verified": false, "username": "BartoRodrigues", "name": "Barto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3670, "following_count": 3613, "tweet_count": 9987, "listed_count": 3}, "location": "Gra\u00e7as, Recife", "id": "56148016"}, {"verified": false, "username": "Bellandrade4", "name": "Bela Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1659, "tweet_count": 67946, "listed_count": 0}, "id": "473202616"}, {"verified": false, "username": "diasblankk", "name": "@diasblankk GTTR: @diasblankk", "public_metrics": {"followers_count": 8709, "following_count": 8857, "tweet_count": 63940, "listed_count": 19}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "148194549"}, {"verified": false, "username": "SomosInviables", "name": "SOMOS INVIABLES", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1135, "tweet_count": 36725, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "198967545"}, {"verified": false, "username": "yuyulutzy", "name": "Yuyulutzy", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 490, "tweet_count": 9303, "listed_count": 0}, "id": "1019044562910793728"}, {"verified": false, "username": "malvarezvargas", "name": "Miguel Angel Alvarez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Reportero Mexicano", "public_metrics": {"followers_count": 72654, "following_count": 1750, "tweet_count": 51399, "listed_count": 276}, "location": "M\u00e9xico", "id": "17161677"}, {"verified": false, "username": "BartolSEP", "name": "Orgulho Verde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 7502, "tweet_count": 221141, "listed_count": 10}, "id": "299107466"}, {"verified": false, "username": "NIEVESALVAREZR1", "name": "NIEVES ALVAREZ R", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 313, "tweet_count": 12541, "listed_count": 0}, "id": "1107118385379319808"}, {"verified": true, "username": "sextaNoticias", "name": "laSexta Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1242282, "following_count": 319, "tweet_count": 324571, "listed_count": 8031}, "id": "82084630"}, {"verified": false, "username": "psouza99", "name": "Pedrinho", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 5, "tweet_count": 71276, "listed_count": 2}, "id": "3195458373"}, {"verified": false, "username": "russo1337", "name": "Vinicius Quintanilha", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 124, "tweet_count": 6116, "listed_count": 0}, "id": "1024479041368334342"}, {"verified": false, "username": "iamlaauuraa", "name": "Jeni say", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 770, "tweet_count": 25026, "listed_count": 0}, "location": "LAVR\u00c3O, MG ", "id": "768918968946089984"}, {"verified": false, "username": "edoadu", "name": "henrique do henrique e juliano", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 705, "tweet_count": 48731, "listed_count": 1}, "location": "BH", "id": "1963226844"}, {"verified": false, "username": "PalomaGOvejero", "name": "Paloma Garc\u00eda Ovejero", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 1145, "tweet_count": 2541, "listed_count": 67}, "location": "Brussels, Belgium", "id": "1123363813007478785"}, {"verified": false, "username": "Junior_Andrade7", "name": "Junim", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 565, "tweet_count": 61169, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9, Rio de Janeiro", "id": "2888213350"}, {"verified": false, "username": "svnsao", "name": "th", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 949, "tweet_count": 36056, "listed_count": 1}, "location": "022", "id": "3410916579"}, {"verified": false, "username": "LuannaSannto", "name": "nave doida \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1139, "tweet_count": 60072, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1060516627903586304"}, {"verified": false, "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "id": "1041171977342464000"}, {"verified": false, "username": "axelbunge", "name": "Axel Bunge", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 906, "tweet_count": 27375, "listed_count": 18}, "location": "Barcelona", "id": "27868936"}, {"verified": false, "username": "_ga314_", "name": "Gapi", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 109, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "id": "1024693818598322178"}, {"verified": false, "username": "RobertoRivari", "name": "RR22.", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 724, "tweet_count": 20092, "listed_count": 1}, "location": "En un campo de futbol.", "id": "953867394"}, {"verified": false, "username": "sandracasillas_", "name": "san", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 504, "tweet_count": 42937, "listed_count": 6}, "location": "Madrid", "id": "1519615771"}, {"verified": false, "username": "zumaro22", "name": "Zumaro", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 377, "tweet_count": 11850, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "id": "732649039070629889"}, {"verified": false, "username": "mapichulas", "name": "Mapi,s \u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1186, "tweet_count": 174713, "listed_count": 76}, "location": "\ud83c\udf0d El mundo.", "id": "506555142"}, {"verified": false, "username": "pancartera", "name": "Lapancartera\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u2602\ufe0f\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4254, "tweet_count": 196100, "listed_count": 67}, "id": "2563989980"}, {"verified": false, "username": "R4PH43L1922", "name": "mGr19 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \"Ditadura Do STF\"", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 104, "tweet_count": 3083, "listed_count": 0}, "id": "1141774192678965248"}, {"verified": true, "username": "Sen_Cristovam", "name": "Cristovam Buarque", "public_metrics": {"followers_count": 732602, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "location": "Brasil", "id": "20242549"}, {"verified": false, "username": "patylon", "name": "patricia l\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1254, "tweet_count": 5034, "listed_count": 6}, "id": "151941622"}, {"verified": false, "username": "Yo_Antuan", "name": "Antu\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 318, "tweet_count": 1764, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya", "id": "213819712"}, {"verified": false, "username": "DrRobertoSalles", "name": "Roberto MunIz", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 615, "tweet_count": 263839, "listed_count": 23}, "id": "119707496"}, {"verified": false, "username": "CamiNFagunds", "name": "Mila Fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 40, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "id": "1160952158180773888"}, {"verified": true, "username": "CanalHistory", "name": "Canal History Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514601, "following_count": 507, "tweet_count": 41290, "listed_count": 603}, "location": "Brasil", "id": "275667367"}, {"verified": false, "username": "Nidwae", "name": "PTERODACTYL SCREAM", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 486, "tweet_count": 42809, "listed_count": 4}, "location": "Abejera", "id": "485124720"}, {"verified": true, "username": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636827, "following_count": 1371, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "location": "Madrid", "id": "108670198"}, {"verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "username": "CeliamaraMara", "name": "CGomes", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 284, "tweet_count": 12555, "listed_count": 0}, "id": "2463720439"}, {"verified": false, "username": "micaelastern", "name": "marci", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 4045, "tweet_count": 95098, "listed_count": 20}, "id": "173482605"}, {"verified": false, "username": "Lia08267321", "name": "Lia #LULA2022\ud83d\udc19\ud83e\udd91 \ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 6723, "following_count": 6195, "tweet_count": 54799, "listed_count": 3}, "location": "Itinerante. ", "id": "1065549930553577473"}, {"verified": false, "username": "putosalty", "name": "\u028e\u0287\u0e45\u0250S", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 320, "tweet_count": 3365, "listed_count": 0}, "location": "Chaves, Portugal", "id": "999989287042109440"}, {"verified": false, "username": "danzay_kotyo", "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 954, "tweet_count": 42296, "listed_count": 4}, "id": "2429396478"}, {"verified": false, "username": "Fla_Sue2013", "name": "Fla-Octa Bi-Liberta", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 2443, "tweet_count": 68502, "listed_count": 9}, "location": "Florida, USA", "id": "185011508"}, {"verified": false, "username": "tonny_virgem", "name": "f\u00e3 de Yosemite", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1693, "tweet_count": 912829, "listed_count": 26}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "4311981869"}, {"verified": false, "username": "LarisSccp_", "name": "girl from fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 3190, "tweet_count": 31136, "listed_count": 4}, "location": "konoha ", "id": "2502346902"}, {"verified": false, "username": "luluzinhapreci1", "name": "@luluzinhapreciosa", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 725, "tweet_count": 177373, "listed_count": 1}, "id": "1056057725111676928"}, {"verified": false, "username": "WilliamHolsback", "name": "William Holsback", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1381, "tweet_count": 35821, "listed_count": 1}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "id": "846170261728772098"}, {"verified": false, "username": "INTERVENCIONIS4", "name": "INTERVENCIONISTA", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 4391, "tweet_count": 25931, "listed_count": 2}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "1003777690481111040"}, {"verified": false, "username": "boabaid_jorge", "name": "Jorge Wilson Boabaid", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 952, "tweet_count": 601, "listed_count": 1}, "id": "838182753061519361"}, {"verified": false, "username": "HessMiryam", "name": "Miry\u00e1m Hess", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1714, "tweet_count": 14667, "listed_count": 0}, "id": "1103455631439265797"}, {"verified": true, "username": "IvanValente", "name": "Ivan Valente", "public_metrics": {"followers_count": 386522, "following_count": 2560, "tweet_count": 32804, "listed_count": 1217}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "id": "112498734"}, {"verified": false, "username": "CasavaledaVinha", "name": "LiZ", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 946, "tweet_count": 13019, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "3251610755"}, {"verified": false, "username": "joaquimjokejr", "name": "joaquim jr", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 0, "tweet_count": 28976, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia/DF", "id": "165253750"}, {"verified": false, "username": "VocesAmoryvida", "name": "Voces de amor y Vida", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 159, "tweet_count": 8328, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "id": "3827195182"}, {"verified": false, "username": "carmen_fres", "name": "Quem planta vento colhe tempestade", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1682, "tweet_count": 27482, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba - Paran\u00e1", "id": "851090884947050497"}, {"verified": false, "username": "malopezosa", "name": "Miquel \u00c0ngel", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 2044, "tweet_count": 63517, "listed_count": 21}, "location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "id": "468695724"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "username": "epilefsuicide", "name": "epilef", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 503, "tweet_count": 47052, "listed_count": 0}, "location": "manaus infelizmente ", "id": "1053151352128450560"}, {"verified": false, "username": "ojo_lince", "name": "Ojo de Lince", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 555, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "id": "1124943035316473856"}, {"verified": false, "username": "JotaPGalindo", "name": "JPGalindo", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 743, "tweet_count": 58763, "listed_count": 18}, "location": "M\u00f3stoles", "id": "421042806"}, {"verified": false, "username": "norisregina", "name": "N\u00f3ris Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 8278, "following_count": 9062, "tweet_count": 221839, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre - RS", "id": "114342003"}, {"verified": false, "username": "BleyLacerda", "name": "Walter Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 5629, "following_count": 5869, "tweet_count": 683695, "listed_count": 41}, "id": "918230010"}, {"verified": false, "username": "patrizia88", "name": "Patiiiiiii", "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 4997, "tweet_count": 9399, "listed_count": 3}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "298057917"}, {"verified": false, "username": "expresoqro", "name": "Expreso Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 20761, "following_count": 1459, "tweet_count": 38763, "listed_count": 130}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "239696490"}, {"verified": false, "username": "MARIACR89194169", "name": "MARIA CRISTINA DIAS", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 469, "tweet_count": 77709, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia-MG-Brasil", "id": "1114287249108156416"}, {"verified": false, "username": "maria_grua", "name": "Maria Grua", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 190, "tweet_count": 22000, "listed_count": 0}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "id": "823561371656785921"}, {"verified": false, "username": "yolirossibover", "name": "YR", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 313, "tweet_count": 26651, "listed_count": 0}, "location": "Baleares, Islas Baleares", "id": "2149963864"}, {"verified": false, "username": "mirobueno", "name": "Waldomiro Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 553, "tweet_count": 25709, "listed_count": 4}, "location": "Curi\u00fava,  Parana", "id": "49371238"}, {"verified": false, "username": "Trinnity_K", "name": "Kriss \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 637, "tweet_count": 12086, "listed_count": 1}, "location": "Brasil ", "id": "1084117527121326080"}, {"verified": false, "username": "AlanFonseca", "name": "Alan Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1187, "tweet_count": 22918, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte/Brasil", "id": "27861747"}, {"verified": false, "username": "brunodearamos", "name": "Bruno Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1476, "tweet_count": 13110, "listed_count": 3}, "location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi", "id": "214563281"}, {"verified": false, "username": "ACCPM62", "name": "Ana Cris Marambaia", "public_metrics": {"followers_count": 4356, "following_count": 4737, "tweet_count": 81370, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "548011133"}, {"verified": false, "username": "FranciscoACruz", "name": "FranciscoCruz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf922", "public_metrics": {"followers_count": 5849, "following_count": 2792, "tweet_count": 163390, "listed_count": 30}, "id": "74476740"}, {"verified": false, "username": "Cristian_a2510", "name": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCristian alvarez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 224, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}, "location": "Tacna, Peru", "id": "925470254398099456"}, {"verified": false, "username": "CesarNakazaki", "name": "C\u00e9sar Nakazaki", "public_metrics": {"followers_count": 101366, "following_count": 1070, "tweet_count": 40208, "listed_count": 150}, "id": "2247307094"}, {"verified": false, "username": "OLIMARCELO", "name": "MARCELO OLIVEIRA  \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 536, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "location": "NATAL - RN", "id": "77785489"}, {"verified": false, "username": "RLcoutinho", "name": "Ricardo Coutinho", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 168, "tweet_count": 13293, "listed_count": 0}, "location": "Icara\u00ed Niter\u00f3i", "id": "65665494"}, {"verified": true, "username": "brumelianebrum", "name": "Eliane Brum", "public_metrics": {"followers_count": 389457, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "id": "234398308"}, {"verified": false, "username": "NelsonJMorais", "name": "Nelson Jo\u00e3o Morais", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 2033, "tweet_count": 9876, "listed_count": 10}, "location": "Almada, Portugal", "id": "400172017"}, {"verified": false, "username": "JGradeco", "name": "Joao Grade\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2138, "tweet_count": 22297, "listed_count": 5}, "location": "Aveiro, Aveiro", "id": "954793308525654016"}, {"verified": false, "username": "Larsinhe", "name": "Lars \u2022 ELU \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 1467, "tweet_count": 260304, "listed_count": 20}, "location": "TXT \u2727 BTS", "id": "960559475244654593"}, {"verified": false, "username": "brenl05", "name": "Bren", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 254, "tweet_count": 2903, "listed_count": 0}, "id": "845831866095734785"}, {"verified": false, "username": "RossoNero_20", "name": "\u269c\ufe0fFreed from desire \u1d9c\u02b3\u1da0\u269c\ufe0f\uea00\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2650", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 500, "tweet_count": 37325, "listed_count": 1}, "location": "Upaon - A\u00e7u", "id": "1474822118"}, {"verified": false, "username": "AgenciaTres", "name": "Agenciatres Noticier", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 1668, "tweet_count": 107863, "listed_count": 33}, "id": "436816371"}, {"verified": false, "username": "Carlin_lim", "name": "Ademir", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 273, "tweet_count": 9986, "listed_count": 0}, "id": "1083760838568280064"}, {"verified": false, "username": "mtheusdiniz", "name": "Matheus Diniz \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 553, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}, "location": "Macuco, Brasil", "id": "716520300884725760"}, {"verified": false, "username": "Benjami41894716", "name": "BENJAMIN \ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 857, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "1003822349433663494"}, {"verified": false, "username": "tashunka73", "name": "Maurizio Errico", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 189, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "location": "Parma", "id": "146412428"}, {"verified": true, "username": "LegaSalvini", "name": "Lega - Salvini Premier", "public_metrics": {"followers_count": 217834, "following_count": 514, "tweet_count": 242633, "listed_count": 809}, "location": "Italia", "id": "13514762"}, {"verified": false, "username": "marrie_reis", "name": "Marrie Reis", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 689, "tweet_count": 12133, "listed_count": 0}, "id": "1163158087353679872"}, {"verified": false, "username": "sassoneariel11", "name": "Ari  Sasso", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 560, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "id": "1622147582"}, {"verified": false, "username": "PeroniaRepublic", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64002, "listed_count": 87}, "location": "CABA", "id": "789465914387337216"}, {"verified": false, "username": "bonipadua", "name": "Boniperti P\u00e1dua Cota", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 3029, "tweet_count": 148249, "listed_count": 1}, "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP", "id": "58989130"}, {"verified": false, "username": "gcarvalhomendes", "name": "Gustavo C. Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 480, "tweet_count": 6988, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "46503212"}, {"verified": false, "username": "lucioflavio_jr", "name": "\u529b", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 454, "tweet_count": 205339, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udcd9\ud835\udcfb.", "id": "3777081868"}, {"verified": false, "username": "diogosj", "name": "Diogo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "id": "178937349"}, {"verified": false, "username": "HelioGuerra", "name": "Helio Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 86, "tweet_count": 1697, "listed_count": 0}, "id": "34075221"}, {"verified": false, "username": "AntonMelgar", "name": "Melgar Ant\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1292, "tweet_count": 24660, "listed_count": 0}, "id": "912611885987622912"}, {"verified": false, "username": "MazaBera", "name": "Jos\u00e9 Alfonso Maza Vera", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4998, "tweet_count": 7555, "listed_count": 6}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "2851243105"}, {"verified": false, "username": "costabylli", "name": "orlando costa", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1280, "tweet_count": 8378, "listed_count": 16}, "location": "Brasil", "id": "174398583"}, {"verified": false, "username": "__tomaz", "name": "tomaz \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 1876, "tweet_count": 98485, "listed_count": 37}, "location": "Lisbon", "id": "21890926"}, {"verified": false, "username": "abcristina67", "name": "BCristinaArdito", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 25, "tweet_count": 4336, "listed_count": 4}, "location": "Emilia Romagna, Ravenna ", "id": "3335064958"}, {"verified": false, "username": "antoniopolito1", "name": "Antonio Polito", "public_metrics": {"followers_count": 164212, "following_count": 2645, "tweet_count": 43107, "listed_count": 896}, "id": "311539656"}, {"verified": false, "username": "Jacquel61074119", "name": "Jacqueline\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1567, "tweet_count": 22763, "listed_count": 1}, "id": "1129580396511940620"}, {"verified": false, "username": "GoldenD_SCP", "name": "Ernesto Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 4988, "tweet_count": 113215, "listed_count": 24}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "770661970345390081"}, {"verified": false, "username": "LandoCarlito", "name": "Carlito Lando", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1104, "tweet_count": 15548, "listed_count": 0}, "id": "1161214669400489984"}, {"verified": false, "username": "Wander_Gomes_64", "name": "Wanderley", "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 4511, "tweet_count": 117359, "listed_count": 0}, "location": "Jaguari\u00fana, Brasil", "id": "1027690640694550528"}, {"verified": false, "username": "Wallace90_", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 578, "tweet_count": 109142, "listed_count": 0}, "id": "3137179792"}, {"verified": false, "username": "viruto75", "name": "Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 492, "tweet_count": 355532, "listed_count": 2}, "location": "Torre Stark", "id": "830470355869380609"}, {"verified": true, "username": "laSextaTV", "name": "laSexta", "public_metrics": {"followers_count": 1131122, "following_count": 630, "tweet_count": 296882, "listed_count": 6535}, "location": "Spain", "id": "22954354"}, {"verified": false, "username": "BrumElimar", "name": "ElimarBrum2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 968, "tweet_count": 9322, "listed_count": 2}, "id": "1113880082785943555"}, {"verified": false, "username": "FCS01975", "name": "FCS", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 619, "tweet_count": 52106, "listed_count": 4}, "id": "770344536954527744"}, {"verified": false, "username": "OrtolaniConsigl", "name": "Consiglieri", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 582, "tweet_count": 18082, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "166878047"}, {"verified": false, "username": "YeyeMejor", "name": "yefferson cepeda", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 268, "tweet_count": 6482, "listed_count": 0}, "location": "colombia bogotad.c", "id": "384047069"}, {"verified": false, "username": "Br_sempartido", "name": "Pol\u00edtica Sem Partido \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 764, "tweet_count": 7751, "listed_count": 3}, "id": "3372767445"}, {"verified": false, "username": "xxRodrigoLimaxx", "name": "Rodrigo Patriota #FechadoComBolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 10698, "following_count": 10968, "tweet_count": 146023, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "36033362"}, {"verified": false, "username": "suelisilvamatos", "name": "Sueli Matos", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 66, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "id": "1117470824989171712"}, {"verified": false, "username": "Cinquenton", "name": "#Cinquenton+10", "public_metrics": {"followers_count": 7223, "following_count": 7398, "tweet_count": 439887, "listed_count": 117}, "location": "Algu Lloc de \u00d1", "id": "33284329"}, {"verified": false, "username": "MesGrillat", "name": "Grillat Forquiller !!*!! \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 3737, "tweet_count": 97206, "listed_count": 4}, "id": "984467642819010560"}, {"verified": false, "username": "Silveirinhalds_", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 137, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}, "location": "ilha da magia ", "id": "1153048951450492939"}, {"verified": false, "username": "laisfrtd", "name": "La\u00eds \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 368, "tweet_count": 17992, "listed_count": 1}, "id": "710282399385518080"}, {"verified": false, "username": "acatuati", "name": "\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f BRASIL ACIMA DE TUDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1717, "tweet_count": 31732, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "id": "49798614"}, {"verified": false, "username": "MimiTweetBr", "name": "Mimi RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 30202, "following_count": 15715, "tweet_count": 97868, "listed_count": 8}, "id": "1155129640048123906"}, {"verified": false, "username": "batchilleria", "name": "GBTH", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 154, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "id": "634928273"}, {"verified": false, "username": "viperstc", "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 418, "tweet_count": 49669, "listed_count": 9}, "location": "Santaco, Espa\u00f1a", "id": "569479789"}, {"verified": false, "username": "EsquerdizadorO", "name": "Esquerdizador do Futuro\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8835, "following_count": 7485, "tweet_count": 65003, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "id": "1089753669980078080"}, {"verified": false, "username": "marise_soaress", "name": "Marise Soares", "public_metrics": {"followers_count": 23679, "following_count": 25072, "tweet_count": 11602, "listed_count": 5}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "115439356"}, {"verified": false, "username": "jenny22bj", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 640, "tweet_count": 56598, "listed_count": 1}, "id": "1093184047738748928"}, {"verified": false, "username": "brendhac2", "name": "Brendha Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 241, "tweet_count": 11031, "listed_count": 1}, "location": "Jata\u00ed, Brasil", "id": "1250101489"}, {"verified": false, "username": "ECHOFFMANN_", "name": "Evaldo Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 163, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "location": "Meu c\u00e9rebro", "id": "3041938264"}, {"verified": false, "username": "juliyshimazu", "name": "Shimazu", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1705, "tweet_count": 47976, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "id": "38009919"}, {"verified": false, "username": "EMartinsmoraes", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a22\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Edtrude Martins Mora", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2677, "tweet_count": 78413, "listed_count": 0}, "id": "2530218062"}, {"verified": false, "username": "juliano_streit", "name": "Juliano Streit #vote13", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4993, "tweet_count": 95223, "listed_count": 2}, "location": "Porto Velho, Brasil", "id": "3061947238"}, {"verified": false, "username": "cacaupedreira", "name": "Carine Pedreira", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 360, "tweet_count": 5185, "listed_count": 1}, "id": "713172702165671936"}, {"verified": false, "username": "amodireito", "name": "amo Direito", "public_metrics": {"followers_count": 12221, "following_count": 219, "tweet_count": 34691, "listed_count": 46}, "id": "2262636882"}, {"verified": false, "username": "maleenct", "name": "malee s\u03c5\u0e17\u0192\u2113\u03c3\u03c9\u0454r\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 2836, "tweet_count": 14277, "listed_count": 7}, "location": "Neocity", "id": "1120457711026675713"}, {"verified": false, "username": "hstmp3", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 223, "tweet_count": 4390, "listed_count": 2}, "location": "porto", "id": "1142199488821506048"}, {"verified": false, "username": "Nico_Ferrer1", "name": "oreja", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 636, "tweet_count": 43057, "listed_count": 0}, "id": "708123892"}, {"verified": false, "username": "M_SilNascimento", "name": "Silmulacro", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 152, "tweet_count": 19967, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "315980819"}, {"verified": false, "username": "Loooreeeeena", "name": "L\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 133, "tweet_count": 3671, "listed_count": 0}, "id": "1064426125210865664"}, {"verified": false, "username": "MaraLui84871137", "name": "Mar\u00eda Luisa Mart\u00edn Rodr\u00edguez 18", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 24, "tweet_count": 4912, "listed_count": 0}, "location": "Ceuta, Espa\u00f1a ", "id": "1145395034663149570"}, {"verified": false, "username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "id": "744192938071187457"}, {"verified": false, "username": "montalvan47", "name": "Fernando Montalv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 555, "tweet_count": 36313, "listed_count": 4}, "location": "Urbi et orbi", "id": "1677309324"}, {"verified": true, "username": "drhuerta", "name": "Elmer Huerta", "public_metrics": {"followers_count": 172249, "following_count": 528, "tweet_count": 15344, "listed_count": 377}, "location": "Washington DC", "id": "15877664"}, {"verified": false, "username": "joacirbianco", "name": "Joacir Bianco", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1399, "tweet_count": 91978, "listed_count": 1}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "2830875723"}, {"verified": false, "username": "hermionesbrain", "name": "Mic", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 740, "tweet_count": 143319, "listed_count": 66}, "id": "193709635"}, {"verified": false, "username": "Dermev", "name": "Dermeval Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1839, "tweet_count": 64684, "listed_count": 2}, "location": "salvador ba brasil", "id": "51346546"}, {"verified": false, "username": "ViaEmilia771", "name": "Via Emilia 77", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1119, "tweet_count": 34649, "listed_count": 1}, "id": "1130197839047483393"}, {"verified": false, "username": "Gabriel6828", "name": "Gabriel PT sempre", "public_metrics": {"followers_count": 6599, "following_count": 4824, "tweet_count": 385894, "listed_count": 15}, "id": "3506114175"}, {"verified": false, "username": "Pimpamello", "name": "Pimpa Mello \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 4809, "following_count": 4848, "tweet_count": 33356, "listed_count": 2}, "location": "Marata\u00edzes, ES", "id": "76177667"}, {"verified": false, "username": "leo_madeira1", "name": "Leo Wood", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 381, "tweet_count": 7679, "listed_count": 0}, "location": "Chaves, Portugal", "id": "725739643707219968"}, {"verified": false, "username": "PIPIOELBOSTERO", "name": "MARCELO MOREYRA", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 4870, "tweet_count": 157487, "listed_count": 6}, "id": "794824418"}, {"verified": false, "username": "Tano2412", "name": "Patria Libre \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 43215, "following_count": 34538, "tweet_count": 280440, "listed_count": 83}, "location": "Donde se ejerza el peronismo", "id": "176669543"}, {"verified": false, "username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta", "public_metrics": {"followers_count": 509125, "following_count": 6294, "tweet_count": 585246, "listed_count": 1086}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "206222507"}, {"verified": false, "username": "Alexand63665756", "name": "Alexandre Santos", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 974, "tweet_count": 23948, "listed_count": 0}, "id": "1131136895881273346"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423280, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "128372940"}, {"verified": false, "username": "paatrirubio", "name": "Patrus", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 148, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1vila, Espa\u00f1a", "id": "1043439547047178240"}, {"verified": false, "username": "diego_jlopezz", "name": "D Jota L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 298, "tweet_count": 4615, "listed_count": 0}, "location": "Aeropuerto de Salamanca", "id": "3042761769"}, {"verified": false, "username": "UdLaney", "name": "Ulises de Laney", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3328, "tweet_count": 78491, "listed_count": 74}, "id": "2587720684"}, {"verified": false, "username": "natiromeropy", "name": "Natividad Romero", "public_metrics": {"followers_count": 4958, "following_count": 2040, "tweet_count": 20287, "listed_count": 39}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "121589565"}, {"verified": false, "username": "Universo970py", "name": "Universo 970 AM", "public_metrics": {"followers_count": 277761, "following_count": 1036, "tweet_count": 605804, "listed_count": 664}, "location": "Asunci\u00f3n", "id": "117088691"}, {"verified": false, "username": "Gprope03", "name": "G i u l i a", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 417, "tweet_count": 3502, "listed_count": 0}, "id": "1037419581537755136"}, {"verified": false, "username": "Almigiu", "name": "Almi G", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 315, "tweet_count": 2113, "listed_count": 0}, "location": "Sanford, Santa Fe, Argentina", "id": "1106646839837839360"}, {"verified": false, "username": "diogoslima83", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd85Diogo Lima \u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 233, "tweet_count": 8513, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "981601586974724097"}, {"verified": false, "username": "vagnerdom", "name": "Vagner", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 4981, "tweet_count": 121662, "listed_count": 8}, "location": "Here ", "id": "246248026"}, {"verified": false, "username": "GiilFaria", "name": "@GiilFaria", "public_metrics": {"followers_count": 19135, "following_count": 10281, "tweet_count": 141929, "listed_count": 23}, "location": "Brasil, Sampa", "id": "36522641"}, {"verified": false, "username": "_ferreira15", "name": "Jekas \u2651\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 0, "tweet_count": 12591, "listed_count": 0}, "location": "Chaves, Portugal", "id": "1080234901562159105"}, {"verified": false, "username": "Jpujolr62", "name": "Jaume Pujol", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 802, "tweet_count": 194898, "listed_count": 16}, "id": "2865431934"}, {"verified": false, "username": "isabeleta2", "name": "isabeleta #Rep\u00fablicaCatalana", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 4547, "tweet_count": 76081, "listed_count": 30}, "location": "Catalunya", "id": "575025787"}, {"verified": false, "username": "sheillafi", "name": "Sheilla Figlarz", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 96, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}, "id": "800861669794705408"}, {"verified": false, "username": "bianki_baby", "name": "\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1868, "tweet_count": 73206, "listed_count": 1}, "location": "Rosario.", "id": "1063897393"}, {"verified": false, "username": "Faelav3", "name": "im_proxy", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 13, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1165254732694401024"}, {"verified": false, "username": "SinFiltro74", "name": "Patty", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 667, "tweet_count": 12053, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "1128649529790693377"}, {"verified": false, "username": "LNogC", "name": "LuCa", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 782, "tweet_count": 7842, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "1050500462779265024"}, {"verified": false, "username": "jmmorena", "name": "Juan Manuel Morena", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1498, "tweet_count": 19609, "listed_count": 25}, "id": "152102089"}, {"verified": false, "username": "MundoGremial", "name": "Mundo Gremial", "public_metrics": {"followers_count": 30883, "following_count": 4952, "tweet_count": 43010, "listed_count": 196}, "location": "Argentina", "id": "224350148"}, {"verified": false, "username": "BenHavoc", "name": "Ben Havoc", "public_metrics": {"followers_count": 19901, "following_count": 1234, "tweet_count": 26700, "listed_count": 131}, "location": "Goi\u00e2nia-Goi\u00e1s/Brazil", "id": "35828950"}, {"verified": false, "username": "AleBG__71", "name": "\ud83d\udc95\ud83d\ude19Ale\u2764\ud83d\ude09\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a#NoAlPaseSanitario\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 186783, "following_count": 130714, "tweet_count": 507808, "listed_count": 416}, "id": "179246922"}, {"verified": false, "username": "pbergonzi", "name": "Paulo Bergonzi - 07/09/21 Eu fui \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1594, "tweet_count": 64914, "listed_count": 1}, "location": "Brasil / Rio de Janeiro", "id": "38995547"}, {"verified": false, "username": "c40906644", "name": "Indignacion total...", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1129, "tweet_count": 149436, "listed_count": 1}, "id": "968227149063819264"}, {"verified": false, "username": "Aemon3428", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15961, "following_count": 3158, "tweet_count": 637051, "listed_count": 39}, "location": "Poniente", "id": "2218795063"}, {"verified": false, "username": "GriseldaLerda", "name": "Griselda Lerda", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 664, "tweet_count": 90217, "listed_count": 2}, "id": "1115736890131406849"}, {"verified": false, "username": "PennaL1313", "name": "Luciano Pena de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 2084, "tweet_count": 69910, "listed_count": 0}, "id": "902534135335542785"}, {"verified": false, "username": "j_h_dominguez", "name": "Javier H Dominguez", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 4327, "tweet_count": 174483, "listed_count": 11}, "location": "Laniakea", "id": "222285451"}, {"verified": false, "username": "JosDurand7", "name": "Durando lo q pueda \u200f\u0646 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Art. 28 C.N.", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1871, "tweet_count": 25472, "listed_count": 6}, "location": "Salta, Argentina", "id": "1008498345885696002"}, {"verified": false, "username": "Larissafonsec__", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 181, "tweet_count": 36060, "listed_count": 0}, "location": "Rj\u2600\ufe0f", "id": "3360794950"}, {"verified": false, "username": "64Elcira", "name": "elcira", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 3085, "tweet_count": 118861, "listed_count": 9}, "location": "soy de por ac\u00e1.", "id": "564718618"}, {"verified": false, "username": "Rosa29551084", "name": "Rosa Bulc\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 306, "tweet_count": 7858, "listed_count": 0}, "id": "1103657630646628353"}, {"verified": false, "username": "LucineiaGalera", "name": "Lucineia Galera", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1203, "tweet_count": 21652, "listed_count": 0}, "id": "1616024582"}, {"verified": false, "username": "geoker_george", "name": "Jorge Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 342, "tweet_count": 2084, "listed_count": 1}, "id": "83006956"}, {"verified": false, "username": "adriancatti", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "public_metrics": {"followers_count": 7619, "following_count": 1745, "tweet_count": 44720, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "730809130189983744"}, {"verified": false, "username": "fav_since2011", "name": "precious little diamond", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 448, "tweet_count": 3830, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1145487633814052865"}, {"verified": true, "username": "IsabelaaFreitas", "name": "Isabela Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 400030, "following_count": 991, "tweet_count": 262969, "listed_count": 927}, "location": "Brasil", "id": "119087052"}, {"verified": false, "username": "GALCO1", "name": "JOSE-MATIAS GALAN", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 362, "tweet_count": 10, "listed_count": 2}, "id": "258721577"}, {"verified": true, "username": "telediario_tve", "name": "Telediarios de TVE", "public_metrics": {"followers_count": 267376, "following_count": 198, "tweet_count": 174863, "listed_count": 2266}, "id": "66657467"}, {"verified": false, "username": "ConceioPortela2", "name": "Concei\u00e7\u00e3o Portela", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 131, "tweet_count": 75639, "listed_count": 0}, "location": "Turquia ", "id": "1057369267832832000"}, {"verified": false, "username": "barvensoph", "name": "Barbara Venegas Alba", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 923, "tweet_count": 74510, "listed_count": 33}, "location": "Guaymaral, Suba, Bogot\u00e1, Col.", "id": "138824355"}, {"verified": false, "username": "maravilla71", "name": "Claudia Maravilla", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1649, "tweet_count": 30496, "listed_count": 36}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "404482767"}, {"verified": false, "username": "O8h20m", "name": "julinha mitagens", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2209, "tweet_count": 109717, "listed_count": 9}, "id": "1010305076437684224"}, {"verified": false, "username": "Migue1Caro", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud83c\udf0e\ud83d\udd6f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10505, "following_count": 7071, "tweet_count": 142116, "listed_count": 4}, "id": "3291165367"}, {"verified": false, "username": "lady_pablo", "name": "pablo", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 334, "tweet_count": 83351, "listed_count": 99}, "location": "em bras\u00edlia de novo, desculpa", "id": "67147524"}, {"verified": false, "username": "vivianvivianbr", "name": "vivian@vivian", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1097, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "id": "1140348905206550530"}, {"verified": false, "username": "dianadivaga", "name": "sol alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 416, "tweet_count": 6690, "listed_count": 1}, "id": "180494089"}, {"verified": false, "username": "KdeKremlin", "name": "K de Kremlin \ud83d\ude09 #TropaDeTodos", "public_metrics": {"followers_count": 15942, "following_count": 15439, "tweet_count": 23220, "listed_count": 11}, "location": "Mosc\u00fa, URSS", "id": "4429552155"}, {"verified": false, "username": "gabriellvolpi", "name": "Gabriel Volpi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 640, "tweet_count": 37982, "listed_count": 3}, "location": "SP, Brasil", "id": "3138947296"}, {"verified": false, "username": "Silva8William", "name": "William", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 51, "tweet_count": 78224, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1189648710"}, {"verified": false, "username": "TitaBomfim", "name": "Tita \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1024, "tweet_count": 62281, "listed_count": 1}, "id": "412404974"}, {"verified": false, "username": "YO_95", "name": "JOSE RAMIREZ", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 9, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}, "id": "120900084"}, {"verified": false, "username": "caner_sonia", "name": "#fechadocomBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 4255, "tweet_count": 74775, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "695689310482382849"}, {"verified": false, "username": "DebsOopa", "name": "Debs ;)", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 225, "tweet_count": 18684, "listed_count": 0}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "id": "880160331980570625"}, {"verified": false, "username": "loveufenty", "name": "vi \ud83c\udf83 \ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9072, "following_count": 7876, "tweet_count": 59757, "listed_count": 7}, "location": "lonely", "id": "815740856"}, {"verified": false, "username": "carlaa_agar", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 208, "tweet_count": 24525, "listed_count": 1}, "location": "Mallorca", "id": "1228407595"}, {"verified": false, "username": "clauuu30_", "name": "ccc", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 157, "tweet_count": 5495, "listed_count": 0}, "id": "961277171129044994"}, {"verified": false, "username": "tortura8china", "name": "Tortura China", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1648, "tweet_count": 56344, "listed_count": 18}, "location": "Undisclosed", "id": "4638739103"}, {"verified": false, "username": "celsoeduadvogad", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO ATE FIM DE 2.026", "public_metrics": {"followers_count": 23264, "following_count": 24478, "tweet_count": 146035, "listed_count": 6}, "location": "Detroit, EUA ", "id": "159655642"}, {"verified": false, "username": "ratrovarelli", "name": "Alexandre T", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 311, "tweet_count": 90633, "listed_count": 9}, "id": "2651159225"}, {"verified": false, "username": "Bcarmona01", "name": "Bernardo Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 133, "tweet_count": 2885, "listed_count": 0}, "id": "904778602981543936"}, {"verified": false, "username": "alex_loucao", "name": "Alex Lou\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 483, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "location": "Quarteira", "id": "1039222623819980800"}, {"verified": false, "username": "EguchiGerson", "name": "Gerson Eguchi  \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u2699", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 4052, "tweet_count": 94267, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "304161953"}, {"verified": false, "username": "janderei", "name": "Janderson da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1102, "tweet_count": 46167, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "id": "980190360566747137"}, {"verified": false, "username": "HernanMorandini", "name": "Hernan Morandini", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 196, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "id": "142716706"}, {"verified": false, "username": "_nataliagmm", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 182, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}, "location": "Mallorca ", "id": "960220224262950912"}, {"verified": false, "username": "AlfSSMartins", "name": "Alfredo S S Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16438, "following_count": 18072, "tweet_count": 354044, "listed_count": 3}, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil", "id": "192246067"}, {"verified": false, "username": "gabs_ecunha", "name": "gabs", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 357, "tweet_count": 21691, "listed_count": 0}, "location": "Valinhos, Brasil", "id": "792456583267704833"}, {"verified": false, "username": "Cristidvc", "name": "\u269c\ufe0f Cris \ud83d\udd49\ufe0f\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 2635, "tweet_count": 100066, "listed_count": 21}, "location": "Universo \ud83c\udf0c ", "id": "235798853"}, {"verified": false, "username": "Anastasia1_uy", "name": "Anastasia", "public_metrics": {"followers_count": 5336, "following_count": 2350, "tweet_count": 25993, "listed_count": 5}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "945977325405032449"}, {"verified": false, "username": "aliicialoopezz", "name": "\ud83e\udd21 alicia", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 377, "tweet_count": 15239, "listed_count": 0}, "location": "de peores hemos salido ", "id": "752838128315068416"}, {"verified": false, "username": "dddrag0", "name": "drag0", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 134, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "id": "113747759"}, {"verified": false, "username": "BarbaraRaval", "name": "Barbara Raval \ud83d\udc31 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764 \ud83d\udc38 \ud83d\udd1c", "public_metrics": {"followers_count": 21720, "following_count": 8298, "tweet_count": 158314, "listed_count": 204}, "location": "Viareggio -  Multimedia", "id": "986811270"}, {"verified": false, "username": "grajasbar", "name": "Excelent\u00edssimo PITU", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 4011, "tweet_count": 266277, "listed_count": 0}, "id": "1656290641"}, {"verified": false, "username": "Sagacomic", "name": "Santiago G\u00aa Sol\u00e1ns", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 332, "tweet_count": 44502, "listed_count": 63}, "id": "2230421784"}, {"verified": false, "username": "consupinky", "name": "Consuelo Abellan", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1279, "tweet_count": 34101, "listed_count": 39}, "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "1642811390"}, {"verified": false, "username": "jcollinsrom", "name": "Juan Collins #Soydel38 %", "public_metrics": {"followers_count": 7231, "following_count": 7930, "tweet_count": 18100, "listed_count": 1}, "location": "San Bernardo, Chile", "id": "205730850"}, {"verified": false, "username": "tesaimano", "name": "camis", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 200, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "763069876365889537"}, {"verified": false, "username": "mitojaker", "name": "Yuri", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 522, "tweet_count": 6194, "listed_count": 0}, "id": "961790585676984320"}, {"verified": false, "username": "AfonsoCombo", "name": "Combo", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 241, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal", "id": "829996729118420993"}, {"verified": false, "username": "ferbea2", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 169, "tweet_count": 14375, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal", "id": "1000085080688209921"}, {"verified": false, "username": "Hutim73", "name": "Hudson Rolim", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1041, "tweet_count": 21783, "listed_count": 1}, "location": "V\u00e1rzea Alegre", "id": "124557805"}, {"verified": false, "username": "ericayhwh", "name": "\u00c9rica Maciel. Quem me guarda n\u00e3o dorme.\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 65341, "following_count": 17770, "tweet_count": 213938, "listed_count": 26}, "location": "Brasil", "id": "280673505"}, {"verified": false, "username": "jslalmeida", "name": "Pr. e Psi. Joas Luciano Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1006, "tweet_count": 74772, "listed_count": 0}, "location": "Recife", "id": "2169731501"}, {"verified": false, "username": "jumpy71", "name": "DaGiampi", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 497, "tweet_count": 8935, "listed_count": 2}, "location": "Trento, Italy", "id": "30273954"}, {"verified": false, "username": "ElisabettaGall7", "name": "Elisabetta Gallotti", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 825, "tweet_count": 37117, "listed_count": 6}, "id": "1034469554"}, {"verified": false, "username": "FabioBessa", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 F\u00e1bio Bessa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 374, "tweet_count": 26369, "listed_count": 4}, "id": "38738995"}, {"verified": false, "username": "MariGanzer", "name": "Mari Ganzer", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1696, "tweet_count": 66077, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "id": "1070131003161751552"}, {"verified": false, "username": "madureirax", "name": "Madureirax", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2027, "tweet_count": 270761, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "3994659556"}, {"verified": false, "username": "willmartins1979", "name": "Vitorioemanuel79", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 667, "tweet_count": 18970, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "1087483680988319744"}, {"verified": false, "username": "oficialyfc", "name": "F.C", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 311, "tweet_count": 8973, "listed_count": 0}, "location": "Viana do Castelo, Portugal", "id": "770742370832900096"}, {"verified": false, "username": "claudiappa31", "name": "Cl\u00e1udia", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 231, "tweet_count": 4857, "listed_count": 0}, "id": "1138903848809050112"}, {"verified": false, "username": "simao_dias20", "name": "Oamis", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 641, "tweet_count": 16312, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "3290426261"}, {"verified": false, "username": "talesfernandesd", "name": "tales fernandesdes ", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 42, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}, "id": "2423844301"}, {"verified": false, "username": "gcasaldaliga", "name": "Gloria  Casaldaliga", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 120, "tweet_count": 2890, "listed_count": 0}, "id": "272976687"}, {"verified": false, "username": "fpcasaldaliga", "name": "Fundaci\u00f3 Pere Casald\u00e0liga", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 28, "tweet_count": 1904, "listed_count": 9}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1115293629520797698"}, {"verified": false, "username": "OCweb", "name": "Origen Cu\u00e1ntico Web", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 394, "tweet_count": 4178, "listed_count": 26}, "id": "1100737638334676993"}, {"verified": false, "username": "RogrioS97896848", "name": "Rog\u00e9rio Santos", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 540, "tweet_count": 84416, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1068684259148341248"}, {"verified": false, "username": "videospremiumes", "name": "Videospremium ES", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "id": "1849064682"}, {"verified": false, "username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571248, "listed_count": 3}, "id": "922357287481757697"}, {"verified": false, "username": "Rlvrlvrlv", "name": "RanV", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 317, "tweet_count": 188655, "listed_count": 12}, "id": "260871144"}, {"verified": false, "username": "9dbd6d985fea42b", "name": "ivo marcelino", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 503, "tweet_count": 174160, "listed_count": 15}, "id": "2519146450"}, {"verified": false, "username": "_GleicyaneRaiol", "name": "Gleicy \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 43, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "982646762073677824"}, {"verified": false, "username": "pantsly4", "name": "Lia\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 356, "tweet_count": 3644, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "2492869288"}, {"verified": false, "username": "Fremen11Fremen", "name": "Fremen", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1434, "tweet_count": 24872, "listed_count": 2}, "id": "716214892"}, {"verified": false, "username": "blancastopp", "name": "Blanca St\u00f6pp", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 861, "tweet_count": 91609, "listed_count": 25}, "location": "Madrid, Spain", "id": "1937439637"}, {"verified": false, "username": "McLovinBXD", "name": "Real Plug \ud83d\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1156, "tweet_count": 17805, "listed_count": 4}, "location": "Baixada Cruel", "id": "3130310577"}, {"verified": false, "username": "luann_22", "name": "\u00b2\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 4443, "following_count": 630, "tweet_count": 164591, "listed_count": 4}, "location": "Campinho da Serra II, Serra", "id": "1703348377"}, {"verified": false, "username": "Rossana_Enciso", "name": "Rossana. E", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1545, "tweet_count": 156709, "listed_count": 18}, "location": "Per\u00fa", "id": "587163558"}, {"verified": false, "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "id": "3171735557"}, {"verified": false, "username": "fuiobrigada", "name": "Escrever d\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2573, "tweet_count": 50218, "listed_count": 23}, "location": "Another WordPress in Rio", "id": "312150692"}, {"verified": false, "username": "gsilviasusana", "name": "SGP\ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 404, "tweet_count": 43394, "listed_count": 0}, "id": "757430861012795392"}, {"verified": false, "username": "Angel_mm6", "name": "Angel \ud83c\udfb1", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 87, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "id": "938744272890810369"}, {"verified": false, "username": "arapavonlopez", "name": "SELI \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 572, "tweet_count": 14430, "listed_count": 0}, "location": "Lucena, Espa\u00f1a", "id": "1423213658"}, {"verified": false, "username": "gilda_nun", "name": "UniversitNoPeronista", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1005, "tweet_count": 12496, "listed_count": 1}, "id": "728775295378067456"}, {"verified": false, "username": "Rodrigo98RRII", "name": "Rodri", "public_metrics": {"followers_count": 3929, "following_count": 1953, "tweet_count": 66823, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1057242521884114945"}, {"verified": false, "username": "BarrentoEduardo", "name": "Eduardo Barrento", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 835, "tweet_count": 2815, "listed_count": 5}, "location": "Alcoba\u00e7a, Portugal", "id": "3709788639"}, {"verified": false, "username": "quemeaburrooo", "name": "Joel", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 494, "tweet_count": 16066, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "911555632439939073"}, {"verified": false, "username": "YellowNekro", "name": "\ud83c\udf83 Manu JAWELIN", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 700, "tweet_count": 148779, "listed_count": 43}, "location": "con Frank \u00f2w\u00f3 ", "id": "1026815400150007808"}, {"verified": false, "username": "arrobaevy", "name": "porra evy", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 233, "tweet_count": 41809, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "870026097299255298"}, {"verified": false, "username": "Kaduumaverick", "name": "bicho do mato", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 116, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}, "location": "TRINDADE ", "id": "1117764625716719617"}, {"verified": false, "username": "marg0tita", "name": "margot \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 300, "tweet_count": 4216, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires City Region, Argentina", "id": "984579155256860672"}, {"verified": false, "username": "Varondelis", "name": "Roberto Cartes", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 551, "tweet_count": 145522, "listed_count": 0}, "location": "Lanus", "id": "145604652"}, {"verified": false, "username": "erickch", "name": "Erick Ch.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 423, "tweet_count": 6960, "listed_count": 0}, "id": "27459147"}, {"verified": false, "username": "ocampo_mm", "name": "Mauricio Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 351, "tweet_count": 34271, "listed_count": 6}, "location": "Tlon, Uqbar, Orbis Tertius.", "id": "40803307"}, {"verified": false, "username": "FMMarianinho", "name": "marianinho", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 737, "tweet_count": 59808, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba - Pr", "id": "52480346"}, {"verified": false, "username": "Ka_No_Te_Banco", "name": "Kano Tebanco \ud83d\udc31Soy del 41%", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1555, "tweet_count": 59229, "listed_count": 1}, "id": "1021560426830680065"}, {"verified": false, "username": "LucaQuiroz", "name": "Luca Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 77, "tweet_count": 7674, "listed_count": 4}, "location": "Lima Per\u00fa", "id": "136463297"}, {"verified": false, "username": "zaddybela", "name": "belinha do baile \ud83c\udf53\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 195, "tweet_count": 5944, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "1158962119162900480"}, {"verified": false, "username": "luizinho8236", "name": "ScoobyLuizin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 724, "tweet_count": 60705, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "3034993606"}, {"verified": false, "username": "pintobien", "name": "mariana beckmann", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 629, "tweet_count": 185983, "listed_count": 14}, "location": "Pilar, Argentina", "id": "135953341"}, {"verified": false, "username": "Jerrybigao", "name": "Jerry\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 4252, "following_count": 4115, "tweet_count": 88766, "listed_count": 0}, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "id": "1054033003356270594"}, {"verified": false, "username": "Helenmelo87", "name": "CPX do Lula", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 918, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}, "id": "986070744084942848"}, {"verified": false, "username": "aguinaldoluizc1", "name": "aguinaldo luiz cunha\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4969, "tweet_count": 65293, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1145395699137294338"}, {"verified": false, "username": "WesleyR61833421", "name": "Wesley Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 297, "tweet_count": 50132, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1037982674114281472"}, {"verified": false, "username": "NancyBe06544403", "name": "Nancy Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 284, "tweet_count": 32344, "listed_count": 1}, "id": "854420247889182722"}, {"verified": false, "username": "JeziamReis", "name": "j\ud83d\udc75\ud83c\udde7\ud83c\uddf7a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7r\ud83d\udc41l", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 227, "tweet_count": 19285, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "203354011"}, {"verified": false, "username": "gutovolei", "name": "Guto v\u00f4lei", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 716, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "location": "Porto Seguro", "id": "129826742"}, {"verified": false, "username": "AlemanAngulo", "name": "Miguel Angulo Alem\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 883, "tweet_count": 64100, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "1952158982"}, {"verified": false, "username": "Manuelaquilla", "name": "Manuela Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 309, "tweet_count": 16114, "listed_count": 7}, "location": "Quito", "id": "208179756"}, {"verified": false, "username": "OFormiccino", "name": "Oscar F", "public_metrics": {"followers_count": 10662, "following_count": 7628, "tweet_count": 39143, "listed_count": 4}, "location": "Globolandia", "id": "988928407865036800"}, {"verified": false, "username": "Niobe_sub0", "name": "La Mirabal \ud83e\udde1\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 9428, "following_count": 6688, "tweet_count": 216153, "listed_count": 26}, "id": "185083071"}, {"verified": false, "username": "Pepitoriquelme", "name": "Jos\u00e9 Riquelme", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 869, "tweet_count": 79472, "listed_count": 1}, "location": "Rego Park, Queens, NY. + \u00d1u\u00f1oa", "id": "34265877"}, {"verified": false, "username": "corrado611", "name": "corrado234", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 46, "tweet_count": 21646, "listed_count": 0}, "id": "606229916"}, {"verified": false, "username": "lucapagni", "name": "luca pagni", "public_metrics": {"followers_count": 10882, "following_count": 2969, "tweet_count": 62192, "listed_count": 179}, "id": "138755995"}, {"verified": false, "username": "JoelzaHistoria", "name": "Joelza Ester", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 0, "tweet_count": 1115, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "726093948410822657"}, {"verified": false, "username": "ADantxas", "name": "Alexia.", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 238, "tweet_count": 11037, "listed_count": 0}, "location": "Fundo do po\u00e7o", "id": "1158898584185659393"}, {"verified": false, "username": "victqueiroz", "name": "TO EM OUTRA CONTA @QUEIROZVICT", "public_metrics": {"followers_count": 7143, "following_count": 435, "tweet_count": 69408, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1028365167862657024"}, {"verified": false, "username": "porconeira", "name": "cristiano santos", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1155, "tweet_count": 17648, "listed_count": 1}, "id": "272035196"}, {"verified": false, "username": "rossd50", "name": "Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 742, "tweet_count": 71156, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "4909932455"}, {"verified": false, "username": "MrsBig8", "name": "TooBig", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 159, "tweet_count": 102147, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1057293589754068993"}, {"verified": false, "username": "umsapateiro", "name": "licas \u00e9 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 984, "tweet_count": 77430, "listed_count": 3}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "218979461"}, {"verified": false, "username": "alrogaaaa", "name": "alrogaaa\ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 151, "tweet_count": 22365, "listed_count": 0}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "id": "977870784122310661"}, {"verified": false, "username": "luciana_h_", "name": "Luciana \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6102, "following_count": 6723, "tweet_count": 117420, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1191512527"}, {"verified": false, "username": "cardido", "name": "dido", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 189, "tweet_count": 5263, "listed_count": 0}, "location": "Rio Gallegos", "id": "186237060"}, {"verified": false, "username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "location": "Argentina", "id": "400253569"}, {"verified": false, "username": "tonicarahy", "name": "Toni Carahy", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 395, "tweet_count": 33524, "listed_count": 5}, "location": "Salvador", "id": "287303092"}, {"verified": false, "username": "anneddavid", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fnne David \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 679, "tweet_count": 4837, "listed_count": 0}, "location": "Cidade Nova, Belo Horizonte", "id": "750169366566674433"}, {"verified": false, "username": "susansance", "name": "susan", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 341, "tweet_count": 7458, "listed_count": 0}, "id": "970806188689379328"}, {"verified": false, "username": "ysihagoesto", "name": "Bichota\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1131, "tweet_count": 50502, "listed_count": 2}, "location": "Middle of Nowhere", "id": "354306787"}, {"verified": false, "username": "alexflos", "name": "alexflos", "public_metrics": {"followers_count": 80598, "following_count": 2550, "tweet_count": 3390, "listed_count": 52}, "id": "1085019240430780416"}, {"verified": false, "username": "TudiarioCoop", "name": "Tu diario Coop", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1040, "tweet_count": 6331, "listed_count": 12}, "location": "Paraguay", "id": "2356825021"}, {"verified": false, "username": "daytorresp_", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 291, "tweet_count": 28697, "listed_count": 0}, "location": "Cantagalo, Brasil", "id": "3549134836"}, {"verified": false, "username": "TioVik", "name": "Mayor Degtyarev", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 4876, "tweet_count": 47806, "listed_count": 11}, "location": "La Zona", "id": "348432729"}, {"verified": false, "username": "mis2centavos", "name": "Javier \"or\u00e1culo\" Smaldone", "public_metrics": {"followers_count": 33846, "following_count": 1548, "tweet_count": 122815, "listed_count": 105}, "location": "\"Rep\u00fablica\" Argentina", "id": "209310616"}, {"verified": false, "username": "xingu971", "name": "humberto Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 3874, "tweet_count": 85115, "listed_count": 2}, "location": "Rio De Janeiro", "id": "168298668"}, {"verified": false, "username": "pereirasergioba", "name": "Sergio Bastida Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512238, "listed_count": 3}, "location": "Ferrol Galicia", "id": "979322475497623552"}, {"verified": false, "username": "Jairovpm", "name": "Jairo Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1975, "tweet_count": 166161, "listed_count": 3}, "location": "Campinas", "id": "135689007"}, {"verified": false, "username": "jorginavbarboza", "name": "Jorgina Venancia", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 1374, "tweet_count": 175789, "listed_count": 9}, "id": "2249012053"}, {"verified": false, "username": "ElmanoNeiva", "name": "Neiva Elmano", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 430, "tweet_count": 2884, "listed_count": 0}, "location": "Fernand\u00f3polis, Brasil", "id": "1081916059337277441"}, {"verified": false, "username": "ZeGeraldo1436", "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100% BOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 10840, "following_count": 4978, "tweet_count": 225529, "listed_count": 134}, "location": "Goi\u00e2nia-Goi\u00e1s-Brasil", "id": "166230161"}, {"verified": false, "username": "ladyapocalypso", "name": "awkward is my awesome", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 991, "tweet_count": 21629, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza - CE", "id": "2923644123"}, {"verified": true, "username": "sapavegana", "name": "Concursapa - Luciene Santos", "public_metrics": {"followers_count": 52880, "following_count": 808, "tweet_count": 40337, "listed_count": 92}, "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "id": "796392848618881024"}, {"verified": false, "username": "cuore_a_1000", "name": "Cuore a 1000", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 168, "tweet_count": 1988, "listed_count": 7}, "id": "2711221298"}, {"verified": false, "username": "mrsouzar", "name": "Darly Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 5635, "tweet_count": 134390, "listed_count": 6}, "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "id": "59791079"}, {"verified": false, "username": "itsivybb", "name": "ivy glasc \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 744, "tweet_count": 49971, "listed_count": 3}, "location": "Chal\u00e9 13 ", "id": "1035037463201439745"}, {"verified": false, "username": "svilardyq", "name": "Sandra Vilardy", "public_metrics": {"followers_count": 19251, "following_count": 2486, "tweet_count": 116960, "listed_count": 196}, "id": "763952581"}, {"verified": false, "username": "clenio09480784", "name": "clenio", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 192, "tweet_count": 3006, "listed_count": 0}, "id": "1036673134525657088"}, {"verified": false, "username": "rcquerino", "name": "Ronaldo Querino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 2872, "tweet_count": 54941, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "375087983"}, {"verified": false, "username": "RodrigoSutto", "name": "Rodrigo Sutto", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 703, "tweet_count": 3377, "listed_count": 0}, "location": "Osasco-SP Brazil", "id": "61912385"}, {"verified": false, "username": "idaneyescobarf", "name": "@idaescobarf", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1195, "tweet_count": 3028, "listed_count": 1}, "id": "718752745"}, {"verified": false, "username": "grupoelite507", "name": "Grupo Elite 507", "public_metrics": {"followers_count": 53472, "following_count": 1170, "tweet_count": 26287, "listed_count": 115}, "id": "3338014932"}, {"verified": false, "username": "janioDrSin", "name": "farias", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 719, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "location": "Penedo, Brasil", "id": "283713357"}, {"verified": false, "username": "espicjimin", "name": "m!ke", "public_metrics": {"followers_count": 10656, "following_count": 117, "tweet_count": 40172, "listed_count": 11}, "id": "440410747"}, {"verified": false, "username": "MorenoNatalia", "name": "natalia", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 348, "tweet_count": 62611, "listed_count": 4}, "location": "1992 \u00ae", "id": "114366171"}, {"verified": false, "username": "fedkuri", "name": "kuri", "public_metrics": {"followers_count": 20213, "following_count": 899, "tweet_count": 6246, "listed_count": 8}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "1110010090352971777"}, {"verified": false, "username": "pozomartta", "name": "marta\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 364, "tweet_count": 8022, "listed_count": 2}, "location": "Calvi\u00e0, Espa\u00f1a", "id": "795269605925277700"}, {"verified": false, "username": "marielSiviglia", "name": "mariellasiviglia", "public_metrics": {"followers_count": 8563, "following_count": 1066, "tweet_count": 380041, "listed_count": 152}, "location": "Prato, Toscana", "id": "304598010"}, {"verified": false, "username": "eu_pizzimenti", "name": "Eugenio Pizzimenti", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 448, "tweet_count": 18074, "listed_count": 19}, "location": "Pisa, Tuscany", "id": "2382643627"}, {"verified": false, "username": "Tarronip", "name": "Piero T.", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 579, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}, "location": "Em\u00edlia Romana, It\u00e1lia", "id": "2774830456"}, {"verified": false, "username": "adrianamusella", "name": "Adriana Musella", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 664, "tweet_count": 28596, "listed_count": 9}, "id": "741379824"}, {"verified": false, "username": "GCarolina2016", "name": "Gloria Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 831, "tweet_count": 11549, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "700695448995164160"}, {"verified": false, "username": "liferreira2", "name": "Eliana (Li)", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1296, "tweet_count": 11804, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "590447917"}, {"verified": false, "username": "LuanAlcantara5", "name": "Luan Alcantara", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 15, "tweet_count": 9748, "listed_count": 2}, "location": "Tangar\u00e1 da Serra, Mato Grosso", "id": "1202852562"}, {"verified": false, "username": "Anarefue", "name": "Ana Refue", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 1109, "tweet_count": 59638, "listed_count": 3}, "location": "Leeuwarden, Nederland", "id": "713377330564112388"}, {"verified": false, "username": "pattyromero11", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "location": "Miraflores, Peru", "id": "43749204"}, {"verified": false, "username": "JaimeConcha10", "name": "Jaime Concha", "public_metrics": {"followers_count": 7636, "following_count": 3795, "tweet_count": 77112, "listed_count": 11}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "955628717849628672"}, {"verified": false, "username": "Jose60044753", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 671, "tweet_count": 61202, "listed_count": 0}, "id": "1032335015017893888"}, {"verified": false, "username": "meyrefraguas", "name": "Meyre Fr\u00e1guas \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 263, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}, "id": "1117514723908567040"}, {"verified": false, "username": "Twuitterjuliak1", "name": "Twuitter@juliaKret", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 523, "tweet_count": 20710, "listed_count": 0}, "id": "952330961521397760"}, {"verified": false, "username": "LuLopes77719584", "name": "TIA DO ZAP!!", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1753, "tweet_count": 8966, "listed_count": 1}, "id": "1150127308008828928"}, {"verified": false, "username": "Marodri80", "name": "M.A.R.", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 4029, "tweet_count": 143364, "listed_count": 13}, "location": "Salvador", "id": "207712806"}, {"verified": false, "username": "lima_aliss", "name": "Aliss lima", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 4056, "tweet_count": 17198, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "2288575845"}, {"verified": false, "username": "prazertpm", "name": "deusa taitai", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 165, "tweet_count": 10392, "listed_count": 0}, "location": "na puta que pariu", "id": "1102619203272654848"}, {"verified": false, "username": "angelatez", "name": "PLANDEMIA..!!!GOBIERNOS A LA ORDEN DE LA ONU..!!\ud83d\ude24", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 732, "tweet_count": 38006, "listed_count": 0}, "id": "1556620201"}, {"verified": false, "username": "JohansonM18", "name": "Johanson", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 797, "tweet_count": 34371, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "70167716"}, {"verified": false, "username": "cevegon", "name": "M/G Cesar Vega", "public_metrics": {"followers_count": 5970, "following_count": 109, "tweet_count": 13016, "listed_count": 16}, "id": "349332032"}, {"verified": false, "username": "Lloyds75093495", "name": "long live SAURON", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 168, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}, "location": "lapers\u00e9v\u00e9rancedanstout", "id": "1133336114171981824"}, {"verified": false, "username": "OrlandoReis4", "name": "Orlando King", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 3597, "tweet_count": 76356, "listed_count": 1}, "location": "Nova Iorque, USA", "id": "813967874"}, {"verified": false, "username": "ednamaria888", "name": "edna", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 708, "tweet_count": 21451, "listed_count": 0}, "id": "1154399781437026306"}, {"verified": false, "username": "rembrandt_kbs", "name": "\u30ec\u30f3\u30d6\u30e9\u30f3\u30c8\ud83c\udf7b\ud83e\udd3c\ud83c\udfb8\ud83c\udf74\ud83c\udf79", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1399, "tweet_count": 83392, "listed_count": 0}, "location": "\u73fe\u4f4f\u6240:\u30ab\u30e9\u30aa\u30b1\u30dc\u30c3\u30af\u30b9\ud83c\udfa4", "id": "817025193910497281"}, {"verified": false, "username": "coloniawatchmty", "name": "Colonia Watch Mty", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 605, "tweet_count": 64939, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "1023785664989552640"}, {"verified": true, "username": "elnortelocal", "name": "elnortelocal", "public_metrics": {"followers_count": 121519, "following_count": 197, "tweet_count": 160569, "listed_count": 567}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "161743777"}, {"verified": false, "username": "pastorjaime6", "name": "jaime silva", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 91, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1057833837269606410"}, {"verified": false, "username": "Analu1245", "name": "Luluca", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 470, "tweet_count": 39054, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "823021211110281219"}, {"verified": false, "username": "PSantosTwit", "name": "Paulo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 292, "tweet_count": 1097, "listed_count": 0}, "id": "1103273731353427968"}, {"verified": false, "username": "luizluzpirata", "name": "del\u00edrio comunista", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 377, "tweet_count": 68612, "listed_count": 10}, "location": "RN", "id": "70962322"}, {"verified": false, "username": "alboy54", "name": "#Anames#EuDefendoOSUS\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6287, "following_count": 6448, "tweet_count": 60747, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1187257446"}, {"verified": true, "username": "ptbrasil", "name": "PT Brasil #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 1289425, "following_count": 1899, "tweet_count": 138364, "listed_count": 2335}, "location": "Bras\u00edlia / Brasil", "id": "39522911"}, {"verified": false, "username": "Hope4Brazil", "name": "Hope4Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 83, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "location": "C\u00e9u", "id": "1165034246966136832"}], "tweets": [{"lang": "pt", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "author_id": "157226645", "id": "1165138550133809152", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3."}, {"lang": "es", "author_id": "278207877", "id": "1165181372614565888", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 26, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "Crimes and Misdemeanors"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}]}, "created_at": "2019-08-24T08:37:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165181372614565888"], "text": "En \"Crimes and Misdemeanors\" \u2013probablemente, la pel\u00edcula de mayor calado moral que he visto\u2013 Woody Allen pone en boca de un fil\u00f3sofo jud\u00edo que se suicida una l\u00facida descripci\u00f3n del v\u00ednculo er\u00f3tico."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165268729732698112"}], "author_id": "1006629435804737537", "id": "1165270938067316738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_andreia_lopes_", "id": "1000067100365508609"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "cornelissekiki", "id": "1000297246884319232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:33:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000067100365508609", "edit_history_tweet_ids": ["1165270938067316738"], "text": "@_andreia_lopes_ @cornelissekiki Sou totalmente de acordo com aquilo que est\u00e1s a dizer, mas ele n\u00e3o simplesmente perdeu a cabe\u00e7a, aquilo n\u00e3o foi algo moment\u00e2neo, ele tomou a a\u00e7\u00e3o de ir embora, pegar uma arma, e voltar para matar, depois ainda fugiu e continua fugido"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164883713269936128"}], "author_id": "156503723", "id": "1164934929207169026", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "aledavega", "id": "165448676"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T16:18:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "730554560356352000", "edit_history_tweet_ids": ["1164934929207169026"], "text": "@sialavidapty @aledavega La anorexia te puede llevar a la muerte porque tu cuerpo no est\u00e1 recibiendo los nutrientes necesarios para seguir sobreviviendo.\n\nLa disforia de g\u00e9nero puede tratarse de diversas formas, pero como tal, no es un peligro para la vida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165257588721819648"}], "author_id": "105308296", "id": "1165270427888947200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mrossal2", "id": "2825331141"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:31:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2825331141", "edit_history_tweet_ids": ["1165270427888947200"], "text": "@mrossal2 Qu\u00e9 raro, un zurdo que sabe que liberalismo y fascismo son cosas diferentes. Aunque para lo dem\u00e1s sos un zurdo t\u00edpico. Insulto y cero argumento."}, {"lang": "pt", "author_id": "1043306806183972864", "id": "1165260124006572032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165260124006572032"], "text": "vim dormir na v\u00f3 pra ficar conversando a noite toda c os doidis \ndeu 1h30, eu ja tava dormindo no sof\u00e1 e eles s\u00f3 riam de mim AKAKAKAKAKAAKAK \nGuilherme ainda se jogou em cima de mim uma hora, quase me matou \nAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKA"}, {"lang": "es", "author_id": "963400761873981440", "id": "1164997581635805184", "public_metrics": {"retweet_count": 863, "reply_count": 25, "like_count": 1788, "quote_count": 96}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Barinas"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/URAKdX5mv5", "expanded_url": "https://twitter.com/hhhgamm/status/1164997581635805184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/URAKdX5mv5", "media_key": "3_1164997571569430528"}, {"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/URAKdX5mv5", "expanded_url": "https://twitter.com/hhhgamm/status/1164997581635805184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/URAKdX5mv5", "media_key": "3_1164997579786072065"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:27:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164997581635805184"], "text": "Los gatos en Barinas https://t.co/URAKdX5mv5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165017091763769344"}], "author_id": "150427880", "id": "1165026811266232320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T22:23:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "edit_history_tweet_ids": ["1165026811266232320"], "text": "@manifiesto_peru Solo ellos pueden insultar o agredir en redes y en las calles?? Parfaavarrr!!! Esas ongs e izquierdistas, sabemos a quiennes estan ligados."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165268898255704064"}], "author_id": "859813471713669120", "id": "1165270804134801410", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.3904, "type": "Person", "normalized_text": "van"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4444, "type": "Person", "normalized_text": "papai"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:33:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "906912996030644224", "edit_history_tweet_ids": ["1165270804134801410"], "text": "@_thalesnogueira Esse van hattem matou uma pessoa enquanto dirigia b\u00eabado e se safou pq o papai pagou. \u00c9 um verdadeiro suco de NOVO"}, {"lang": "es", "author_id": "36477202", "id": "1165253173935783936", "entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 149, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "NEDenRPP"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.7253, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "NEDenRPP"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ejVkhc4dWE", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1216030", "display_url": "rpp.pe/p/1216030", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/villanueva-los-fiscales-tienen-que-demostrar-que-odebrecht-me-entrego-dinero-en-efectivo-video-noticia-1216030"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 40, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-24T13:23:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165253173935783936"], "text": "C\u00e9sar Villanueva en #NEDenRPP: Los fiscales tienen que demostrar que Odebrecht me entreg\u00f3 dinero en efectivo https://t.co/ejVkhc4dWE v\u00eda @RPPNoticias"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "8173485c72e78ca5"}, "author_id": "305835391", "id": "1165004724023779329", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 246, "like_count": 341, "quote_count": 46}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Cateriano"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165004724023779329"], "text": "Qui\u00e9n y c\u00f3mo puede arreglar Peru? Invitado: Pedro Cateriano, ex primer Ministro de Per\u00fa. Lunes 26 de agosto en Camilo."}, {"lang": "pt", "author_id": "237432120", "id": "1140033609144909829", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 35, "like_count": 2892, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8524, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.3807, "type": "Other", "normalized_text": "FarsaAJato"}]}, "created_at": "2019-06-15T23:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1140033609144909829"], "text": "\u00d1 foi s\u00f3 o sistema pol\u00edtico e a economia do Brasil q foram destru\u00eddos pelos fan\u00e1ticos do Conjequist\u00e3o. Tda Am\u00e9rica do Sul foi engolida pelo \u201cmodo operandis\u201d da FarsaAJato. Um ex-presidente peruano se suicidou, um reitor brasileiro tamb\u00e9m. Milhares de empregos e vidas destru\u00eddos."}, {"lang": "pt", "author_id": "233420308", "id": "1165270140860149762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "Matou"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:30:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165270140860149762"], "text": "Uma coisa que eu ainda n\u00e3o entendi \u00e9 porque aquela \u201csombra\u201d est\u00e1 ali naquele mundo, o Matou explicou que a Sakura \u00e9 o \u201cport\u00e3o\u201d, mas eu fiquei um pouco boiando nessa parte, isso explica na VN?"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "49dfc07a4c3666ad"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165266268200550403"}], "author_id": "105628190", "id": "1165267312380907520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:19:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "105628190", "edit_history_tweet_ids": ["1165267312380907520"], "text": "NINGU\u00c9M PERCEBE O \u00d3DIO DO HOMEM CONTRA ESSA MULHER \"MODERNA\"? NEM M\u00c3E ESCAPA. Como se quando ele destr\u00f3i uma mulher estivesse destruindo todas as m\u00e3es do mundo. Nunca tanto homem \"amando\" outro homem. Por que ser\u00e1? PENSAR N\u00c3O D\u00d3I."}, {"lang": "pt", "author_id": "1108743951501193216", "id": "1162909654420271110", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165064328397099009"}], "author_id": "1122570351542710274", "id": "1165232975279198208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:02:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1122570351542710274", "edit_history_tweet_ids": ["1165232975279198208"], "text": "gente o calend\u00e1rio \u00e9 falso calma"}, {"lang": "pt", "author_id": "936600146057547777", "id": "1165019163812909058", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 267, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zz1YT7uf4z", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1165019163812909058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zz1YT7uf4z", "media_key": "3_1165019153692053510"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zz1YT7uf4z", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1165019163812909058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zz1YT7uf4z", "media_key": "3_1165019160843341824"}]}, "created_at": "2019-08-23T21:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165019163812909058"], "text": "\"Fauze, \u00e9 bom vc saber. Se mais pra frente ficar provado que quem matou Paul foi a Dalila, vc n\u00e3o vai responder s\u00f3 por falso testemunho...\u00a0Vc vai ser c\u00famplice dela. Ent\u00e3o, pro seu bem, eu espero que vc esteja mesmo dizendo a verdade\"\n\nE agora, Fauze \ud83d\ude31\ud83d\ude31\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/zz1YT7uf4z"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934076572295168"}], "author_id": "1476491178", "id": "1164962062314999809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T18:06:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "104575381", "edit_history_tweet_ids": ["1164962062314999809"], "text": "@MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de algo, lo q sea, para callarlo, porq liquidarlo como a dirigentes sindicales a\u00fan no pueden.\nPero ojo ah\u00ed, tengo temor que digan un d\u00eda  \"Adolescente se suicida\".\ud83d\ude10"}, {"lang": "pt", "author_id": "40053694", "id": "1163794718456799233", "public_metrics": {"retweet_count": 1843, "reply_count": 2063, "like_count": 18985, "quote_count": 245}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/taO98Zm6qC", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1163794718456799233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/taO98Zm6qC", "media_key": "7_1163794670729814016"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:47:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163794718456799233"], "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2620\u2620\u2620\nO resgate da autoridade no Brasil est\u00e1 acontecendo.\nRespeitem os cidad\u00e3os ordeiros, respeitem nossos Policiais! https://t.co/taO98Zm6qC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165184569349431296"}], "author_id": "3578581395", "id": "1165216215578611712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T10:56:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/stoxgpNUEN", "expanded_url": "https://twitter.com/cxlturx/status/1165184569349431296", "display_url": "twitter.com/cxlturx/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165216215578611712"], "text": "Si no hubiera sido porque en menores pusieron la voz de alarma hacia mi comportamiento suicida nunca hubiera llegado a tocar un psiquiatra. Y todo para solo tener tres citas con ella (una cada dos meses) de unos 15 minutos y todo para determinar que \"estaba muy nerviosa\" https://t.co/stoxgpNUEN"}, {"lang": "pt", "author_id": "931250955466739712", "id": "1165262808889606145", "public_metrics": {"retweet_count": 6805, "reply_count": 1557, "like_count": 34422, "quote_count": 426}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.7393, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:01:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165262808889606145"], "text": "O discurso de Bolsonaro sobre a Amaz\u00f4nia deixou mudos os inimigos. Esperavam gritos e grosseria. Ouviram equil\u00edbrio, bom senso e compromissos de fazer a coisa certa. Quem ficou no papel de menino hist\u00e9rico foi Macron. Sua foto falsa sobre a Amaz\u00f4nia \u201cem chamas\u201d foi um erro fatal."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "author_id": "793625238667919360", "id": "1165133967915442176", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165265902314688512"}], "author_id": "938888593", "id": "1165267283700109314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joaqmorera", "id": "1049666700"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/4Q7U7GOYhP", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/31195092/", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/3119509\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:19:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "938888593", "edit_history_tweet_ids": ["1165267283700109314"], "text": "@joaqmorera Encuentro cosas as\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/4Q7U7GOYhP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165267359185219584"}], "author_id": "266844651", "id": "1165267579130273795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_SosaC", "id": "2239789354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:20:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2239789354", "edit_history_tweet_ids": ["1165267579130273795"], "text": "@_SosaC dios sos un imb\u00e9cil y un suicida chau"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165267249743220736"}], "author_id": "2239789354", "id": "1165267359185219584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "stun"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "ekko"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:19:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2239789354", "edit_history_tweet_ids": ["1165267359185219584"], "text": "@damasterplanx Ese puto cu\u00e1druple stun con ekko no lo vas a ver en nadie m\u00e1s"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165265353821306880"}], "author_id": "938888593", "id": "1165265902314688512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joaqmorera", "id": "1049666700"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:13:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1049666700", "edit_history_tweet_ids": ["1165265902314688512"], "text": "@joaqmorera \u00bfConoces alguna fuente para esa afirmaci\u00f3n?"}, {"lang": "es", "author_id": "17161677", "id": "1165264582140710913", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.7743, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 154, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/oJtZO5NpQL", "expanded_url": "https://twitter.com/malvarezvargas/status/1165264582140710913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oJtZO5NpQL", "media_key": "3_1165264580433580034"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165264582140710913"], "text": "Se suicida al interior de los separos de Jalpan, hab\u00eda sido detenido por una falta administrativa. Es el segundo caso en el a\u00f1o en el estado de #Quer\u00e9taro. https://t.co/oJtZO5NpQL"}, {"lang": "es", "author_id": "82084630", "id": "1165239833935134723", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 169, "username": "JavierArocaA", "id": "405514601"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "ElMuroL6"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 182, "tag": "ElMuroL6"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/B8tCMTwKqq", "expanded_url": "http://atres.red/hslrw4", "display_url": "atres.red/hslrw4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165239833935134723"], "text": "\"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la socialdemocracia\" \n\nEl an\u00e1lisis de @JavierArocaA en #ElMuroL6\n https://t.co/B8tCMTwKqq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165100925989658625"}], "author_id": "1024479041368334342", "id": "1165262702002016257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "psouza99", "id": "3195458373"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:00:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "3195458373", "edit_history_tweet_ids": ["1165262702002016257"], "text": "@psouza99 Se for se matar, me da sua chuteira."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165039051306496000"}], "author_id": "1963226844", "id": "1165259734099877888", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "NIVEL"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/dgmUuvmFk4", "expanded_url": "https://twitter.com/amodireito/status/1165039051306496000", "display_url": "twitter.com/amodireito/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165259734099877888"], "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK imagina \n\"policial suicida sequestrador\" \nputa que pariu @FlavioBolsonaro VC \u00c9 BURRO DEMAIS FILHO DA PUTA AS VEZES EU ACHO QUE VC TRANSCENDE O NIVEL MAXIMO DE BURRICE https://t.co/dgmUuvmFk4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165265799856218114"}], "author_id": "3410916579", "id": "1165266011425259520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Junior_Andrade7", "id": "2888213350"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:14:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2888213350", "edit_history_tweet_ids": ["1165266011425259520"], "text": "@Junior_Andrade7 kkkkkkkkkkkkkkkkk terr\u00edvel snrz"}, {"lang": "pt", "author_id": "1041171977342464000", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9"}, {"lang": "es", "author_id": "1519615771", "id": "1165263572945002498", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165263572945002498"], "text": "desde el Parnaso la vista suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "2563989980", "id": "1165170107544457216", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "Avivir", "id": "186508118"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "patriciasimon", "id": "15523695"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "PorTodas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "PorTodas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T07:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165170107544457216"], "text": "#PorTodas en @Avivir .\nJusto estaba rechin\u00e1ndome mucho el \"presuntamente\" cuando @patriciasimon nos aclara que si el asesino se suicida la causa desaparece. Sin juicio. Sin sentencia.\nSoy la \u00fanica que piensa que esto hay que cambiarlo?\nD\u00f3nde est\u00e1, entonces, la justicia?"}, {"lang": "pt", "author_id": "20242549", "id": "1165259414389047296", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 1052, "like_count": 4183, "quote_count": 97}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Louvre"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Louvre"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165259414389047296"], "text": "Se os franceses decidirem queimar quadros do Louvre, o mundo tem obriga\u00e7\u00e3o de tentar impedir. O Louvre \u00e9 propriedade dos franceses, mas seus quadros s\u00e3o patrim\u00f4nio da humanidade."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165158519689109504"}], "author_id": "1049666700", "id": "1165265353821306880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:11:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ze0FI7rjD0", "expanded_url": "https://twitter.com/DrJoaquinMateu/status/1165158519689109504", "display_url": "twitter.com/DrJoaquinMateu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165265353821306880"], "text": "\u00bfY porqu\u00e9 no se utilizan esos niveles en pacientes con depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida como marcadores de riesgo? https://t.co/ze0FI7rjD0"}, {"lang": "pt", "author_id": "275667367", "id": "1165232293281030145", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 16, "end": 31, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LWrzeMtuuD", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZiBwIV", "display_url": "bit.ly/2ZiBwIV"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/pcWrWR5ajw", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalHistory/status/1165232293281030145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pcWrWR5ajw", "media_key": "3_1165232288956731393"}]}, "created_at": "2019-08-24T12:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165232293281030145"], "text": "#HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds. =&gt; https://t.co/LWrzeMtuuD https://t.co/pcWrWR5ajw"}, {"lang": "es", "author_id": "108670198", "id": "1165023601575301120", "public_metrics": {"retweet_count": 882, "reply_count": 212, "like_count": 1466, "quote_count": 27}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4268, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarejo"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Montoro"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos"}, {"start": 184, "end": 198, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Gonz\u00e1lez"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.2453, "type": "Person", "normalized_text": "Sexta"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.3604, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarejo"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/hU31MwdCK5", "expanded_url": "https://www.elplural.com/politica/espana/villarejo-amenaza-jueces-fiscales-policias-comunicado_222676102?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "elplural.com/politica/espan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/politica/espana/villarejo-amenaza-jueces-fiscales-policias-comunicado_222676102?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165023601575301120"], "text": "No estar\u00eda nada mal que Villarejo contara todo lo que sabe sobre la guerra sucia, sobre Montoro y su familia, sobre el rey Juan Carlos, sobre los grandes bancos, sobre los negocios de Felipe Gonz\u00e1lez, sobre la Sexta e, incluso, sobre Villarejo. https://t.co/hU31MwdCK5"}, {"lang": "es", "author_id": "2530052556", "id": "1165158519689109504", "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 30, "like_count": 804, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "5HIAA"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "suicidio"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "5HIAA"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "cortisol"}]}, "created_at": "2019-08-24T07:06:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165158519689109504"], "text": "El l\u00edquido cefalorraqu\u00eddeo de las personas que cometen #suicidio presenta niveles bajos de #5HIAA (metabolito de la serotonina) y altos de #cortisol (hormona del estr\u00e9s). Tales hallazgos sugieren que la experiencia subjetiva previa rayaba niveles desbordantes de emoci\u00f3n negativa."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165254711903236096"}], "author_id": "1065549930553577473", "id": "1165258083150585857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:42:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1165258083150585857"], "text": "@zehdeabreu T\u00edpico dele. Diz e desdiz. Se n\u00e3o conhecia, como sabia quem matou e como? S\u00f3 pode dizer isso quem presenciou. Nossa justi\u00e7a est\u00e1 desmoralizada aceitando essa resposta."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "386dde442c4f9c32"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165074203638423553"}], "author_id": "2429396478", "id": "1165256877602746373", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:37:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ppIGTMzjT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_ferreira15/status/1165074203638423553", "display_url": "twitter.com/_ferreira15/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165256877602746373"], "text": "Pensa duas vezes que ela se suicida mesmo. https://t.co/ppIGTMzjT6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164180745000275968"}], "author_id": "838182753061519361", "id": "1164180747357437953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4028, "type": "Organization", "normalized_text": "cannabis"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:21:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "838182753061519361", "edit_history_tweet_ids": ["1164180747357437953"], "text": "Conclus\u00e3o dos autores: \u201ca alta preval\u00eancia de adolescentes consumindo cannabis gera um grande n\u00famero de adultos jovens que podem desenvolver depress\u00e3o e comportamento suicida atribu\u00edveis \u00e0 cannabis. Este \u00e9 um importante problema de sa\u00fade p\u00fablica..."}, {"lang": "pt", "author_id": "112498734", "id": "1165051542006841345", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 16, "like_count": 827, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Ibama"}]}, "created_at": "2019-08-24T00:01:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165051542006841345"], "text": "Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo q combate o desmatamento e colocar\u00e1 o ex\u00e9rcito x inc\u00eandios.Salles est\u00e1 desmontando toda fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama e estimulando madeireiros e mineradoras a agir."}, {"lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "id": "1165000275289153537", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/f0AkmyHnuI", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000275289153537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0AkmyHnuI", "media_key": "3_1165000269752651778"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165000275289153537"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/f0AkmyHnuI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165257604211326977"}], "author_id": "421042806", "id": "1165260872178118657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ojo_lince", "id": "1124943035316473856"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:53:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1124943035316473856", "edit_history_tweet_ids": ["1165260872178118657"], "text": "@ojo_lince S\u00ed, nadie les puede negar su espa\u00f1olidad, pero Espa\u00f1a no estaba  liberando Par\u00eds, estaba del lado del eje."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165213365700091904"}], "author_id": "298057917", "id": "1165263310482227200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T14:03:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "234398308", "edit_history_tweet_ids": ["1165263310482227200"], "text": "@brumelianebrum Uma pergunta importante a se fazer: A quem interessa n\u00e3o saber quem matou Marielle?"}, {"lang": "es", "author_id": "2149963864", "id": "1165217056888893440", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T10:59:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qE6iLb2fHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165217056888893440"], "text": "Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente se rie y los comentarios son asquerosos. Ojala te borren el puto video. DENUNCIAD Y DIFUNDIR POR FAVOR. https://t.co/qE6iLb2fHI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165084713796681733"}], "author_id": "2247307094", "id": "1165096607798329344", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 219, "like_count": 464, "quote_count": 41}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 19, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Villa Stein"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.6643, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Suprema"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/vuzyRPoFmg", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedro_Carrion/status/1165084713796681733", "display_url": "twitter.com/Pedro_Carrion/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T03:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165096607798329344"], "text": "A Javier Villa Stein le reconozco ser el juez supremo m\u00e1s independiente que ha tenido la Corte Suprema en los \u00faltimos tiempos. https://t.co/vuzyRPoFmg"}, {"lang": "pt", "author_id": "234398308", "id": "1165213365700091904", "public_metrics": {"retweet_count": 1178, "reply_count": 71, "like_count": 6309, "quote_count": 18}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-08-24T10:44:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165213365700091904"], "text": "528 dias.\nQuem matou Marielle?\nE por qu\u00ea?"}, {"lang": "pt", "author_id": "954793308525654016", "id": "1165228250731360256", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6379, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Bas Dost"}]}, "created_at": "2019-08-24T11:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165228250731360256"], "text": "Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertassem mais com varandas ele DAVA o Bas Dost, s\u00f3 para poupar o sal\u00e1rio. Os 6 milh\u00f5es foi um milagre. Estamos numa espiral suicida de gest\u00e3o danosa."}, {"lang": "pt", "author_id": "1003822349433663494", "id": "1164733771939295232", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164733771939295232"], "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie."}, {"lang": "es", "author_id": "13514762", "id": "1165237146682187776", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-24T12:19:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 32, "tag": "suicidiopd5stelle"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/DNrvKKW5z2", "expanded_url": "https://www.agi.it/politica/m5s_pd_taglio_parlamentari-6076050/news/2019-08-24/amp/#click=https://t.co/PVtphSHAGW", "display_url": "agi.it/politica/m5s_p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/politica/m5s_pd_taglio_parlamentari-6076050/news/2019-08-24/amp/#click=https://t.co/PVtphSHAGW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165237146682187776"], "text": "\u201cCon calma\u201d \ud83d\ude00 #suicidiopd5stelle\nhttps://t.co/DNrvKKW5z2"}, {"lang": "es", "author_id": "789465914387337216", "id": "1165047267344158725", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 9, "like_count": 401, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165047267344158725"], "text": "El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "178937349", "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "015489327caa56cd"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165092778717712384"}], "author_id": "2851243105", "id": "1165146690975936512", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 9, "like_count": 173, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-24T06:19:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/97OTNbJ48I", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1165092778717712384", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165146690975936512"], "text": "Si se atreven a PLANTEAR Y SOMETER A VOTACI\u00d3N LA VACANCIA LES TOMAR\u00c1 HORAS LOGRARLO.EN CAMBIO AL PRESIDENTE VIZCARRA LE BASTA UN MINUTO EL DIRIGIR UN MENSAJE A LA NACI\u00d3N Y \"DISOLVER EL CONGRESO\" DE ACUERDO A LA CONSTITUCI\u00d3N Y LO MAS IMPORTANTE \"CON EL APOYO MAYORITARIO DEL PA\u00cdS\" https://t.co/97OTNbJ48I"}, {"lang": "it", "author_id": "311539656", "id": "1163158998633373697", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 222, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-18T18:41:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "senzadime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163158998633373697"], "text": "Ci sono momenti in cui ripenso con tenerezza ai #senzadime"}, {"lang": "es", "author_id": "22954354", "id": "1165225995634466816", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 169, "username": "JavierArocaA", "id": "405514601"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "ElMuroL6"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 182, "tag": "ElMuroL6"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/MXTVTtj88g", "expanded_url": "http://atres.red/hslrw2", "display_url": "atres.red/hslrw2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/el-muro/javier-aroca/derecha-esta-que-arde_201908235d60605f0cf2de5c30d42113.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-24T11:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165225995634466816"], "text": "\"La derecha est\u00e1 que arde, mientras que la izquierda no acaba de despertar del profundo sue\u00f1o de la crisis suicida de la socialdemocracia\" \n\nEl an\u00e1lisis de @JavierArocaA en #ElMuroL6\n https://t.co/MXTVTtj88g"}, {"lang": "ca", "author_id": "984467642819010560", "id": "1165224672889360384", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T11:29:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 144, "tag": "INDEPENDENCIA"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "FreeCatalonia"}, {"start": 160, "end": 176, "tag": "Catalunyalliure"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165224672889360384"], "text": "Hi ha alguna aplicaci\u00f3 a tuitter per tallar fronteres, o el port de BCN o algo? \u00c9s que m'avorreixo ja. Criticar est\u00e0 b\u00e9 per\u00f2....\n\n#INDEPENDENCIA\n#FreeCatalonia\n#Catalunyalliure\n\nGr\u00e0cies per endavant."}, {"lang": "pt", "author_id": "710282399385518080", "id": "1165260654653116417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/BpqGmPVV6C", "expanded_url": "https://twitter.com/dmvaj_/status/1165051680989351936", "display_url": "twitter.com/dmvaj_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:52:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165260654653116417"], "text": "como a Amanda ficou calma, plena e trocando car\u00edcias com o namorado enquanto ocorria a per\u00edcia do corpo da colega de casa dela????? pelo depoimento dela, ela e a pol\u00edcia encontraram o corpo juntos\nQUALQUER ser humano NORMAL se assustaria, choraria ou algo do tipo + https://t.co/BpqGmPVV6C"}, {"lang": "tl", "author_id": "1155129640048123906", "id": "1165224268650692608", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 63, "like_count": 283, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-08-24T11:28:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/7GViU4IVUo", "expanded_url": "https://twitter.com/ceajur_jobneto/status/1165090597088223233", "display_url": "twitter.com/ceajur_jobneto\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165224268650692608"], "text": "Ahahahahahahahahaha https://t.co/7GViU4IVUo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165236154947506181"}], "author_id": "569479789", "id": "1165257321783709697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jmbs40", "id": "723760742"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "_Mamen_Gass", "id": "294522351"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "batchilleria", "id": "634928273"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "JoseRamnRodrig9", "id": "970371040420466688"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "marcmartintw", "id": "165049506"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "DennisNoyes", "id": "25746725"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "GSV-R"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "ZX-RR"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "CUBE"}, {"start": 212, "end": 213, "probability": 0.2926, "type": "Other", "normalized_text": "M1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:39:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "723760742", "edit_history_tweet_ids": ["1165257321783709697"], "text": "@jmbs40 @_Mamen_Gass @batchilleria @JoseRamnRodrig9 @marcmartintw @DennisNoyes ESPERA, ESPERA, que vas embalado y sin frenos. Una moto que nadie quiere eran las GSV-R y ZX-RR o CUBE, si hablamos de oficiales. La M1 era la 2a mejor moto tampoco nos flipemos."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165257913784569858"}], "author_id": "38009919", "id": "1165258832739741697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/TQ1BqlNfxw", "expanded_url": "https://twitter.com/juliyshimazu/status/1165258832739741697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TQ1BqlNfxw", "media_key": "16_1165258804772134913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-08-24T13:45:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1165258832739741697"], "text": "@zehdeabreu o cara gastou o que restava de c\u00e9rebro pra defender o presidente milico dele. https://t.co/TQ1BqlNfxw"}, {"lang": "pt", "author_id": "2262636882", "id": "1165039051306496000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8714, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.6068, "type": "Organization", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZaVpglhAFw", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B1hkR2flcXt", "display_url": "instagram.com/p/B1hkR2flcXt"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zljuzDFuVy", "expanded_url": "https://twitter.com/amodireito/status/1165039051306496000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zljuzDFuVy", "media_key": "3_1165039049796534272"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165039051306496000"], "text": "\ud83e\udd14QUAL A SUA OPINI\u00c3O?\nO senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ) apresentou um proje... https://t.co/ZaVpglhAFw https://t.co/zljuzDFuVy"}, {"lang": "es", "author_id": "744192938071187457", "id": "1165249531249868800", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OEJ4izrLZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165249531249868800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEJ4izrLZ9", "media_key": "3_1165249527848349696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249531249868800"], "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/OEJ4izrLZ9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165020955208540160"}], "author_id": "15877664", "id": "1165031821270278144", "public_metrics": {"retweet_count": 994, "reply_count": 56, "like_count": 1361, "quote_count": 66}, "created_at": "2019-08-23T22:43:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/CQHGzp9NX9", "expanded_url": "https://twitter.com/TIME/status/1165020955208540160", "display_url": "twitter.com/TIME/status/11\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165031821270278144"], "text": "Primer fallecido por severa enfermedad pulmonar relacionada al cigarrillo electr\u00f3nico. Ya van 193 casos hospitalizados. Si alguien pensaba que los cigarrillos electr\u00f3nicos eran una alternativa segura a los cigarrillos de tabaco, est\u00e1 equivocado. https://t.co/CQHGzp9NX9"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165169900538748928"}], "author_id": "1130197839047483393", "id": "1165174074651348993", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T08:08:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/z0gjBaYPyM", "expanded_url": "https://twitter.com/PsiBologna/status/1165169900538748928", "display_url": "twitter.com/PsiBologna/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165174074651348993"], "text": "Forza Italia si sta suicida do per restare incollata alla cannibale lega\nNon ha capito che il PPE va in altra direzione... Ma evidentemente del PPE e della Merkel non gli frega nulla https://t.co/z0gjBaYPyM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164767958528249857"}], "author_id": "176669543", "id": "1164767973057257472", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Mitre"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qDDaNX3oes", "expanded_url": "https://twitter.com/Tano2412/status/1164767973057257472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDDaNX3oes", "media_key": "3_1164767961061552128"}]}, "created_at": "2019-08-23T05:14:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "176669543", "edit_history_tweet_ids": ["1164767973057257472"], "text": "El bombardeo comenz\u00f3 a las 7 de la ma\u00f1ana y descarg\u00f3 unas 5000 bombas. No lograron nada dadas caracter\u00edsticas del terreno y la ubicaci\u00f3n de las defensas. Le toc\u00f3 el turno a la infanter\u00eda liderada por Mitre que decidi\u00f3 lanzar un ataque frontal suicida contra el inexpugnable fuerte https://t.co/qDDaNX3oes"}, {"lang": "pt", "author_id": "128372940", "id": "1165256938004865024", "public_metrics": {"retweet_count": 12845, "reply_count": 6353, "like_count": 56665, "quote_count": 1290}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.3859, "type": "Organization", "normalized_text": "Villas Boas"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8371, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/0t2bFoiRT1", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1165256938004865024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0t2bFoiRT1", "media_key": "7_1165256648455335936"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:37:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165256938004865024"], "text": "- Pelas palavras do General Villas Boas, o real interesse internacional pela Amaz\u00f4nia. D\u00f3i na alma ver brasileiros n\u00e3o enxergando a campanha fabricada contra a nossa soberania na regi\u00e3o. https://t.co/0t2bFoiRT1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165234671158013952"}], "author_id": "206222507", "id": "1165254711903236096", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 13, "like_count": 286, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-08-24T13:29:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rH7mJKnG8p", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaInfo/status/1165234671158013952", "display_url": "twitter.com/JotaInfo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165254711903236096"], "text": "Covarde! Mentiroso. https://t.co/rH7mJKnG8p"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156673439136194565"}], "author_id": "3042761769", "id": "1157224508304101377", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T09:39:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157224508304101377"], "text": "JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk"}, {"lang": "es", "author_id": "117088691", "id": "1165244989380710400", "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 195, "username": "TudiarioCoop", "id": "2356825021"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3835, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d1emby"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Juvenil"}, {"start": 157, "end": 168, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Guillen"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Audio970"}, {"start": 196, "end": 210, "tag": "Universo970AM"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Ut7rREUnt5", "expanded_url": "https://twitter.com/Universo970py/status/1165244989380710400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ut7rREUnt5", "media_key": "3_1165244982304882688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165244989380710400"], "text": "\u25b6\ufe0f #Audio970| La Cooperativa \u00d1emby, a trav\u00e9s de su Comit\u00e9 Juvenil desarroll\u00f3 la charla sobre \u201cLa Intervenci\u00f3n en crisis con riesgo suicida\". Conversamos con Luis Guillen, disertante @TudiarioCoop #Universo970AM https://t.co/Ut7rREUnt5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165114392092037120"}], "author_id": "1106646839837839360", "id": "1165257376825348097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gprope03", "id": "1037419581537755136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:39:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037419581537755136", "edit_history_tweet_ids": ["1165257376825348097"], "text": "@Gprope03 Que ganas de cabecear una bala  JAJAJAJAJA"}, {"lang": "pt", "author_id": "36522641", "id": "1165256816453926912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/l4Kaztuqvp", "expanded_url": "https://twitter.com/gilvanroots/status/1165256816453926912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4Kaztuqvp", "media_key": "3_1165256787387441153"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165256816453926912"], "text": "Na publicidade, n\u00e3o ser diferente \u00e9 virtualmente suicida. \n(Bill Bernbach.) https://t.co/l4Kaztuqvp"}, {"lang": "ca", "author_id": "575025787", "id": "1164933671712886785", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-23T16:13:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164933671712886785"], "text": "Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espolien i els hi hem de pagar interessos.\nEns envien delinq\u00fcents per crear un clima de inseguretat.\nEns diuen nazis, lazis, supremacistes i volen dividir-nos ..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165073224310411264"}], "author_id": "1080234901562159105", "id": "1165074203638423553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-24T01:31:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1044185780392988673", "edit_history_tweet_ids": ["1165074203638423553"], "text": "@bertatumadre A pessoa que n\u00e3o alinhou na tua \u201cbrincadeira\u201d j\u00e1 sofreu de bulling, \u00e9 constantemente humilhada e submetida a boatos, j\u00e1 tentou suic\u00eddio e n\u00e3o tinha auto-estima! Por isso antes de \u201cbrincares\u201d pensa 2 vezes"}, {"lang": "es", "author_id": "224350148", "id": "1165248355276140544", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/gMj9jyT7gH", "expanded_url": "https://mundogremial.com/grabois-los-pueblos-no-se-suicida", "display_url": "mundogremial.com/grabois-los-pu\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/V2TiYzyA8e", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoGremial/status/1165248355276140544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2TiYzyA8e", "media_key": "3_1165248324733165568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165248355276140544"], "text": "#EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la gente. El aprendizaje del modelo neoliberal es que excluye\".\n\nNOTA: https://t.co/gMj9jyT7gH\u2026/ https://t.co/V2TiYzyA8e"}, {"lang": "es", "author_id": "2218795063", "id": "1165254674120871937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00e1guila"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:28:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165254674120871937"], "text": "El \u00e1guila debe matar a la doncella con sus hijos.\n\nEn ataque suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "1008498345885696002", "id": "1164933011466588160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sACO1Q2uHO", "expanded_url": "https://twitter.com/CataLynch92/status/1164884189646413831", "display_url": "twitter.com/CataLynch92/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T16:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164933011466588160"], "text": "Funcional al Kircherismo es Cambiemos, hizo\nKircherismo institucional y se creen la gran cosa. Son iguales. \n\nFuncional es querer polarizar siendo el \u00fanico q puede perder c/ el contrincante elegido. \n\nNo solo es funcional, es suicida https://t.co/sACO1Q2uHO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164966964525240320"}], "author_id": "3360794950", "id": "1165255474419290113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:32:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "3360794950", "edit_history_tweet_ids": ["1165255474419290113"], "text": "Est\u00e1 dando mta repercuss\u00e3o isso a\u00ed, v\u00e1rias pessoas dizendo q \u00e9 falta do q fazer, q estou querendo fama, isso e aquilo, dizendo q ela n vai parar, q isso tudo n vai adiantar nada, me d\u00e1 raiva e ao mesmo tempo tristeza em sabe q existem pessoas assim, q n pensam no bem do pr\u00f3ximo +"}, {"lang": "es", "author_id": "730809130189983744", "id": "1165249847550763008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4914, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 161, "end": 179, "probability": 0.4216, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Provisorio"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/JpRF55rOUu", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1165249847550763008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpRF55rOUu", "media_key": "3_1165249836339343361"}]}, "created_at": "2019-08-24T13:09:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165249847550763008"], "text": "24 de agosto de 1954. Se suicida en R\u00edo de Janeiro el presidente Get\u00falio Vargas\u00a0(n. 1882), pol\u00edtico\u00a0brasile\u00f1o\u00a0cuatro veces\u00a0Presidente\u00a0de\u00a0Brasil\u00a0(1930-1934 en el Gobierno Provisorio; 1934-1937, en el gobierno constitucional; 1937\u20131945, en el\u00a0Estado Novo; 1951-1954. https://t.co/JpRF55rOUu"}, {"lang": "pt", "author_id": "119087052", "id": "1165030707976134659", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 12, "like_count": 1493, "quote_count": 35}, "created_at": "2019-08-23T22:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165030707976134659"], "text": "Eu soube que te esqueci quando o fato de voc\u00ea respirar pertinho do meu ouvido n\u00e3o me arrepiava mais."}, {"lang": "es", "author_id": "66657467", "id": "1163082080655294472", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3094, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Teruel"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jN7rO2ZHxu", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario_tve/status/1163082080655294472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jN7rO2ZHxu", "media_key": "13_1163082007519232000"}]}, "created_at": "2019-08-18T13:35:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163082080655294472"], "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carga explosiva en medio de un sal\u00f3n lleno de gente. El autodenominado Estado Isl\u00e1mico ha reivindicado el ataque | Lo cuenta Carolina Teruel https://t.co/jN7rO2ZHxu"}, {"lang": "es", "author_id": "404482767", "id": "1164966946644865024", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 65, "username": "radionica", "id": "18730977"}, {"start": 202, "end": 214, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6955, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/z7p5zVGrhx", "expanded_url": "https://www.radionica.rocks/analisis/amazonas-incendio-consecuencias", "display_url": "radionica.rocks/analisis/amazo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T18:25:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164966946644865024"], "text": "Arde la Amazonia, y nosotros \u00bfc\u00f3mo podemos ayudar? v\u00eda @radionica \u201cDestruir el Amazonas es probablemente la actividad m\u00e1s suicida. En este momento podr\u00edamos decir que es un crimen contra la humanidad\u201d: @Brigittelgb https://t.co/z7p5zVGrhx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164896929047883778"}], "author_id": "3291165367", "id": "1164920693177425920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adeladessire", "id": "83022017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T15:21:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "83022017", "edit_history_tweet_ids": ["1164920693177425920"], "text": "@adeladessire Hay que ser un loco suicida para ponerse a cortar un cable de alta tensi\u00f3n con una segueta !\n\nAdem\u00e1s de disponer de fuerza, tiempo y poder ocultarse durante el tiempo que dure la maniobra ...!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164875008218456066"}], "author_id": "4429552155", "id": "1165238683928276992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-24T12:25:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "160271681", "edit_history_tweet_ids": ["1165238683928276992"], "text": "@lilianafranco20 No me digas, cuanto te llevo de investigaci\u00f3n period\u00edstica para darte cuenta despu\u00e9s de casi 4 a\u00f1os que lo que falsamente atribu\u00edan a los K era lo que hac\u00edan los M, por mucho menos en otras profesiones se Renuncia y algunos se suicidan!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1033298265230520321"}], "author_id": "815740856", "id": "1033298360525053952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 76, "like_count": 328, "quote_count": 3890}, "created_at": "2018-08-25T10:21:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "815740856", "edit_history_tweet_ids": ["1033298360525053952"], "text": "95. \u00daltimo filme que voc\u00ea assistiu?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1039222623819980800", "id": "1165229286497968128", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "lick"}]}, "created_at": "2019-08-24T11:48:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165229286497968128"], "text": "Ent mas agora t\u00e3o  a defender o bacano que matou o rapaz no lick, a dizer que ele levou porrada do seguran\u00e7a?\nSe levou \u00e9 pq fez alguma merda e se queria se vingar que fosse la pa porrada com seguran\u00e7a e nao com uma arma, isso foi uma atitude cobarde"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165050113049452550"}], "author_id": "945977325405032449", "id": "1165109622136627200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.995, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T03:52:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "87751887", "edit_history_tweet_ids": ["1165109622136627200"], "text": "@portalmvd El Boca podr\u00eda debatir con los 3 a la vez, de los ojos vendados, manos atadas y con ataque al h\u00edgado"}, {"lang": "it", "author_id": "986811270", "id": "1164658453933113349", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-08-22T21:59:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "HanselGretel"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "suicidio"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "Bibbiano"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/631qc5692R", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Izn5fzcqom", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraRaval/status/1164658453933113349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Izn5fzcqom", "media_key": "3_1164658440607866882"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164658453933113349"], "text": "Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua moglie Cristina Roccia.\nLoro le perizie di abusi sessuali che portarono al #suicidio di madre,padre,2 figli.1996,Biella. Oggi,#Bibbiano. \n https://t.co/631qc5692R https://t.co/Izn5fzcqom"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165226083748384768"}], "author_id": "1642811390", "id": "1165245394995044352", "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "Sagacomic", "id": "2230421784"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 200, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Mi\u00e9ville"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "Buscando"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Jake"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/1G9Silb1Wo", "expanded_url": "https://twitter.com/Sagacomic/status/1165226083748384768", "display_url": "twitter.com/Sagacomic/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:52:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165245394995044352"], "text": "Si disfrut\u00e9 como una enana de este libro (y me atrev\u00ed a rese\u00f1arlo, suicida que es una) esta rese\u00f1a de @sagacomic me da elementos para releerlo. Aprendiendo del Maestro. Tanto si hab\u00e9is le\u00eddo a Mi\u00e9ville, como si no, querr\u00e9is leer Buscando a Jake. https://t.co/1G9Silb1Wo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165234447358316544"}], "author_id": "1000085080688209921", "id": "1165252052018192384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:18:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/iRRGDRLiBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/just__Rafa/status/1165234447358316544", "display_url": "twitter.com/just__Rafa/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165252052018192384"], "text": "Agulheta sim, n\u00e3o te esque\u00e7as https://t.co/iRRGDRLiBJ"}, {"lang": "it", "author_id": "1034469554", "id": "1164946609739894785", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 143, "like_count": 434, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-23T17:04:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "DiBattista"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Pd5stelle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164946609739894785"], "text": "Scusate, sapete per caso a quale titolo #DiBattista partecipa alle negoziazioni #Pd5stelle ?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "3290426261", "id": "1165105747144990720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T03:37:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/YQc4O3jtJA", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165105747144990720"], "text": "Se ele matou o rato n tem cora\u00e7\u00e3o mm https://t.co/YQc4O3jtJA"}, {"lang": "pt", "author_id": "1115293629520797698", "id": "1164862487541534721", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 225, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "Casald\u00e1liga"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Iglesia"}, {"start": 255, "end": 269, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Terezinha"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 239, "tag": "Casald\u00e1liga"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/me5UPA6Tev", "expanded_url": "https://twitter.com/Casaldaliga_/status/1164862487541534721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/me5UPA6Tev", "media_key": "3_1164862486400647168"}]}, "created_at": "2019-08-23T11:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164862487541534721"], "text": "\"A grande crise econ\u00f4mica atual \u00e9 uma crise global de Humanidade que n\u00e3o se resolver\u00e1 com nenhum tipo de capitalismo, porque n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel um capitalismo humano; o capitalismo continua a ser homicida, ecocida, suicida\". Pedro #Casald\u00e1liga.\n\n\ud83d\udcf8 Iglesia de Santa Terezinha. https://t.co/me5UPA6Tev"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1107633223859924993"}], "author_id": "260871144", "id": "1107651624783224832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oriolsabata", "id": "268035270"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "paulasb1988", "id": "619357679"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-03-18T14:35:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "268035270", "edit_history_tweet_ids": ["1107651624783224832"], "text": "@oriolsabata @paulasb1988 @GretaThunberg Pues yo dir\u00eda q es la mejor manera de proteger el ecosistema. Si se le saca rendimiento, se proteger\u00e1 por inter\u00e9s.\nSi el inter\u00e9s est\u00e1 en desprotegerlo, se desproteger\u00e1. \n\nPretender q los humanos act\u00faen masivamente en contra de sus intereses, s\u00f3lo por imperativo moral, es suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "1115293629520797698", "id": "1164864894400942080", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 231, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro #Casald\u00e1liga"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Terezinha"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 232, "tag": "Casald\u00e1liga"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tXhvEofecG", "expanded_url": "https://twitter.com/Casaldaliga_/status/1164864894400942080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXhvEofecG", "media_key": "3_1164864893058764800"}]}, "created_at": "2019-08-23T11:40:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164864894400942080"], "text": "\"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida.\" Pedro #Casald\u00e1liga.\n\n\ud83d\udcf8 Iglesia de Santa Terezinha https://t.co/tXhvEofecG"}, {"lang": "pt", "author_id": "2492869288", "id": "1165064978723983360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T00:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165064978723983360"], "text": "Nunca pensei que ia ficar doida depois de uma aula de geografia.  Kkk\u0137kk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165175634676649984"}], "author_id": "1937439637", "id": "1165248946685579264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JohanMolina", "id": "1480733083032817664"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Fremen11Fremen", "id": "716214892"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "Jadouken10", "id": "2476186453"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Vitamina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T13:06:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "30815866", "edit_history_tweet_ids": ["1165248946685579264"], "text": "@JohanMolina @Fremen11Fremen @CNNEE @Jadouken10 Vitamina B12, los veganos necesitan tomarla en pastillas..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164678960111923201"}], "author_id": "3171735557", "id": "1164971174121627648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T18:42:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Og39fdLU3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201", "display_url": "twitter.com/Lupemunz/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164971174121627648"], "text": "Los testaferros del suicida cobarde est\u00e1n buscando protecci\u00f3n, solo eso explica esa salvajada. https://t.co/Og39fdLU3K"}, {"lang": "es", "author_id": "1423213658", "id": "1165214953869139968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T10:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165214953869139968"], "text": "Q ganas d empezar por trece razones \ud83e\udd7a\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "author_id": "1057242521884114945", "id": "1164925020067500033", "public_metrics": {"retweet_count": 1940, "reply_count": 1262, "like_count": 19286, "quote_count": 399}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-23T15:39:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164925020067500033"], "text": "Hoy defend\u00ed a Bolsonaro en clase, muri\u00f3 mi vida social en la facultad"}, {"lang": "in", "author_id": "1026815400150007808", "id": "1153738603132067843", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 232, "like_count": 263, "quote_count": 4053}, "created_at": "2019-07-23T18:48:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/LafzdF4ZKA", "expanded_url": "https://twitter.com/nekrori/status/1153738603132067843/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LafzdF4ZKA", "media_key": "3_1153738596861534208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1153738603132067843"], "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/LafzdF4ZKA"}, {"lang": "pt", "author_id": "3034993606", "id": "1165001695153315840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.5369, "type": "Place", "normalized_text": "Valqueire"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165001695153315840"], "text": "Acabei de saber que uma menina de 16 anos se suicidou no Valqueire. Ela se jogou de um terra\u00e7o. Avisaram aos pais que ela faria, mas foi tarde de mais.\n\nCuidem dos seus galerinha. N\u00e3o adianta fazer campanha de setembro amarelo na internet se voc\u00ea n\u00e3o cuida de quem t\u00e1 do seu lado"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165244503306973184"}], "author_id": "1145395699137294338", "id": "1165245807953625089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Helenmelo87", "id": "986070744084942848"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:53:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "986070744084942848", "edit_history_tweet_ids": ["1165245807953625089"], "text": "@Helenmelo87 @LulaOficial numa cidade bolsonarista tinha que soltar era um m\u00edssil"}, {"lang": "es", "author_id": "208179756", "id": "1164888173866078208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T13:12:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/e9kDSyEyzm", "expanded_url": "http://wwf.panda.org/es/?351910/incendiosAmazonia", "display_url": "wwf.panda.org/es/?351910/inc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164888173866078208"], "text": "La humanidad suicida. La ambici\u00f3n se impone sobre la vida.\n La tierra sobrevivir\u00e1 a la destrucci\u00f3n y regenerar\u00e1 su maravilla. Los humanos solo somos una plaga destructiva que inconsciente camina hacia el abismo. https://t.co/e9kDSyEyzm"}, {"lang": "es", "author_id": "185083071", "id": "1165076672309317632", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 52, "like_count": 193, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "Lucas"}]}, "created_at": "2019-08-24T01:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165076672309317632"], "text": "Estoy desolada, y pensando que voy a hacer de ahora en m\u00e1s con mi vida...me bloque\u00f3 Lucas Llach\ud83e\udd2d"}, {"lang": "it", "author_id": "138755995", "id": "1165242466997608450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:40:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/TZeLgCnSg8", "expanded_url": "https://bollettinomilan.wordpress.com/2019/08/24/milan-ecco-il-giampaolismo-prima-il-gruppo-del-campione-prima-il-gioco-del-risultato-e-tenere-la-palla/", "display_url": "bollettinomilan.wordpress.com/2019/08/24/mil\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0jaleDFG2H", "expanded_url": "https://twitter.com/lucapagni/status/1165242466997608450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jaleDFG2H", "media_key": "3_1165242465563136000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165242466997608450"], "text": "Milan, ecco il \u201cGiampaolismo\u201d: prima il gruppo del campione, prima il gioco del risultato (e tenere la\u00a0palla) https://t.co/TZeLgCnSg8 https://t.co/0jaleDFG2H"}, {"lang": "pt", "author_id": "1028365167862657024", "id": "1164693974394839042", "public_metrics": {"retweet_count": 21408, "reply_count": 2430, "like_count": 67789, "quote_count": 11636}, "created_at": "2019-08-23T00:20:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yp0NwLuOWY", "expanded_url": "https://twitter.com/queirozvict/status/1164693974394839042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yp0NwLuOWY", "media_key": "7_1164693927968092162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164693974394839042"], "text": "o rato pedindo perdao pra nao morrer mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/yp0NwLuOWY"}, {"lang": "es", "author_id": "400253569", "id": "1163778682592346112", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165243744238612480"}], "author_id": "970806188689379328", "id": "1165244378446737408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:48:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "970806188689379328", "edit_history_tweet_ids": ["1165244378446737408"], "text": "temos os gostos super parecidos, voc\u00ea \u00e9 demais pra mim cada dia q passa gosto mais de voce n sei como q odio"}, {"lang": "es", "author_id": "1085019240430780416", "id": "1164965692229246976", "public_metrics": {"retweet_count": 15023, "reply_count": 370, "like_count": 52540, "quote_count": 2367}, "created_at": "2019-08-23T18:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164965692229246976"], "text": "Ustedes no vuelven a leer las conversaciones cuando extra\u00f1an a alguien??"}, {"lang": "qst", "author_id": "209310616", "id": "1165113427397873664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T04:07:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/Wd0PgYhdGg", "expanded_url": "https://twitter.com/GarbarzAriel/status/1165038811165933574", "display_url": "twitter.com/GarbarzAriel/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165113427397873664"], "text": "\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Wd0PgYhdGg"}, {"lang": "pt", "author_id": "796392848618881024", "id": "1164863934584762369", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T11:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164863934584762369"], "text": "N\u00e3o fale mal de quem se suicidou ou tentou se voc\u00ea n\u00e3o sabe como \u00e9 lidar todos os dias com pensamentos suicidas"}, {"lang": "es", "author_id": "3338014932", "id": "1165038430369255424", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 16, "like_count": 25, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.7062, "type": "Place", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/oLhc9pFk9z", "expanded_url": "https://twitter.com/grupoelite507/status/1165038430369255424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLhc9pFk9z", "media_key": "3_1165038425118060545"}]}, "created_at": "2019-08-23T23:09:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165038430369255424"], "text": "Personas que hac\u00edan ejercicios encontraron el cuerpo de una mujer muy cerca a la biblioteca del parque Omar.\nAparentemente decidi\u00f3 quitarse la vida en un \u00e1rbol.\nLas autoridades investigan el caso. https://t.co/oLhc9pFk9z"}, {"lang": "es", "author_id": "2230421784", "id": "1165226083748384768", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-24T11:35:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 253, "tag": "Rese\u00f1a"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bO1bhwBBfJ", "expanded_url": "https://sagacomic.blogspot.com/2019/08/resena-buscando-jake.html", "display_url": "sagacomic.blogspot.com/2019/08/resena\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QEU14IrlHu", "expanded_url": "https://twitter.com/Sagacomic/status/1165226083748384768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEU14IrlHu", "media_key": "3_1165226076815208448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165226083748384768"], "text": "Ciencia ficci\u00f3n y fantas\u00eda que derivan hacia lo extra\u00f1o \u2014lo weird\u2014, lo surrealista, lo metaf\u00edsico, lo inquietante y desasosegante, y la s\u00e1tira pol\u00edtica. Un estupenda oportunidad de conocer al autor antes de enfrentarse a sus novelas m\u00e1s largas.\n\n#Rese\u00f1a \ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/bO1bhwBBfJ https://t.co/QEU14IrlHu"}, {"lang": "es", "author_id": "1110010090352971777", "id": "1164850318007554048", "public_metrics": {"retweet_count": 2681, "reply_count": 1661, "like_count": 39227, "quote_count": 1113}, "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 279, "probability": 0.4095, "type": "Person", "normalized_text": "elpul goso"}]}, "created_at": "2019-08-23T10:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164850318007554048"], "text": "[ABRO HILO]\npelotudeces que hicieron cuando se pelearon con sus padres:\nYo una vez discuti con mis papas y me fui a dormir A LA CUCHA DEL PERRO al otro dia me buscaban como no estaba en mi habitaciony no me encontraban jajsdk donde dormiaaa al otro dia en el barrio era elpul goso"}, {"lang": "it", "author_id": "2382643627", "id": "1161252739172753408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-13T12:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161252739172753408"], "text": "Un governo di Legislatura Pd-M5s, oggi, sarebbe un'operazione sporca e suicida. Servirebbe a mantenere vivo un ceto parlamentare morto e i connessi \"leader\". Oggi il sistema parlamentare fa comodo a chi voleva affondarlo, col Referendum. Alle urne!"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "9d1bb8359b936bb2"}, "author_id": "741379824", "id": "1165220783519608832", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NUPRsO0ijI", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/e-zingaretti-ad-aver-detto-no-ad-un-conte-bis-maria-elena-boschi-si-smarca_it_5d60fb6ae4b02cc97c8df890?ncid=other_facebook_eucluwzme5k&utm_campaign=s", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/e-zingar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T11:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165220783519608832"], "text": "https://t.co/NUPRsO0ijI\nLa signorina non perde occasione per rilevare le diverse posizioni.\nSe @nzingaretti non ristabilisce gli equilibri interni,liberandosi delle serpi che ha in seno,inutile parlare di stabilizzazione nel Paese.\nVoto,non papocchio suicida da loro promosso"}, {"lang": "es", "author_id": "2530052556", "id": "1164862175233675264", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T11:29:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164862175233675264"], "text": "La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progresiva, pasando de un pensamiento difuso a una intenci\u00f3n definida (momento, m\u00e9todo, lugar, etc.) y aumentando con ello el riesgo de trasladarse a actos concretos."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165225029744902144"}], "author_id": "43749204", "id": "1165227743405051905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.5551, "type": "Place", "normalized_text": "Gaseoducto del Sur"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4852, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 211, "end": 228, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "Humala\nPeriodistas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T11:41:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "edit_history_tweet_ids": ["1165227743405051905"], "text": "@exitosape Hay 2 nombres difierentes en el Gaseoducto del Sur.\nUn nombre, con  el Gobierno del suicida,Alan Garcia,ahi si hubo coimas\nY con Ollanta Humala,cambio de nombre,ahi Barata,dijo que no le dio coimas a Humala\nPeriodistas,osciosos,que no investigan....parecen fujimoristas"}, {"lang": "es", "author_id": "349332032", "id": "1164990942090280965", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 26, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Borges"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.4711, "type": "Other", "normalized_text": "MetroDeCaracas"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "MetroDeCaracas"}, {"start": 252, "end": 271, "tag": "JulioBorgesAsesino"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/X1uVKsTncm", "expanded_url": "https://twitter.com/cevegon/status/1164990942090280965/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1uVKsTncm", "media_key": "7_1164990584400044033"}]}, "created_at": "2019-08-23T20:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164990942090280965"], "text": "El asesino y cobarde de Julio Borges le queda grande hablar del #MetroDeCaracas cuando irresponsablemente atropello a un ni\u00f1o, ni siquiera se devolvi\u00f3 para atenderlo, as\u00ed son todos los del circulo vicioso de la ultraderecha Nunca dan la cara al Pueblo\n#JulioBorgesAsesino https://t.co/X1uVKsTncm"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165241863323959296"}], "author_id": "1133336114171981824", "id": "1165242698493771776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RouaultEtienne", "id": "1306120421025165312"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MedicusFR", "id": "1379574983270219783"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "PMAsansPere"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-24T12:41:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "509781835", "edit_history_tweet_ids": ["1165242698493771776"], "text": "@RouaultEtienne @MedicusFR @Beni_le_matou les contres cela va \u00eatre dur les arguments sur la #PMAsansPere et l'effet du syst\u00e8me \"naturel\" temps pris\u00e9 par les cathos que cela se retourne contre eux ! 2 femmes ensemble peuvent \u00e9lev\u00e9 je dis des enfants en ayant tt simplement un rapport avec un mec que dire de plus ?"}, {"lang": "es", "author_id": "161743777", "id": "1165120053181865985", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/LAlOhaFLEa", "expanded_url": "http://bit.ly/320bUhG", "display_url": "bit.ly/320bUhG"}]}, "created_at": "2019-08-24T04:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165120053181865985"], "text": "Se suicida ex tr\u00e1nsito de San Pedro en un parque https://t.co/LAlOhaFLEa"}, {"lang": "pt", "author_id": "39522911", "id": "1164655987174694912", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.3212, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaNaRua"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "AmazoniaNaRua"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/w8PMuSXO6d", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZkN7HG", "display_url": "bit.ly/2ZkN7HG", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 14, "like_count": 182, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-22T21:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164655987174694912"], "text": "\u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #AmazoniaNaRua \nhttps://t.co/w8PMuSXO6d"}], "places": [{"full_name": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "id": "49dfc07a4c3666ad"}, {"full_name": "Chaves, Portugal", "id": "386dde442c4f9c32"}, {"full_name": "Paraty, Brasil", "id": "59f140f220ead33d"}]}, "errors": [{"value": "789285990607253505", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [789285990607253505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "789285990607253505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165266071898796032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165266071898796032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165266071898796032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165147280174977024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165147280174977024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165147280174977024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "906912996030644224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [906912996030644224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "906912996030644224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165268898255704064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165268898255704064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165268898255704064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165267921427320834", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165267921427320834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165267921427320834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1439915376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1439915376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1439915376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165260874770255872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165260874770255872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165260874770255872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "801950294229864452", "value": "801950294229864452", "detail": "User has been suspended: [801950294229864452].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165261216891199488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165261216891199488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165261216891199488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165257313315368960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165257313315368960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165257313315368960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "266066911", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [266066911].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "266066911", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165257974606172160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165257974606172160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165257974606172160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "388563086", "value": "388563086", "detail": "User has been suspended: [388563086].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165168443596988416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165168443596988416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165168443596988416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "903297733682966528", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [903297733682966528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "903297733682966528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165249598715322368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165249598715322368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165249598715322368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1337865890", "value": "1337865890", "detail": "User has been suspended: [1337865890].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165054025408143360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165054025408143360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165054025408143360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165243322400526343", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165243322400526343].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165243322400526343", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165273167012581376", "oldest_id": "1165243086131187712", "result_count": 367, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oor9jkp4d4o9uh5budc5vztdp"}}