{"data": [{"id": "1181415539886952449", "text": "Existem dois tipo de amigo,  o que levam a m\u00e3o na cabe\u00e7a se vc liga dizendo que matou algu\u00e9m, e o que aparece com uma p\u00e1.", "lang": "pt", "author_id": "1015612541106556930", "created_at": "2019-10-08T03:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181415539886952449"]}, {"in_reply_to_user_id": "836004157559558144", "id": "1181415346500177920", "text": "@DelMarR_V Sin prejuicios, en lo posible sin medicamento,y remisi\u00f3n a psiquiatr\u00eda cuando hay psicosis no funcional, esquizofrenia, autismo, melancol\u00eda o un pasaje al acto suicida.Voy al psicoanalistas hace m\u00e1s de 1 a\u00f1o, soy psic\u00f3loga, y es el mejor espacio que tengo para que hacer catarsis", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DelMarR_V", "id": "704710591936593921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181414570608484352"}], "author_id": "836004157559558144", "created_at": "2019-10-08T03:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181415346500177920"]}, {"id": "1181415260374343680", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "816371513565806599", "created_at": "2019-10-08T03:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181415260374343680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181415258184966144", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "809648118", "created_at": "2019-10-08T03:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181415258184966144"]}, {"id": "1181415059949527045", "text": "RT @augustodilinger: D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181406938514493440"}], "author_id": "3083253505", "created_at": "2019-10-08T03:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181415059949527045"]}, {"id": "1181415021085114368", "text": "RT @luischapa10: Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luischapa10", "id": "2740806864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181366732369170432"}], "author_id": "1096995586920853504", "created_at": "2019-10-08T03:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181415021085114368"]}, {"in_reply_to_user_id": "66188327", "id": "1181414704050245633", "text": "@Wolfvalantine @batmrvel @_nudyyyy @agwntxromanoff Mas se voc\u00ea (ou algu\u00e9m que voce ama) n\u00e3o matou algu\u00e9m e \u00e9 acusado de ter matado e acaba sendo sentenciado com pena de morte? Nao creio que a pena de morte consiga realizar todos os problemas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Wolfvalantine", "id": "66188327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181388663952990211"}], "author_id": "220386039", "created_at": "2019-10-08T03:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181414704050245633"]}, {"id": "1181414511485607941", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "1681274832", "created_at": "2019-10-08T03:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181414511485607941"]}, {"in_reply_to_user_id": "1067934967664205824", "id": "1181414261437939712", "text": "Ali\u00e1s, ASSISTAM\nSalvaram o Coringa daquele lixo de filme que foi o Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181414051252969474"}], "author_id": "1067934967664205824", "created_at": "2019-10-08T03:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181414261437939712"]}, {"in_reply_to_user_id": "991330497006657541", "id": "1181414069875740673", "text": "@mario_bassi_1 @Partisa78287872 o lance \u00e9 esse, o L tamb\u00e9m \u00e9 um puta g\u00eanio, s\u00f3q tanto o kira qnt o L s\u00e3o relativamente nivelados, logo, faz sentido q o kira caia facilmente na manipula\u00e7\u00e3o dele e vice versa. e tbm, se for considerar s\u00f3 o jeito q o kira matou os primeiros, ele j\u00e1 \u00e9 mais inteligente q o ayanokoji", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 50, "probability": 0.4729, "type": "Person", "normalized_text": "L"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5989, "type": "Person", "normalized_text": "kira"}, {"start": 99, "end": 99, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "L"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "kira"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "kira"}, {"start": 302, "end": 310, "probability": 0.3857, "type": "Other", "normalized_text": "ayanokoji"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181413602558910464"}], "author_id": "1056275552984879104", "created_at": "2019-10-08T03:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181414069875740673"]}, {"id": "1181414017363054592", "text": "Jeremias chega no cativeiro com gl\u00f3ria. \"O que este homem falou se cumpriu\", assumiria a religi\u00e3o l\u00e1 se quisesse. \"O verdadeiro profeta que faltava\". Foi chorar, e matou de inveja l\u00edderes religidosos judeus.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.628, "type": "Organization", "normalized_text": "Jeremias"}]}, "author_id": "225507087", "created_at": "2019-10-08T03:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181414017363054592"]}, {"id": "1181413929743986688", "text": "RT @agusramirezok: Rt y segada se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "agusramirezok", "id": "4357679019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181332342855684096"}], "author_id": "1026230015128752128", "created_at": "2019-10-08T03:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181413929743986688"]}, {"id": "1181413896726274054", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "91032593", "created_at": "2019-10-08T03:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181413896726274054"]}, {"in_reply_to_user_id": "1038930071032156161", "id": "1181413864786857984", "text": "@alvesminsouza Pra mim o melhor \u00e9 o man que se matou s\u00f3 acho isso, kkkk achei a hist\u00f3ria meio nada ver, a outra \u00e9 mais interessante", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4152, "type": "Person", "normalized_text": "man"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181413643705040897"}], "author_id": "1116139937047482368", "created_at": "2019-10-08T03:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181413864786857984"]}, {"id": "1181413761674043392", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "author_id": "222803448", "created_at": "2019-10-08T03:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181413761674043392"]}, {"id": "1181413745609891840", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "1202324485", "created_at": "2019-10-08T03:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181413745609891840"]}, {"id": "1181413656279556096", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "2860977796", "created_at": "2019-10-08T03:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181413656279556096"]}, {"id": "1181413597701914624", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "343224435", "created_at": "2019-10-08T03:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181413597701914624"]}, {"id": "1181413545864507392", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "322068429", "created_at": "2019-10-08T03:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181413545864507392"]}, {"in_reply_to_user_id": "2842613339", "id": "1181413238149451778", "text": "@JunelioJ As minhas est\u00e3o, por causa do coringa do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "junelioj", "id": "1440923089282420743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181412759763857408"}], "author_id": "795580973064814592", "created_at": "2019-10-08T03:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181413238149451778"]}, {"id": "1181413210056019968", "text": "RT @angsos71: @patriciagamarra @Andrea_Narvaez \u00bfDesde d\u00f3nde tuiteas? \u00bfDesde Par\u00eds, Barcelona? \u00bfTe hered\u00f3 algo el suicida, o eres sobrina de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "angsos71", "id": "888176275579428864"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Andrea_Narvaez", "id": "92823274"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181322573541515264"}], "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-08T03:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181413210056019968"]}, {"in_reply_to_user_id": "987128768530706433", "id": "1181413060432584707", "text": "@falatujuu KKKKKKKKKKKKKKKK se suicidou \u00e9 \u00f3timo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "falatujuu", "id": "987128768530706433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181410646480564225"}], "author_id": "1025854843339063296", "created_at": "2019-10-08T03:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181413060432584707"]}, {"in_reply_to_user_id": "859880301622906880", "id": "1181412883932090373", "text": "@RobsonJrTK @BandJornalismo Engra\u00e7ado \u00e9 que a mulher que ele matou, esquartejou e ocultou o cad\u00e1ver n\u00e3o teve uma segunda chance! N\u00e3o teve chance nem mesmo de ter tido um enterro. Se isso pra voc\u00ea foi s\u00f3 um \u201cerro\u201d, parab\u00e9ns, faltou toda no\u00e7\u00e3o do mundo!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RobsonJrTK", "id": "859880301622906880"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181180356353019904"}], "author_id": "1055500231989755904", "created_at": "2019-10-08T03:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181412883932090373"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xQLjPveeJu", "expanded_url": "http://bit.ly/2vkpnVz", "display_url": "bit.ly/2vkpnVz"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YTwBqo38x2", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1181412826386239489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTwBqo38x2", "media_key": "3_1181412823676653568"}]}, "id": "1181412826386239489", "text": "[VIDEO] Paloma valiente o suicida? https://t.co/xQLjPveeJu https://t.co/YTwBqo38x2", "lang": "it", "author_id": "1849064682", "created_at": "2019-10-08T03:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181412826386239489"]}, {"in_reply_to_user_id": "1160027285019381760", "id": "1181412771990310912", "text": "@lucaaxx_daniel Se matou nada, foi tranquilo pra ele, j\u00e1 q a prova era de for\u00e7a", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181410719616520195"}], "author_id": "2499319826", "created_at": "2019-10-08T03:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181412771990310912"]}, {"id": "1181412696870150144", "text": "Yo no me canso de demostrar que soy real, estoy aca parado muerto en vida, as\u00ed que contra mi no vas a tener salida, \u00bfde que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "author_id": "990026017", "created_at": "2019-10-08T03:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181412696870150144"]}, {"id": "1181412640519839750", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "754315483", "created_at": "2019-10-08T03:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181412640519839750"]}, {"id": "1181412621846814725", "text": "Neto matou a pau o jogo do Lucas se vitimizar ao vivo...s\u00f3 que hoje virou contra. #Fazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 92, "tag": "Fazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "291405602", "created_at": "2019-10-08T03:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181412621846814725"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/4xYFb9VayJ", "expanded_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-en-villalba_20131122461742.html", "display_url": "wapa.tv/noticias/local\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Motinsitepegas", "id": "371906213"}]}, "id": "1181412555346120709", "text": "RT @Motinsitepegas: Ambos cuerpos fueron encontrados en el interior de una guagua.  https://t.co/4xYFb9VayJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181395926285373440"}], "author_id": "361588803", "created_at": "2019-10-08T03:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181412555346120709"]}, {"id": "1181412333479968768", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "630486315", "created_at": "2019-10-08T03:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181412333479968768"]}, {"id": "1181412311208206338", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "2392103190", "created_at": "2019-10-08T03:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181412311208206338"]}, {"id": "1181412255516246016", "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou", "lang": "pt", "author_id": "2638166929", "created_at": "2019-10-08T03:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181412255516246016"]}, {"id": "1181411908404072450", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "478258872", "created_at": "2019-10-08T03:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181411908404072450"]}, {"id": "1181411904004247552", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "272289320", "created_at": "2019-10-08T03:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181411904004247552"]}, {"id": "1181411759007121408", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "author_id": "1141815214121336848", "created_at": "2019-10-08T03:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181411759007121408"]}, {"id": "1181411640258039809", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "author_id": "1133901371491659776", "created_at": "2019-10-08T03:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181411640258039809"]}, {"id": "1181411616304369664", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "3232128352", "created_at": "2019-10-08T03:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181411616304369664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/bax8LujgtN", "expanded_url": "https://twitter.com/leleleonora/status/1180937441152241666", "display_url": "twitter.com/leleleonora/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miserybusinex", "id": "1518125935"}]}, "id": "1181411545873559553", "text": "RT @miserybusinex: LKKKKKK MDS QUASE SE MATOU https://t.co/bax8LujgtN", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181401913352445952"}], "author_id": "2579355333", "created_at": "2019-10-08T03:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181411545873559553"]}, {"id": "1181411449035460613", "text": "\"te puedo decir que chingues a tu madre miles de veces, pero jam\u00e1s me cansar\u00e9 de dec\u00edrtelo una vez m\u00e1s\"\n-Valeria Arboleda, tu patrona suicida, 2019", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Valeria Arboleda"}]}, "author_id": "977984342130610176", "created_at": "2019-10-08T03:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181411449035460613"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "id": "1181411403867021313", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "author_id": "1022148124557619202", "created_at": "2019-10-08T03:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181411403867021313"]}, {"in_reply_to_user_id": "368022710", "id": "1181411349366267909", "text": "@andressafh_diz @Guislhermer Essa porcaria de bbz\u00e3o se matou na prova do fazendeiro, confabulou o voto a semana inteira, e Bif\u00e3o plena, tirou a indica\u00e7\u00e3o dele na Andr\u00e9a em dois palitos KKKKKKK LIXOSOOO", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181401179999346689"}], "author_id": "2881953203", "created_at": "2019-10-08T03:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181411349366267909"]}, {"in_reply_to_user_id": "1021593618447040512", "id": "1181411267258568707", "text": "@surtemprala Vamos ser justas.. o lampi\u00e3o deu duas vantagens absurdas a equipe sol... Semana passada que era da lua .. 10 mil e a casa sem \u00e1gua.. isso \u00e9 vantagem em que pra quem se matou na prova do lampi\u00e3o... Carelli dando golpe discarafamente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "surtemprala", "id": "1021593618447040512"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 216, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181409100703420416"}], "author_id": "39359974", "created_at": "2019-10-08T03:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181411267258568707"]}, {"id": "1181411265257857025", "text": "RT @LuizClaudioVel6: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizClaudioVel6", "id": "876915888238276608"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181410113854291971"}], "author_id": "894247585170509824", "created_at": "2019-10-08T03:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181411265257857025"]}, {"id": "1181410855507910656", "text": "A raiz desse meu mal \u00e9 o amor pelas folhas\nSecas e sem vida, n\u00e3o ter atitude suicida\nMetaf\u00f3rico feito um plano diab\u00f3lico", "lang": "pt", "author_id": "1037760662955601920", "created_at": "2019-10-08T03:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410855507910656"]}, {"in_reply_to_user_id": "836801502383640577", "id": "1181410769583398912", "text": "@luizguiprado Minha gera\u00e7\u00e3o teve tudo isso que vc descreveu e gra\u00e7as a Deus nenhum amigo meu se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181240404097847296"}], "author_id": "217811700", "created_at": "2019-10-08T03:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410769583398912"]}, {"id": "1181410721730584578", "text": "eu ca\u00ed de moto a pessoa: foda-se\n\nA mesma pessoa posta um gif suicida, eu: meu deus ser\u00e1 que ele t\u00e1 bem querendo conversar? Voc\u00ea quer o mundo? eu te dou", "geo": {"place_id": "47db6fc908a2c76f"}, "lang": "pt", "author_id": "67680002", "created_at": "2019-10-08T03:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410721730584578"]}, {"in_reply_to_user_id": "1025854843339063296", "id": "1181410646480564225", "text": "@ChristianGriggi Tava no bolso de tr\u00e1s da cal\u00e7a, quando eu baixei a cal\u00e7a, ele caiu de tela no ch\u00e3o kkkkk se suicidou kkjkkj", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChristianGriggi", "id": "1025854843339063296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181408738768539649"}], "author_id": "987128768530706433", "created_at": "2019-10-08T03:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410646480564225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/9z8ZTmSt35", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6TDPTk5c9r1aAaLEILqNmA?si=Yic12x92SNKIgQXL3UF5ZA", "display_url": "open.spotify.com/track/6TDPTk5c\u2026"}]}, "id": "1181410513357541376", "text": "minha sina, gana suicida https://t.co/9z8ZTmSt35", "lang": "pt", "author_id": "76500771", "created_at": "2019-10-08T03:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410513357541376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181410305085194242", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "869327142013865989", "created_at": "2019-10-08T03:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410305085194242"]}, {"id": "1181410113854291971", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\ude09", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "876915888238276608", "created_at": "2019-10-08T03:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410113854291971"]}, {"id": "1181410038868512768", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "871721177995247616", "created_at": "2019-10-08T03:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410038868512768"]}, {"id": "1181410031163596800", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "227430200", "created_at": "2019-10-08T03:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410031163596800"]}, {"id": "1181409761562152961", "text": "Gente que tristeza, meu aluno do 7\u00b0 ano B da Escola Jo\u00e3o \u00darsulo se suicidou em casa nesta noite. Que o Pai Celestial conforte a m\u00e3e dele dona Janete. E fam\u00edlia. Ele tinha s\u00f3 12 anos de idade. Um aluno t\u00e3o calmo. \ud83d\ude2d\ud83d\udda4", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o \u00darsulo"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.3525, "type": "Person", "normalized_text": "Celestial"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "Janete"}]}, "author_id": "1403481727", "created_at": "2019-10-08T03:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181409761562152961"]}, {"in_reply_to_user_id": "569504477", "id": "1181409490211463169", "text": "@gratidaopaulo Nunca vi isso acontecer... Voto do fazendeiro sempre foi soberano... E outra o poder verde semana passada .. a equipe se matou cumprindo e o benef\u00edcio foi 10 mil e fica a sede sem \u00e1gua...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181399020499062784"}], "author_id": "39359974", "created_at": "2019-10-08T03:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181409490211463169"]}, {"in_reply_to_user_id": "1076347450242166785", "id": "1181409473593778176", "text": "@jhonyramos29 @Exe_rius :v -c suicida otra vez-", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "Exe_rius", "id": "1155655761281744897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181408444663750656"}], "author_id": "1155943910730096640", "created_at": "2019-10-08T03:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181409473593778176"]}, {"id": "1181409372813107201", "text": "RT @luischapa10: Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luischapa10", "id": "2740806864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181366732369170432"}], "author_id": "265579695", "created_at": "2019-10-08T03:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181409372813107201"]}, {"id": "1181409366446104581", "text": "Soy el \u201cchico suicida\u201d", "lang": "es", "author_id": "1508488322", "created_at": "2019-10-08T03:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181409366446104581"]}, {"in_reply_to_user_id": "511577335", "id": "1181409301895827456", "text": "@vaidesmaiar Ele j\u00e1 matou o jogo do Gui, mas a Tati vai pagar de apaixonada. Grupo lua vai se foder se n\u00e3o come\u00e7ar a raciocinar.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4522, "type": "Place", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181408928611098624"}], "author_id": "1165773244303106048", "created_at": "2019-10-08T03:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181409301895827456"]}, {"id": "1181409254252699648", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "author_id": "1088122262321070081", "created_at": "2019-10-08T03:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181409254252699648"]}, {"id": "1181409182433591298", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "159385464", "created_at": "2019-10-08T03:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181409182433591298"]}, {"id": "1181409179984105473", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "980719922", "created_at": "2019-10-08T03:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181409179984105473"]}, {"id": "1181409084089753601", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "447190688", "created_at": "2019-10-08T03:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181409084089753601"]}, {"in_reply_to_user_id": "3396892858", "id": "1181408951826604033", "text": "ver o quanto ela estava pesando pra poder continuar a triagem, ela falou assim \u201cvc \u00e9 tao bonitinha vc pode ir primeiro q dps eu vou\u201d eu fui mal sabe ela que aquilo me matou pois enfrentei meu maior abstaculo, mas cara ela subiu se pesou e fez assim mo\u00e7a voce \u00e9 muito legal", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181408629766967296"}], "author_id": "3396892858", "created_at": "2019-10-08T03:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408951826604033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jxizVVmdIG", "expanded_url": "http://joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/reconhecer-os-sinais-de-alerta-do-comportamento-suicida-pode-ser-o-mais-importante-passo/", "display_url": "joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/rec\u2026"}]}, "id": "1181408886517047296", "text": "RT @SoQuemNamora: Reconhecer os sinais de alerta do comportamento suicida pode ser o mais importante\u00a0passo https://t.co/jxizVVmdIG https://\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437493926785024"}], "author_id": "2713551703", "created_at": "2019-10-08T03:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408886517047296"]}, {"id": "1181408870075453440", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "author_id": "2910811917", "created_at": "2019-10-08T03:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408870075453440"]}, {"id": "1181408804015149057", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "158253089", "created_at": "2019-10-08T03:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408804015149057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OowS3oGdya", "expanded_url": "http://bit.ly/2pMIvK3", "display_url": "bit.ly/2pMIvK3"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Honduras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "id": "1181408431456083975", "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable! \nUn hombre de 30 a\u00f1os envenen\u00f3 a sus tres hijos y luego se suicid\u00f3, en #Honduras.\n\nhttps://t.co/OowS3oGdya", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181408228971831297"}], "author_id": "920092253728600065", "created_at": "2019-10-08T03:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408431456083975"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1181408423650435072", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "author_id": "241614428", "created_at": "2019-10-08T03:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408423650435072"]}, {"id": "1181408418000752640", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "author_id": "1124128923552448512", "created_at": "2019-10-08T03:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408418000752640"]}, {"id": "1181408357900603393", "text": "RT @augustodilinger: D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181406938514493440"}], "author_id": "851251597", "created_at": "2019-10-08T03:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408357900603393"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155655761281744897", "id": "1181408258298466311", "text": "@Exe_rius @jhonyramos29 Si tan solo me hubieras dicho lo mismo antes :v ahreno xD -c suicida-", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Exe_rius", "id": "1155655761281744897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181407402576367617"}], "author_id": "1155943910730096640", "created_at": "2019-10-08T03:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408258298466311"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/OowS3oGdya", "expanded_url": "http://bit.ly/2pMIvK3", "display_url": "bit.ly/2pMIvK3"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "id": "1181408228971831297", "text": "\u00a1Lamentable! \nUn hombre de 30 a\u00f1os envenen\u00f3 a sus tres hijos y luego se suicid\u00f3, en #Honduras.\n\nhttps://t.co/OowS3oGdya", "lang": "es", "author_id": "81852072", "created_at": "2019-10-08T03:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408228971831297"]}, {"id": "1181408181605548032", "text": "RT @KaiqueLobo4: M\u00f3 com\u00e9dia essas mina q fica postando \"luto\" quando algu\u00e9m se suicida mas no dia a dia zoa as pessoas na escola faz bullyi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KaiqueLobo4", "id": "1179742013572472832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248434365448192"}], "author_id": "1180962518950449152", "created_at": "2019-10-08T03:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408181605548032"]}, {"id": "1181408097140695041", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "author_id": "284337778", "created_at": "2019-10-08T03:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408097140695041"]}, {"id": "1181407867959681025", "text": "RT @augustodilinger: D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181406938514493440"}], "author_id": "1044648661307850752", "created_at": "2019-10-08T03:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407867959681025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ZzgirHN0MN", "expanded_url": "https://twitter.com/ID6ix/status/1181308027724582912", "display_url": "twitter.com/ID6ix/status/1\u2026"}]}, "id": "1181407825781805059", "text": "El mejor por lejos es el del escuadr\u00f3n suicida! https://t.co/ZzgirHN0MN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181308027724582912"}], "author_id": "716880015", "created_at": "2019-10-08T03:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407825781805059"]}, {"in_reply_to_user_id": "153841027", "id": "1181407808799019010", "text": "@blinconl @WagnerThomazoni A eu amei esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "blinconl", "id": "153841027"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180157247273472002"}], "author_id": "1049726569604894721", "created_at": "2019-10-08T03:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407808799019010"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1181407672060596226", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "author_id": "900929065468612609", "created_at": "2019-10-08T03:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407672060596226"]}, {"id": "1181407509652934656", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "2803001589", "created_at": "2019-10-08T03:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407509652934656"]}, {"id": "1181407437607378944", "text": "RT @augustodilinger: D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181406938514493440"}], "author_id": "2545076809", "created_at": "2019-10-08T03:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407437607378944"]}, {"in_reply_to_user_id": "946673288507543553", "id": "1181407363905064961", "text": "@renzobueti we q tw pasa est\u00e1s re suicida si es algo serio h\u00e1blame", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398442117156865"}], "author_id": "813067628549914625", "created_at": "2019-10-08T03:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407363905064961"]}, {"id": "1181407332678410241", "text": "RT @augustodilinger: D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181406938514493440"}], "author_id": "2283673836", "created_at": "2019-10-08T03:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407332678410241"]}, {"id": "1181407082588889088", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "916801359579578368", "created_at": "2019-10-08T03:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407082588889088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/wgb9tDVCKN", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "id": "1181407019225497600", "text": "pera deixa eu ver se eu entendi, o cara matou a namorada e deu pro cachorro comer e agora t\u00e1 jogando futebol dnv? E O PIOR, no final do v\u00eddeo a rep\u00f3rter disse q ele vai morar com a filha e a NAMORADA, ESSE CARA TEM NAMORADA DNV? https://t.co/wgb9tDVCKN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "author_id": "1024832453603721216", "created_at": "2019-10-08T03:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407019225497600"]}, {"id": "1181406981028024320", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "geo": {"place_id": "2228665f02a6c9c8"}, "lang": "pt", "author_id": "741721275899482112", "created_at": "2019-10-08T03:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406981028024320"]}, {"in_reply_to_user_id": "362173257", "id": "1181406959267917829", "text": "@HenryMto29 Yo no dar\u00eda como malo el guason de jared leto 1ero empezando que escuadr\u00f3n suicida es una groser\u00eda de pel\u00edcula y 2do no tuvo el protagonismo como tal fueron pocas apariciones , pero jared leto es un actorazo y creo que hizo el guason en una pel\u00edcula sin fundamentos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HenryMto29", "id": "362173257"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "2do"}, {"start": 194, "end": 203, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181322521150398466"}], "author_id": "79887195", "created_at": "2019-10-08T03:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406959267917829"]}, {"id": "1181406938514493440", "text": "D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entiendo q nos est\u00e1 pasando como sociedad ?\nQue estas personas estan a punto de ganar ?\nSomos una sociedad suic\u00edda ?\nSomos una sociedas psic\u00f3pata ?\nNada de coherencia", "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "lang": "es", "author_id": "1553568727", "created_at": "2019-10-08T03:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406938514493440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1181406792921866240", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "author_id": "893997656284028928", "created_at": "2019-10-08T03:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406792921866240"]}, {"in_reply_to_user_id": "95183332", "id": "1181406497919647744", "text": "Se a pessoa mais inteligente e que se matou de estudar tirou 6,3 ent to okay j\u00e1 q n estudei nada", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181406425408507904"}], "author_id": "95183332", "created_at": "2019-10-08T03:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406497919647744"]}, {"in_reply_to_user_id": "472178707", "id": "1181406497613520896", "text": "@agwntxromanoff @brunagrk Me admira que ele tenha mulher e filha... pelo amor de Deus!!!! \ud83e\udd75 uma mulher se envolver com um cara que matou a ex. O que tem na cabe\u00e7a (????)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "brunagrk", "id": "2904441928"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180928451626377222"}], "author_id": "397666904", "created_at": "2019-10-08T03:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406497613520896"]}, {"id": "1181406478449725441", "text": "RT @viviamgraca: Tirar o voto do fazendeiro, o cara q se matou para ganhar a prova, foi muito escroto. \n#AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "viviamgraca", "id": "275814653"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181405884003573761"}], "author_id": "3057624532", "created_at": "2019-10-08T03:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406478449725441"]}, {"in_reply_to_user_id": "15305110", "id": "1181406198366720000", "text": "@thiagokong Hahahahahahahahahaha. Comportamento suicida n\u00e3o invalida meu argumento. Kkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thiagokong", "id": "15305110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181404760202792960"}], "author_id": "328338514", "created_at": "2019-10-08T03:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406198366720000"]}, {"id": "1181406192586899456", "text": "n\u00e3o t\u00f4 entendendo pq eu t\u00f4 querendo chorar por qualquer coisinha\n\neu comecei a chorar pq o River disse que amava o Payton e se matou depois disso\n\nchorei pq a m\u00e3e do Payton n\u00e3o pode ficar com o amor dela\n\nchorei pq tava cantando uma m\u00fasica", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4704, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "Payton"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Payton"}]}, "author_id": "1178708401276227584", "created_at": "2019-10-08T03:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406192586899456"]}, {"id": "1181406122806304769", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "author_id": "884644272166899712", "created_at": "2019-10-08T03:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406122806304769"]}, {"id": "1181406098139561984", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "author_id": "3958042395", "created_at": "2019-10-08T03:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406098139561984"]}, {"id": "1181406089360924678", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "47457054", "created_at": "2019-10-08T03:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406089360924678"]}, {"id": "1181406087850975232", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "920994447562854400", "created_at": "2019-10-08T03:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406087850975232"]}, {"id": "1181405958590914560", "text": "o qu\u00e3o suicida eu sou por ler aquela conversa de novo???? \n\neu me odeio", "lang": "pt", "author_id": "1115738069645254656", "created_at": "2019-10-08T03:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405958590914560"]}, {"id": "1181405884003573761", "text": "Tirar o voto do fazendeiro, o cara q se matou para ganhar a prova, foi muito escroto. \n#AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "275814653", "created_at": "2019-10-08T03:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405884003573761"]}, {"id": "1181405702394404864", "text": "se esquadr\u00e3o suicida q todo mundo reclamou eu amei imagina coringa q t\u00e1 todo mundo falando bem...", "lang": "pt", "author_id": "361239201", "created_at": "2019-10-08T03:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405702394404864"]}, {"in_reply_to_user_id": "983773601676627970", "id": "1181405693485690880", "text": "@NahuPereira3 El suicida soy yo JAJAJAJA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NahuPereira3", "id": "983773601676627970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181402619232870402"}], "author_id": "1054470940426416131", "created_at": "2019-10-08T03:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405693485690880"]}, {"id": "1181405688905572354", "text": "No extremo sul da zona sul t\u00e1 tudo errado\nAqui vale muito pouco a sua vida\nNossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "lang": "pt", "author_id": "380007707", "created_at": "2019-10-08T03:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405688905572354"]}, {"id": "1181405550615187457", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "186946563", "created_at": "2019-10-08T03:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405550615187457"]}, {"id": "1181405479429390341", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "180580477", "created_at": "2019-10-08T03:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405479429390341"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "id": "1181405463000293378", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "author_id": "28998910", "created_at": "2019-10-08T03:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405463000293378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OlXoF5x1eC", "expanded_url": "http://ow.ly/zo2C50wFdSm", "display_url": "ow.ly/zo2C50wFdSm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "id": "1181405441747755009", "text": "RT @Foro_TV: Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 https://t.co/OlXoF5x1eC https://t.co/aZ\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181375893446545409"}], "author_id": "1169731131471728641", "created_at": "2019-10-08T03:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405441747755009"]}, {"id": "1181405165674471425", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "229155811", "created_at": "2019-10-08T03:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405165674471425"]}, {"id": "1181405048892514304", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "224668965", "created_at": "2019-10-08T03:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405048892514304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FAaKXho6kT", "expanded_url": "https://www.elvocero.com/ley-y-orden/hombre-mata-a-enfermera-y-se-suicida-en-villalba/article_d5c6e568-e968-11e9-95d7-dbb65693ab11.html", "display_url": "elvocero.com/ley-y-orden/ho\u2026"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 54, "tag": "Niunamas"}, {"start": 57, "end": 76, "tag": "EstadoDeEmergencia"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 91, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "ZoeLaboy", "id": "405875307"}, {"start": 102, "end": 116, "username": "ColeFeminista", "id": "838073974315704321"}]}, "id": "1181404917799493633", "text": "Sujeto asesina enfermera y luego se suicida. #Niunamas \n #EstadoDeEmergencia @wandavazquezg @ZoeLaboy @ColeFeminista https://t.co/FAaKXho6kT", "lang": "es", "author_id": "194277659", "created_at": "2019-10-08T03:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181404917799493633"]}, {"in_reply_to_user_id": "37681380", "id": "1181404906328068097", "text": "@afazendarecord ainda precisa aprender muito com BBB a fazer um reality, onde j\u00e1 se viu anular o poder do fazendeiro? Pra qu\u00ea o cara se matou na prova pra n\u00e3o ter o poder de indicar ningu\u00e9m? V\u00e3o tudo tomar no cu, bocado de escroto.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}]}, "author_id": "893938071430889473", "created_at": "2019-10-08T03:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181404906328068097"]}, {"in_reply_to_user_id": "1079458771393540101", "id": "1181404707123798017", "text": "@MaguiGaGa1 @rosanaviales @AngeldebritoOk Ufff no sabes,siempre la tengo en mis plegarias!!Para q la echen y nadie le d\u00e9 m\u00e1s laburo(se suicida)\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MaguiGaGa1", "id": "1079458771393540101"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "rosanaviales", "id": "254064609"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181396532014276608"}], "author_id": "125769049", "created_at": "2019-10-08T03:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181404707123798017"]}, {"id": "1181404587321909250", "text": "Si Sasha pierde un 1vs1 m\u00e1s conmigo se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}]}, "author_id": "1866789878", "created_at": "2019-10-08T03:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181404587321909250"]}, {"in_reply_to_user_id": "3021616235", "id": "1181404417196793856", "text": "@Luis_Roberto04 Homem que matou Hitler=Hitler (se suicidou). Anita=Ameba ambulante.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Anita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181271032352559105"}], "author_id": "368094058", "created_at": "2019-10-08T03:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181404417196793856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iOw4NoVQJD", "expanded_url": "https://twitter.com/milenavick_ofc/status/1181403813628043264", "display_url": "twitter.com/milenavick_ofc\u2026"}]}, "id": "1181404281372581889", "text": "comprei uma coca de 11 reais no cart\u00e3o da minha m\u00e3e e ela quase me matou, imagina se eu dou 52 conto num hamb\u00farguer https://t.co/iOw4NoVQJD", "lang": "pt", "author_id": "938479778746765315", "created_at": "2019-10-08T03:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181404281372581889"]}, {"id": "1181404244005527557", "text": "RT @Harizza: Realidade s\u00f3 BBB Elieser indicando Maroca no pared\u00e3o falso e puto pq ela voltou do quarto, ele dizendo que se matou na prova d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Harizza", "id": "723137839"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Elieser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181403843088850944"}], "author_id": "908839918092341250", "created_at": "2019-10-08T03:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181404244005527557"]}, {"id": "1181404177068707846", "text": "O cara se matou na prova do fazendeiro pra chegar na hora do voto dele n\u00e3o valer nada.  Vamos querer rever essas situa\u00e7\u00f5es a\u00ed.  \n#Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 142, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1066390182788825094", "created_at": "2019-10-08T03:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181404177068707846"]}, {"id": "1181404054645284869", "text": "RT @Harizza: Realidade s\u00f3 BBB Elieser indicando Maroca no pared\u00e3o falso e puto pq ela voltou do quarto, ele dizendo que se matou na prova d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Harizza", "id": "723137839"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Elieser"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181403843088850944"}], "author_id": "3169800653", "created_at": "2019-10-08T03:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181404054645284869"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/K0Eso4lh4t", "expanded_url": "https://twitter.com/azuremed/status/1181403947388456960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0Eso4lh4t", "media_key": "3_1181403943328309250"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "fragmentado"}]}, "id": "1181403947388456960", "text": "Cuando en la ma\u00f1ana subes una frase motivacional y en la noche un meme suicida.\n\n#fragmentado \n(buenisima pel\u00edcula) https://t.co/K0Eso4lh4t", "lang": "es", "author_id": "275625044", "created_at": "2019-10-08T03:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403947388456960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kPLCqag9QA", "expanded_url": "http://ow.ly/I3NH50wFcXX", "display_url": "ow.ly/I3NH50wFcXX"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/T2t5hsUfHT", "expanded_url": "https://twitter.com/ChontalpaDiario/status/1181403922008870913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T2t5hsUfHT", "media_key": "3_1181403920729624577"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LoM\u00e1sComentado"}]}, "id": "1181403922008870913", "text": "#LoM\u00e1sComentado Hombre se suicida tras envenenar a sus hijos | Ent\u00e9rate: https://t.co/kPLCqag9QA https://t.co/T2t5hsUfHT", "lang": "es", "author_id": "2586243625", "created_at": "2019-10-08T03:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403922008870913"]}, {"id": "1181403884356538369", "text": "essa \u00e9 pra quem matou se nao matou sepa marcou e vai rodar", "lang": "pt", "author_id": "2894189932", "created_at": "2019-10-08T03:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403884356538369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/HzFk1hq6lL", "expanded_url": "https://t.co/HzFk1hq6lL", "display_url": "t.co/HzFk1hq6lL"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 158, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Elieser"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9565, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1181403843088850944", "text": "Realidade s\u00f3 BBB Elieser indicando Maroca no pared\u00e3o falso e puto pq ela voltou do quarto, ele dizendo que se matou na prova do l\u00edder pra nada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #AFazenda11 https://t.co/HzFk1hq6lL", "lang": "pt", "author_id": "723137839", "created_at": "2019-10-08T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403843088850944"]}, {"id": "1181403726310973440", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "974439153998991360", "created_at": "2019-10-08T02:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403726310973440"]}, {"in_reply_to_user_id": "3021616235", "id": "1181403678902648832", "text": "@Luis_Roberto04 @karlamsoliveira Dado que o Hitler se matou, j\u00e1 podemos chamar a Anitta de nazista?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181271032352559105"}], "author_id": "1095109531917578240", "created_at": "2019-10-08T02:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403678902648832"]}, {"id": "1181403667930501120", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "4037230708", "created_at": "2019-10-08T02:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403667930501120"]}, {"in_reply_to_user_id": "779080463470190592", "id": "1181403618932604928", "text": "@iburnchurches_ Hitler se matou pq era judeu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "judeu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181397746386907138"}], "author_id": "1073788674142281728", "created_at": "2019-10-08T02:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403618932604928"]}, {"id": "1181403618643267584", "text": "RT @luischapa10: Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luischapa10", "id": "2740806864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181366732369170432"}], "author_id": "588811467", "created_at": "2019-10-08T02:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403618643267584"]}, {"id": "1181403537407905792", "text": "Eu acho que o poder do Fazendeiro seria o unico que n\u00e3o poderia ser mudado de algo. Porra o cara se matou na prova, pra nada !! A se fuder. \n#Ro\u00e7aAfazenda #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 154, "tag": "Ro\u00e7aAfazenda"}, {"start": 155, "end": 166, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.4552, "type": "Other", "normalized_text": "Fazendeiro"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAfazenda"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "lang": "pt", "author_id": "919699935913799680", "created_at": "2019-10-08T02:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403537407905792"]}, {"id": "1181403532420927488", "text": "gente t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e to com muita vergonha alheia das primeiras cenas do coringa at\u00e9 agora", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7728, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "800431180801675264", "created_at": "2019-10-08T02:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403532420927488"]}, {"id": "1181403501932552192", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "229644485", "created_at": "2019-10-08T02:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403501932552192"]}, {"id": "1181403391588798465", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "184565782", "created_at": "2019-10-08T02:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403391588798465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181403354968285185", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "3388781147", "created_at": "2019-10-08T02:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403354968285185"]}, {"in_reply_to_user_id": "963296658019831809", "id": "1181403190543179776", "text": "@ladygleici deviam ter deixado pra trocar as pessoas que n\u00e3o foram votadas pelo fazendeiro a\u00ed seria muito mais justo com quem se matou pra vencer a prova", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ladygleici", "id": "963296658019831809"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.4368, "type": "Organization", "normalized_text": "fazendeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181400208338542593"}], "author_id": "807268771777888256", "created_at": "2019-10-08T02:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403190543179776"]}, {"id": "1181403157689241600", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "71081252", "created_at": "2019-10-08T02:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403157689241600"]}, {"in_reply_to_user_id": "764125086148399104", "id": "1181403098314674183", "text": "@marquesnordeste @ZellFlorizel @Lula_LivreJa @semritalina @YviMcarneiro @celsoapsil @luizgilsonjr @LadyCasannova @soueugil @LuizJun53730356 @neylopesmachado @guru_sc @Reginaldo9752 @lunnafairy @ZKraemer @fernandorsi @MariaJo06401024 @JoreginacioJose @pedroycl92 @ibvbassi @NCiceri @tmariadiego @MarciaTinelli @Aisedo2 @panteranegraf1 @MarcioR_Silva @joomikhail @sampa_vip @ToniFamilia @ruaiso @realarthurware @chakaum @MarlonLula @ExpressionM_Art @SejaDoador @RamosEneildes @keisariCisar @ce_cilinha @Seoade @tadeu_alves @zelu1 @LulaOficial @ggreenwald @betsyreed2 @demori @vpougy @rafaelmmartins @alexdesanti @UOLNoticias @JornalGGN Ele vai ser desmoralizado mundialmente, mas se depender do povo que elegeu o Bozo este canalha se elege \ud83d\ude21 tira-se pelo goleiro Bruno matou a namorada e domingo est\u00e1 sendo aplaudido pela popula\u00e7\u00e3o \ud83d\ude44\ud83e\udd14 o que se esperar de um povo que s\u00f3 olha pra se pr\u00f3prio \ud83d\ude25", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marquesnordeste", "id": "764125086148399104"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ZellFlorizel", "id": "245387166"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "semritalina", "id": "188006788"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "celsoapsil", "id": "1421200467284172805"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "luizgilsonjr", "id": "1318443008"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "LadyCasannova", "id": "210552585"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "SouEuGil", "id": "1216868223792164866"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "neylopesmachado", "id": "2210270314"}, {"start": 157, "end": 165, "username": "guru_sc", "id": "236801589"}, {"start": 166, "end": 180, "username": "Reginaldo9752", "id": "3156601883"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "lunnafairy", "id": "40771169"}, {"start": 193, "end": 202, "username": "ZKraemer", "id": "3304947419"}, {"start": 216, "end": 232, "username": "MariaJo06401024", "id": "1055588810967445505"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "JoreginacioJose", "id": "2779935940"}, {"start": 250, "end": 261, "username": "pedroycl92", "id": "3367777637"}, {"start": 262, "end": 271, "username": "ibvbassi", "id": "3374102145"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "NCiceri", "id": "213758789"}, {"start": 281, "end": 293, "username": "tmariadiego", "id": "929847565"}, {"start": 294, "end": 308, "username": "MarciaTinelli", "id": "488166984"}, {"start": 309, "end": 317, "username": "Aisedo2", "id": "802145396755693568"}, {"start": 318, "end": 333, "username": "panteranegraf1", "id": "812966500365725696"}, {"start": 334, "end": 348, "username": "MarcioR_Silva", "id": "1058872553509400576"}, {"start": 349, "end": 360, "username": "joomikhail", "id": "1347874969"}, {"start": 361, "end": 371, "username": "sampa_vip", "id": "1020263844390875136"}, {"start": 372, "end": 384, "username": "ToniFamilia", "id": "90536749"}, {"start": 385, "end": 392, "username": "ruaiso", "id": "57745949"}, {"start": 418, "end": 429, "username": "MarlonLULA", "id": "178329181"}, {"start": 447, "end": 458, "username": "SejaDoador", "id": "870768572397527040"}, {"start": 459, "end": 473, "username": "RamosEneildes", "id": "880847110660345856"}, {"start": 474, "end": 487, "username": "keisariCisar", "id": "53157739"}, {"start": 488, "end": 499, "username": "ce_cilinha", "id": "1319078617"}, {"start": 500, "end": 507, "username": "Seoade", "id": "1909578013"}, {"start": 508, "end": 520, "username": "tadeu_alves", "id": "66197913"}, {"start": 521, "end": 527, "username": "zelu1", "id": "1271125888164401153"}, {"start": 528, "end": 540, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 541, "end": 552, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 553, "end": 564, "username": "betsyreed2", "id": "17144115"}, {"start": 565, "end": 572, "username": "demori", "id": "15675149"}, {"start": 573, "end": 580, "username": "vpougy", "id": "58047577"}, {"start": 581, "end": 596, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}, {"start": 597, "end": 609, "username": "alexdesanti", "id": "20587491"}, {"start": 610, "end": 622, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 623, "end": 633, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181401868892852224"}], "author_id": "1096193922081177605", "created_at": "2019-10-08T02:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403098314674183"]}, {"id": "1181402933298106370", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "974588378", "created_at": "2019-10-08T02:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181402933298106370"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1181402881167151104", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082527018225664"}], "author_id": "881361771197583360", "created_at": "2019-10-08T02:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181402881167151104"]}, {"id": "1181402692679323649", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "802238425118212096", "created_at": "2019-10-08T02:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181402692679323649"]}, {"in_reply_to_user_id": "1659504872", "id": "1181402657958895616", "text": "+ O Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida tem dentes de ouro porque o mesmo perdeu os dentes de alguma forma. T\u00e1 vendo como faz sentido??? O Coringa de 'Coringa' ainda existe, mesmo que seja velho e Jason (novo Coringa) atua por ele para que pensem que o Coringa \u00e9 imortal.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181402072274685952"}], "author_id": "1659504872", "created_at": "2019-10-08T02:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181402657958895616"]}, {"id": "1181402563465363458", "text": "minha teoria o rooster vai voltar pra the ranch e ele que matou o traficante l\u00e1 volto em um futuro breve pra falar se acertei", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3899, "type": "Other", "normalized_text": "rooster"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "the ranch"}]}, "author_id": "3051264087", "created_at": "2019-10-08T02:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181402563465363458"]}, {"id": "1181402222653005825", "text": "eu ODEIO todos que produziram esquadr\u00e3o suicida e FUDERAM o joker do jared leto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "author_id": "940431004694609920", "created_at": "2019-10-08T02:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181402222653005825"]}, {"id": "1181402168688951296", "text": "Hace rato bien volada yo, iba corriendo. Y me pas\u00f3 algo que uno ve en las pel\u00edculas y dice, esa mamada: Se me meti\u00f3 una PINCHE MOSCA SUICIDA en la boca.\nPd. Muri\u00f3", "lang": "es", "author_id": "456112293", "created_at": "2019-10-08T02:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181402168688951296"]}, {"in_reply_to_user_id": "1659504872", "id": "1181402072274685952", "text": "+ deixava pessoas s\u00e3s insanas (Foi o que o Coringa fez com a Harley em Esquadr\u00e3o Suicida para que ela enlouquecesse por inteiro) e fez isso com o Todd. Nas hqs, Coringa bate MUITO em Jason com um p\u00e9 de cabra, o que ocasionaria a perda de dentes se caso levasse um golpe na boca. +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.6039, "type": "Person", "normalized_text": "Todd"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181401501438226434"}], "author_id": "1659504872", "created_at": "2019-10-08T02:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181402072274685952"]}, {"in_reply_to_user_id": "141966251", "id": "1181401958483144704", "text": "@mildredjpa @jaarreaza @forasterana @NicolasMaduro @dcabellor Gracias a Dios tenemos vida para conseguir lo demas. Aqu\u00ed en medio de las dificultades de la guerra imperial no convencional y permitida por la ONU y sus titeres del capitalismo suicida mundial.Tenemos mejor vida que los paises enemigos xq tienen peores crisis y deudas impagables", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mildredjpa", "id": "141966251"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "jaarreaza", "id": "138212728"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "forasterana", "id": "138722261"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3757, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181284287112462338"}], "author_id": "212332187", "created_at": "2019-10-08T02:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401958483144704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/bax8LujgtN", "expanded_url": "https://twitter.com/leleleonora/status/1180937441152241666", "display_url": "twitter.com/leleleonora/st\u2026"}]}, "id": "1181401913352445952", "text": "LKKKKKK MDS QUASE SE MATOU https://t.co/bax8LujgtN", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180937441152241666"}], "author_id": "1518125935", "created_at": "2019-10-08T02:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401913352445952"]}, {"id": "1181401873405943808", "text": "Putassa que eu demorei s\u00e9culos pra ver esquadr\u00e3o suicida e hoje quando vi achei bosta", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8193, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "824287405062688769", "created_at": "2019-10-08T02:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401873405943808"]}, {"id": "1181401826983329793", "text": "T\u00e1 igualzinho quando lan\u00e7ou Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "4872779585", "created_at": "2019-10-08T02:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401826983329793"]}, {"in_reply_to_user_id": "37681380", "id": "1181401575702618113", "text": "@afazendarecord Este Jorge \u00e9 um IDIOTA! N\u00e3o \u00e9 atoa que ele \u00e9 chamado de kamicazi! O suicida, jumento \u00d3RF\u00c3O!  Burroooooooooooooo! Andr\u00e9ia \u00e9 a maior cilada!! Sou o grupo LUA!! Insuport\u00e1vel, arrogante! Foraaaaaa Andr\u00e9ia!!! V\u00e9ia chata do C*", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "kamicazi"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.6287, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9ia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398411355906048"}], "author_id": "1175900831335534592", "created_at": "2019-10-08T02:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401575702618113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3rPBg2JbEa", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1181401524540444673", "text": "A\u00ed o cara mata a mulher, esquarteja e joga o corpo pros cachorros comer e no final \u00e9 solto volta a jogar e ainda tem f\u00e3s, olha, se a mulher for depender dessa justi\u00e7a do Brasil estamos muito, mais muito fodidas, o cara \u00e9 um assassino, matou a m\u00e3e da pr\u00f3pria filha e t\u00e1 solto, nojo https://t.co/3rPBg2JbEa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "author_id": "886610167621668864", "created_at": "2019-10-08T02:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401524540444673"]}, {"id": "1181401400703623168", "text": "Come\u00e7ou a \u00e9poca dos besourin suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5676, "type": "Person", "normalized_text": "besourin"}]}, "author_id": "1340549196", "created_at": "2019-10-08T02:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401400703623168"]}, {"id": "1181401368357167112", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "1136014952", "created_at": "2019-10-08T02:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401368357167112"]}, {"in_reply_to_user_id": "4700612796", "id": "1181401264569147393", "text": "a gente ve o privil\u00e9gio \ud83c\udf2c\ufe0f dps reclama ai a gente bota o ser humano no mundo e eles quer se suicida\n\nhabbib? vc tem 1 trabalho, acelera o metabolismo de quem precisa e trava os de quem reclama q ta magre d+ pronto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "habbib"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181400813018796032"}], "author_id": "4700612796", "created_at": "2019-10-08T02:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401264569147393"]}, {"id": "1181400978282680320", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "758843457347555329", "created_at": "2019-10-08T02:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400978282680320"]}, {"id": "1181400869151092736", "text": "a manipula\u00e7\u00e3o ta descarada.... lucas se matou na prova pra nada #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1084077451997835264", "created_at": "2019-10-08T02:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400869151092736"]}, {"id": "1181400726439911425", "text": "RT @Duu81775480: Lucas se matou na prova atoa SE FUDER", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Duu81775480", "id": "1069348923976925193"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181398691892137985"}], "author_id": "128780197", "created_at": "2019-10-08T02:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400726439911425"]}, {"id": "1181400700892385281", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "author_id": "4867497461", "created_at": "2019-10-08T02:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400700892385281"]}, {"in_reply_to_user_id": "2300828610", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/kQ6NvvfOU4", "expanded_url": "https://twitter.com/analucazdu96/status/1181400484189310976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQ6NvvfOU4", "media_key": "7_1181400451167555584"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 179, "tag": "GraciasPor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MeCaigoDeRisa", "id": "2300828610"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "yuremrojas", "id": "67466495"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "Yurem"}]}, "id": "1181400484189310976", "text": "@MeCaigoDeRisa @yuremrojas Y el ojo de Yurem qued\u00f3 as\u00ed (video) \ud83d\ude48:\n\nAy g\u00fcero de veras, ya deja de estar haci\u00e9ndole al suicida por favor, por eso te pasan estas cosas \ud83d\ude10\n\n#GraciasPor https://t.co/kQ6NvvfOU4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181393932124590080"}], "author_id": "314993540", "created_at": "2019-10-08T02:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400484189310976"]}, {"in_reply_to_user_id": "1659504872", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/kkCohFOeff", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosPaulo9807/status/1181400464287506432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkCohFOeff", "media_key": "3_1181400459271180288"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.9446, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1181400464287506432", "text": "Sak s\u00f3 como \u00e9 parecido! A\u00ed voc\u00eas devem se perguntar:\n\n\"Mas o Coringa parece ter uns 30 anos no filme 'Coringa' e em 'Esquadr\u00e3o Suicida' aparenta ter entre 20 e 30 anos. \u00c9 imposs\u00edvel eles serem a mesma pessoa.\"\n\nRealmente \u00e9 imposs\u00edvel eles serem a mesma pessoa.+ https://t.co/kkCohFOeff", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181399721643925505"}], "author_id": "1659504872", "created_at": "2019-10-08T02:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400464287506432"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006241961970462720", "id": "1181400445463547904", "text": "@thetazzo7 Eu S\u00f3 espero q n seja q nem esquadr\u00e3o suicida :/", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181330348384423936"}], "author_id": "1149173064996970496", "created_at": "2019-10-08T02:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400445463547904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181400400915845122", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "1406080729", "created_at": "2019-10-08T02:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400400915845122"]}, {"id": "1181400333689470976", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "1629126522", "created_at": "2019-10-08T02:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400333689470976"]}, {"id": "1181400295831670786", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "272338627", "created_at": "2019-10-08T02:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400295831670786"]}, {"in_reply_to_user_id": "712737308152348674", "id": "1181400289947070464", "text": "@Caca_Marketeira @afazendarecord ainda precisa aprender muito com BBB a fazer um reality, onde j\u00e1 se viu anular o poder do fazendeiro? Pra qu\u00ea o cara se matou na prova pra n\u00e3o ter o poder de indicar ningu\u00e9m? V\u00e3o tudo tomar no cu, bocado de escroto.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Caca_Marketeira", "id": "712737308152348674"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398688960323585"}], "author_id": "792128469366865921", "created_at": "2019-10-08T02:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400289947070464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vq55OOwHEB", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z67FVu2lHvadT", "display_url": "tmblr.co/Z67FVu2lHvadT"}]}, "id": "1181400230383763457", "text": "alguien-no-tan-suicida: \u00bfqu\u00e9 puedo decir de m\u00ed? Soy muy torpe y siempre arruino las cosas. https://t.co/vq55OOwHEB", "lang": "es", "author_id": "480079257", "created_at": "2019-10-08T02:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400230383763457"]}, {"id": "1181400181192790017", "text": "lucas se matou pra ganhar a prova e.... eu ficaria puta demais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "author_id": "2951917677", "created_at": "2019-10-08T02:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400181192790017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/YKU7ruWpkN", "expanded_url": "https://twitter.com/eliergesouza/status/1181398481791016960", "display_url": "twitter.com/eliergesouza/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 212, "tag": "AFazendaa11"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 201, "end": 211, "probability": 0.9617, "type": "Other", "normalized_text": "AFazendaa11"}]}, "id": "1181400048246108160", "text": "Com cordo esse a fazenda ta com muita fuleragem ja porr a \u00e9 essa o cara se matou pra ganhar o poder fe fazendeiro ai vem um que nao n\u00e3o \u00e9 porra nenhuma e anula todo esfor\u00e7o do cara palha\u00e7ada  ralado \n#AFazendaa11 https://t.co/YKU7ruWpkN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181398481791016960"}], "author_id": "1148302976806739968", "created_at": "2019-10-08T02:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400048246108160"]}, {"in_reply_to_user_id": "920897436029251584", "id": "1181400038947397633", "text": "@rocaAFAZENDA \nPalha\u00e7ada quer dizer que o cara (Lucas) se matou na prova do fazendeiro p n\u00e3o valer de nada...Aff Rid\u00edculo hem, manipula\u00e7\u00e3o total", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "976527500581982208", "created_at": "2019-10-08T02:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400038947397633"]}, {"in_reply_to_user_id": "132061528", "id": "1181399973944070144", "text": "@nandadesouza89 com certeza ele tinha maior preparo f\u00edsico pra prova, o que n\u00e3o significa que foi f\u00e1cil, o cara se matou pra fazer a prova", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181399579469717505"}], "author_id": "966111188433162241", "created_at": "2019-10-08T02:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399973944070144"]}, {"id": "1181399798919905280", "text": "RT @vimoreiras: o cara pegou uma mulher. matou. esquartejou. deu pra cachorro comer. ficou preso um tempo absurdo de pequeno e \u00e9 super bem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vimoreiras", "id": "2413919807"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181214814028386306"}], "author_id": "735974086548029440", "created_at": "2019-10-08T02:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399798919905280"]}, {"id": "1181399707668697088", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "304114273", "created_at": "2019-10-08T02:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399707668697088"]}, {"id": "1181399597635264512", "text": "RT @verdao43: A\u00ed a pessoa  se matou pra ser fazendeiro atoa n\u00e9 #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "verdao43", "id": "294934841"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9669, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181398143398813696"}], "author_id": "41433819", "created_at": "2019-10-08T02:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399597635264512"]}, {"id": "1181399449127571456", "text": "Mano nada a ver anularem o voto do FAZENDEIRO, pelo amor de Deus o cara se matou na prova pra no final o voto n\u00e3o valer nada. Muito injusto! #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 154, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8092, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "author_id": "358894001", "created_at": "2019-10-08T02:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399449127571456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rjQuSdX2gd", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguelzinn22/status/1181399019127480322", "display_url": "twitter.com/Miguelzinn22/s\u2026"}]}, "id": "1181399401505443841", "text": "Quem v\u00ea assim nem pensa que se trancou no gelo e se matou com a mina kkkkkkkkk rdcl https://t.co/rjQuSdX2gd", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181399019127480322"}], "author_id": "784619348979773441", "created_at": "2019-10-08T02:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399401505443841"]}, {"id": "1181399359964889088", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "1154809839823937536", "created_at": "2019-10-08T02:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399359964889088"]}, {"in_reply_to_user_id": "1177350442264793089", "id": "1181399341883252736", "text": "@Jessica_BLC @afazendarecord N\u00e3o \u00e9? Deveria ser mantido, ele se matou na prova", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398401352642561"}], "author_id": "121272029", "created_at": "2019-10-08T02:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399341883252736"]}, {"id": "1181399334312693762", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "author_id": "3079728614", "created_at": "2019-10-08T02:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399334312693762"]}, {"in_reply_to_user_id": "957030039761162240", "id": "1181399250376232960", "text": "@_giobf0 d\u00favida entre o 1 e 2, pq o 1 \u00e9 a gio suicida, o 2 \u00e9 exatamente oq diz", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "gio suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398256967966720"}], "author_id": "1181000279845679104", "created_at": "2019-10-08T02:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399250376232960"]}, {"id": "1181399229295681536", "text": "RT @Duu81775480: Lucas se matou na prova atoa SE FUDER", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Duu81775480", "id": "1069348923976925193"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181398691892137985"}], "author_id": "69152836", "created_at": "2019-10-08T02:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399229295681536"]}, {"in_reply_to_user_id": "206464136", "id": "1181399219501981696", "text": "@Maristanis O cara se matou na prova pra nada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Maristanis", "id": "206464136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181399008037748736"}], "author_id": "907306448564211713", "created_at": "2019-10-08T02:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399219501981696"]}, {"in_reply_to_user_id": "1279000368", "id": "1181399077919100928", "text": "@theucu__ o primeiro ator que fez o coringa se matou porque ele viveu tanto as emo\u00e7\u00f5es do coringa que levou isso pra vida dele, vou procurar um link que explica", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.38, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.688, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181393555044130816"}], "author_id": "1114883519648608256", "created_at": "2019-10-08T02:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399077919100928"]}, {"id": "1181399077059284992", "text": "RT @vimoreiras: o cara pegou uma mulher. matou. esquartejou. deu pra cachorro comer. ficou preso um tempo absurdo de pequeno e \u00e9 super bem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vimoreiras", "id": "2413919807"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181214814028386306"}], "author_id": "2696149228", "created_at": "2019-10-08T02:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399077059284992"]}, {"id": "1181399056188395520", "text": "RT @MyLoovee1D: Isso \u00e9 foda, o Lucas se matou na prova do fazendeiro pra nada! #Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 93, "end": 104, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MyLoovee1D", "id": "923672852"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181398308369158144"}], "author_id": "1139014020638412801", "created_at": "2019-10-08T02:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399056188395520"]}, {"id": "1181398959518027776", "text": "RT @cxrealitys: Ou seja, Lucas se matou na prova do fazendeiro pra porra nenhuma, n\u00e3o valeu de nada #Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11 https://t.co/\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 113, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 114, "end": 125, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9618, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181398323300835328"}], "author_id": "1177947051998564358", "created_at": "2019-10-08T02:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398959518027776"]}, {"id": "1181398888227442689", "text": "O lucas se matou na prova pra nada n\u00e9 pqp", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "author_id": "2382898537", "created_at": "2019-10-08T02:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398888227442689"]}, {"in_reply_to_user_id": "1144358471229497344", "id": "1181398830421594112", "text": "@Migueel__CRF @Gorilas_ofc @WlAlvez Igual na segunda vc se matou na mina pra nao dar kill \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "WlAlvez", "id": "1059976623309709315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398592847831040"}], "author_id": "784619348979773441", "created_at": "2019-10-08T02:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398830421594112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WPsXCkSelP", "expanded_url": "https://twitter.com/ID6ix/status/1181308027724582912", "display_url": "twitter.com/ID6ix/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1181398811886919680", "text": "O melhor Coringa \u00e9 o do Esquadr\u00e3o Suicida kkk https://t.co/WPsXCkSelP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181308027724582912"}], "author_id": "1636600088", "created_at": "2019-10-08T02:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398811886919680"]}, {"in_reply_to_user_id": "1055649155505360901", "id": "1181398766768807939", "text": "@GiovanaHale @Meno_Tody @wellingtonpvs11  se liga, a doidinha \"n\u00e3o se matou\" porque ela ama um cara que ela nem conhe\u00e7e kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk d\u00e1 at\u00e9 raiva de uns trem desse", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GiovanaHale", "id": "1503806599260823555"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Meno_Tody", "id": "823233282791899136"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "wellingtonpvs11", "id": "2764093743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181119488298819584"}], "author_id": "2477403720", "created_at": "2019-10-08T02:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398766768807939"]}, {"id": "1181398753376387072", "text": "RT @sempreshippando: Vinny nao tem coragem de se posicionar ai usa de imita\u00e7\u00f5es sem gra\u00e7a pra dizer o que realmente pensa\n\nHARI VC \u00c9  UM IC\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sempreshippando", "id": "713803254807851010"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Vinny"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181393666532954117"}], "author_id": "1131713513141997568", "created_at": "2019-10-08T02:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398753376387072"]}, {"in_reply_to_user_id": "454536860", "id": "1181398746736812034", "text": "@AndreCoronel_ @silvitabuendia @pxgarzon @carlosrojasecu Ni que fuera suicida, era eso o renunciar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreCoronel_", "id": "454536860"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "silvitabuendia", "id": "205930411"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "carlosrojasecu", "id": "193144203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181396829478498312"}], "author_id": "119557432", "created_at": "2019-10-08T02:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398746736812034"]}, {"id": "1181398691892137985", "text": "Lucas se matou na prova atoa SE FUDER", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "1069348923976925193", "created_at": "2019-10-08T02:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398691892137985"]}, {"id": "1181398679388856320", "text": "Todos os atores que fazem coringa interpretam bem pra caralho o personagem n\u00e9 mano, tirando aquele coringa horroroso do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "192930986", "created_at": "2019-10-08T02:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398679388856320"]}, {"id": "1181398608064765952", "text": "RT @camizeiraa: O Lucas se matou na prova pra nada n\u00e9? Que bosta #Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 79, "end": 90, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "camizeiraa", "id": "1080554689983320064"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.974, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181398327977488384"}], "author_id": "1127051588558905344", "created_at": "2019-10-08T02:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398608064765952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AqH9WcgiA2", "expanded_url": "https://twitter.com/jareligo90/status/1181398448039485440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AqH9WcgiA2", "media_key": "3_1181398437109145600"}]}, "id": "1181398448039485440", "text": "Cu\u00e1ndo en la ma\u00f1ana compartes una frase motivacional  y a la noche compartes un meme suicida https://t.co/AqH9WcgiA2", "lang": "es", "author_id": "1314221484", "created_at": "2019-10-08T02:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398448039485440"]}, {"in_reply_to_user_id": "749313352367742978", "id": "1181398373750001665", "text": "@dudaa_113 Caraca minha princesa tantos cara que j\u00e1 matou a m\u00e3e o filho e bl\u00e1 e NINGU\u00c9M AQUI SE DOEU voc\u00eas s\u00f3 est\u00e3o se doendo PORQUE ELE \u00c9 CONHECIDO se ele n\u00e3o fosse voc\u00eas estariam cagando disso eu tenho certeza ent\u00e3o por favor", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181395823382482944"}], "author_id": "3043822547", "created_at": "2019-10-08T02:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398373750001665"]}, {"id": "1181398327977488384", "text": "O Lucas se matou na prova pra nada n\u00e9? Que bosta #Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 63, "end": 74, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9723, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1080554689983320064", "created_at": "2019-10-08T02:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398327977488384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/tFxZAVfSci", "expanded_url": "https://twitter.com/cxrealitys/status/1181398323300835328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFxZAVfSci", "media_key": "16_1181398313419071488"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9718, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1181398323300835328", "text": "Ou seja, Lucas se matou na prova do fazendeiro pra porra nenhuma, n\u00e3o valeu de nada #Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11 https://t.co/tFxZAVfSci", "lang": "pt", "author_id": "1100373946728370176", "created_at": "2019-10-08T02:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398323300835328"]}, {"id": "1181398308369158144", "text": "Isso \u00e9 foda, o Lucas se matou na prova do fazendeiro pra nada! #Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9623, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9755, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "923672852", "created_at": "2019-10-08T02:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398308369158144"]}, {"in_reply_to_user_id": "1180322566688460800", "id": "1181398207504498688", "text": "@jaqueeemacena Kkkkkkkkk sou suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jaqueeemacena", "id": "1180322566688460800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181390450705522690"}], "author_id": "2156119424", "created_at": "2019-10-08T02:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398207504498688"]}, {"id": "1181398191436115969", "text": "RT @verdao43: A\u00ed a pessoa  se matou pra ser fazendeiro atoa n\u00e9 #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "verdao43", "id": "294934841"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9669, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181398143398813696"}], "author_id": "3177970599", "created_at": "2019-10-08T02:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398191436115969"]}, {"id": "1181398176663822336", "text": "RT @verdao43: A\u00ed a pessoa  se matou pra ser fazendeiro atoa n\u00e9 #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "verdao43", "id": "294934841"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9669, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181398143398813696"}], "author_id": "3239721945", "created_at": "2019-10-08T02:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398176663822336"]}, {"id": "1181398143398813696", "text": "A\u00ed a pessoa  se matou pra ser fazendeiro atoa n\u00e9 #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "author_id": "294934841", "created_at": "2019-10-08T02:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398143398813696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/jeZ6sRD2Gw", "expanded_url": "https://lineadirectaportal.com/policiaca/video-conductor-suicida-choca-de-frente-contra-trailer-sobre-la-costera-y-pierde-la-vida_20191007-833124/", "display_url": "lineadirectaportal.com/policiaca/vide\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "La Costera"}]}, "id": "1181398111643676674", "text": "Video: Conductor \u2018suicida\u2019 choca de frente contra tr\u00e1iler sobre La Costera y pierde la vida https://t.co/jeZ6sRD2Gw", "lang": "es", "author_id": "65093352", "created_at": "2019-10-08T02:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398111643676674"]}, {"id": "1181398097081044993", "text": "Gana    suicida \nMorte    divindade\ndoce tangerinaaaaaaaaaaaa", "lang": "pt", "author_id": "3325758525", "created_at": "2019-10-08T02:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398097081044993"]}, {"id": "1181398024829972480", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "189631327", "created_at": "2019-10-08T02:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398024829972480"]}, {"id": "1181398021902409728", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "author_id": "1151169707422171136", "created_at": "2019-10-08T02:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398021902409728"]}, {"id": "1181397947923210241", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "19149262", "created_at": "2019-10-08T02:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397947923210241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181397918881927168", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "723299662946570240", "created_at": "2019-10-08T02:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397918881927168"]}, {"id": "1181397834916077569", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "291119664", "created_at": "2019-10-08T02:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397834916077569"]}, {"in_reply_to_user_id": "284593039", "id": "1181397729597100032", "text": "@Alcantaramattos Infelizmente o suicida \u00e9 o \u00fanico que se importa com a sa\u00fade mental dos outros...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlcantaraMattos", "id": "1545935705129590785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181256884629753858"}], "author_id": "4114916003", "created_at": "2019-10-08T02:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397729597100032"]}, {"id": "1181397681333293058", "text": "meu HD me matou, imagina se todo filme que eu for ver come\u00e7a a travar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "HD"}]}, "author_id": "178011820", "created_at": "2019-10-08T02:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397681333293058"]}, {"id": "1181397628648603648", "text": "mano eu amei a musica mas algu\u00e9m sabe mendigar que que significa a letra? \nminha sina gana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "lang": "pt", "author_id": "2401764750", "created_at": "2019-10-08T02:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397628648603648"]}, {"id": "1181397326914560000", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "926085348903587840", "created_at": "2019-10-08T02:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397326914560000"]}, {"id": "1181397268303400960", "text": "Eu acho que fui a \u00fanica pessoa que mesmo depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida, ainda gostou do Coringa do Jared Leto\nMas durou s\u00f3 uns dois meses\nDepois caiu a ficha", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "2245244370", "created_at": "2019-10-08T02:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397268303400960"]}, {"id": "1181397179195383810", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "286911803", "created_at": "2019-10-08T02:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397179195383810"]}, {"id": "1181397111331545088", "text": "RT @Junior_0311: Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181046969919258624"}], "author_id": "3427382968", "created_at": "2019-10-08T02:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397111331545088"]}, {"in_reply_to_user_id": "697768107889291265", "id": "1181397091303804930", "text": "@thomass_cardozo Sla se tem direito a algo uma pessoa q n \u00e9 capaz nem de dizer onde t\u00e1 o corpo de quem matou. Mas se fosse o caso, coloca trabalhar num lugar onde n h\u00e1 p\u00fablico (pra idolatrar). Cara, as crian\u00e7as q torcem p time v\u00e3o pensar o q quando crescerem? \"Idolatrei um assassino\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thomass_cardozo", "id": "697768107889291265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181396525991284736"}], "author_id": "2442900247", "created_at": "2019-10-08T02:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397091303804930"]}, {"in_reply_to_user_id": "1659504872", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/eotJxFbzSA", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosPaulo9807/status/1181397070143463424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eotJxFbzSA", "media_key": "16_1181397060706287618"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1181397070143463424", "text": "+ Passamos para Esquadr\u00e3o Suicida e vemos o Coringa funkeiro. Um homem jovem, com corpo atl\u00e9tico e cheio de tatuagens, mas com uma em espec\u00edfico que chama aten\u00e7\u00e3o. O \"J\" de Joker \u00e9 uma refer\u00eancia para si pr\u00f3prio. \u00c9 a marca dele. + https://t.co/eotJxFbzSA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181396183216001026"}], "author_id": "1659504872", "created_at": "2019-10-08T02:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397070143463424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/jK587JvgrO", "expanded_url": "https://bit.ly/2OtYDKI", "display_url": "bit.ly/2OtYDKI"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/DSsH9OIeKV", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1181397000291409920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSsH9OIeKV", "media_key": "3_1181396927981608960"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "El Cenizo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.8204, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}]}, "id": "1181397000291409920", "text": "Se suicida joven en colonia El Cenizo\nhttps://t.co/jK587JvgrO\n#PiedrasNegras #Suicidio https://t.co/DSsH9OIeKV", "lang": "es", "author_id": "219342782", "created_at": "2019-10-08T02:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397000291409920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Kh4Zf48X1X", "expanded_url": "https://bit.ly/2Vr4ZfE", "display_url": "bit.ly/2Vr4ZfE"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2Hp5gDiZcq", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1181396900987076608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Hp5gDiZcq", "media_key": "3_1181395743954726912"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "El Cenizo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.8204, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}]}, "id": "1181396900987076608", "text": "Se suicida joven en colonia El Cenizo\nhttps://t.co/Kh4Zf48X1X\n#PiedrasNegras #Suicidio https://t.co/2Hp5gDiZcq", "lang": "es", "author_id": "3254924130", "created_at": "2019-10-08T02:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396900987076608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/xhxZuvNQRS", "expanded_url": "https://twitter.com/ID6ix/status/1181308027724582912", "display_url": "twitter.com/ID6ix/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.47, "type": "Organization", "normalized_text": "deep web"}]}, "id": "1181396660838113281", "text": "At\u00e9 que enfim uma foto que n\u00e3o botam o coringa da deep web kkkkkkkkk estragaram o cara no esquadr\u00e3o suicida https://t.co/xhxZuvNQRS", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181308027724582912"}], "author_id": "3333458147", "created_at": "2019-10-08T02:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396660838113281"]}, {"id": "1181396541023633413", "text": "RT @FamosoEnLos90: Si BoJack se suicida, ojal\u00e1 que todos los que se creen \u00e9l tambi\u00e9n lo hagan.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FamosoEnLos90", "id": "1050191229462433794"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181326225295499264"}], "author_id": "1093671381101887488", "created_at": "2019-10-08T02:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396541023633413"]}, {"id": "1181396520035373056", "text": "Vi de nuevo escuadr\u00f3n suicida\nY que JOKER de mierda\nJared Letto la puta que te pari\u00f3", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Letto"}]}, "author_id": "3150173963", "created_at": "2019-10-08T02:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396520035373056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/W9wm2vuEXk", "expanded_url": "https://twitter.com/Roberto83321034/status/1181396342213664768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/W9wm2vuEXk", "media_key": "7_1181396166803644416"}]}, "id": "1181396342213664768", "text": "Est\u00e1 que si est\u00e1 m\u00e1s anemica que el suicida. Jajajajajajajajajajajajajaja. Csm. Hablando de que la disoluci\u00f3n del congreso es inconstitucional. Jajajajajajajajajaja. https://t.co/W9wm2vuEXk", "lang": "es", "author_id": "631085099", "created_at": "2019-10-08T02:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396342213664768"]}, {"id": "1181396319367245824", "text": "ahora que tengo ganas de ver Joker me acord\u00e9 del disgusto que me caus\u00f3 ver al de Jared Leto en escuadr\u00f3n suicida, tremendo sida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "357111174", "created_at": "2019-10-08T02:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396319367245824"]}, {"id": "1181396306868264961", "text": "Um menino do nono ano da minha escola se suicidou e isso me abalou o dia inteiro, n\u00e3o estou nem conseguindo dormir. Cara isso \u00e9 uma coisa mt s\u00e9ria e n\u00e3o entendo como tem pessoas q n\u00e3o deram a m\u00ednima hoje. chorei, mesmo sem conhecer o menino pq mano ele tinha 13 anos, mano TREZE", "lang": "pt", "author_id": "922582683473018880", "created_at": "2019-10-08T02:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396306868264961"]}, {"in_reply_to_user_id": "2261520762", "id": "1181396199162540032", "text": "@Kinata_san Es una serie de comedia mexicana. De la Mora es una familia rica que ha prosperado por su florer\u00eda y parecen la familia \"perfecta\", pero todo empieza irse al ca\u00f1o cuando la amante del pap\u00e1 se suicida en la florer\u00eda de la familia. Empiezan a salir los trapos sucios de la familia+", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.2282, "type": "Person", "normalized_text": "Mora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181395284976381952"}], "author_id": "1165838369500188673", "created_at": "2019-10-08T02:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396199162540032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "id": "1181396194049904642", "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "author_id": "290670477", "created_at": "2019-10-08T02:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396194049904642"]}, {"id": "1181396103570296833", "text": "RT @luischapa10: Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luischapa10", "id": "2740806864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181366732369170432"}], "author_id": "106581070", "created_at": "2019-10-08T02:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396103570296833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/4xYFb9VayJ", "expanded_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-en-villalba_20131122461742.html", "display_url": "wapa.tv/noticias/local\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Motinsitepegas", "id": "371906213"}]}, "id": "1181396025837264896", "text": "RT @Motinsitepegas: Ambos cuerpos fueron encontrados en el interior de una guagua.  https://t.co/4xYFb9VayJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181395926285373440"}], "author_id": "1409380591", "created_at": "2019-10-08T02:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396025837264896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4xYFb9VayJ", "expanded_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-en-villalba_20131122461742.html", "display_url": "wapa.tv/noticias/local\u2026"}]}, "id": "1181395926285373440", "text": "Ambos cuerpos fueron encontrados en el interior de una guagua.  https://t.co/4xYFb9VayJ", "lang": "es", "author_id": "371906213", "created_at": "2019-10-08T02:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395926285373440"]}, {"in_reply_to_user_id": "118817848", "id": "1181395891535540224", "text": "@benebarbosa_mvb @FeCastanhari \"ainda bem que ele tava com uma faca e s\u00f3 matou 4, se fosse com uma arma mataria 20...\u201d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181395753727475717"}], "author_id": "118817848", "created_at": "2019-10-08T02:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395891535540224"]}, {"id": "1181395719837474817", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "author_id": "817159386787418113", "created_at": "2019-10-08T02:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395719837474817"]}, {"id": "1181395662375706625", "text": "ai hente serio um filha da puta compartilhou no fb a foto do menino q se suicidou morto\nas pessoas nao tem respeito pela familia? pelo menino? nao entendem que pode ser um gatilho?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6928, "type": "Person", "normalized_text": "hente"}]}, "author_id": "254260425", "created_at": "2019-10-08T02:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395662375706625"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/uRprPDBeaU", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/328774101--Hombre-en-Juana-D%C3%ADaz-asesina-una-enfermera-y-luego-se-suicida-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jeuNZHyC5i", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1181395555223818240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jeuNZHyC5i", "media_key": "3_1181395548089270273"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Juana D\u00edaz"}]}, "id": "1181395555223818240", "text": "Hombre en Juana D\u00edaz asesina una enfermera y luego se suicida https://t.co/uRprPDBeaU https://t.co/jeuNZHyC5i", "lang": "es", "author_id": "2257825603", "created_at": "2019-10-08T02:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395555223818240"]}, {"id": "1181395510122467334", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "261836609", "created_at": "2019-10-08T02:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395510122467334"]}, {"id": "1181395466900127744", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "2482841636", "created_at": "2019-10-08T02:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395466900127744"]}, {"id": "1181395425133301760", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "109400886", "created_at": "2019-10-08T02:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395425133301760"]}, {"in_reply_to_user_id": "1476316873", "id": "1181395422536982528", "text": "@doraisa___ Assista esquadr\u00e3o suicida acerto de contas dublado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "doraisa___", "id": "969364612440363009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181395067812171777"}], "author_id": "1476316873", "created_at": "2019-10-08T02:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395422536982528"]}, {"id": "1181395171306610688", "text": "RT @luischapa10: Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luischapa10", "id": "2740806864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181366732369170432"}], "author_id": "263446073", "created_at": "2019-10-08T02:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395171306610688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1181394989168893952", "text": "Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "lang": "pt", "author_id": "1156317847867613184", "created_at": "2019-10-08T02:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394989168893952"]}, {"in_reply_to_user_id": "364503633", "id": "1181394911654027265", "text": "@TubinoCarlos \"Fuerza Popular presentar\u00e1 candidatos al Congreso para el 2020?\" Se confirma vocaci\u00f3n suicida \ud83d\ude02 #Peru @noticias_tvperu", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 115, "tag": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9508, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "lang": "es", "author_id": "97487097", "created_at": "2019-10-08T02:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394911654027265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181394896248299520", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "848517360", "created_at": "2019-10-08T02:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394896248299520"]}, {"id": "1181394847908995073", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "1053289771", "created_at": "2019-10-08T02:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394847908995073"]}, {"id": "1181394585047707648", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "780507646147301376", "created_at": "2019-10-08T02:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394585047707648"]}, {"id": "1181394561115070465", "text": "RT @_cecilialara: nossa uma das lembran\u00e7as mais claras da minha infancia:\na carta-testamento deste menino de 14 anos que se matou por ter s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_cecilialara", "id": "1514430813458219009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181290623233675264"}], "author_id": "34345723", "created_at": "2019-10-08T02:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394561115070465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/TSjKlm8dkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CeballosAgus1/status/1180722466970316800", "display_url": "twitter.com/CeballosAgus1/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LisiiDiChiazz11", "id": "1178396945431306240"}]}, "id": "1181394476553707520", "text": "RT @LisiiDiChiazz11: Si la mona llega a ver este video, se baja tres cajas de vino a pecho y despu\u00e9s se suicida https://t.co/TSjKlm8dkQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181220670035972097"}], "author_id": "952614066450771968", "created_at": "2019-10-08T02:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394476553707520"]}, {"id": "1181394273381572608", "text": "RT @NTelevisa_com: Un hombre se suicid\u00f3 al enterarse de que su esposa ten\u00eda una relaci\u00f3n sentimental con otro hombre, pero antes de quitars\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181379510463275008"}], "author_id": "1142977114062434311", "created_at": "2019-10-08T02:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394273381572608"]}, {"in_reply_to_user_id": "320527064", "id": "1181394270147792896", "text": "E o pior que se o esquadr\u00e3o suicida 2 fazer sucesso \u00e9 bem capaz da Warner s\u00f3 fazer filme de vil\u00e3o daqui pra frente, inclusive birds of prey j\u00e1 \u00e9 isso n\u00e9.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8239, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9054, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181393600145494016"}], "author_id": "320527064", "created_at": "2019-10-08T02:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394270147792896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YG6ksVkEYL", "expanded_url": "https://is.gd/VMFnuS", "display_url": "is.gd/VMFnuS"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/bZ9cUKCIxg", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDictamen/status/1181394215173050368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bZ9cUKCIxg", "media_key": "3_1181394212463562752"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 109, "tag": "NoticiasELDICTAMEN"}]}, "id": "1181394215173050368", "text": "Hombre de la tercera edad se suicida colg\u00e1ndose en un pante\u00f3n - https://t.co/YG6ksVkEYL - #NoticiasELDICTAMEN \ud83d\udcf0 https://t.co/bZ9cUKCIxg", "lang": "es", "author_id": "20350761", "created_at": "2019-10-08T02:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394215173050368"]}, {"id": "1181394189147414528", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "290788133", "created_at": "2019-10-08T02:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394189147414528"]}, {"id": "1181394001452261376", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "258578179", "created_at": "2019-10-08T02:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394001452261376"]}, {"id": "1181393996784050176", "text": "RT @sempreshippando: Vinny nao tem coragem de se posicionar ai usa de imita\u00e7\u00f5es sem gra\u00e7a pra dizer o que realmente pensa\n\nHARI VC \u00c9  UM IC\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sempreshippando", "id": "713803254807851010"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Vinny"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181393666532954117"}], "author_id": "2347216968", "created_at": "2019-10-08T02:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393996784050176"]}, {"id": "1181393863396724737", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "1063269491675721728", "created_at": "2019-10-08T02:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393863396724737"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008024391303729153", "id": "1181393755213062144", "text": "@Caleon70s Ese es el reto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Caleon70s", "id": "1008024391303729153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181280766405144579"}], "author_id": "3583852033", "created_at": "2019-10-08T02:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393755213062144"]}, {"id": "1181393752407101441", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "909106791224659968", "created_at": "2019-10-08T02:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393752407101441"]}, {"id": "1181393666532954117", "text": "Vinny nao tem coragem de se posicionar ai usa de imita\u00e7\u00f5es sem gra\u00e7a pra dizer o que realmente pensa\n\nHARI VC \u00c9  UM ICONE MATOU A XARADA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "Vinny"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}]}, "author_id": "713803254807851010", "created_at": "2019-10-08T02:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393666532954117"]}, {"id": "1181393620055838722", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "author_id": "855016130", "created_at": "2019-10-08T02:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393620055838722"]}, {"id": "1181393604494934016", "text": "mano como assim a mina da escola se matou", "lang": "pt", "author_id": "4019772856", "created_at": "2019-10-08T02:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393604494934016"]}, {"id": "1181393539852328962", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "338700402", "created_at": "2019-10-08T02:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393539852328962"]}, {"id": "1181393515995176961", "text": "RT @brauliolorentz: \"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brauliolorentz", "id": "15199156"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181028830380736512"}], "author_id": "2833489615", "created_at": "2019-10-08T02:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393515995176961"]}, {"id": "1181393468779663360", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "40705178", "created_at": "2019-10-08T02:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393468779663360"]}, {"id": "1181393449079263232", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "939134848483999745", "created_at": "2019-10-08T02:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393449079263232"]}, {"id": "1181393394335178752", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "108489815", "created_at": "2019-10-08T02:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393394335178752"]}, {"in_reply_to_user_id": "957353319932014592", "id": "1181393312097460230", "text": "@Maleg2005 Haber si no c me suicida la chica", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181356573127532546"}], "author_id": "897514826456498176", "created_at": "2019-10-08T02:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393312097460230"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "id": "1181393259228254210", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "author_id": "777523090465157125", "created_at": "2019-10-08T02:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393259228254210"]}, {"in_reply_to_user_id": "936764435531780096", "id": "1181393199799164928", "text": "@Eduardomzjj o do esquadrao suicida&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Eduardomzjj", "id": "936764435531780096"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181392056578711553"}], "author_id": "821135071335841792", "created_at": "2019-10-08T02:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393199799164928"]}, {"in_reply_to_user_id": "1116702476890144768", "id": "1181393191154663425", "text": "@AmyrOliveira Fui ver um v\u00eddeo de um m\u00fasico que se matou em 2006 com 16 anos, fiquei extremamente sens\u00edvel pq ele carregava uma angustia muito grande, a\u00ed faziam semanas q eu segurava o choro pra n\u00e3o ficar sendo muito sens\u00edvel porque acaba sendo desagrad\u00e1vel pras pessoas, a\u00ed chorei demais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AmyrOliveira", "id": "1495690900848234501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181277432856211462"}], "author_id": "2446276843", "created_at": "2019-10-08T02:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393191154663425"]}, {"id": "1181393184213098496", "text": "RT @agusramirezok: Rt y segada se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "agusramirezok", "id": "4357679019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181332342855684096"}], "author_id": "1077017917701656576", "created_at": "2019-10-08T02:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393184213098496"]}, {"id": "1181393171827367944", "text": "La m\u00fasica suicida la utilizo para calmarme jajajajajajaja.", "lang": "es", "author_id": "1072978123426287616", "created_at": "2019-10-08T02:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393171827367944"]}, {"id": "1181393109357383680", "text": "garota suicida", "lang": "pt", "author_id": "734929950214619136", "created_at": "2019-10-08T02:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393109357383680"]}, {"in_reply_to_user_id": "917170132551684097", "id": "1181393091913236480", "text": "@truenotaku \"De que te sirve hablarle de muerte a un suicida\" dani", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6408, "type": "Person", "normalized_text": "dani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181232204002856960"}], "author_id": "1066898408814886912", "created_at": "2019-10-08T02:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393091913236480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1181393048233746432", "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "author_id": "2899444551", "created_at": "2019-10-08T02:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393048233746432"]}, {"id": "1181392807900205057", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "292867449", "created_at": "2019-10-08T02:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392807900205057"]}, {"id": "1181392745329565697", "text": "amor doente, instinto suicida", "lang": "pt", "author_id": "2888739352", "created_at": "2019-10-08T02:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392745329565697"]}, {"in_reply_to_user_id": "1111324407597809664", "id": "1181392520749752321", "text": "N\u00e3o estou chateada com o Jhon, o coitado se sentiu p\u00e9ssimo na mesma hora que o Rei da noite matou o drag\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.745, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181391198025584641"}], "author_id": "1111324407597809664", "created_at": "2019-10-08T02:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392520749752321"]}, {"id": "1181392516018589698", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "3142298075", "created_at": "2019-10-08T02:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392516018589698"]}, {"id": "1181392479184195586", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "author_id": "123405370", "created_at": "2019-10-08T02:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392479184195586"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 103, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1181392434384773120", "text": "@27Leonan's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "author_id": "1147959543328137217", "created_at": "2019-10-08T02:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392434384773120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181392398351507456", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "1167979458", "created_at": "2019-10-08T02:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392398351507456"]}, {"in_reply_to_user_id": "290871020", "id": "1181392395944022017", "text": "@Santtrax_rr A principio de a\u00f1o estuve muy sad depresivo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "santtrax_rr", "id": "290871020"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181392242235318273"}], "author_id": "853816140841222144", "created_at": "2019-10-08T02:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392395944022017"]}, {"id": "1181392395436466178", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "339043235", "created_at": "2019-10-08T02:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392395436466178"]}, {"id": "1181392360711872512", "text": "Cara, t\u00f4 vendo pessoas postando sobre o caso do goleiro bruno, \"ai todo mundo erra\" \"voc\u00ea pode acertar mil vezes mas se errar uma bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\" V\u00c3O TOMAR NO CU! O ERRO DELE TIROU A VIDA DE UM SER HUMANO CARALHO. ELE PODE SER UM GOLEIRO FODA MAS ELE MATOU UM SER HUMANO", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.334, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "author_id": "865208683986378752", "created_at": "2019-10-08T02:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392360711872512"]}, {"id": "1181392343909441537", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "54011900", "created_at": "2019-10-08T02:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392343909441537"]}, {"id": "1181392295234424832", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "206148403", "created_at": "2019-10-08T02:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392295234424832"]}, {"in_reply_to_user_id": "1080995877806841859", "id": "1181392141534281729", "text": "@Andressinhaa_05 @Camila86130841 fica quieta t\u00e1, quase se matou comendo meu arroz", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Andressinhaa_05", "id": "1080995877806841859"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Camila86130841", "id": "1102020845109760000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181391986261139456"}], "author_id": "934850143039492096", "created_at": "2019-10-08T02:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392141534281729"]}, {"id": "1181392075234971651", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "1608345426", "created_at": "2019-10-08T02:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392075234971651"]}, {"in_reply_to_user_id": "17372241", "id": "1181391957261770752", "text": "@joseilan Cara, n\u00e3o leva n\u00e3o, a n\u00e3o ser que fale com ele, constantemente, sobre transtornos ps\u00edquicos, depress\u00e3o, ang\u00fastia e que ele fa\u00e7a terapia.\nAl\u00e9m disso, se ele tiver qualquer resqu\u00edcio de ansiedade, depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida, n\u00e3o leve, nem ele, nem adultos nessa situa\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joseilan", "id": "17372241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181297612445687810"}], "author_id": "3298873396", "created_at": "2019-10-08T02:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391957261770752"]}, {"id": "1181391739225083904", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "2532096754", "created_at": "2019-10-08T02:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391739225083904"]}, {"id": "1181391635936141315", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "2578197371", "created_at": "2019-10-08T02:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391635936141315"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/dUIqxYyqvA", "expanded_url": "https://twitter.com/euumtrouxa/status/1181349294428831745", "display_url": "twitter.com/euumtrouxa/sta\u2026"}]}, "id": "1181391612338941952", "text": "Vamo se suicida https://t.co/dUIqxYyqvA", "lang": "es", "author_id": "979881243297964033", "created_at": "2019-10-08T02:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391612338941952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/yZj1bXbZoa", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "id": "1181391528968638464", "text": "nojo \u00e9 o que define, o cara matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho e ainda tem gente dando o maior apoio pra esse cara. N\u00e3o sei de quem eu sinto mais nojo, se \u00e9 dele, do time que contratou ou do juiz que soltou https://t.co/yZj1bXbZoa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "author_id": "1098374550360866816", "created_at": "2019-10-08T02:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391528968638464"]}, {"in_reply_to_user_id": "142363756", "id": "1181391439877541888", "text": "Talvez seja apenas uma euforia p\u00f3s filme tudo isso que estou sentindo, igual daquela vez do esquadr\u00e3o suicida... Mas nesse caso o filme foi bom", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.575, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181390513607467009"}], "author_id": "142363756", "created_at": "2019-10-08T02:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391439877541888"]}, {"id": "1181391423624499200", "text": "Se suicida", "lang": "es", "author_id": "2370863904", "created_at": "2019-10-08T02:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391423624499200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/q7k0MVagdP", "expanded_url": "https://twitter.com/tcsnoticias/status/1178625537691934720", "display_url": "twitter.com/tcsnoticias/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 35, "tag": "memedogatoatropelado"}]}, "id": "1181391341001089024", "text": "Gato suicida.\n#memedogatoatropelado https://t.co/q7k0MVagdP", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178625537691934720"}], "author_id": "860699505183916033", "created_at": "2019-10-08T02:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391341001089024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/qFdVVtR3pR", "expanded_url": "https://twitter.com/TATACHARBONIER/status/1181375095664762880", "display_url": "twitter.com/TATACHARBONIER\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "trschatz51", "id": "390197006"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "RepJenniffer", "id": "819744763020775425"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "pedropierluisi", "id": "34972633"}]}, "id": "1181391293123108869", "text": "Oye @trschatz51 parece que no est\u00e1n dispuestos a esperar a ver si @RepJenniffer se suicida pol\u00edticamente y se lanza contra @pedropierluisi en primarias. Se te est\u00e1n tirando del barco... \u00bfQue vas a hacer?. https://t.co/qFdVVtR3pR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181375095664762880"}], "author_id": "1149129098784051200", "created_at": "2019-10-08T02:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391293123108869"]}, {"id": "1181391133940862977", "text": "Eu lembro quando um suposto cara falou p cadeira que ele pagava um pre\u00e7o alto por ser zoeiro e sei la o que, mlk se enforcou com a pr\u00f3pria corda querendo pagar de fodao", "lang": "pt", "author_id": "2892296343", "created_at": "2019-10-08T02:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391133940862977"]}, {"id": "1181391114223411200", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "804152798455746560", "created_at": "2019-10-08T02:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391114223411200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/6SxAiBNU3D", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1181222648929570816", "display_url": "twitter.com/LegiaoDosHeroi\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1181391098809372673", "text": "12 - O filme Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/6SxAiBNU3D", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181222648929570816"}], "author_id": "55377236", "created_at": "2019-10-08T02:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391098809372673"]}, {"id": "1181390978738991107", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}], "author_id": "92979491", "created_at": "2019-10-08T02:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181390978738991107"]}, {"id": "1181390899693133824", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "author_id": "145386067", "created_at": "2019-10-08T02:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181390899693133824"]}, {"id": "1181390832072581120", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "333236636", "created_at": "2019-10-08T02:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181390832072581120"]}, {"id": "1181390786946093056", "text": "RT @wafeer_: Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181208072003428352"}], "author_id": "764264172909686784", "created_at": "2019-10-08T02:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181390786946093056"]}, {"id": "1181390742587150336", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "2423066049", "created_at": "2019-10-08T02:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181390742587150336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181390702636359681", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "1325124145", "created_at": "2019-10-08T02:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181390702636359681"]}, {"id": "1181390550764793857", "text": "Mas acho que pessoas que tem um pensamento suicida, depress\u00e3o ou j\u00e1 sofreu bullying n\u00e3o deveria assistir! O filme \u00e9 bem pesado... \ud83d\udd1e", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8007, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "author_id": "141042741", "created_at": "2019-10-08T02:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181390550764793857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/0JCr6uoIxJ", "expanded_url": "https://www.psicologiasdobrasil.com.br/a-igreja-deve-levar-a-serio-a-saude-mental-diz-viuva-de-pastor-que-tirou-a-propria-vida/", "display_url": "psicologiasdobrasil.com.br/a-igreja-deve-\u2026"}]}, "id": "1181390541445046273", "text": "\u201cA igreja deve levar a s\u00e9rio a sa\u00fade mental\u201d, diz vi\u00fava de pastor que tirou a pr\u00f3pria vida https://t.co/0JCr6uoIxJ", "lang": "pt", "author_id": "85896357", "created_at": "2019-10-08T02:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181390541445046273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FcUxb3dp1M", "expanded_url": "https://twitter.com/sincerojesuis/status/1181024722403893248", "display_url": "twitter.com/sincerojesuis/\u2026"}]}, "id": "1181390307612647427", "text": "Eu: N\u00e3o vou agora!\nMeu inconsciente suicida: Espera o carro chegar mais perto e vai... https://t.co/FcUxb3dp1M", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181024722403893248"}], "author_id": "1166069122691715073", "created_at": "2019-10-08T02:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181390307612647427"]}, {"id": "1181390282807484416", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "164824570", "created_at": "2019-10-08T02:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181390282807484416"]}, {"in_reply_to_user_id": "28484346", "id": "1181389878786961408", "text": "A \u00faltima vez que isso aconteceu o vocalista da banda se matou. Provavelmente por n\u00e3o ter tido o prazer de tocar pra mim.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181389729440423936"}], "author_id": "28484346", "created_at": "2019-10-08T02:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389878786961408"]}, {"id": "1181389838366494720", "text": "Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar. Entre imperativos se suicida la vanguardia.", "lang": "es", "author_id": "3371456249", "created_at": "2019-10-08T02:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389838366494720"]}, {"id": "1181389762038501376", "text": "RT @luischapa10: Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luischapa10", "id": "2740806864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181366732369170432"}], "author_id": "2229101034", "created_at": "2019-10-08T02:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389762038501376"]}, {"in_reply_to_user_id": "1301368626", "id": "1181389666148331520", "text": "@agusmelo05 hola diego? si, esconde el arma de reglamento bro tu hija anda suicida, gracias crack", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agusmelo05", "id": "1301368626"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4965, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181388344904826880"}], "author_id": "1070072142270787584", "created_at": "2019-10-08T02:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389666148331520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/UIdvD09JC3", "expanded_url": "https://twitter.com/pandora_curious/status/1181389610783576064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIdvD09JC3", "media_key": "16_1181389598661992448"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1181389610783576064", "text": "eu vendo esquadr\u00e3o suicida na netflix https://t.co/UIdvD09JC3", "lang": "pt", "author_id": "2479097754", "created_at": "2019-10-08T02:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389610783576064"]}, {"in_reply_to_user_id": "787025129729646592", "id": "1181389465673244677", "text": "@gorilainvest @OestagiarioTC Suicida foi foda. Kkkkkkk", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gorilainvest", "id": "787025129729646592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181379388773949440"}], "author_id": "219648294", "created_at": "2019-10-08T02:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389465673244677"]}, {"in_reply_to_user_id": "3006001", "id": "1181389452121382914", "text": "@miguelus @canalN_ @evelinorcon Es un m\u00e1s de lo que dej\u00f3 el suicida como nuestra de su desprecio hacia el Per\u00fa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MiguelUs", "id": "1459233911976960002"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181265505325387776"}], "author_id": "146657761", "created_at": "2019-10-08T02:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389452121382914"]}, {"id": "1181389348517941248", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "author_id": "773656427424583680", "created_at": "2019-10-08T02:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389348517941248"]}, {"id": "1181389197858545670", "text": "Completamente diferente o vi\u00e9s do coringa trabalhado, mas casa muito a loucura suicida dele, seja pela piada ou por uma causa de notabilidade", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3838, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "93763716", "created_at": "2019-10-08T02:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389197858545670"]}, {"id": "1181389164815831040", "text": "RT @NeckoLol: Yo la verdad no entiendo a la gente que se suicida tirando abajo de un cami\u00f3n, tren, subte, etc...\n\nYo respeto eso, porque ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NeckoLol", "id": "904974572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258872792719361"}], "author_id": "1155557117652344833", "created_at": "2019-10-08T02:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389164815831040"]}, {"id": "1181389157601628161", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "274044109", "created_at": "2019-10-08T02:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389157601628161"]}, {"id": "1181389115385958402", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "908357258718957569", "created_at": "2019-10-08T02:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389115385958402"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181389059287072768", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "2769208376", "created_at": "2019-10-08T02:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389059287072768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181389036700782596", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "2736874852", "created_at": "2019-10-08T02:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389036700782596"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aUFSKLL71W", "expanded_url": "http://r7.com/q5m1", "display_url": "r7.com/q5m1"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}]}, "id": "1181388745343475724", "text": "Homem acusado de abuso sexual pela pr\u00f3pria filha mata a esposa. Ap\u00f3s assassinato, ele tirou a pr\u00f3pria vida #Balan\u00e7oGeral https://t.co/aUFSKLL71W", "lang": "pt", "author_id": "1173213746", "created_at": "2019-10-08T02:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388745343475724"]}, {"in_reply_to_user_id": "980602491644628992", "id": "1181388706277711872", "text": "@fckpippin meu gato quase matou minha cachorrinha quando eu trouxe ela pra casa kkkk e hj eles nem ficam perto um do outro e quando se esbarram se estranham", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181385687993606144"}], "author_id": "3819417675", "created_at": "2019-10-08T01:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388706277711872"]}, {"id": "1181388692977532928", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "993653649393049600", "created_at": "2019-10-08T01:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388692977532928"]}, {"in_reply_to_user_id": "220386039", "id": "1181388663952990211", "text": "@beunger_ @batmrvel @_nudyyyy @agwntxromanoff Eu gostaria que houvesse pena de morte para crimes hediondos. Matou algu\u00e9m? Vc morre. Estuprou algu\u00e9m? Vc morre. Com isso, os infratores de menor relev\u00e2ncia tem chance de se ressocializar, pois a cadeia estar\u00e1 menos lotada e com gente menos perigosa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "beunger_", "id": "220386039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181237507469512705"}], "author_id": "66188327", "created_at": "2019-10-08T01:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388663952990211"]}, {"in_reply_to_user_id": "837453071261237248", "id": "1181388477973303298", "text": "@NaConstante @DavidLuiz_4 Irm\u00e3o, tu n\u00e3o matou ningu\u00e9m, s\u00f3 ficou se escondendo e fazendo o q eu mandava, eu praticamente joguei pra ti", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "naconstante", "id": "837453071261237248"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DavidLuiz_4", "id": "344801362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181387993136930819"}], "author_id": "940564199520063488", "created_at": "2019-10-08T01:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388477973303298"]}, {"id": "1181388471077879809", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "author_id": "1708488720", "created_at": "2019-10-08T01:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388471077879809"]}, {"id": "1181388220468285442", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "352730111", "created_at": "2019-10-08T01:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388220468285442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "id": "1181388123638509569", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "author_id": "261449816", "created_at": "2019-10-08T01:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388123638509569"]}, {"in_reply_to_user_id": "389553067", "id": "1181388096308416512", "text": "#TituNight: Mata a su pareja enferma y se suicida; hechos ocurrieron en Villalba", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "TituNight"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "TituNight"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181387582065778693"}], "author_id": "389553067", "created_at": "2019-10-08T01:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388096308416512"]}, {"in_reply_to_user_id": "118290211", "id": "1181388048648605697", "text": "@elemilucero Y si pasa eso es por el desastre de este Gobierno. Nadie se suicida con el voto. Macri desaprovech\u00f3 la oportunidad que tuvo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elemilucero", "id": "118290211"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181383536152068098"}], "author_id": "762612416", "created_at": "2019-10-08T01:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388048648605697"]}, {"in_reply_to_user_id": "1081645530286092288", "id": "1181388042956873734", "text": "ele nunca matou ningu\u00e9m mas j\u00e1 pegou sangue escondido dos outros\nGabriel acha que ele seria \u00fatil por causa dos conhecimentos em anatomia mas o Guns se recusa a ir junto pelo fato dele gostar de dormir bastante", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4614, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "anatomia"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "Guns"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181388041346265088"}], "author_id": "1081645530286092288", "created_at": "2019-10-08T01:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388042956873734"]}, {"in_reply_to_user_id": "3082910043", "id": "1181388032643076096", "text": "@ravennissima Tamb\u00e9m gosto dele como coringa. O filme do esquadr\u00e3o suicida que \u00e9 ruim.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ravennissima", "id": "3082910043"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181380344840364032"}], "author_id": "805786233280536576", "created_at": "2019-10-08T01:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388032643076096"]}, {"id": "1181388027450597376", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "author_id": "425514781", "created_at": "2019-10-08T01:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388027450597376"]}, {"in_reply_to_user_id": "830204248860262404", "id": "1181388007737307136", "text": "@ClimaoTahiti @ceticismo O Mysterio se matou no arco do Demolidor do Kevin Smith e depois voltou como se nada tivesse acontecido...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Mysterio"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Smith"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181350397203628034"}], "author_id": "847874795085737984", "created_at": "2019-10-08T01:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388007737307136"]}, {"id": "1181387978708570120", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "266755351", "created_at": "2019-10-08T01:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387978708570120"]}, {"id": "1181387763809046528", "text": "RT @luischapa10: Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luischapa10", "id": "2740806864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181366732369170432"}], "author_id": "250895979", "created_at": "2019-10-08T01:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387763809046528"]}, {"id": "1181387747917025280", "text": "RT @redinfopr: Urgente: Hombre mata a enfermera y se suicida en Villalba", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "redinfopr", "id": "4836125652"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8629, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181380034285723653"}], "author_id": "357506361", "created_at": "2019-10-08T01:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387747917025280"]}, {"id": "1181387702652022784", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "author_id": "2490336253", "created_at": "2019-10-08T01:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387702652022784"]}, {"in_reply_to_user_id": "13113932", "id": "1181387693390995456", "text": "@lilianeferrari @fvguima No predinho q morei, percebia uma movimenta\u00e7\u00e3o estranha, o cara sempre na janela... A\u00ed foi preso, a vizinha contou q ele vendia drogas e alugava o quarto p/ usarem l\u00e1. A\u00ed depois de um tempo veio um 'amigo' dele morar. 'se matou' no box e s\u00f3 percebemos por conta do cheiro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lilianeferrari", "id": "13113932"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fvguima", "id": "95966522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181154777545281536"}], "author_id": "1072225260", "created_at": "2019-10-08T01:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387693390995456"]}, {"id": "1181387617302175744", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "author_id": "825801493668364288", "created_at": "2019-10-08T01:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387617302175744"]}, {"id": "1181387498595000321", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "2692282504", "created_at": "2019-10-08T01:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387498595000321"]}, {"id": "1181387457268506624", "text": "RT @NTelevisa_com: Un hombre se suicid\u00f3 al enterarse de que su esposa ten\u00eda una relaci\u00f3n sentimental con otro hombre, pero antes de quitars\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181379510463275008"}], "author_id": "948353785147150336", "created_at": "2019-10-08T01:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387457268506624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/2bd04iPJ2O", "expanded_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-en-villalba_20131122461742.html?utm_source=shared&utm_medium=wapatv", "display_url": "wapa.tv/noticias/local\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.828, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}]}, "id": "1181387284316332032", "text": "Hombre asesina a mujer y se suicida en Villalba https://t.co/2bd04iPJ2O", "lang": "es", "author_id": "263952362", "created_at": "2019-10-08T01:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387284316332032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/g5hh3rMcfD", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual/status/1180926188732243969", "display_url": "twitter.com/sensual/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "id": "1181387221611565056", "text": "Desde que vi el escuadron suicida estoy enamorada de esta mujer https://t.co/g5hh3rMcfD", "lang": "es", "author_id": "1036772476645191680", "created_at": "2019-10-08T01:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387221611565056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/cAQhW2klCq", "expanded_url": "https://twitter.com/GianDiProssimo/status/1181387219623464962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cAQhW2klCq", "media_key": "3_1181387213562695681"}]}, "id": "1181387219623464962", "text": "El escuadron suicida \ud83c\udccf https://t.co/cAQhW2klCq", "lang": "es", "author_id": "1066716341455990790", "created_at": "2019-10-08T01:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387219623464962"]}, {"id": "1181386934775615491", "text": "RT @redinfopr: Urgente: Hombre mata a enfermera y se suicida en Villalba", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "redinfopr", "id": "4836125652"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8629, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181380034285723653"}], "author_id": "545702313", "created_at": "2019-10-08T01:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386934775615491"]}, {"id": "1181386916739964928", "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "author_id": "230062136", "created_at": "2019-10-08T01:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386916739964928"]}, {"in_reply_to_user_id": "70259535", "id": "1181386808124420096", "text": "@dexterodrigues Esse \u00e9 o problema do Thanos, matou s\u00f3 metade. Se ele acabasse com a humanidade ia ser era her\u00f3i", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dexterodrigues", "id": "1027981485599608834"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181039319701741568"}], "author_id": "138605112", "created_at": "2019-10-08T01:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386808124420096"]}, {"in_reply_to_user_id": "414892476", "id": "1181386782870577153", "text": "@MarceloCerize @samydana Se voc\u00ea est\u00e1 falando do trader que se suicidou a ajuda n\u00e3o foi pra ele. Foi para a esposa e filha. O cidad\u00e3o tamb\u00e9m operou no nome dela \u00e9 deixou uma d\u00edvida pra fam\u00edlia. Empatia jovem, empatia...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloCerize", "id": "414892476"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "samydana", "id": "34759495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181182634510241792"}], "author_id": "119895588", "created_at": "2019-10-08T01:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386782870577153"]}, {"id": "1181386765279678470", "text": "acabei de ver uma foto no pinterest que me fez lembrar do dia em que uma garota q eu conhecia me viu na rua depois de mt tempo e falou \u201cnossa vc ainda n\u00e3o se matou\u201d ....", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "pinterest"}]}, "author_id": "1148732850092613632", "created_at": "2019-10-08T01:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386765279678470"]}, {"id": "1181386716990627843", "text": "RT @DCBrasil3: Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida:\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "Trevas"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181202605390880774"}], "author_id": "1039758759155970049", "created_at": "2019-10-08T01:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386716990627843"]}, {"id": "1181386472231972864", "text": "fiquei muito triste que o Stanley se matou :'(", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}]}, "author_id": "585406335", "created_at": "2019-10-08T01:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386472231972864"]}, {"id": "1181386417500561411", "text": "RT @JaDaRestrepo: A este joven suicida lo condenaron a muerte sus compa\u00f1eros, por ser campesino, sencillo y transparente, condiciones insuf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaDaRestrepo", "id": "842675629"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178661398777335811"}], "author_id": "954384185539604480", "created_at": "2019-10-08T01:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386417500561411"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LCRNuaOjQP", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1181256653804584960", "display_url": "twitter.com/eddyoe47/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Villano"}]}, "id": "1181386376597704707", "text": "De h\u00e9roe a Villano ..Que tal manera tan suicida de malograr una impecable hoja de servicio. El pueblo solo observa y toma nota la democracia va a volver y todos los golpistas y agresores del pueblo terminaran enjuiciados y apresados por que han quebrado el orden constitucional. https://t.co/LCRNuaOjQP", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181256653804584960"}], "author_id": "103033975", "created_at": "2019-10-08T01:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386376597704707"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/M63V3KeW9r", "expanded_url": "https://twitter.com/PqpLunar/status/1181386333257965570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M63V3KeW9r", "media_key": "3_1181386321031512066"}]}, "id": "1181386333257965570", "text": "Q karalho\nEssa buceta dessa pista parada no ped\u00e1gio mano \nQuem foi o filho da puta q se matou https://t.co/M63V3KeW9r", "lang": "pt", "author_id": "2187194635", "created_at": "2019-10-08T01:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386333257965570"]}, {"id": "1181386333039841281", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "author_id": "4454536036", "created_at": "2019-10-08T01:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386333039841281"]}, {"id": "1181386147169222656", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "4151052293", "created_at": "2019-10-08T01:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386147169222656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "id": "1181386034749300737", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "author_id": "450114150", "created_at": "2019-10-08T01:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386034749300737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/JcPd5O4WId", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "id": "1181386027744862210", "text": "o cara matou e esquartejou a ex e sai da cadeia retomando a carreira como se tudo o que ele fez tivesse sido esquecido, e outra, casado e com uma filha (????) mulher corajosa mesmo por ter se casado com esse monstro https://t.co/JcPd5O4WId", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "author_id": "1206172982", "created_at": "2019-10-08T01:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181386027744862210"]}, {"id": "1181385877672615936", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "1115655346645635072", "created_at": "2019-10-08T01:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181385877672615936"]}, {"id": "1181385862141136901", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "1085185543", "created_at": "2019-10-08T01:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181385862141136901"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "id": "1181385720260370432", "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "author_id": "1092568188607479808", "created_at": "2019-10-08T01:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181385720260370432"]}, {"in_reply_to_user_id": "2296819096", "id": "1181385414952804353", "text": "@lucasallochi22 #suicida", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucasallochi22", "id": "2296819096"}]}, "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181380578060521476"}], "author_id": "543882380", "created_at": "2019-10-08T01:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181385414952804353"]}, {"in_reply_to_user_id": "44499500", "id": "1181385372422541312", "text": "@DanielCoelho23 Espero que vc apresente um bom projeto de governo, essa cidade n\u00e3o aguenta o coronelismo suicida dessa fam\u00edlia. Gera\u00e7\u00e3o a gera\u00e7\u00e3o sempre destruindo nossa cidade/estado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielCoelho23", "id": "44499500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181228208060092417"}], "author_id": "49639593", "created_at": "2019-10-08T01:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181385372422541312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7hHQHsFaMz", "expanded_url": "https://twitter.com/luizguiprado/status/1181240404097847296", "display_url": "twitter.com/luizguiprado/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.4786, "type": "Place", "normalized_text": "Nogueira"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.908, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1181385267766349824", "text": "Eclair Nogueira@eclairnogueira#\u00c9 uma triste vergonha qu\u00e9m j\u00e1 assaltou Matou t\u00e3nta gente, ainda tem direito em Cart\u00e3o corporativo?Este Brasil preciza mesmo voltar para as m\u00e3os dos Militares mais honestos. Se os Brasileiros fossem mais inteligente n\u00e3o acreditaria mais em pol\u00edticos https://t.co/7hHQHsFaMz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181240404097847296"}], "author_id": "788124591164194817", "created_at": "2019-10-08T01:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181385267766349824"]}, {"id": "1181385213596897280", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "1164620079247572993", "created_at": "2019-10-08T01:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181385213596897280"]}, {"id": "1181385117022994432", "text": "RT @marcosgiusti10: e a torcida da bufona que se matou de votar pro Guilherme ficar? Kkkk O AUGEE tudo #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181384887607201795"}], "author_id": "974012375526465538", "created_at": "2019-10-08T01:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181385117022994432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nbVCAWFocL", "expanded_url": "https://twitter.com/igorrealequatro/status/1181362445971013632", "display_url": "twitter.com/igorrealequatr\u2026"}]}, "id": "1181385082482941954", "text": "esse se estiver esperando por algo do passado esque\u00e7a, me matou de um jeito https://t.co/nbVCAWFocL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181362445971013632"}], "author_id": "4151800523", "created_at": "2019-10-08T01:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181385082482941954"]}, {"in_reply_to_user_id": "1157235738137767936", "id": "1181385051541590023", "text": "@lwsbiana eu entendi 0 coisas, mas me identifiquei com o suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181384768262459394"}], "author_id": "1042594955267657728", "created_at": "2019-10-08T01:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181385051541590023"]}, {"id": "1181384950022594565", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "author_id": "970007429244182528", "created_at": "2019-10-08T01:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384950022594565"]}, {"id": "1181384936667992064", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "author_id": "148926882", "created_at": "2019-10-08T01:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384936667992064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181384917953007616", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "1187719892", "created_at": "2019-10-08T01:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384917953007616"]}, {"id": "1181384887607201795", "text": "e a torcida da bufona que se matou de votar pro Guilherme ficar? Kkkk O AUGEE tudo #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 96, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1177986285690118144", "created_at": "2019-10-08T01:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384887607201795"]}, {"id": "1181384750101143552", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "author_id": "843001684989304832", "created_at": "2019-10-08T01:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384750101143552"]}, {"id": "1181384653355323392", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "author_id": "831289917007331328", "created_at": "2019-10-08T01:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384653355323392"]}, {"in_reply_to_user_id": "953743614", "id": "1181384556420747267", "text": "@vaanazevedo Voc\u00ea t\u00e1 suicida!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181383941502185473"}], "author_id": "869178963368828928", "created_at": "2019-10-08T01:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384556420747267"]}, {"in_reply_to_user_id": "1105991168075157506", "id": "1181384545628753920", "text": "@sssaeden @nxirvanna Do jeito que ela falou,pareceu que qualquer homem que for acusado de estrupo,vai continuar normalmente a vida.Ela generalizou.Ontem mesmo eu vi um caso de um homem que foi acusado de estrupo sendo que foi comprovado depois que ele se matou que ele n\u00e3o cometeu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181383736866279424"}], "author_id": "1112481595288666112", "created_at": "2019-10-08T01:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384545628753920"]}, {"id": "1181384401957130241", "text": "Ah parsa, nem ia fala nd, mas vi v\u00e1rias pessoas postando uma foto preta no insta, trocando foto de perfil, se solidarizando com o mlk q suicidou tlgd, mas s\u00f3 de saber que vai passar alguns dias e ngm vai mais falar nd disso, j\u00e1 me da desgosto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8361, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "1127331515619315718", "created_at": "2019-10-08T01:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384401957130241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/gB14rCzvNr", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/"}]}, "id": "1181384238899384320", "text": "\u05de\u05d4 \u05d0\u05e9\u05de\u05d9\u05dd \u05d4\u05d9\u05dc\u05d3\u05d9\u05dd \u05d0\u05d1\u05dc? \u05d6\u05d0\u05ea \u05d4\u05d9\u05d0 \u05e9\u05d1\u05d2\u05d3\u05d4 \u05d1\u05d5!! \u05de\u05d6\u05e2\u05d6\u05e2 \u05d5\u05e2\u05e6\u05d5\u05d1 \u05d1\u05d5 \u05d6\u05de\u05e0\u05d9\u05ea! https://t.co/gB14rCzvNr", "lang": "iw", "author_id": "1058534281", "created_at": "2019-10-08T01:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384238899384320"]}, {"id": "1181384228732391424", "text": "#NFLnaESPN @everaldomarques @pauloantunes Sarasota tb \u00e9 famosa por algo muito cabuloso, uma apresentadora de TV se suicidou ao vivo numa TV local de Sarasota nos anos 70, acho que tem at\u00e9 filme sobre o caso", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "NFLnaESPN"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "everaldomarques", "id": "52667504"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "pauloantunes", "id": "31581831"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5, "type": "Organization", "normalized_text": "NFLnaESPN"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Sarasota"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.4975, "type": "Place", "normalized_text": "Sarasota"}]}, "lang": "pt", "author_id": "52372104", "created_at": "2019-10-08T01:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384228732391424"]}, {"id": "1181384097983352835", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "922357287481757697", "created_at": "2019-10-08T01:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384097983352835"]}, {"id": "1181384034699612160", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "793872837048238080", "created_at": "2019-10-08T01:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384034699612160"]}, {"in_reply_to_user_id": "946175541052346368", "id": "1181383921235349506", "text": "@leonardowski maltrata msm se deixar ate mata ele ja matou um coelho segundo a mae dele e hoje msm minha mae pegou ele segurabdo o gato pelo pesco\u00e7o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leonardowski", "id": "1323132985097465856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181383662807457792"}], "author_id": "3859057864", "created_at": "2019-10-08T01:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181383921235349506"]}, {"in_reply_to_user_id": "88227666", "id": "1181383548223262720", "text": "@jrmatoos KKKKKKKKK por deus.... se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jrmatoos", "id": "88227666"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.713, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181383399992418304"}], "author_id": "876726613", "created_at": "2019-10-08T01:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181383548223262720"]}, {"id": "1181383491419885568", "text": "\u00c9 capaz de se mata e colocar a culpa na gente ainda, \u201cse matou pq foi fraca\u201d", "lang": "pt", "author_id": "330001872", "created_at": "2019-10-08T01:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181383491419885568"]}, {"id": "1181383489138151425", "text": "RT @NTelevisa_com: Un hombre se suicid\u00f3 al enterarse de que su esposa ten\u00eda una relaci\u00f3n sentimental con otro hombre, pero antes de quitars\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181379510463275008"}], "author_id": "594032582", "created_at": "2019-10-08T01:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181383489138151425"]}, {"id": "1181383364105920513", "text": "Cada vez que empieza  Marcelo Tinelli se suicida un libro", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Tinelli"}]}, "author_id": "1073963317184655360", "created_at": "2019-10-08T01:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181383364105920513"]}, {"id": "1181383323064705025", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "author_id": "722959182148829184", "created_at": "2019-10-08T01:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181383323064705025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "id": "1181383229909209088", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "author_id": "710580569273294848", "created_at": "2019-10-08T01:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181383229909209088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ncy6UXEc2V", "expanded_url": "https://twitter.com/artspacies/status/1180703284207738881", "display_url": "twitter.com/artspacies/sta\u2026"}]}, "id": "1181383226578870272", "text": "se n\u00e3o matou \u00e9 pq ele \u00e9 para\u00edba https://t.co/ncy6UXEc2V", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180703284207738881"}], "author_id": "922227556702617600", "created_at": "2019-10-08T01:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181383226578870272"]}, {"id": "1181383028322570243", "text": "Eu assisti hoje esquadr\u00e3o suicida e eu queria muito ser amiga da arlequina, nossas ideias batem muito kakakakakakakaka", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.2793, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "author_id": "956908120881627137", "created_at": "2019-10-08T01:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181383028322570243"]}, {"id": "1181382979131719681", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "author_id": "846733140920094721", "created_at": "2019-10-08T01:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382979131719681"]}, {"in_reply_to_user_id": "2218795063", "id": "1181382944654594049", "text": "@Aemon3428 Ese man coje un fusil y se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181381053539377152"}], "author_id": "353408833", "created_at": "2019-10-08T01:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382944654594049"]}, {"id": "1181382841030053888", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "977927160366338048", "created_at": "2019-10-08T01:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382841030053888"]}, {"in_reply_to_user_id": "2937045699", "id": "1181382740337451008", "text": "@MSouzabarboza O seu suicida calma ai vc n precisa trilhar esse caminho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MSouzabarboza", "id": "2937045699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181323780922265600"}], "author_id": "722539450610368512", "created_at": "2019-10-08T01:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382740337451008"]}, {"id": "1181382721249185800", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "author_id": "1021469950274408448", "created_at": "2019-10-08T01:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382721249185800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hxngar18", "id": "2876313186"}]}, "id": "1181382704673243143", "text": "RT @Hxngar18: dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203222595346434"}], "author_id": "800433504043417600", "created_at": "2019-10-08T01:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382704673243143"]}, {"id": "1181382671613792257", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "author_id": "118188123", "created_at": "2019-10-08T01:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382671613792257"]}, {"in_reply_to_user_id": "818437", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/vwzyqqQOi1", "expanded_url": "https://twitter.com/Babilonia_04/status/1181382663292231686/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vwzyqqQOi1", "media_key": "3_1181382643281100801"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DiegoElFantasma", "id": "818437"}]}, "id": "1181382663292231686", "text": "@DiegoElFantasma Las colas en el 1er gobierno del suicida. https://t.co/vwzyqqQOi1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181292507432398850"}], "author_id": "927997724670251008", "created_at": "2019-10-08T01:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382663292231686"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/cmtKaC1owy", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1181337372841127937", "display_url": "twitter.com/AiltonBenedito\u2026"}]}, "id": "1181382490482774017", "text": "E a fam\u00edlia da mo\u00e7a chora te hoje, o filho ficou \u00f3rf\u00e3o de m\u00e3e.... e orai que matou est\u00e1 a\u00ed a ser aplaudido pela m\u00e9dia como se ele j\u00e1 tivesse acertado suas contas com a justi\u00e7a. Bem se diz que direito \u00e9 uma coisa justi\u00e7a \u00e9 outra. https://t.co/cmtKaC1owy", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181337372841127937"}], "author_id": "2601720794", "created_at": "2019-10-08T01:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382490482774017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/cTfXsszRXH", "expanded_url": "https://t.co/cTfXsszRXH", "display_url": "t.co/cTfXsszRXH"}]}, "id": "1181382214543691780", "text": "qq adianta estar na resid\u00eancia as 8h da noite se matou a ex na resid\u00eancia? https://t.co/cTfXsszRXH", "lang": "pt", "author_id": "60678546", "created_at": "2019-10-08T01:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382214543691780"]}, {"id": "1181382075196301312", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "936396638230339585", "created_at": "2019-10-08T01:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382075196301312"]}, {"id": "1181382025514831875", "text": "E o meu coroa que me disse que se eu seguir no foco que eu to e nos progressos que to conseguindo vai ter muito nego invejoso falando que to traficando pra conseguir tudo isso e se matou rindo ... Kkkk esse bicho \u00e9 uma com\u00e9dia", "lang": "pt", "author_id": "945015365813366789", "created_at": "2019-10-08T01:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382025514831875"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/IYbtQafZi3", "expanded_url": "https://twitter.com/larisaa_raujo/status/1181382011434524673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYbtQafZi3", "media_key": "3_1181381997454864384"}]}, "id": "1181382011434524673", "text": "\"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque eu quero ter seu sorriso sempre cmg\" https://t.co/IYbtQafZi3", "lang": "pt", "author_id": "1017245954729299968", "created_at": "2019-10-08T01:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382011434524673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5HxeRqQBNM", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3VsAMnl9O_/?igshid=1cdufbmvqcofm", "display_url": "instagram.com/p/B3VsAMnl9O_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1181381940416585730", "text": "Coming soon!!!!....nex stop Suicida live sessions. October 19 .\nC 'ya there motherfuckers !!!! https://t.co/5HxeRqQBNM", "lang": "en", "author_id": "184091402", "created_at": "2019-10-08T01:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181381940416585730"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/4q0PztlSpr", "expanded_url": "https://twitter.com/luide/status/1181185621370511360", "display_url": "twitter.com/luide/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1181381900071555072", "text": "Pelo menos \u00e9 o bosta do coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/4q0PztlSpr", "lang": "pt", "author_id": "816409519806959617", "created_at": "2019-10-08T01:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181381900071555072"]}, {"id": "1181381691509747713", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "author_id": "937472296847069185", "created_at": "2019-10-08T01:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181381691509747713"]}, {"id": "1181381566175629313", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "260963141", "created_at": "2019-10-08T01:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181381566175629313"]}, {"in_reply_to_user_id": "203162313", "id": "1181381539621412864", "text": "mas ele eh um puta ator assistam dallas buyers club o esquadr\u00e3o suicida a gente finge que n\u00e3o existiu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.7088, "type": "Organization", "normalized_text": "dallas buyers club"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181381369706041346"}], "author_id": "203162313", "created_at": "2019-10-08T01:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181381539621412864"]}, {"id": "1181381203494088704", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "1520000839", "created_at": "2019-10-08T01:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181381203494088704"]}, {"id": "1181381062221545472", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "1091403823766294528", "created_at": "2019-10-08T01:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181381062221545472"]}, {"id": "1181381005682368513", "text": "Toda vez que eu fico sabendo de algu\u00e9m que se matou ou tentou, eu penso mil coisas, o Weezy \u00e9 a primeira delas.. Imortal nos meus versos", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Weezy"}]}, "author_id": "2280506020", "created_at": "2019-10-08T01:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181381005682368513"]}, {"id": "1181380933703868416", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "1062644464257261568", "created_at": "2019-10-08T01:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380933703868416"]}, {"id": "1181380655109853184", "text": "O que matou o CDS foi ter deixado de ser um partido anti-europe\u00edsta. Se o Portas n\u00e3o fosse um escroque sem princ\u00edpios e tivessem continuado nessa linha, hoje estavam como queriam. Por este andar, ainda v\u00e3o ser enterrados 1.o q o PCP.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8012, "type": "Organization", "normalized_text": "CDS"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4489, "type": "Organization", "normalized_text": "Portas"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.6587, "type": "Organization", "normalized_text": "PCP"}]}, "author_id": "954793308525654016", "created_at": "2019-10-08T01:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380655109853184"]}, {"id": "1181380552391307266", "text": "minha sina, gana suicida\nmorte divina\n\ndoce tangerina \ud83c\udf4a", "lang": "pt", "author_id": "1147706018970906624", "created_at": "2019-10-08T01:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380552391307266"]}, {"in_reply_to_user_id": "54217653", "id": "1181380504949592064", "text": "Desromantizaram tudo que um dia romantizaram com esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181380397294325761"}], "author_id": "54217653", "created_at": "2019-10-08T01:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380504949592064"]}, {"id": "1181380455054086144", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "1094332808791801856", "created_at": "2019-10-08T01:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380455054086144"]}, {"in_reply_to_user_id": "787025129729646592", "id": "1181380452948627457", "text": "@gorilainvest @OestagiarioTC suicida KKKKKK tnc lenda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gorilainvest", "id": "787025129729646592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181379388773949440"}], "author_id": "723370385824092160", "created_at": "2019-10-08T01:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380452948627457"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004827136690139136", "id": "1181380425270333442", "text": "@SofiEspinola6 Aijue suicida", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SofiEspinola6", "id": "1458903127164440579"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181152701519974401"}], "author_id": "868547060936704005", "created_at": "2019-10-08T01:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380425270333442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/QiMEdCzpqt", "expanded_url": "http://bit.ly/30RSr1W", "display_url": "bit.ly/30RSr1W"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NoticentroWAPA", "id": "493319351"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.3041, "type": "Place", "normalized_text": "DESARROLLO"}]}, "id": "1181380413027172352", "text": "RT @NoticentroWAPA: [EN DESARROLLO] Ambos cuerpos fueron encontrados en el interior de una guagua. https://t.co/QiMEdCzpqt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181379843180699648"}], "author_id": "825055788456615936", "created_at": "2019-10-08T01:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380413027172352"]}, {"id": "1181380340050518025", "text": "RT @nadiajmarquez: El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nadiajmarquez", "id": "180606605"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181287812319985664"}], "author_id": "266612389", "created_at": "2019-10-08T01:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380340050518025"]}, {"id": "1181380306504503297", "text": "RT @NTelevisa_com: Un hombre se suicid\u00f3 al enterarse de que su esposa ten\u00eda una relaci\u00f3n sentimental con otro hombre, pero antes de quitars\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181379510463275008"}], "author_id": "118149815", "created_at": "2019-10-08T01:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380306504503297"]}, {"id": "1181380252469252096", "text": "RT @redinfopr: Urgente: Hombre mata a enfermera y se suicida en Villalba", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "redinfopr", "id": "4836125652"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8629, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181380034285723653"}], "author_id": "15752695", "created_at": "2019-10-08T01:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380252469252096"]}, {"in_reply_to_user_id": "881597222919581696", "id": "1181380237713690631", "text": "@valentinalapchk x2 amicos si ella se suicida io tambien", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180861563621777418"}], "author_id": "2961075935", "created_at": "2019-10-08T01:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380237713690631"]}, {"id": "1181380034285723653", "text": "Urgente: Hombre mata a enfermera y se suicida en Villalba", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8996, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}]}, "author_id": "4836125652", "created_at": "2019-10-08T01:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380034285723653"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181380008180408322", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "3189281708", "created_at": "2019-10-08T01:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380008180408322"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/eA1o3yPCw6", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "id": "1181379972407205896", "text": "O mais triste \u00e9 ver a hist\u00f3ria de vida da mulher que esse fdp matou. Abandonada pela mae, oferecida pelo pai a abusos por troca de dinheiro, teve que se prostituir para sair da vida terrivel que tinha, conheceu esse assassino, engravidou dele, e dps foi morta pelo mesmo. https://t.co/eA1o3yPCw6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "author_id": "1020489211529629696", "created_at": "2019-10-08T01:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379972407205896"]}, {"id": "1181379910801211392", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "author_id": "1145080342627442688", "created_at": "2019-10-08T01:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379910801211392"]}, {"id": "1181379840454385665", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "author_id": "519709674", "created_at": "2019-10-08T01:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379840454385665"]}, {"id": "1181379785454428160", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "author_id": "143632936", "created_at": "2019-10-08T01:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379785454428160"]}, {"id": "1181379781843193856", "text": "Me caga la gente que no me sigue mi humor suicida", "lang": "es", "author_id": "921820540716826625", "created_at": "2019-10-08T01:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379781843193856"]}, {"id": "1181379774872195073", "text": "RT @marcossotouy: @JavierdeHaedo Inercia inflacionaria asegura \u201cpiso\u201d para el d\u00f3lar en Argentina de 80-90 pesos.. no? Para ponerle n\u00fameros\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcossotouy", "id": "1560963438"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "JavierdeHaedo", "id": "356460604"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191553383047168"}], "author_id": "324595816", "created_at": "2019-10-08T01:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379774872195073"]}, {"id": "1181379709428535296", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "author_id": "139562806", "created_at": "2019-10-08T01:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379709428535296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ltH2c2RQT6", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/"}]}, "id": "1181379510463275008", "text": "Un hombre se suicid\u00f3 al enterarse de que su esposa ten\u00eda una relaci\u00f3n sentimental con otro hombre, pero antes de quitarse la vida, mat\u00f3 a sus tres hijos como venganza \n\n https://t.co/ltH2c2RQT6", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-10-08T01:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379510463275008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181379084535959553", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "author_id": "1022032057", "created_at": "2019-10-08T01:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379084535959553"]}, {"id": "1181379081134379009", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "author_id": "109130185", "created_at": "2019-10-08T01:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379081134379009"]}, {"in_reply_to_user_id": "851984930473226240", "id": "1181378981817401344", "text": "@NoChequeable Jaaaaaaaa pero qu\u00e9 es eso... Me hace acordar a la pel\u00edcula de los universitarios donde si se suicida un estudiante, los compa\u00f1eros de apartamento quedan eximidos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NoChequeable", "id": "851984930473226240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181365894687199232"}], "author_id": "150836104", "created_at": "2019-10-08T01:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378981817401344"]}, {"id": "1181378727042801666", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "author_id": "1112118115977052160", "created_at": "2019-10-08T01:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378727042801666"]}, {"id": "1181378718339665921", "text": "\u00c9 muito bom ver os planos da DC darem certo, n\u00e3o botava muita f\u00e9 depois do Esquadr\u00e3o Suicida e de Ben Affleck de Batman. Mas Aquaman e Coringa lindos dms", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.7848, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Affleck"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "1139542716394745856", "created_at": "2019-10-08T01:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378718339665921"]}, {"id": "1181378581076828160", "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "author_id": "276668466", "created_at": "2019-10-08T01:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378581076828160"]}, {"id": "1181378486105194497", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "1042844511221821442", "created_at": "2019-10-08T01:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378486105194497"]}, {"id": "1181378450646601733", "text": "Hombre mata mujer en Villalva y luego se suicida, a quien le van a hechar la culpa de esto para que renuncie \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Villalva"}]}, "author_id": "67806548", "created_at": "2019-10-08T01:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378450646601733"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/cgDyQJzoaC", "expanded_url": "https://twitter.com/Silviadomi222g/status/1181378416865632257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cgDyQJzoaC", "media_key": "3_1181378411069132800"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "Nina"}, {"start": 178, "end": 192, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Natalie Portman"}, {"start": 197, "end": 210, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "El cisne negro"}, {"start": 220, "end": 234, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Natalie Portman"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Darren Aronofsky"}]}, "id": "1181378416865632257", "text": "\"Anoche tuve un sue\u00f1o absurdo, una ni\u00f1a se transforma en un cisne. Solo el amor puede romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de la chica equivocada y se suicida\".\n Nina (Natalie Portman)\n\n El cisne negro (2010)\n Natalie Portman\n Director: Darren Aronofsky https://t.co/cgDyQJzoaC", "lang": "es", "author_id": "1573560576", "created_at": "2019-10-08T01:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378416865632257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/1MTDz8lPmi", "expanded_url": "http://ow.ly/6i5v50wFexo", "display_url": "ow.ly/6i5v50wFexo"}]}, "id": "1181378254214778881", "text": "En un presunto caso de violencia de g\u00e9nero https://t.co/1MTDz8lPmi", "lang": "es", "author_id": "34613234", "created_at": "2019-10-08T01:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378254214778881"]}, {"id": "1181378242068045830", "text": "RT @TitoLA09: @jdealthaus Que te sabr\u00e1n o cuando te habr\u00e1n pagado! Tu estado de desesperaci\u00f3n es alt\u00edsimo, no te vayas de \u00e9ste mundo como e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TitoLA09", "id": "1055548299346960385"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181377974798635008"}], "author_id": "417359886", "created_at": "2019-10-08T01:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378242068045830"]}, {"in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1181377974798635008", "text": "@jdealthaus Que te sabr\u00e1n o cuando te habr\u00e1n pagado! Tu estado de desesperaci\u00f3n es alt\u00edsimo, no te vayas de \u00e9ste mundo como el suicida , quiero escuchar tu nombre con la justicia!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181307427909771265"}], "author_id": "1055548299346960385", "created_at": "2019-10-08T01:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377974798635008"]}, {"id": "1181377771768971265", "text": "RT @luischapa10: Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luischapa10", "id": "2740806864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181366732369170432"}], "author_id": "1534783285", "created_at": "2019-10-08T01:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377771768971265"]}, {"id": "1181377764311666688", "text": "La primera es la vencida\n la tercera es la tercera \nas\u00ed que reto a cualquiera que conmigo aqu\u00ed se mida \nQuien acepte es un suicida\nQue se sobrevalora\nPorque nadie me vence ahora\nNi el coplero campe\u00f3n mundial\nNi un rapero de freestyle\nNi la mejor computadora", "lang": "es", "author_id": "1206909204", "created_at": "2019-10-08T01:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377764311666688"]}, {"id": "1181377606576463872", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "author_id": "1070719536540868608", "created_at": "2019-10-08T01:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377606576463872"]}, {"id": "1181377502159224833", "text": "Acabei assistir \u201cCoringa\u201d minha opini\u00e3o  \u00e9: Quem tem aquela imagem do Coringa de Esquadr\u00e3o suicida CANCELA! \nO personagem \u00e9 muito forte, o filme mexe extremamente com o psicol\u00f3gico, um filme que realmente te faz querer entender o mundo do personagem! Excelente!... \ud83d\ude4c", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "2188620815", "created_at": "2019-10-08T01:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377502159224833"]}, {"id": "1181377382151806981", "text": "RT @luischapa10: Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luischapa10", "id": "2740806864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181366732369170432"}], "author_id": "2947024828", "created_at": "2019-10-08T01:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377382151806981"]}, {"in_reply_to_user_id": "293559648", "id": "1181377337436332032", "text": "@suicida_en @Pablo_Deco De lo contrario, ser\u00eda algo muy preocupante porque entonces, muy probablemente, alguien abusa de estas personas e incluso pueden ser v\u00edctimas de trata de personas y eso est\u00e1 muy feo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Pablo_Deco", "id": "1188877111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181377097656344581"}], "author_id": "293559648", "created_at": "2019-10-08T01:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377337436332032"]}, {"id": "1181377239063158785", "text": "RT @FuzzOficial: Rara vez conocemos la batalla interna que la gente est\u00e1 peleando. Actualmente una persona se suicida cada 40 segundos #Sal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FuzzOficial", "id": "71697782"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Sal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181270668429680641"}], "author_id": "813897734616977408", "created_at": "2019-10-08T01:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377239063158785"]}, {"id": "1181377174684803073", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "author_id": "458285231", "created_at": "2019-10-08T01:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377174684803073"]}, {"in_reply_to_user_id": "293559648", "id": "1181377097656344581", "text": "@suicida_en @Pablo_Deco Y s\u00e9 que muchos preparados terminan con malos empleos, en mi pa\u00eds es peor, pero a\u00fan as\u00ed, dudo mucho que personas con maestr\u00eda o PhD (en algo de ciencias exactas) terminen en \u00e9se \u00e1mbito\nRealmente, me gusta creer que los que trabajan en ese \u00e1mbito lo realizan por gusto o vocaci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Pablo_Deco", "id": "1188877111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181376500844650499"}], "author_id": "293559648", "created_at": "2019-10-08T01:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377097656344581"]}, {"id": "1181376996095545344", "text": "RT @luischapa10: Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luischapa10", "id": "2740806864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181366732369170432"}], "author_id": "1941595448", "created_at": "2019-10-08T01:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376996095545344"]}, {"in_reply_to_user_id": "232932815", "id": "1181376981272846342", "text": "@a_semy_ Um dos maiores erros do filme esquadr\u00e3o suicida foi colocar o vil\u00e3o mais ic\u00f4nico da hist\u00f3ria das hqs como um mero coadjuvante, n\u00e3o tinha como d\u00e1 certo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181374034291900416"}], "author_id": "52899364", "created_at": "2019-10-08T01:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376981272846342"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/H89B92wR5Z", "expanded_url": "https://youtu.be/_e4B___WhJs", "display_url": "youtu.be/_e4B___WhJs"}]}, "id": "1181376958866886658", "text": "https://t.co/H89B92wR5Z \n\n\u00c9sta canci\u00f3n con una botella de tequila, no s\u00e9 pi\u00e9nsalo\n(Acto suicida)", "lang": "es", "author_id": "3421073591", "created_at": "2019-10-08T01:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376958866886658"]}, {"id": "1181376801387552771", "text": "deixa meu aleijado em paz se ele matou foi pq mereceu", "lang": "pt", "author_id": "1008908212299542528", "created_at": "2019-10-08T01:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376801387552771"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/v3KfsUIVGB", "expanded_url": "https://venti4ore.com/crac-qui-group-suicida-becchetti/", "display_url": "venti4ore.com/crac-qui-group\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3hkG3HyUXa", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1181376754008694784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hkG3HyUXa", "media_key": "3_1181376752523923457"}]}, "id": "1181376754008694784", "text": "Crac Qui! Group, suicida\u00a0Becchetti https://t.co/v3KfsUIVGB https://t.co/3hkG3HyUXa", "lang": "it", "author_id": "955454252851384323", "created_at": "2019-10-08T01:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376754008694784"]}, {"id": "1181376746396045312", "text": "Meu pai assistindo homem de a\u00e7o KKKKK, daq a pouco ele muda pra esquadr\u00e3o suicida duvido nada", "lang": "pt", "author_id": "486026584", "created_at": "2019-10-08T01:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376746396045312"]}, {"id": "1181376724258496512", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "author_id": "1561529683", "created_at": "2019-10-08T01:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376724258496512"]}, {"in_reply_to_user_id": "1121294060831092736", "id": "1181376639470653440", "text": "@sxangelxl um cpx aq d vila se matou e matou a esposa por\u00e9m tem outro lado d hist\u00f3ria q diz q mataram eles pq ele se envolveu cm uns bgl", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181370843210932225"}], "author_id": "1105957147626610688", "created_at": "2019-10-08T01:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376639470653440"]}, {"id": "1181376507329044482", "text": "RT @FamosoEnLos90: Si BoJack se suicida, ojal\u00e1 que todos los que se creen \u00e9l tambi\u00e9n lo hagan.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FamosoEnLos90", "id": "1050191229462433794"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181326225295499264"}], "author_id": "716387597765873664", "created_at": "2019-10-08T01:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376507329044482"]}, {"in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "id": "1181376500844650499", "text": "@suicida_en @Pablo_Deco O sea claro que pueden ser muy educados y muy est\u00fapidos o viceversa, pero a lo que voy es que me suele atraer quienes tienen ambas \nQu\u00e9 tienen educaci\u00f3n (modales y respeto) y educaci\u00f3n escolar de alto nivel, adem\u00e1s de un nivel intelectual por encima del promedio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Pablo_Deco", "id": "1188877111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181368764387995648"}], "author_id": "293559648", "created_at": "2019-10-08T01:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376500844650499"]}, {"id": "1181376477104889856", "text": "Rosal\u00eda se suicida con esa Rosal\u00eda de #YoMeLlamo \ud83d\ude02", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "YoMeLlamo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Rosal\u00eda"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "Rosal\u00eda"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "YoMeLlamo"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "author_id": "880328954", "created_at": "2019-10-08T01:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376477104889856"]}, {"id": "1181376456208859137", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "author_id": "142353518", "created_at": "2019-10-08T01:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376456208859137"]}], "includes": {"users": [{"name": "jk \u2741", "username": "johnzudo", "id": "1015612541106556930", "verified": false, "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 165, "tweet_count": 2071, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura", "username": "poraquinofue", "id": "836004157559558144", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1069, "tweet_count": 899, "listed_count": 1}}, {"name": "Marco Ramos", "username": "Characato22", "id": "816371513565806599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 876, "tweet_count": 67379, "listed_count": 0}}, {"name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"name": "V\u00edctor \ud83d\udc0d", "username": "victorpereca", "id": "809648118", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 614, "tweet_count": 36954, "listed_count": 10}}, {"name": "M\u00e9nez", "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}}, {"name": "pablo alejandro fure", "username": "fure_pablo", "id": "3083253505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1781, "tweet_count": 223925, "listed_count": 2}}, {"name": "Gary Oldman sudaca", "username": "augustodilinger", "id": "1553568727", "verified": false, "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 3977, "tweet_count": 247046, "listed_count": 15}}, {"name": "Sabri", "username": "Sabrinardz7", "id": "1096995586920853504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 476, "tweet_count": 11067, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Chapa", "username": "luischapa10", "id": "2740806864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 386, "tweet_count": 13082, "listed_count": 0}}, {"name": "contemple", "username": "beunger_", "id": "220386039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1715, "tweet_count": 24005, "listed_count": 1}}, {"name": "Dieguitow", "username": "Wolfvalantine", "id": "66188327", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Burajiru", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 101, "tweet_count": 3358, "listed_count": 0}}, {"name": "la mari \ud83d\udd3b", "username": "aimartnez", "id": "1681274832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2320, "tweet_count": 411284, "listed_count": 29}}, {"name": "Juan Carlos Monedero", "username": "MonederoJC", "id": "108670198", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}}, {"name": "milk days milk nights \ud83e\udee0", "username": "camilaleitedias", "id": "1067934967664205824", "verified": false, "location": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 675, "tweet_count": 15379, "listed_count": 2}}, {"name": "flower boyy. BARCO A VELA \u26f5\ufe0f\ud83c\udf3b", "username": "pedr0q_", "id": "1056275552984879104", "verified": false, "location": "Resende, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 3017, "tweet_count": 82883, "listed_count": 9}}, {"name": "Lucas R. Zaine", "username": "lrzaine", "id": "225507087", "verified": false, "location": "Barretos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 0, "tweet_count": 45581, "listed_count": 0}}, {"name": "Genesis", "username": "genesisabrilpol", "id": "1026230015128752128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 175, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}}, {"name": "agus", "username": "agusramirezok", "id": "4357679019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 381, "tweet_count": 38797, "listed_count": 1}}, {"name": "Felipe Flores", "username": "felipefloresglz", "id": "91032593", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 12665, "following_count": 1265, "tweet_count": 13761, "listed_count": 28}}, {"name": "Fuera del Cl\u00f3set A.C. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "FueraCloset_AC", "id": "272138383", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 35713, "following_count": 859, "tweet_count": 20008, "listed_count": 116}}, {"name": "ELTHON GUERREIRO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ElthonGuerreir3", "id": "1116139937047482368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 61, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}}, {"name": "\u10e7\u0e04\u0e23\u043c\u00a1\u0e2b \ud83d\udc8b", "username": "cabaredayaya", "id": "1038930071032156161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 299, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}}, {"name": "Milko Manrique", "username": "milkomanrique", "id": "222803448", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 2591, "tweet_count": 122728, "listed_count": 7}}, {"name": "Manuel Figuera 8K", "username": "manuelguayana", "id": "144364016", "verified": false, "location": "Upata + Guayana + Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9013, "following_count": 8987, "tweet_count": 92945, "listed_count": 17}}, {"name": "Agenda LGBT A.C.", "username": "AgendaLGBTMx", "id": "1202324485", "verified": false, "location": "Tonala 121, Col. Roma", "public_metrics": {"followers_count": 7400, "following_count": 4411, "tweet_count": 39530, "listed_count": 73}}, {"name": "Marilina Martin \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "marilina_martin", "id": "2860977796", "verified": false, "location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1793, "tweet_count": 12547, "listed_count": 0}}, {"name": "Tirano Pr\u00f3fugo", "username": "tomastrape", "id": "3371456249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 2636, "tweet_count": 17480, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83c\udf4fLola RiSi\ud83c\udf4f", "username": "Biolola", "id": "343224435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 962, "tweet_count": 393621, "listed_count": 14}}, {"name": "tora", "username": "_rita_eme_", "id": "322068429", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 818, "tweet_count": 26532, "listed_count": 2}}, {"name": "Otaku cheiroso", "username": "wxvittor", "id": "795580973064814592", "verified": false, "location": "Jata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 220, "tweet_count": 2117, "listed_count": 0}}, {"name": "Junelio", "username": "Joilenuj", "id": "2842613339", "verified": false, "location": "Jata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 520, "tweet_count": 19823, "listed_count": 1}}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12518, "following_count": 10356, "tweet_count": 564330, "listed_count": 49}}, {"name": "Angel Sotomayor Sosa", "username": "angsos71", "id": "888176275579428864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 244, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u0336h\u0336r\u0336i\u0336s\u0336t\u0336i\u0336a\u0336n\u0336 G\u0336r\u0336i\u0336g\u0336g\u0336i\u0336", "username": "ChristianGriggi", "id": "1025854843339063296", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 692, "tweet_count": 509, "listed_count": 0}}, {"name": "juliane", "username": "falatujuu", "id": "987128768530706433", "verified": false, "location": "Arauc\u00e1ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 576, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}}, {"name": "Stephanie", "username": "jerseyjobros", "id": "1055500231989755904", "verified": false, "location": "Multifandom acc \u2022 011 / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 158, "tweet_count": 17143, "listed_count": 0}}, {"name": "Robson J\u00fanior", "username": "RobsonJrTK", "id": "859880301622906880", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 949, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}}, {"name": "Videospremium ES", "username": "videospremiumes", "id": "1849064682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}}, {"name": "nay", "username": "chaestbrry", "id": "2499319826", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 676, "tweet_count": 6784, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lucass_daaniel", "id": "1160027285019381760", "verified": false, "location": "Embu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 32, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"name": "Guevara-D\u00edaz Jorge A.", "username": "JorgeGuevara092", "id": "990026017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1111, "tweet_count": 13268, "listed_count": 0}}, {"name": "Paz", "username": "Paz07088742", "id": "754315483", "verified": false, "location": "Per\u00fa \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341836, "listed_count": 1}}, {"name": "ninagreco 1", "username": "ninagreco1", "id": "291405602", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 874, "tweet_count": 83521, "listed_count": 3}}, {"name": "Leti\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "LetiiFig", "id": "361588803", "verified": false, "location": "Puerto Rico ", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1996, "tweet_count": 23626, "listed_count": 8}}, {"name": "V. Torres Montalvo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "username": "Motinsitepegas", "id": "371906213", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 19010, "following_count": 995, "tweet_count": 174980, "listed_count": 110}}, {"name": "Srta Morena", "username": "MoreBaena", "id": "630486315", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 312, "tweet_count": 33819, "listed_count": 0}}, {"name": "Arthur Conan Doyle", "username": "Mycroft42097064", "id": "2392103190", "verified": false, "location": "el ojo que todo lo ve", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 388, "tweet_count": 46779, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcus Vinicius \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "MarcusQnt", "id": "2638166929", "verified": false, "location": "22 Araruama ", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 846, "tweet_count": 72574, "listed_count": 1}}, {"name": "Braizah Shelby", "username": "brisaapaniagua", "id": "478258872", "verified": false, "location": "Villarrica            Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 373, "tweet_count": 22634, "listed_count": 3}}, {"name": "Seba Campos Cervera E.", "username": "sebacamposc", "id": "258441055", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}}, {"name": "Noemi Salinas", "username": "mimosaabrazable", "id": "272289320", "verified": false, "location": "Defe\u00f1a 100%", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 524, "tweet_count": 4598, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc0d", "username": "px_kmilly", "id": "1141815214121336848", "verified": false, "location": "made in Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 401, "tweet_count": 3597, "listed_count": 0}}, {"name": "Larissa Ara\u00fajo \u2022", "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968", "verified": false, "location": "Senador Canedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4577, "tweet_count": 1882, "listed_count": 3}}, {"name": "Livia", "username": "028Limaa", "id": "1133901371491659776", "verified": false, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 467, "tweet_count": 6278, "listed_count": 0}}, {"name": "Licy \ud83c\udf08", "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512", "verified": false, "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 0, "tweet_count": 6270, "listed_count": 0}}, {"name": "batuquin", "username": "andrefollac", "id": "3232128352", "verified": false, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 189, "tweet_count": 8497, "listed_count": 0}}, {"name": "memes futebolisticos. - vito", "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}}, {"name": "amandinha", "username": "lilymite", "id": "2579355333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 518, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}}, {"name": "ARYA STARK", "username": "miserybusinex", "id": "1518125935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8916, "following_count": 6283, "tweet_count": 63383, "listed_count": 20}}, {"name": "http://erra \ud83c\udf83", "username": "kemonit_a", "id": "977984342130610176", "verified": false, "location": "facultad de medicina unam ", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 209, "tweet_count": 14665, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabo", "username": "gagut73", "id": "1022148124557619202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 483, "tweet_count": 53759, "listed_count": 2}}, {"name": "Secretar\u00eda de Salud", "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 57374, "following_count": 1573, "tweet_count": 34901, "listed_count": 152}}, {"name": "MANO ella VITIMISTA \ud83c\udf35", "username": "inoemanoella", "id": "2881953203", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 254, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}}, {"name": "andressa", "username": "andressafalou", "id": "368022710", "verified": false, "location": "cwb", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 674, "tweet_count": 73269, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83c\udff4 Laninha \ud83c\udf40", "username": "srta_laninha", "id": "39359974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 202, "tweet_count": 17390, "listed_count": 3}}, {"name": "Wanessa", "username": "surtemprala", "id": "1021593618447040512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 636, "tweet_count": 42737, "listed_count": 7}}, {"name": "Ray", "username": "ttdarayy_", "id": "894247585170509824", "verified": false, "location": "no seu \u2764 que n\u00e3o \u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 232, "tweet_count": 12618, "listed_count": 0}}, {"name": "luiz", "username": "LuizClaudioVel6", "id": "876915888238276608", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1814, "tweet_count": 4403, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd77", "username": "phzero11", "id": "1037760662955601920", "verified": false, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 166, "tweet_count": 9733, "listed_count": 0}}, {"name": "Edinho SPFC", "username": "aedem1982", "id": "217811700", "verified": false, "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1818, "tweet_count": 5379, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz Guilherme Prado", "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109976, "following_count": 593, "tweet_count": 1692, "listed_count": 123}}, {"name": "Vitt\u00f3ria", "username": "virkao_", "id": "67680002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 90, "tweet_count": 74983, "listed_count": 0}}, {"name": "tutu", "username": "imarthurb", "id": "76500771", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 847, "tweet_count": 39767, "listed_count": 4}}, {"name": "Alex Sanchez", "username": "AlexSanchez217", "id": "869327142013865989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 393, "tweet_count": 3493, "listed_count": 0}}, {"name": "Hermogenesconhache", "username": "Hermogenesconh1", "id": "871721177995247616", "verified": false, "location": "campamento dignidad", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 319, "tweet_count": 257405, "listed_count": 2}}, {"name": "Juli\u00e9t Cont\u00e9", "username": "julietconte", "id": "227430200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 582, "tweet_count": 7096, "listed_count": 0}}, {"name": "Alyson Trigueiro", "username": "AlysonTrigueiro", "id": "1403481727", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 102, "tweet_count": 21850, "listed_count": 3}}, {"name": "caio jornalista #FicaDeolane", "username": "caioxe", "id": "569504477", "verified": false, "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 27430, "following_count": 415, "tweet_count": 144577, "listed_count": 37}}, {"name": "\u27aa \ud835\ude51\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude4b\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude6e; \ud83d\udc9c\u26a0\ufe0e #NanilePlay", "username": "ValePlay_737", "id": "1155943910730096640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 437, "tweet_count": 8965, "listed_count": 6}}, {"name": "\u2113\u03b1\u0442\u0442\u0454 R\u00ebt!! \ud83d\udc99", "username": "Im_Latte_", "id": "1076347450242166785", "verified": false, "location": "en un limbo", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 286, "tweet_count": 25541, "listed_count": 3}}, {"name": "Natalia Sg", "username": "NataliaSolisG", "id": "265579695", "verified": false, "location": "Mty, NL", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 350, "tweet_count": 28284, "listed_count": 25}}, {"name": "L", "username": "leogamez98", "id": "1508488322", "verified": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 510, "tweet_count": 10654, "listed_count": 1}}, {"name": "Gilzinha Santos", "username": "SantosGilzinha", "id": "1165773244303106048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335", "verified": false, "location": "RJ | CE", "public_metrics": {"followers_count": 788320, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}}, {"name": "anaa", "username": "its_clara1", "id": "1088122262321070081", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 509, "tweet_count": 25387, "listed_count": 0}}, {"name": "Coranny", "username": "Cory714", "id": "159385464", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 377, "tweet_count": 12495, "listed_count": 1}}, {"name": "Serfanakis", "username": "serfanakis", "id": "980719922", "verified": false, "location": "Cagalandia", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 141, "tweet_count": 54649, "listed_count": 7}}, {"name": "paco Martinez", "username": "alfahui", "id": "447190688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 604, "tweet_count": 18797, "listed_count": 0}}, {"name": "Duarda", "username": "rsdurs", "id": "3396892858", "verified": false, "location": "Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 365, "tweet_count": 34471, "listed_count": 1}}, {"name": "Joaquim Le\u00e3es de Castro", "username": "PsiJoaquim", "id": "2713551703", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 77, "tweet_count": 4065, "listed_count": 1}}, {"name": "M$le \ud83e\udd8a\u2728", "username": "_mihsantoss1", "id": "2910811917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 826, "tweet_count": 21270, "listed_count": 2}}, {"name": "Luis Enrique D\u00e1vila", "username": "Luendama", "id": "158253089", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 747, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}}, {"name": "nahomy", "username": "gladysroguez", "id": "920092253728600065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 420, "tweet_count": 18892, "listed_count": 0}}, {"name": "Tabasco HOY", "username": "TabascoHOY", "id": "81852072", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578544, "listed_count": 842}}, {"name": "livia tetra e rumo ao tri \ud83e\udd91", "username": "sharingrrr", "id": "241614428", "verified": false, "location": "Porto Seguro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 813, "tweet_count": 75978, "listed_count": 58}}, {"name": "VITOR \u02ac", "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184", "verified": false, "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}}, {"name": "daphi", "username": "_juliadaphiny", "id": "1124128923552448512", "verified": false, "location": "centro, lapa", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 410, "tweet_count": 24763, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcela S \ud83c\udf40\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MarcelaIses", "id": "851251597", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 3137, "tweet_count": 414016, "listed_count": 28}}, {"name": "Rius.exe #teamgatitos", "username": "Exe_rius", "id": "1155655761281744897", "verified": false, "location": "en tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 76, "tweet_count": 3505, "listed_count": 3}}, {"name": "Loli_chan._._", "username": "Lucy55975142", "id": "1180962518950449152", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 27, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}}, {"name": "Kaique Lobo", "username": "KaiqueLobo4", "id": "1179742013572472832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 280, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}}, {"name": "Joaquin Munar", "username": "josemunar1", "id": "284337778", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4590, "following_count": 5045, "tweet_count": 291404, "listed_count": 41}}, {"name": "Bebus \ud83d\udc9a", "username": "Bebus67075186", "id": "1044648661307850752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2639, "tweet_count": 292062, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u044f\u03b1\u2113\u03bd\u03b1\u044f\u03c3", "username": "AlvaroSilva09", "id": "716880015", "verified": false, "location": "Artigas, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1326, "tweet_count": 132287, "listed_count": 4}}, {"name": "Blessed", "username": "ID6ix", "id": "761036681952698368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885473, "following_count": 0, "tweet_count": 28917, "listed_count": 692}}, {"name": "\u270eL\u0369o\u036cntrosa\u2648\u2765\u2756", "username": "Baby53221648", "id": "1049726569604894721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 179, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}}, {"name": "Abra\u00e3o Lynconl", "username": "blinconl", "id": "153841027", "verified": false, "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 518, "tweet_count": 5371, "listed_count": 0}}, {"name": "cah \ud83e\udd93", "username": "pillowtrope", "id": "900929065468612609", "verified": false, "location": "\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 639, "tweet_count": 45012, "listed_count": 4}}, {"name": "nico \u26a2", "username": "daeneresgf", "id": "991015358285975553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 5754, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}}, {"name": "Miguel Angel", "username": "586ca1383e084c8", "id": "2803001589", "verified": false, "location": "No s\u00e9 d\u00f3nde estoy.", "public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 4509, "tweet_count": 263569, "listed_count": 73}}, {"name": "acidolirico. \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f Hugo. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #NoALaGuerra", "username": "acidolirico1", "id": "2545076809", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 3118, "tweet_count": 191733, "listed_count": 5}}, {"name": "matiackerman", "username": "eeeematias", "id": "813067628549914625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 90, "tweet_count": 22813, "listed_count": 0}}, {"name": "alba pereyra milco", "username": "carballino01", "id": "2283673836", "verified": false, "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 3210, "tweet_count": 240047, "listed_count": 52}}, {"name": "Kaua \u5e73", "username": "KauaPaz97", "id": "916801359579578368", "verified": false, "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1146, "tweet_count": 8600, "listed_count": 1}}, {"name": "Alex \ud83e\udd21", "username": "arryeche", "id": "1024832453603721216", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 261, "tweet_count": 1860, "listed_count": 0}}, {"name": "Band Jornalismo", "username": "BandJornalismo", "id": "31201557", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 791392, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}}, {"name": "Raissa", "username": "raissa_granito", "id": "741721275899482112", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 524, "tweet_count": 5454, "listed_count": 0}}, {"name": "Jonathan Fierro Herrera", "username": "jonathanfierro0", "id": "79887195", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4349, "following_count": 90, "tweet_count": 2204, "listed_count": 5}}, {"name": "Machete", "username": "HenryMto29", "id": "362173257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9704, "following_count": 2383, "tweet_count": 121866, "listed_count": 13}}, {"name": "f\ud83d\udc1d", "username": "switgoes", "id": "893997656284028928", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 775, "tweet_count": 19806, "listed_count": 1}}, {"name": "nath", "username": "nathalmeidxx", "id": "95183332", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 171, "tweet_count": 12186, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c9velin Tha\u00eds", "username": "evelintkonzen", "id": "397666904", "verified": false, "location": "Santa Cruz do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 877, "tweet_count": 76939, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc35\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud83c\udf19", "username": "707tsundere", "id": "3057624532", "verified": false, "location": "she/her | ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1107, "tweet_count": 18193, "listed_count": 4}}, {"name": "V\u00cdVIA GRA\u00c7A\u2600\ufe0f\ud83e\udd85\u2601\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fan account", "username": "viviamgraca", "id": "275814653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1024, "tweet_count": 94061, "listed_count": 3}}, {"name": "Bruno Ferreira", "username": "opsicologobruno", "id": "328338514", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 5224, "following_count": 1290, "tweet_count": 78032, "listed_count": 6}}, {"name": "Kong", "username": "thiagokong", "id": "15305110", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1019, "tweet_count": 132802, "listed_count": 12}}, {"name": "ryan \ud83e\udeac", "username": "sant00x", "id": "1178708401276227584", "verified": false, "location": "sampa", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 4890, "tweet_count": 14910, "listed_count": 0}}, {"name": "juli", "username": "xpssjl", "id": "884644272166899712", "verified": false, "location": "18:18 ", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 918, "tweet_count": 33645, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd64 \u2741 \uea00", "username": "Lucass_Bel", "id": "3958042395", "verified": false, "location": "Sauce, Corrientes.", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 550, "tweet_count": 38128, "listed_count": 1}}, {"name": "IgnacioS", "username": "Boneshut", "id": "47457054", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1420, "tweet_count": 7206, "listed_count": 0}}, {"name": "Olga Madurga", "username": "madurga_olga", "id": "920994447562854400", "verified": false, "location": "Tauste, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 431, "tweet_count": 20182, "listed_count": 0}}, {"name": "` rafa \u263d", "username": "sasukitten", "id": "1115738069645254656", "verified": false, "location": "sasageyo \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 1079, "tweet_count": 23980, "listed_count": 9}}, {"name": "nathalia", "username": "natx_braz", "id": "361239201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 377, "tweet_count": 17467, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00a3m!", "username": "Emi_Cabrera21", "id": "1054470940426416131", "verified": false, "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 241, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}}, {"name": "Nahu Pereira", "username": "NahuPereira3", "id": "983773601676627970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 78, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}}, {"name": "Thata", "username": "thatalopss", "id": "380007707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 206, "tweet_count": 7922, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiza", "username": "luizasilvass", "id": "186946563", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 285, "tweet_count": 29770, "listed_count": 0}}, {"name": "plr", "username": "_pjauregxx", "id": "180580477", "verified": false, "location": "En un cumple", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 199, "tweet_count": 59332, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd0 \ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf5 \ud835\udced\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf4\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcea", "username": "bridgetlessa", "id": "28998910", "verified": false, "location": "Aracaju, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 856, "tweet_count": 43567, "listed_count": 1}}, {"name": "Patrick 13", "username": "pattmab", "id": "334870586", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}}, {"name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "username": "J_AAngelVill1", "id": "1169731131471728641", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 319, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}}, {"name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "id": "109651819", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970587, "following_count": 83, "tweet_count": 738853, "listed_count": 6911}}, {"name": "CAMI \ud83c\udf38", "username": "acev_98", "id": "229155811", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 771, "tweet_count": 42123, "listed_count": 2}}, {"name": "Von \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "vonpiro17", "id": "224668965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 951, "tweet_count": 55068, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel E. Rivera", "username": "manuelernestopr", "id": "194277659", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 1780, "tweet_count": 79259, "listed_count": 74}}, {"name": "Pouca ideia", "username": "morenaa_duarte", "id": "893938071430889473", "verified": false, "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 235, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}}, {"name": "A Fazenda", "username": "afazendarecord", "id": "37681380", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1587729, "following_count": 94, "tweet_count": 84305, "listed_count": 1644}}, {"name": "JOE", "username": "joe_vicio", "id": "125769049", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 460, "tweet_count": 1301, "listed_count": 1}}, {"name": "MaguiGaGa", "username": "MaguiGaGa1", "id": "1079458771393540101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 8, "tweet_count": 1037, "listed_count": 0}}, {"name": "Kidd Sh\u014dnen", "username": "LichaAngulo", "id": "1866789878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 369, "tweet_count": 29179, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Antonio Gimene", "username": "gimenes_marco", "id": "368094058", "verified": false, "location": "SP - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 56, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis_R_Oficial", "username": "Luis_R_Oficial", "id": "3021616235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42275, "following_count": 2005, "tweet_count": 16584, "listed_count": 46}}, {"name": "zumpichiatti\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "zumpicat", "id": "938479778746765315", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Rj", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 764, "tweet_count": 84602, "listed_count": 0}}, {"name": "PiuPiu do Vigor #Lula13", "username": "PiuU1000de", "id": "908839918092341250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 901, "tweet_count": 119578, "listed_count": 2}}, {"name": "Harizza Dharma \ud83c\udf37\ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "username": "Harizza", "id": "723137839", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 3085, "tweet_count": 131821, "listed_count": 10}}, {"name": "\u264a GeminiAmo \u2764\ufe0f\ud83c\udfad", "username": "Lipeerosao", "id": "1066390182788825094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 284, "tweet_count": 5799, "listed_count": 0}}, {"name": "BeaX", "username": "R_Beatch", "id": "3169800653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 143, "tweet_count": 59199, "listed_count": 1}}, {"name": "Azure \ud83d\udda4", "username": "Azure8008", "id": "275625044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 714, "tweet_count": 45907, "listed_count": 1}}, {"name": "CHontalpa Diario", "username": "ChontalpaDiario", "id": "2586243625", "verified": false, "location": "C\u00e1rdenas, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 4330, "tweet_count": 55218, "listed_count": 24}}, {"name": "lupas", "username": "_otraveler", "id": "2894189932", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 254, "tweet_count": 129765, "listed_count": 3}}, {"name": "Swinepop", "username": "Swinepop3", "id": "974439153998991360", "verified": false, "location": "Rumbo a Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 317, "tweet_count": 78373, "listed_count": 2}}, {"name": "AnakinAnaquem\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AAnaquem", "id": "1095109531917578240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 234, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio March\u00e1n", "username": "a_subversivo", "id": "4037230708", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4432, "following_count": 4954, "tweet_count": 391787, "listed_count": 0}}, {"name": "um vic chamado tinho", "username": "thiefemur", "id": "1073788674142281728", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 500, "tweet_count": 27163, "listed_count": 1}}, {"name": "soninho gostoso de belphegor", "username": "mvries__", "id": "779080463470190592", "verified": false, "location": "cwb", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 659, "tweet_count": 31551, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariana Garcia", "username": "marianagrcgrz", "id": "588811467", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 202, "tweet_count": 39400, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcely \ud83c\udfc1\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "marcelymello6", "id": "919699935913799680", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 2137, "tweet_count": 24469, "listed_count": 2}}, {"name": "let", "username": "LehS_Bat", "id": "800431180801675264", "verified": false, "location": "em algumas casas", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1606, "tweet_count": 113587, "listed_count": 0}}, {"name": "Giselle", "username": "CaiDeUnaNube", "id": "229644485", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 322, "tweet_count": 9413, "listed_count": 1}}, {"name": "Soy mierda Di. \ud83d\udca9", "username": "JOSEVILLALVA09", "id": "184565782", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 363, "tweet_count": 8976, "listed_count": 5}}, {"name": "Gordo Funky", "username": "Notorious_Isiah", "id": "3388781147", "verified": false, "location": "In the Hell", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1590, "tweet_count": 88934, "listed_count": 1}}, {"name": "gabriel", "username": "gabrieIsversion", "id": "807268771777888256", "verified": false, "location": "sp city", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 295, "tweet_count": 47043, "listed_count": 0}}, {"name": "gabr", "username": "ladygleici", "id": "963296658019831809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 146, "tweet_count": 14895, "listed_count": 0}}, {"name": "Hades_Morte", "username": "Shinoda_M_Hades", "id": "71081252", "verified": false, "location": "Inframundo", "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 2714, "tweet_count": 44882, "listed_count": 16}}, {"name": "Maria L\u00facia Figueiredo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "MariaLciaFigue1", "id": "1096193922081177605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 3654, "tweet_count": 32450, "listed_count": 6}}, {"name": "Peregrino Marques", "username": "marquesnordeste", "id": "764125086148399104", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1442, "tweet_count": 8433, "listed_count": 4}}, {"name": "dvd", "username": "david_YoungFlu", "id": "974588378", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 843, "tweet_count": 105922, "listed_count": 3}}, {"name": "Jorge Luenda", "username": "Jorgeluenda", "id": "881361771197583360", "verified": false, "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "public_metrics": {"followers_count": 5906, "following_count": 5736, "tweet_count": 198450, "listed_count": 38}}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"name": "Maxi", "username": "MicheliMaxi", "id": "802238425118212096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 232, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcoro Joestar", "username": "MarcosPaulo9807", "id": "1659504872", "verified": false, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1401, "tweet_count": 5591, "listed_count": 1}}, {"name": "Iago", "username": "Iago__17", "id": "3051264087", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 307, "tweet_count": 8767, "listed_count": 1}}, {"name": "joyce.", "username": "its_lobosco", "id": "940431004694609920", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 395, "tweet_count": 19492, "listed_count": 0}}, {"name": "La t\u00eda Vero", "username": "veronicacisner4", "id": "456112293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 139, "tweet_count": 548, "listed_count": 0}}, {"name": "Ernesto G", "username": "Lernestogb", "id": "212332187", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2643, "tweet_count": 16747, "listed_count": 11}}, {"name": "Juana la avanzadora", "username": "mildredjpa", "id": "141966251", "verified": false, "location": "Venezuela Bolivariana ", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 4873, "tweet_count": 138296, "listed_count": 34}}, {"name": "leonara", "username": "leleleonora", "id": "1134521680464949248", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 899, "tweet_count": 25291, "listed_count": 14}}, {"name": "Dudinha", "username": "diasdudd", "id": "824287405062688769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 151, "tweet_count": 22151, "listed_count": 0}}, {"name": "car\u00fas", "username": "kacarus_", "id": "4872779585", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 345, "tweet_count": 10289, "listed_count": 0}}, {"name": "luciana de lima", "username": "luciana81272982", "id": "1175900831335534592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 57, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}}, {"name": "Lolah\ud83c\udf38", "username": "px_Hanna01", "id": "886610167621668864", "verified": false, "location": "Ubat\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1155, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}}, {"name": "Olavo", "username": "olaveirasc", "id": "1340549196", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia/Lavras", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1240, "tweet_count": 18584, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo de la Cruz", "username": "LDelacruzv", "id": "1136014952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 411, "tweet_count": 109635, "listed_count": 36}}, {"name": "\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude8b\ud835\udea2 \u22c6", "username": "wistfuliz", "id": "4700612796", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 680, "tweet_count": 20054, "listed_count": 29}}, {"name": "No Todo Se Sabe", "username": "NoTodoSeSabe1", "id": "758843457347555329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 4816, "tweet_count": 35578, "listed_count": 2}}, {"name": "esquisita", "username": "juliana59913608", "id": "1084077451997835264", "verified": false, "location": "lix\u00e3o da m\u00e3e lucinda", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 105, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucimar", "username": "alessandrapeixo", "id": "128780197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1549, "tweet_count": 36499, "listed_count": 1}}, {"name": "Dully Vianna \ud83c\udf7c\ud83d\udc9b", "username": "Duu81775480", "id": "1069348923976925193", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 2292, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}}, {"name": "Bela Adormecida \ud83d\ude34\ud83d\udc51", "username": "thaaay_06", "id": "4867497461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 224, "tweet_count": 10354, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Luisa", "username": "analucazdu96", "id": "314993540", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1698, "tweet_count": 18056, "listed_count": 0}}, {"name": "Me Caigo De Risa", "username": "MeCaigoDeRisa", "id": "2300828610", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 807206, "following_count": 673, "tweet_count": 49879, "listed_count": 258}}, {"name": "flynn skywalker bolton", "username": "transmiranha", "id": "1149173064996970496", "verified": false, "location": "man a us", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 422, "tweet_count": 42648, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Calidonio", "username": "CalidonioD", "id": "1406080729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 457, "tweet_count": 15746, "listed_count": 0}}, {"name": "La Diva", "username": "soyladivav", "id": "1629126522", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 964, "tweet_count": 31106, "listed_count": 3}}, {"name": "Concelook", "username": "yomismaconcha", "id": "272338627", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1272, "tweet_count": 304070, "listed_count": 6}}, {"name": "Clayton \ud83c\udf35", "username": "potiguari", "id": "792128469366865921", "verified": false, "location": "Natal, RN.", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 82, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}}, {"name": "CACA", "username": "Caca_Marketeira", "id": "712737308152348674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12223, "following_count": 1086, "tweet_count": 59168, "listed_count": 7}}, {"name": "Ingrid Gonzalez", "username": "inngridgonzalez", "id": "480079257", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1209, "tweet_count": 857, "listed_count": 1}}, {"name": "alexia", "username": "tuitalexia", "id": "2951917677", "verified": false, "location": "sierra e andrade", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 814, "tweet_count": 30377, "listed_count": 0}}, {"name": "Amanda @lenny_m\u00f3veis", "username": "Amandik15580104", "id": "1148302976806739968", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 69, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}}, {"name": "Eli Souza", "username": "eliergesouza", "id": "42790855", "verified": false, "location": "Cabedelo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8988, "following_count": 1460, "tweet_count": 41374, "listed_count": 0}}, {"name": "Cintia Almeida da Silva", "username": "CintiaAlmeidad7", "id": "976527500581982208", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 92, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}}, {"name": "#BBB20 \ud83d\udc40 #RedeBBB / #BBB2020 #BBBB20 #BBB2O", "username": "bbbredebbb20", "id": "920897436029251584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51857, "following_count": 4, "tweet_count": 37, "listed_count": 53}}, {"name": "Maia \ud83d\udc26\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "username": "maiadadour", "id": "966111188433162241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 196, "tweet_count": 7121, "listed_count": 1}}, {"name": "Oxe Nanda", "username": "anetamaisvelha", "id": "132061528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 560, "tweet_count": 47135, "listed_count": 0}}, {"name": "amello", "username": "idgfuckz", "id": "735974086548029440", "verified": false, "location": "ri ufgd", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 226, "tweet_count": 41281, "listed_count": 0}}, {"name": "vit\u00f3ria", "username": "vimoreiras", "id": "2413919807", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 425, "tweet_count": 67524, "listed_count": 0}}, {"name": "Camo", "username": "CamiloErb", "id": "304114273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 242, "tweet_count": 22169, "listed_count": 2}}, {"name": "Vilma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VilmaSCCP", "id": "41433819", "verified": false, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1884, "tweet_count": 33863, "listed_count": 12}}, {"name": "\u24dfCleyDeca \ud83c\udfc6\ud83d\udc9a \ud83d\udc37 \ud83d\udc9a\ud83c\udfc6)", "username": "verdao43", "id": "294934841", "verified": false, "location": "RIBEIRAO PE", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1854, "tweet_count": 143742, "listed_count": 2}}, {"name": "bru", "username": "brulfernandeso", "id": "358894001", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 103, "tweet_count": 22430, "listed_count": 0}}, {"name": "RN \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "Ruan979", "id": "784619348979773441", "verified": false, "location": "Rocha Miranda, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 512, "tweet_count": 11513, "listed_count": 0}}, {"name": "Tej\ud83e\uddd0", "username": "Miguelzinn22", "id": "1144358471229497344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 721, "tweet_count": 13403, "listed_count": 0}}, {"name": "Betosandoval10", "username": "Betosandoval101", "id": "1154809839823937536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 433, "tweet_count": 2637, "listed_count": 1}}, {"name": "Manuuu \u2728\ud83d\udc44\ud83d\uddfc\ud83d\udda4", "username": "manuoficial", "id": "121272029", "verified": false, "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 254, "tweet_count": 9012, "listed_count": 2}}, {"name": "Julisa", "username": "JulisaBLC", "id": "1177350442264793089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 273, "tweet_count": 5146, "listed_count": 0}}, {"name": "priscila", "username": "priscilac22", "id": "3079728614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 163, "tweet_count": 14898, "listed_count": 0}}, {"name": "Migui \u262d", "username": "_AuroMigui", "id": "1181000279845679104", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 145, "tweet_count": 7579, "listed_count": 0}}, {"name": "sofia", "username": "sofiiaschiavon", "id": "69152836", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 643, "tweet_count": 75522, "listed_count": 3}}, {"name": "isadahora", "username": "barbo_isadora", "id": "907306448564211713", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 167, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}}, {"name": "Stanis \u2b50\ufe0f", "username": "Maristanis", "id": "206464136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 1138, "tweet_count": 139352, "listed_count": 6}}, {"name": "tuf tuf tof tof", "username": "_elisacoms", "id": "1114883519648608256", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 488, "tweet_count": 18621, "listed_count": 2}}, {"name": "borgessssss", "username": "theucu_", "id": "1279000368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 2371, "tweet_count": 127559, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcd7\ud835\udc86\ud835\udcf5\ud835\udc86\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udc86\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea", "username": "h_ladeira1", "id": "2696149228", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 770, "tweet_count": 26586, "listed_count": 2}}, {"name": "is a bela", "username": "ribeirobbela", "id": "1139014020638412801", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 79, "tweet_count": 6959, "listed_count": 0}}, {"name": "euanna", "username": "MyLoovee1D", "id": "923672852", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7994, "following_count": 4523, "tweet_count": 259825, "listed_count": 30}}, {"name": "Verlyne", "username": "Verlyne8", "id": "1177947051998564358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 62, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}}, {"name": "La\u00eds \ud83c\udf7a", "username": "laisrealitys", "id": "1100373946728370176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 181, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}}, {"name": "Sasa", "username": "sasa_emanuelle", "id": "2382898537", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1021, "tweet_count": 36222, "listed_count": 2}}, {"name": "2B", "username": "BreninBoechat", "id": "1636600088", "verified": false, "location": "Viana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 199, "tweet_count": 3643, "listed_count": 0}}, {"name": "tulim tetra campe\u00e3o \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "Damaascenno", "id": "2477403720", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 288, "tweet_count": 13169, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana \ud83d\udc1d", "username": "Annacomentts", "id": "1131713513141997568", "verified": false, "location": "\ud83e\udd63\ud83c\udf7c\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 1184, "tweet_count": 61956, "listed_count": 1}}, {"name": "Aline \ud83c\udf7c|\ud83c\udf35|\ud83d\udd25", "username": "sempreshippando", "id": "713803254807851010", "verified": false, "location": "\ud83c\udfe1 Mamadeir\u00f3polis ", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1343, "tweet_count": 26024, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Antonio", "username": "Luisan300", "id": "119557432", "verified": false, "location": "Riobamba", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 258, "tweet_count": 35443, "listed_count": 10}}, {"name": "Andrea Coronel", "username": "AndreCoronel_", "id": "454536860", "verified": false, "location": "Cuenca, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 1416, "tweet_count": 32828, "listed_count": 32}}, {"name": "Jaum", "username": "CallMeJaum", "id": "192930986", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 541, "tweet_count": 39486, "listed_count": 1}}, {"name": "Min", "username": "Yasmin017399500", "id": "1127051588558905344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 78, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}}, {"name": "jovens do reggae com Lula1\u20e33\u20e3", "username": "camizeiraa", "id": "1080554689983320064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 257, "tweet_count": 17686, "listed_count": 1}}, {"name": "Guy Montag \uea00", "username": "jareligo90", "id": "1314221484", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar de Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 969, "tweet_count": 3473, "listed_count": 1}}, {"name": "Estherr \ud83c\udf3b", "username": "ferr_esther", "id": "3043822547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 430, "tweet_count": 7654, "listed_count": 0}}, {"name": "mariazinha \u2720", "username": "dudabragacrvg", "id": "749313352367742978", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 587, "tweet_count": 53271, "listed_count": 1}}, {"name": "Ewerson\u2728", "username": "EwersonMiran", "id": "2156119424", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 710, "tweet_count": 807, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaquee\u00eazenn\ud83c\udf08", "username": "jaqueeemacena", "id": "1180322566688460800", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 63, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}}, {"name": "UAI J\u00c3O\ud83d\udcb8", "username": "uaijaovictor", "id": "3177970599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 791, "tweet_count": 18350, "listed_count": 1}}, {"name": "Kaylany \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "0somdoamor", "id": "3239721945", "verified": false, "location": "Em algum lugar ", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1628, "tweet_count": 22780, "listed_count": 2}}, {"name": "Alma Rosa Aguirre", "username": "AlmaAguirre", "id": "65093352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 497, "tweet_count": 10832, "listed_count": 4}}, {"name": "Pytou", "username": "Wmoraex", "id": "3325758525", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 297, "tweet_count": 14753, "listed_count": 0}}, {"name": "mugerediscotecabailoteo", "username": "feminelunazi", "id": "189631327", "verified": false, "location": "Argentina, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1397, "tweet_count": 14385, "listed_count": 2}}, {"name": "patagonica riojana dislexica pero fut medica", "username": "https_paula_", "id": "1151169707422171136", "verified": false, "location": "en la mierda", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 431, "tweet_count": 41873, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicol\u00e1s Colman", "username": "NicolasColman_", "id": "158508619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}}, {"name": "Gabo", "username": "gabocun", "id": "19149262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 617, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}}, {"name": "Kevin Fischer", "username": "kevinfi1902", "id": "723299662946570240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1163, "tweet_count": 67846, "listed_count": 1}}, {"name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "username": "UlisesUrra", "id": "291119664", "verified": false, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}}, {"name": "Caramelo \ud83c\udf6f", "username": "RonyDoPostinho", "id": "4114916003", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 480, "tweet_count": 17236, "listed_count": 2}}, {"name": "vinne", "username": "vinne_camargo", "id": "178011820", "verified": false, "location": "Itapeva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 638, "tweet_count": 58511, "listed_count": 9}}, {"name": "franjao gotiko\u2122", "username": "th1gr4o", "id": "2401764750", "verified": false, "location": "emocionado \u2122 ", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 983, "tweet_count": 14051, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel \ud83c\udf0a", "username": "DL_Almeida6", "id": "926085348903587840", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 285, "tweet_count": 4310, "listed_count": 0}}, {"name": "Ali Ababwa \ud83e\udd96\ud83e\udd95", "username": "kaleocardoso", "id": "2245244370", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 679, "tweet_count": 48630, "listed_count": 4}}, {"name": "humosobreelmar", "username": "humosobreelmar", "id": "286911803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1556, "tweet_count": 10307, "listed_count": 0}}, {"name": "Gizlaine", "username": "gizlaine2", "id": "3427382968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}}, {"name": "Willy Z", "username": "Junior_0311", "id": "361402893", "verified": false, "location": "Diroes", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111919, "listed_count": 4}}, {"name": "Pa\u00f4la \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Gremiaum", "id": "2442900247", "verified": false, "location": "#descubra ", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 2921, "tweet_count": 133946, "listed_count": 7}}, {"name": "cardozo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "thomass_cardozo", "id": "697768107889291265", "verified": false, "location": "Liberato Salzano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 542, "tweet_count": 14005, "listed_count": 1}}, {"name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "username": "Radio_Zocalo", "id": "219342782", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275699, "listed_count": 165}}, {"name": "Super Channel 12", "username": "SuperChannel_12", "id": "3254924130", "verified": false, "location": "Piedras Negras", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196768, "listed_count": 130}}, {"name": "RLnaVoz \ud83d\udc8e", "username": "rlnavoz", "id": "3333458147", "verified": false, "location": "na melhor", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 700, "tweet_count": 33559, "listed_count": 0}}, {"name": "david", "username": "coeshopr", "id": "1093671381101887488", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 288, "tweet_count": 7135, "listed_count": 0}}, {"name": "El Pino Borer", "username": "FamosoEnLos90", "id": "1050191229462433794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 45, "tweet_count": 2144, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd43\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98-\ud83e\ude90", "username": "Gabito_37", "id": "3150173963", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 658, "tweet_count": 16436, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Antonio", "username": "Roberto83321034", "id": "631085099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 362, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc22", "username": "FacuSanta", "id": "357111174", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 248, "tweet_count": 32977, "listed_count": 1}}, {"name": "di", "username": "di_SFernandes", "id": "922582683473018880", "verified": false, "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 80, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc9b\ud835\udc86 \ud83e\udd21 | \ud83c\udf83", "username": "Yunzzelf", "id": "1165838369500188673", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 612, "tweet_count": 94942, "listed_count": 27}}, {"name": "\ud83e\udd9a Kina \ud83e\udd89", "username": "KinalovesYor", "id": "2261520762", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1876, "tweet_count": 74007, "listed_count": 6}}, {"name": "Bel\u00e9n.", "username": "belenbustos00", "id": "290670477", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 496, "tweet_count": 9460, "listed_count": 0}}, {"name": "Merymelancolia\ud83d\udc51", "username": "merydurethiel_", "id": "442759919", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7291, "following_count": 471, "tweet_count": 38295, "listed_count": 2}}, {"name": "Isauro", "username": "Isauro_Elizondo", "id": "106581070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 559, "tweet_count": 11033, "listed_count": 2}}, {"name": "cos", "username": "kvrxlys", "id": "1409380591", "verified": false, "location": "La Colonia", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 806, "tweet_count": 101507, "listed_count": 5}}, {"name": "Angels With Filthy Souls", "username": "senunuat", "id": "118817848", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1046, "tweet_count": 16902, "listed_count": 5}}, {"name": "Preta\ud83e\udd8b\u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "TaiihSantos_", "id": "817159386787418113", "verified": false, "location": "Wakanda\ud83d\udda4\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 687, "tweet_count": 51376, "listed_count": 0}}, {"name": "medicada ela \u00e9 \u00f3tima", "username": "andrssax", "id": "254260425", "verified": false, "location": "s\u00e3o jos\u00e9 dos campos - sp", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 680, "tweet_count": 236078, "listed_count": 72}}, {"name": "Tu Noticia PR", "username": "TuNoticiaPR", "id": "2257825603", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 29903, "following_count": 317, "tweet_count": 73553, "listed_count": 93}}, {"name": "Alexandra Kohan", "username": "alexkohan", "id": "261836609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42349, "following_count": 3333, "tweet_count": 104978, "listed_count": 75}}, {"name": "SANTIAG\u2600\ufe0f", "username": "SantiLeproso74", "id": "2482841636", "verified": false, "location": "Coronda, Santa Fe ", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 536, "tweet_count": 23182, "listed_count": 0}}, {"name": "ShalomLou \u2721\ufe0f", "username": "lourdesalom", "id": "109400886", "verified": false, "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1293, "tweet_count": 308075, "listed_count": 3}}, {"name": "Tutu", "username": "tribeckk", "id": "1476316873", "verified": false, "location": "Videira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 430, "tweet_count": 13005, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea \ud83d\udd2e", "username": "AndyJB00", "id": "263446073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 444, "tweet_count": 52194, "listed_count": 3}}, {"name": "marron\u00edsima", "username": "marronisima", "id": "97487097", "verified": false, "location": "San Juan de Lurigancho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1044, "tweet_count": 7697, "listed_count": 10}}, {"name": "Carlos Tubino", "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 82487, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}}, {"name": "AlexAlberto \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "ImAlexAlberto", "id": "848517360", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 348, "tweet_count": 66751, "listed_count": 14}}, {"name": "Son of Neil", "username": "bogartiano", "id": "1053289771", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 3420, "tweet_count": 94927, "listed_count": 41}}, {"name": "Lauri Blaires", "username": "lalaauri", "id": "780507646147301376", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 394, "tweet_count": 23224, "listed_count": 0}}, {"name": "I kNOW", "username": "seidemim", "id": "34345723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 417, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}}, {"name": "Primeiro turno ou morte", "username": "aquelamulherla", "id": "11435662", "verified": false, "location": "sabe-se l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 930, "tweet_count": 54859, "listed_count": 42}}, {"name": "Pupi\ud83e\udd80", "username": "herrera_pupi", "id": "952614066450771968", "verified": false, "location": "La falda ", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 508, "tweet_count": 9818, "listed_count": 0}}, {"name": "Lisandro", "username": "LisiiDiChiazz11", "id": "1178396945431306240", "verified": false, "location": "Valle Hermoso, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 514, "tweet_count": 13096, "listed_count": 0}}, {"name": "Oda Jadi Lamas Vazquez", "username": "LamasOda", "id": "1142977114062434311", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 4901, "tweet_count": 20653, "listed_count": 1}}, {"name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "id": "25401359", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386698, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}}, {"name": "Elvis Kleber", "username": "elvishawk", "id": "320527064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 74, "tweet_count": 25732, "listed_count": 4}}, {"name": "El Dictamen", "username": "ElDictamen", "id": "20350761", "verified": false, "location": "Veracruz, M\u00e9x.", "public_metrics": {"followers_count": 46675, "following_count": 834, "tweet_count": 361477, "listed_count": 335}}, {"name": "\u2022", "username": "istomtrooper", "id": "290788133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 4378, "tweet_count": 23929, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "princeconur", "id": "258578179", "verified": false, "location": "ando por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 820, "tweet_count": 46153, "listed_count": 10}}, {"name": "Tha", "username": "at_thais", "id": "2347216968", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 1453, "tweet_count": 203184, "listed_count": 10}}, {"name": "Morayma", "username": "Morayma83780283", "id": "1063269491675721728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 307, "tweet_count": 6485, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30a8\u30c9\u304c\u308b", "username": "ragdenulsan", "id": "3583852033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 28, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}}, {"name": "Vit\u00e3o", "username": "Vitor_Ro13", "id": "909106791224659968", "verified": false, "location": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 591, "tweet_count": 39075, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "BelinaBeel", "id": "855016130", "verified": false, "location": "\ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \u2130\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 2991, "tweet_count": 97854, "listed_count": 3}}, {"name": "camacho", "username": "hrqcamacho", "id": "4019772856", "verified": false, "location": "sp sp", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 722, "tweet_count": 43900, "listed_count": 0}}, {"name": "ana maria quiroz", "username": "ajuix", "id": "338700402", "verified": false, "location": "mexico df, del coy", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 241, "tweet_count": 636964, "listed_count": 105}}, {"name": "Gio", "username": "whys_ed", "id": "2833489615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1550, "tweet_count": 128071, "listed_count": 17}}, {"name": "Braulio Lorentz", "username": "brauliolorentz", "id": "15199156", "verified": true, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 7152, "following_count": 585, "tweet_count": 5201, "listed_count": 68}}, {"name": "Chuy \u2728", "username": "ChuyCano_", "id": "40705178", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 4956, "tweet_count": 184022, "listed_count": 26}}, {"name": "Cesar  Rojas", "username": "CesarRojMi", "id": "939134848483999745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}}, {"name": "Alejandro Guerra", "username": "agr001", "id": "108489815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 494, "tweet_count": 22572, "listed_count": 3}}, {"name": "Facu", "username": "Facu17g", "id": "897514826456498176", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 277, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}}, {"name": "Jhones", "username": "josecarlos_seed", "id": "777523090465157125", "verified": false, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 20, "tweet_count": 44060, "listed_count": 0}}, {"name": "diaba loira", "username": "isacamargoo_", "id": "821135071335841792", "verified": false, "location": "z\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 388, "tweet_count": 53026, "listed_count": 0}}, {"name": "lalalilululis", "username": "moonbaecobie", "id": "2446276843", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 485, "tweet_count": 9130, "listed_count": 1}}, {"name": "Nelli Coment\u00e1rios", "username": "OlivxiraAmyr", "id": "1116702476890144768", "verified": false, "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 903, "tweet_count": 16799, "listed_count": 0}}, {"name": "h\u0336e\u0336r\u0336n\u0336a\u0336n\u0336i\u0336", "username": "hernanigomez8", "id": "1077017917701656576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 300, "tweet_count": 20394, "listed_count": 0}}, {"name": "Zai.", "username": "c18_npc", "id": "1072978123426287616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 538, "tweet_count": 11149, "listed_count": 3}}, {"name": "m", "username": "Mariann2708", "id": "734929950214619136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 69, "tweet_count": 35080, "listed_count": 0}}, {"name": "ro", "username": "mxzzuchelli", "id": "1066898408814886912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 307, "tweet_count": 22912, "listed_count": 0}}, {"name": "cata", "username": "catttarsis", "id": "917170132551684097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 66, "tweet_count": 4137, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd9d", "username": "luvromanoff", "id": "2899444551", "verified": false, "location": "\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude2c, 1993", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 637, "tweet_count": 8540, "listed_count": 1}}, {"name": "Yess \ud83d\udc9a", "username": "convista_al_mar", "id": "292867449", "verified": false, "location": "Cerca del mar", "public_metrics": {"followers_count": 9020, "following_count": 4013, "tweet_count": 214229, "listed_count": 34}}, {"name": "m", "username": "morenakky", "id": "2888739352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 1580, "tweet_count": 72731, "listed_count": 3}}, {"name": "vit", "username": "luvbabyL", "id": "1111324407597809664", "verified": false, "location": "sou de clara", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 637, "tweet_count": 48590, "listed_count": 5}}, {"name": "Cosmonautita", "username": "Cosmonautita", "id": "3142298075", "verified": false, "location": "  \ud83c\udf08\u20e4\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 727, "tweet_count": 111023, "listed_count": 13}}, {"name": "maro  medina", "username": "maromed", "id": "123405370", "verified": false, "location": "Punto  Fijo-Falcon", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 2080, "tweet_count": 12218, "listed_count": 0}}, {"name": "", "username": "27Leonan", "id": "1147959543328137217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 2497, "tweet_count": 11105, "listed_count": 0}}, {"name": "EL\u00cdAS.", "username": "EliiasRP", "id": "1167979458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 338, "tweet_count": 69983, "listed_count": 2}}, {"name": "Juli\u00e1n", "username": "ReyHuargo", "id": "853816140841222144", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 531, "tweet_count": 16436, "listed_count": 2}}, {"name": "offline", "username": "santtrax_rr", "id": "290871020", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 181, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}}, {"name": "Revista Con Sentido", "username": "RConSentido", "id": "339043235", "verified": false, "location": "Ayacucho - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 3131, "tweet_count": 88947, "listed_count": 12}}, {"name": "jess", "username": "jessicadebonna", "id": "865208683986378752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 662, "tweet_count": 14113, "listed_count": 0}}, {"name": "Robbie tronick", "username": "bovitronick", "id": "54011900", "verified": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 5000, "tweet_count": 57055, "listed_count": 35}}, {"name": "Euge", "username": "eugeemora_", "id": "206148403", "verified": false, "location": "Fernando De la Mora, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 581, "tweet_count": 18968, "listed_count": 0}}, {"name": "carolzinha", "username": "CarolSilveira87", "id": "934850143039492096", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 416, "tweet_count": 4202, "listed_count": 0}}, {"name": "Andressa Cardoso", "username": "Andressinhaa_05", "id": "1080995877806841859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 501, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}}, {"name": "Beatriz", "username": "GarbeaBeatriz", "id": "1608345426", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 3904, "tweet_count": 212099, "listed_count": 1}}, {"name": "FHRodrigues", "username": "rodrigueshFer", "id": "3298873396", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 713, "tweet_count": 3858, "listed_count": 1}}, {"name": "Jos\u00e9 Ilan", "username": "joseilan", "id": "17372241", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 193748, "following_count": 647, "tweet_count": 104327, "listed_count": 994}}, {"name": "Piojo Lopez Pescador \ud83d\udc9a", "username": "PepperWandaa", "id": "2532096754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 472, "tweet_count": 16045, "listed_count": 1}}, {"name": "Dos mil pesito", "username": "paquedentre", "id": "2578197371", "verified": false, "location": "En la cama con tu vieja", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 292, "tweet_count": 6729, "listed_count": 1}}, {"name": "hamerti", "username": "4lym4C", "id": "979881243297964033", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 137, "tweet_count": 5785, "listed_count": 1}}, {"name": "helen", "username": "helenromanel", "id": "1098374550360866816", "verified": false, "location": "es", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 443, "tweet_count": 13141, "listed_count": 1}}, {"name": "Brokenberto \ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83e\udee0", "username": "HumbertoAdP", "id": "142363756", "verified": false, "location": "Pinhais, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 434, "tweet_count": 40994, "listed_count": 1}}, {"name": "Karen", "username": "karenbrunoo", "id": "2370863904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 236, "tweet_count": 9758, "listed_count": 1}}, {"name": "de OllO em tudo. Pitacos a vontade.", "username": "RADSRevolts", "id": "860699505183916033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 2029, "tweet_count": 10452, "listed_count": 4}}, {"name": "TCS NOTICIAS", "username": "tcsnoticias", "id": "182181105", "verified": true, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 928862, "following_count": 1155, "tweet_count": 191406, "listed_count": 1024}}, {"name": "Alistair", "username": "AlistairPR", "id": "1149129098784051200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 5002, "tweet_count": 35266, "listed_count": 7}}, {"name": "MARIA MILAGROS CHARBONIER", "username": "TATACHARBONIER", "id": "160272125", "verified": false, "location": "Sugar Land, TX", "public_metrics": {"followers_count": 33987, "following_count": 6269, "tweet_count": 120695, "listed_count": 97}}, {"name": "Wilbert", "username": "MatheusWilbertt", "id": "2892296343", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 969, "tweet_count": 89497, "listed_count": 2}}, {"name": "Nicole Amanda", "username": "nicolebc80", "id": "804152798455746560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 655, "tweet_count": 2630, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio berrantero", "username": "mauengler", "id": "55377236", "verified": false, "location": "A Place With No Name", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 461, "tweet_count": 22604, "listed_count": 8}}, {"name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170", "verified": true, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}}, {"name": "\ud83d\udc51 Paulo Rossi 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf44", "username": "eipaulorossi", "id": "92979491", "verified": false, "location": "Crato, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 5002, "tweet_count": 161169, "listed_count": 8}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"name": "EL PIACHE", "username": "ELMAGOINVISIBLE", "id": "145386067", "verified": false, "location": "Ccs / Vzla. L.V.X", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 520, "tweet_count": 129910, "listed_count": 14}}, {"name": "Gabriela Martinez", "username": "gabrielamartf", "id": "333236636", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1729, "tweet_count": 457733, "listed_count": 31}}, {"name": "VIC VAI VER O HARRY", "username": "_vicbuenoo", "id": "764264172909686784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 553, "tweet_count": 72731, "listed_count": 1}}, {"name": "F.", "username": "wafeer_", "id": "192068145", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 495, "tweet_count": 78552, "listed_count": 3}}, {"name": "Mari!", "username": "marishma78", "id": "2423066049", "verified": false, "location": "Frente al campo", "public_metrics": {"followers_count": 11573, "following_count": 528, "tweet_count": 315990, "listed_count": 52}}, {"name": "Sese", "username": "danisese", "id": "1325124145", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 497, "tweet_count": 28504, "listed_count": 4}}, {"name": "Spears \ud83c\udf39\ud83d\ude80 13\u2b50\ufe0f", "username": "VinneeMoraees", "id": "141042741", "verified": false, "location": "Upper East Side ", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 435, "tweet_count": 13810, "listed_count": 1}}, {"name": "Rosana.Augusto", "username": "RosanAugusto", "id": "85896357", "verified": false, "location": "www.rosanaaugusto.com", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 338, "tweet_count": 17324, "listed_count": 2}}, {"name": "Fernanda Nascimento", "username": "Fernand02769534", "id": "1166069122691715073", "verified": false, "location": "Em v\u00e1rios tempos diferentes!", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 15, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"name": "Jesuis", "username": "sincerojesuis", "id": "927680014627241984", "verified": false, "location": "c\u00e9u ", "public_metrics": {"followers_count": 875874, "following_count": 0, "tweet_count": 4216, "listed_count": 212}}, {"name": "Agustina", "username": "sosagustina", "id": "164824570", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14501, "following_count": 4334, "tweet_count": 270331, "listed_count": 71}}, {"name": "Zeca Hardcorezinho", "username": "waimiandtheday", "id": "28484346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 252, "tweet_count": 40474, "listed_count": 15}}, {"name": "Jorge Adrian", "username": "jorgeadrian224", "id": "2229101034", "verified": false, "location": "Monterrey, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 380, "tweet_count": 55423, "listed_count": 1}}, {"name": "Lucas", "username": "CurutchetLucas", "id": "1070072142270787584", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 373, "tweet_count": 10388, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03b1g\u03c5\u0455\u0442\u03b9\u0438\u03b1\ud83e\udd8b", "username": "agusmelo05", "id": "1301368626", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 321, "tweet_count": 15859, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Nat\u00e1lia 12 + 1 \ud83c\udf39", "username": "maria_mahmed22", "id": "2479097754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 157, "tweet_count": 18773, "listed_count": 0}}, {"name": "Dimer", "username": "tchecodimer", "id": "219648294", "verified": false, "location": "Barueri - SP", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 556, "tweet_count": 1928, "listed_count": 1}}, {"name": "Gorila", "username": "gorilainvest", "id": "787025129729646592", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9275, "following_count": 1442, "tweet_count": 5496, "listed_count": 78}}, {"name": "WMV", "username": "wmv21", "id": "146657761", "verified": false, "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}}, {"name": "Decepcionada", "username": "Looooy08", "id": "773656427424583680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 787, "tweet_count": 24613, "listed_count": 0}}, {"name": "rivotrisa", "username": "isananni", "id": "93763716", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 189, "tweet_count": 12078, "listed_count": 3}}, {"name": "F r a n yaoi lover", "username": "fraaniuq", "id": "1155557117652344833", "verified": false, "location": "pfp: @hnnntm_  b: teaw_milk", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 834, "tweet_count": 33589, "listed_count": 8}}, {"name": "Necko", "username": "NeckoLol", "id": "904974572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91311, "following_count": 382, "tweet_count": 47066, "listed_count": 37}}, {"name": "Black King", "username": "BlackingXIV", "id": "274044109", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 100, "tweet_count": 80450, "listed_count": 15}}, {"name": "Sergio", "username": "Sergio14366829", "id": "908357258718957569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 37, "tweet_count": 1642, "listed_count": 0}}, {"name": "Edson Guti\u00e9rrez", "username": "EdsonGutz", "id": "2769208376", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F ", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 2057, "tweet_count": 3222, "listed_count": 0}}, {"name": "I\u03bdann", "username": "ivannknows1", "id": "2736874852", "verified": false, "location": "Alexandria, VA", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 254, "tweet_count": 19259, "listed_count": 3}}, {"name": "Balan\u00e7o Geral", "username": "balancogeral", "id": "1173213746", "verified": true, "location": "@recordtvoficial", "public_metrics": {"followers_count": 774627, "following_count": 84, "tweet_count": 100734, "listed_count": 331}}, {"name": "roberta \u26af\u035b", "username": "robertaaarocha", "id": "3819417675", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6450, "following_count": 6322, "tweet_count": 7651, "listed_count": 1}}, {"name": "banzai", "username": "giovanefernand", "id": "993653649393049600", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 141, "tweet_count": 13987, "listed_count": 0}}, {"name": "Citadin", "username": "PedroCitadin", "id": "940564199520063488", "verified": false, "location": "PK City", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 235, "tweet_count": 49817, "listed_count": 0}}, {"name": "nathalia", "username": "naconstante", "id": "837453071261237248", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 362, "tweet_count": 13836, "listed_count": 1}}, {"name": "Cheshire", "username": "Rareperson245", "id": "1708488720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 290, "tweet_count": 25976, "listed_count": 0}}, {"name": "Yaki Sieras", "username": "telma_rc", "id": "352730111", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 369, "tweet_count": 95857, "listed_count": 0}}, {"name": "Ver\u00f3nica Sol\u00eds", "username": "vasolis", "id": "261449816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1316, "tweet_count": 4999, "listed_count": 3}}, {"name": "Titulares\u2122", "username": "00Titulares", "id": "389553067", "verified": false, "location": "Puerto Rico, Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 822, "tweet_count": 129208, "listed_count": 72}}, {"name": "AlejandraS\u00e1nchezmaza", "username": "Alejandras52", "id": "762612416", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 5000, "tweet_count": 42070, "listed_count": 3}}, {"name": "eIemiIucero", "username": "elemilucero", "id": "118290211", "verified": false, "location": "La Opulenta del Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 259, "tweet_count": 274351, "listed_count": 29}}, {"name": "\ud83d\udc38 Teati \u00e9 um sapinhoa \ud83d\udc38", "username": "poishontears", "id": "1081645530286092288", "verified": false, "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 428, "tweet_count": 4801, "listed_count": 8}}, {"name": "Jesumar", "username": "JesumarSantos", "id": "805786233280536576", "verified": false, "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 112, "tweet_count": 943, "listed_count": 0}}, {"name": "Aroeira", "username": "ravennissima", "id": "3082910043", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 732, "tweet_count": 29388, "listed_count": 2}}, {"name": "Rafis", "username": "rafafafa70", "id": "425514781", "verified": false, "location": "caracas venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 5523, "tweet_count": 195539, "listed_count": 16}}, {"name": "Eng. Marcelo", "username": "EngMarcelo_", "id": "847874795085737984", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 472, "tweet_count": 41643, "listed_count": 1}}, {"name": "Lim\u00e3o Tahiti", "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404", "verified": false, "location": "Limoeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 282, "tweet_count": 70010, "listed_count": 1}}, {"name": "guerra \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "guuhguerra", "id": "266755351", "verified": false, "location": "088", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1305, "tweet_count": 13500, "listed_count": 1}}, {"name": "karyme", "username": "karymecm16", "id": "250895979", "verified": false, "location": "NGC 602", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 235, "tweet_count": 26975, "listed_count": 1}}, {"name": "Liza Yamilet REEVES", "username": "1Fashionisima", "id": "357506361", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 9931, "following_count": 4966, "tweet_count": 251031, "listed_count": 110}}, {"name": "Red Informativa de Puerto Rico", "username": "redinfopr", "id": "4836125652", "verified": false, "location": "San Juan, USA", "public_metrics": {"followers_count": 6459, "following_count": 923, "tweet_count": 12528, "listed_count": 52}}, {"name": "\u2764\ufe0f", "username": "garcetemelina", "id": "2490336253", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 843, "tweet_count": 23374, "listed_count": 1}}, {"name": "miss cansada", "username": "misscansada", "id": "1072225260", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 413, "tweet_count": 4625, "listed_count": 0}}, {"name": "Liliane Ferrari", "username": "lilianeferrari", "id": "13113932", "verified": false, "location": "Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 23742, "following_count": 7722, "tweet_count": 192953, "listed_count": 350}}, {"name": "mf \u00bf\ud83d\udd4a", "username": "florenzzx", "id": "825801493668364288", "verified": false, "location": "ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 404, "tweet_count": 19868, "listed_count": 0}}, {"name": "miyel", "username": "melena40170393", "id": "2692282504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 11, "tweet_count": 208788, "listed_count": 14}}, {"name": "rana_rene_003", "username": "003_rene", "id": "948353785147150336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 512, "tweet_count": 50198, "listed_count": 0}}, {"name": "Marvin O.", "username": "junio2383", "id": "263952362", "verified": false, "location": "Guaynabo, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2134, "tweet_count": 35493, "listed_count": 14}}, {"name": "nicky", "username": "nicolegk_", "id": "1036772476645191680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 118, "tweet_count": 14451, "listed_count": 0}}, {"name": "Guason \ud83c\udccf", "username": "GianDiProssimo", "id": "1066716341455990790", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 122, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}}, {"name": "A u r a \u2600\ufe0e\ufe0e\u2661\u263d", "username": "soldeigriega", "id": "545702313", "verified": false, "location": "Tropicolonia", "public_metrics": {"followers_count": 8254, "following_count": 809, "tweet_count": 94809, "listed_count": 17}}, {"name": "angela", "username": "angelachikitina", "id": "230062136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 102, "tweet_count": 12564, "listed_count": 0}}, {"name": "P\ud83c\udd70\ufe0fuli", "username": "pauloranger21", "id": "138605112", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 555, "tweet_count": 22013, "listed_count": 1}}, {"name": "v\u00ea o fixado", "username": "dexterdois", "id": "70259535", "verified": false, "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 174, "tweet_count": 74506, "listed_count": 0}}, {"name": "Tiago ou Thiago", "username": "tiago_cribeiro", "id": "119895588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 540, "tweet_count": 7930, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Cerize", "username": "MarceloCerize", "id": "414892476", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 18786, "following_count": 600, "tweet_count": 6702, "listed_count": 308}}, {"name": "karina", "username": "kafferina", "id": "1148732850092613632", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 608, "tweet_count": 13995, "listed_count": 0}}, {"name": "tonton", "username": "folkgavassi", "id": "1039758759155970049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1951, "tweet_count": 68064, "listed_count": 7}}, {"name": "L\u00f3la \ud83e\udd8b", "username": "umasykes", "id": "585406335", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6257, "following_count": 130, "tweet_count": 56060, "listed_count": 1}}, {"name": "Adair Cotes", "username": "AdairCotes", "id": "954384185539604480", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 742, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Dar\u00edo Restrepo", "username": "JaDaRestrepo", "id": "842675629", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 47, "tweet_count": 561, "listed_count": 49}}, {"name": "Gabriel Castillo", "username": "2019admGabriel", "id": "103033975", "verified": false, "location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1677, "tweet_count": 27650, "listed_count": 4}}, {"name": "Eddy \u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83e\udd88", "username": "eddyoe47", "id": "716420568082477057", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2255, "tweet_count": 26386, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf19Lunar\ud83c\udf19\u2728", "username": "PqpLunar", "id": "2187194635", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 151, "tweet_count": 12880, "listed_count": 2}}, {"name": "Luluzinha \u8c37\u53e3", "username": "lutaniguti", "id": "4454536036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 881, "tweet_count": 23389, "listed_count": 2}}, {"name": "Medicina em Debate", "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38646, "following_count": 426, "tweet_count": 3887, "listed_count": 202}}, {"name": "Freddy M", "username": "fred914h1", "id": "4151052293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 8, "tweet_count": 20728, "listed_count": 1}}, {"name": "wisley with an i", "username": "WisleyRocha", "id": "450114150", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 134, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}}, {"name": "Xulianna", "username": "costajju", "id": "1206172982", "verified": false, "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 490, "tweet_count": 20083, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00f3nica Martinez", "username": "MnicaMa69412286", "id": "1115655346645635072", "verified": false, "location": "Pisco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 567, "tweet_count": 11095, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd3bCristian, yo mismo conmigo mismo", "username": "coke_te", "id": "1085185543", "verified": false, "location": "Sydney", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 119, "tweet_count": 19571, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc", "username": "MilagrosPedro16", "id": "1092568188607479808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 169, "tweet_count": 9648, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\ude90\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd66 \ud83e\ude90", "username": "aiinaCapiaqui", "id": "543882380", "verified": false, "location": "Oliveros", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1461, "tweet_count": 21787, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc7d \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud83d\udc7d", "username": "lucasallochi22", "id": "2296819096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 624, "tweet_count": 10914, "listed_count": 0}}, {"name": "pablo87", "username": "pablohenrique82", "id": "49639593", "verified": false, "location": "Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 126, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Coelho", "username": "DanielCoelho23", "id": "44499500", "verified": true, "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 36528, "following_count": 5172, "tweet_count": 21592, "listed_count": 261}}, {"name": "Eclair Nogueira", "username": "eclair_nogueira", "id": "788124591164194817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 115, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}}, {"name": "belleza cas", "username": "LuciaCa15578771", "id": "1164620079247572993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 211, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}}, {"name": "Clara", "username": "Clara_Fonsecaa", "id": "974012375526465538", "verified": false, "location": "Uni\u00e3o dos palmares - AL ", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 273, "tweet_count": 6610, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos Giusti \ud83e\udd9a", "username": "tuitagiusti", "id": "1177986285690118144", "verified": false, "location": "\ud83c\udf35\ud83e\udd8b\ud83c\udf77\u2728\ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 31565, "following_count": 23015, "tweet_count": 93953, "listed_count": 10}}, {"name": "Pepplow", "username": "jpepplove", "id": "4151800523", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 369, "tweet_count": 13360, "listed_count": 0}}, {"name": "Igor Reale", "username": "igorrealequatro", "id": "347195404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606097, "following_count": 789, "tweet_count": 153513, "listed_count": 321}}, {"name": "maria \ud83c\udf3b", "username": "mysticpompeo", "id": "1042594955267657728", "verified": false, "location": "Mineira se aventurando no Rio", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 607, "tweet_count": 16358, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a$", "username": "llariissa__", "id": "970007429244182528", "verified": false, "location": "B$B CITY ", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 151, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}}, {"name": "Combate13", "username": "COMBATE13", "id": "148926882", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1987, "tweet_count": 110324, "listed_count": 6}}, {"name": "HowueCova...!", "username": "Howue_Cova", "id": "1187719892", "verified": false, "location": "#Puerto Ordaz #Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 716, "tweet_count": 8127, "listed_count": 4}}, {"name": "nathalye", "username": "_nathfr", "id": "843001684989304832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 996, "tweet_count": 81653, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcela\ud83e\udd8b", "username": "Marceela_Silvaa", "id": "831289917007331328", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 548, "tweet_count": 12203, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernanda Ignacio", "username": "Fernand59288030", "id": "869178963368828928", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 218, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}}, {"name": "Apenas um rapaz latino-americano", "username": "Indiegreyman", "id": "1112481595288666112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 4, "tweet_count": 1758, "listed_count": 0}}, {"name": "Ratin \ud83e\udd85", "username": "olivervini_", "id": "1127331515619315718", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 886, "tweet_count": 8200, "listed_count": 0}}, {"name": "renat zeitune", "username": "renatzeitune1", "id": "1058534281", "verified": false, "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 226, "tweet_count": 4877, "listed_count": 1}}, {"name": "Henrique Stel", "username": "HenriqueStel", "id": "52372104", "verified": false, "location": "Curitiba / PR", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 341, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}}, {"name": "Ignoto Lugar", "username": "IgnotoLugar", "id": "922357287481757697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571253, "listed_count": 3}}, {"name": "Ldg", "username": "gois_LdG", "id": "793872837048238080", "verified": false, "location": "\u1455\u3007\u14aa\u3007\u15f0\u1656\u3007 \u1455\u0197\u01ac\u03d2", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 228, "tweet_count": 16082, "listed_count": 1}}, {"name": ".", "username": "vkkkkkkkkkkkkk", "id": "3859057864", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 572, "tweet_count": 111606, "listed_count": 4}}, {"name": "metatron", "username": "rodrigocbtst", "id": "876726613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 985, "tweet_count": 69244, "listed_count": 2}}, {"name": "J U N I O R 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "jrmatoos", "id": "88227666", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 656, "tweet_count": 43277, "listed_count": 1}}, {"name": "Pam", "username": "eipam_", "id": "330001872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 284, "tweet_count": 9807, "listed_count": 0}}, {"name": "ArthurCaPa", "username": "OSOAMABLE", "id": "594032582", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 650, "tweet_count": 74342, "listed_count": 9}}, {"name": "Macarena", "username": "mastiqueytrague", "id": "1073963317184655360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 225, "tweet_count": 3165, "listed_count": 0}}, {"name": "Maia", "username": "moisessffc", "id": "722959182148829184", "verified": false, "location": "Jardim Primavera City", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 410, "tweet_count": 20173, "listed_count": 0}}, {"name": "J C G A", "username": "jcarga08", "id": "710580569273294848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 22, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "ruanmoreno_", "id": "922227556702617600", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 234, "tweet_count": 3727, "listed_count": 0}}, {"name": "belloca \u2606", "username": "artspacies", "id": "778305144601645057", "verified": false, "location": "ultraviolence", "public_metrics": {"followers_count": 8006, "following_count": 1811, "tweet_count": 52653, "listed_count": 80}}, {"name": "laluna \ud83c\udf52", "username": "helenabenitess", "id": "956908120881627137", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 189, "tweet_count": 7414, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd84\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd89 \ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93", "username": "IngridEllen32", "id": "846733140920094721", "verified": false, "location": "centro", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1538, "tweet_count": 101323, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd87forero-kun\ud83e\udd87", "username": "YoungCrowley___", "id": "353408833", "verified": false, "location": "Chelyabinsk, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 691, "tweet_count": 163321, "listed_count": 12}}, {"name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "username": "Aemon3428", "id": "2218795063", "verified": false, "location": "Poniente", "public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637159, "listed_count": 39}}, {"name": "sn\u01dd\u0287\u0250W", "username": "_mateusneves_", "id": "977927160366338048", "verified": false, "location": "\ud80c\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 909, "tweet_count": 10603, "listed_count": 0}}, {"name": "Alfie Solomons", "username": "MercadoTiago", "id": "722539450610368512", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 113, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}}, {"name": "Murilo", "username": "MSouzabarboza", "id": "2937045699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 89, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf38", "username": "maah_tavaress", "id": "1021469950274408448", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1827, "tweet_count": 402, "listed_count": 1}}, {"name": "mar\ud83d\udd77", "username": "martovxl", "id": "800433504043417600", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 484, "tweet_count": 25545, "listed_count": 1}}, {"name": "Damian", "username": "Hxngar18", "id": "2876313186", "verified": false, "location": "Dragonstone", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1289, "tweet_count": 41319, "listed_count": 9}}, {"name": "Irreverente", "username": "tetani21", "id": "118188123", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.465305,-68.009265", "public_metrics": {"followers_count": 13828, "following_count": 13955, "tweet_count": 246250, "listed_count": 24}}, {"name": "Ayrton", "username": "ElN0vi0DeTuGFA", "id": "927997724670251008", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 782, "tweet_count": 10971, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Casta\u00f1eda", "username": "DiegoElFantasma", "id": "818437", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 9015, "following_count": 1724, "tweet_count": 136303, "listed_count": 245}}, {"name": "Edna de Sa Angola \ud83c\udde6\ud83c\uddf4e Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764", "username": "EdnaDeSa32", "id": "2601720794", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2100, "tweet_count": 62101, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265424, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}}, {"name": "Amelia Mignonette Grimaldi Thermopolis Renaldo", "username": "re_ckless", "id": "60678546", "verified": false, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 487, "tweet_count": 35753, "listed_count": 1}}, {"name": "rosario \ud83c\udf42 sebasti\u00e1n i love you", "username": "helsinkizello", "id": "936396638230339585", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 || 17 || fan account ", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 559, "tweet_count": 13411, "listed_count": 6}}, {"name": "Douglas Rodrigues \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\u26bd", "username": "DodoIzaguirry", "id": "945015365813366789", "verified": false, "location": "Estrela, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 466, "tweet_count": 16034, "listed_count": 0}}, {"name": "FAT RODRIGUEZ", "username": "KAINOAS", "id": "184091402", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 32, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}}, {"name": "Aline", "username": "Dosdileite", "id": "816409519806959617", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 122, "tweet_count": 22703, "listed_count": 1}}, {"name": "Kauany", "username": "KauanyRayssaa", "id": "937472296847069185", "verified": false, "location": "Cidade Ocidental ", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 193, "tweet_count": 19315, "listed_count": 0}}, {"name": "XsX Juli\u00e1n Rodr\u00edguez XsX", "username": "Haplocasado", "id": "260963141", "verified": false, "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1050, "tweet_count": 56077, "listed_count": 21}}, {"name": "gaberoso", "username": "pqpgabro", "id": "203162313", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 591, "tweet_count": 43854, "listed_count": 8}}, {"name": "Marisol \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "marisolhope", "id": "1520000839", "verified": false, "location": "Surquillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 282, "tweet_count": 85180, "listed_count": 12}}, {"name": "Diego Atienza", "username": "DiegoAtienza10", "id": "1091403823766294528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 56, "tweet_count": 17368, "listed_count": 0}}, {"name": "100H", "username": "igaosenhagah", "id": "2280506020", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 472, "tweet_count": 9358, "listed_count": 0}}, {"name": "Colegas Castilla y Le\u00f3n", "username": "ColegasCyL", "id": "1062644464257261568", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 607, "tweet_count": 1223, "listed_count": 8}}, {"name": "Joao Grade\u00e7o", "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016", "verified": false, "location": "Aveiro, Aveiro", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2138, "tweet_count": 22303, "listed_count": 5}}, {"name": "Benjam\u00edn & Lucas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83e\udda6", "username": "mechamadeben", "id": "1147706018970906624", "verified": false, "location": "Pirapora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1450, "tweet_count": 18023, "listed_count": 0}}, {"name": "inha", "username": "thalinss", "id": "54217653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 299, "tweet_count": 32463, "listed_count": 0}}, {"name": "Palermo", "username": "Palermo30054325", "id": "1094332808791801856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 17, "tweet_count": 5449, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Rincon", "username": "rafaearincon", "id": "723370385824092160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 754, "tweet_count": 7505, "listed_count": 2}}, {"name": "Ana \ud83d\udc28", "username": "anamendieta29", "id": "868547060936704005", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 94, "tweet_count": 34867, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude8f\ud835\ude92\ud835\ude8a", "username": "Soffiesp", "id": "1004827136690139136", "verified": false, "location": "Cordillera, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 156, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}}, {"name": "U812 \ud83e\udd82", "username": "chupamelcacho", "id": "825055788456615936", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1277, "tweet_count": 48057, "listed_count": 0}}, {"name": "NotiCentro", "username": "NoticentroWAPA", "id": "493319351", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 249324, "following_count": 190, "tweet_count": 171976, "listed_count": 615}}, {"name": "Sara Oyarzabal \ud83c\udf54\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "sarix_o", "id": "266612389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 491, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}}, {"name": "Nadia Judith M\u00e1rquez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "nadiajmarquez", "id": "180606605", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 1798, "tweet_count": 10315, "listed_count": 11}}, {"name": "Paco Cruz", "username": "josefcruzv", "id": "118149815", "verified": false, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 331, "tweet_count": 7617, "listed_count": 4}}, {"name": "Jos\u00e9 E. Maldonado Marrero", "username": "pollomaldonado", "id": "15752695", "verified": false, "location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 12182, "following_count": 13197, "tweet_count": 274252, "listed_count": 223}}, {"name": "zere.gtz", "username": "ZereldagtzR", "id": "2961075935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 373, "tweet_count": 4754, "listed_count": 0}}, {"name": "aileecr \u2615\ufe0f\u26bd\ufe0f", "username": "alcibeles91", "id": "3189281708", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 579, "tweet_count": 76481, "listed_count": 15}}, {"name": "Luci", "username": "luajorge99", "id": "1020489211529629696", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 282, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex", "username": "Alex67611902", "id": "1145080342627442688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 749, "tweet_count": 4343, "listed_count": 0}}, {"name": "angel seijas", "username": "angelseijas3", "id": "519709674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3332, "tweet_count": 59302, "listed_count": 16}}, {"name": "Natha", "username": "nathycamo", "id": "143632936", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 2346, "tweet_count": 8844, "listed_count": 1}}, {"name": "Katherine Ariza \ud83e\ude7a", "username": "ktikariza", "id": "68238336", "verified": false, "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 32586, "following_count": 6370, "tweet_count": 67470, "listed_count": 38}}, {"name": "Iv\u00e1n Valenzuela", "username": "ivanvalenzuelav", "id": "921820540716826625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 121, "tweet_count": 1470, "listed_count": 1}}, {"name": "maru", "username": "marieladepaulo", "id": "324595816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4792, "following_count": 4935, "tweet_count": 248242, "listed_count": 70}}, {"name": "Marcos Soto", "username": "marcossotouy", "id": "1560963438", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 1650, "tweet_count": 8310, "listed_count": 20}}, {"name": "BeatrizYnma. G", "username": "AiSawaka", "id": "139562806", "verified": false, "location": "Edo. La Guaira- Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 2863, "tweet_count": 93144, "listed_count": 15}}, {"name": "\ud835\udd76\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c \ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd98", "username": "King__James6", "id": "1022032057", "verified": false, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 746, "tweet_count": 18780, "listed_count": 0}}, {"name": "Belkis Zoraida", "username": "BelkisZoraida", "id": "109130185", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3520, "following_count": 4905, "tweet_count": 19389, "listed_count": 8}}, {"name": "Mariano \ud83d\udc9a\ud83d\udc3f\ufe0f", "username": "Mariano_Serra", "id": "150836104", "verified": false, "location": "-31.4024,-62.3075", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 342, "tweet_count": 20558, "listed_count": 2}}, {"name": "AND\u00c1 A CHEQUEARLO", "username": "NoChequeable", "id": "851984930473226240", "verified": false, "location": "la concha de tu madre", "public_metrics": {"followers_count": 81424, "following_count": 371, "tweet_count": 8368, "listed_count": 70}}, {"name": "vivi", "username": "derrotacamile", "id": "1112118115977052160", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 105, "tweet_count": 13456, "listed_count": 0}}, {"name": "caioba", "username": "caiovmedeiros", "id": "1139542716394745856", "verified": false, "location": "Natal, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 338, "tweet_count": 3553, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro LG", "username": "pedrolopezganvi", "id": "276668466", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 237, "tweet_count": 41513, "listed_count": 4}}, {"name": "Mario", "username": "mario_pitanguy", "id": "1042844511221821442", "verified": false, "location": "Santa Rita do Passa Quatro", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 43, "tweet_count": 3197, "listed_count": 0}}, {"name": "VenenoNews\ud83d\ude37\ud83e\udda0\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfc8\ud83c\udfbe\u26be\ufe0f\ud83e\udd42\ud83c\udf7e\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83d\ude37", "username": "algomez112", "id": "67806548", "verified": false, "location": "San Juan,  PR", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 2477, "tweet_count": 67667, "listed_count": 11}}, {"name": "\u2655Pretty Lady S \ud83d\udc8e", "username": "Silviadomi222g", "id": "1573560576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56365, "following_count": 21672, "tweet_count": 280958, "listed_count": 221}}, {"name": "El Vocero de Puerto Rico", "username": "VoceroPR", "id": "34613234", "verified": true, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 387271, "following_count": 1027, "tweet_count": 391912, "listed_count": 1274}}, {"name": "Angela Trinidad", "username": "Angelatrinidad5", "id": "417359886", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2197, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}}, {"name": "Toti", "username": "TitoLA09", "id": "1055548299346960385", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1023, "tweet_count": 11405, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime de Althaus", "username": "jdealthaus", "id": "97446514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}}, {"name": "Lubbock", "username": "RolandoAlmaguer", "id": "1534783285", "verified": false, "location": "Mty", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1239, "tweet_count": 93483, "listed_count": 2}}, {"name": "DONNO!", "username": "DonnoKun", "id": "1206909204", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 511, "tweet_count": 14392, "listed_count": 1}}, {"name": "Felic\u00edssimo", "username": "muitissimofeliz", "id": "1070719536540868608", "verified": false, "location": "t\u00e3o t\u00e3o distante", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 219, "tweet_count": 12531, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcin", "username": "marcin_crvg", "id": "2188620815", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1681, "tweet_count": 39275, "listed_count": 2}}, {"name": "RORRO", "username": "GRdlg", "id": "2947024828", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 598, "tweet_count": 49579, "listed_count": 0}}, {"name": "Yo", "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 269, "tweet_count": 72094, "listed_count": 31}}, {"name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1c\ud835\udc1e \ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d\u2077 \ud83d\udd7a", "username": "dulceisart", "id": "813897734616977408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 575, "tweet_count": 20822, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernanda Malo", "username": "FuzzOficial", "id": "71697782", "verified": false, "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 46595, "following_count": 1598, "tweet_count": 46212, "listed_count": 194}}, {"name": "Domingo Zavala Marttini", "username": "DomingoZM", "id": "458285231", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1744, "tweet_count": 37187, "listed_count": 9}}, {"name": "Victor", "username": "vhcantu", "id": "1941595448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 874, "tweet_count": 62710, "listed_count": 7}}, {"name": "RafaeL Trindade \uea00", "username": "Triindaderf", "id": "52899364", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 671, "tweet_count": 49697, "listed_count": 6}}, {"name": "Sommelier de cigarro", "username": "rocket_que3n", "id": "232932815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3393, "following_count": 2323, "tweet_count": 45870, "listed_count": 1}}, {"name": "tavo el \ud83d\udc3b", "username": "tavoel0S0", "id": "3421073591", "verified": false, "location": "Villahermosa Tabasco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 491, "tweet_count": 878, "listed_count": 0}}, {"name": "Lara", "username": "cruelvkyrie", "id": "1008908212299542528", "verified": false, "location": "\u300c61\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 206, "tweet_count": 11400, "listed_count": 3}}, {"name": "Venti4ore", "username": "venti4ore", "id": "955454252851384323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258287, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udfc6 BICAMPEAO BRASILEIRO \ud83c\udfc6", "username": "berinfbr", "id": "486026584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 87, "tweet_count": 10316, "listed_count": 0}}, {"name": "Blanca", "username": "blancafl54", "id": "1561529683", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 5002, "tweet_count": 98303, "listed_count": 1}}, {"name": "la\u00eds", "username": "ConceicaoLaith", "id": "1105957147626610688", "verified": false, "location": "Rio Grande ", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 424, "tweet_count": 19550, "listed_count": 0}}, {"name": "laurinha \u2b50\ufe0f", "username": "dlaura_x", "id": "1121294060831092736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 2100, "tweet_count": 46213, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude97 \ud835\ude90\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude95", "username": "renwonderland99", "id": "716387597765873664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 984, "tweet_count": 8773, "listed_count": 1}}, {"name": "Aleja Mart\u00ednez", "username": "gorrodetigre", "id": "880328954", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 293, "tweet_count": 10045, "listed_count": 4}}, {"name": "Nolberto Palmera", "username": "nolberto24", "id": "142353518", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 988, "tweet_count": 39116, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "836004157559558144", "id": "1181414570608484352", "text": "@DelMarR_V En Argentina, tengo entendido, el psicoan\u00e1lisis es el enfoque predominante, y eso puede influir en que est\u00e9 m\u00e1s normalizado ir a terapia, pues el psicoan\u00e1lisis no parte de atender un consultante por tener una enfermedad, sino que parte de la escucha y la subjetividad,", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DelMarR_V", "id": "704710591936593921"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181414037441204225"}], "author_id": "836004157559558144", "created_at": "2019-10-08T03:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181414570608484352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1181258082543964160", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1181210487217889286", "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "author_id": "769985262726352896", "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"]}, {"id": "1181406938514493440", "text": "D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entiendo q nos est\u00e1 pasando como sociedad ?\nQue estas personas estan a punto de ganar ?\nSomos una sociedad suic\u00edda ?\nSomos una sociedas psic\u00f3pata ?\nNada de coherencia", "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "lang": "es", "author_id": "1553568727", "created_at": "2019-10-08T03:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406938514493440"]}, {"id": "1181366732369170432", "text": "Necesito un team bien rockstar y suicida en mi vida", "lang": "es", "author_id": "2740806864", "created_at": "2019-10-08T00:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181366732369170432"]}, {"in_reply_to_user_id": "220386039", "id": "1181388663952990211", "text": "@beunger_ @batmrvel @_nudyyyy @agwntxromanoff Eu gostaria que houvesse pena de morte para crimes hediondos. Matou algu\u00e9m? Vc morre. Estuprou algu\u00e9m? Vc morre. Com isso, os infratores de menor relev\u00e2ncia tem chance de se ressocializar, pois a cadeia estar\u00e1 menos lotada e com gente menos perigosa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "beunger_", "id": "220386039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181237507469512705"}], "author_id": "66188327", "created_at": "2019-10-08T01:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388663952990211"]}, {"id": "1181294828069502982", "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "author_id": "108670198", "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"]}, {"id": "1181414051252969474", "text": "Eu e a @iamcaju do nada, decidimos ver Coringa kakakka", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "iamcaju", "id": "1267006763771015168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "1067934967664205824", "created_at": "2019-10-08T03:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181414051252969474"]}, {"id": "1181332342855684096", "text": "Rt y segada se suicida", "lang": "es", "author_id": "4357679019", "created_at": "2019-10-07T22:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181332342855684096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355373900550147"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355377809645569"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355381341204480"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1181355384520548355", "text": "Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus compa\u00f1eros de clase difundieron en redes sociales unas capturas de pantalla de mensajes entre \u00e9l y  otro chico. https://t.co/5bQBmjLPwx", "lang": "es", "author_id": "272138383", "created_at": "2019-10-07T23:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181355384520548355"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430278684673"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430433886211"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS CHATAING"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Morales"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Volodimir Zelensky"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}]}, "id": "1181259648311218188", "text": "07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en Venezuela alegando que \"malos\" c\u00f3micos como Jimmy Morales en Guatemala y Volodimir Zelensky en Ucrania lograron enga\u00f1ar a sus Pueblos. \ud83d\ude43\ud83d\ude02 https://t.co/pleVtwxKcL", "lang": "es", "author_id": "144364016", "created_at": "2019-10-07T17:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 21, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181259648311218188"]}, {"id": "1181389838366494720", "text": "Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar. Entre imperativos se suicida la vanguardia.", "lang": "es", "author_id": "3371456249", "created_at": "2019-10-08T02:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389838366494720"]}, {"in_reply_to_user_id": "795580973064814592", "id": "1181412759763857408", "text": "@wxvittor sim mas isso n significa mt coisa pois minhas expectativas estavam bem baixas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wxvittor", "id": "795580973064814592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181412465659265024"}], "author_id": "2842613339", "created_at": "2019-10-08T03:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181412759763857408"]}, {"in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1181322573541515264", "text": "@patriciagamarra @Andrea_Narvaez \u00bfDesde d\u00f3nde tuiteas? \u00bfDesde Par\u00eds, Barcelona? \u00bfTe hered\u00f3 algo el suicida, o eres sobrina de Pastor Alem\u00e1n? \u00a1Puaj!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Andrea_Narvaez", "id": "92823274"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.8261, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor Alem\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181194834406707201"}], "author_id": "888176275579428864", "created_at": "2019-10-07T21:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322573541515264"]}, {"in_reply_to_user_id": "1025854843339063296", "id": "1181410646480564225", "text": "@ChristianGriggi Tava no bolso de tr\u00e1s da cal\u00e7a, quando eu baixei a cal\u00e7a, ele caiu de tela no ch\u00e3o kkkkk se suicidou kkjkkj", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChristianGriggi", "id": "1025854843339063296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181408738768539649"}], "author_id": "987128768530706433", "created_at": "2019-10-08T03:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410646480564225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4xYFb9VayJ", "expanded_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-en-villalba_20131122461742.html", "display_url": "wapa.tv/noticias/local\u2026"}]}, "id": "1181395926285373440", "text": "Ambos cuerpos fueron encontrados en el interior de una guagua.  https://t.co/4xYFb9VayJ", "lang": "es", "author_id": "371906213", "created_at": "2019-10-08T02:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395926285373440"]}, {"id": "1181191852822806528", "text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "author_id": "258441055", "created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/IYbtQafZi3", "expanded_url": "https://twitter.com/larisaa_raujo/status/1181382011434524673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYbtQafZi3", "media_key": "3_1181381997454864384"}]}, "id": "1181382011434524673", "text": "\"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque eu quero ter seu sorriso sempre cmg\" https://t.co/IYbtQafZi3", "lang": "pt", "author_id": "1017245954729299968", "created_at": "2019-10-08T01:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382011434524673"]}, {"id": "1181358286941097986", "text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "author_id": "850422495782080512", "created_at": "2019-10-07T23:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181358286941097986"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "id": "1181361983645507584", "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "author_id": "813386619243941888", "created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/bax8LujgtN", "expanded_url": "https://twitter.com/leleleonora/status/1180937441152241666", "display_url": "twitter.com/leleleonora/st\u2026"}]}, "id": "1181401913352445952", "text": "LKKKKKK MDS QUASE SE MATOU https://t.co/bax8LujgtN", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180937441152241666"}], "author_id": "1518125935", "created_at": "2019-10-08T02:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401913352445952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 120, "username": "gobiernogto", "id": "80393952"}]}, "id": "1181239225318023171", "text": "Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernogto", "lang": "es", "author_id": "868796936", "created_at": "2019-10-07T16:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181239225318023171"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sjNNhUG4c5", "expanded_url": "https://twitter.com/andressafh_diz/status/1181401179999346689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjNNhUG4c5", "media_key": "3_1181401172986548224"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "id": "1181401179999346689", "text": "Kkkkk amei demais! Melhor momento da temporada at\u00e9 agora! TOMA BEBEZ\u00c3O #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/sjNNhUG4c5", "lang": "pt", "author_id": "368022710", "created_at": "2019-10-08T02:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 18, "like_count": 613, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401179999346689"]}, {"id": "1181409100703420416", "text": "Hoje voc\u00eas choram pelo lampi\u00e3o. Semana passada comemoraram a prova marmelada feita pro Lucas ganhar. Reality do Carelli \u00e9 isso. Aceitem. E TOMA BEBEZ\u00c3O #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1021593618447040512", "created_at": "2019-10-08T03:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181409100703420416"]}, {"id": "1181410113854291971", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\ude09", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "876915888238276608", "created_at": "2019-10-08T03:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410113854291971"]}, {"id": "1181240404097847296", "text": "- Pais autorit\u00e1rios e violentos\n- Bullying na escola\n- Universidade R$1000 por m\u00eas\n- Sal\u00e1rio 998\n- Padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais\n- Romantiza\u00e7\u00e3o da pobreza\n- Poucas horas de sono\n- Alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria\n\nNot\u00edcia: \u201ca juventude atual tem mais tend\u00eancias suicidas\u201d\n\nSociedade: \u00e9 o celular", "lang": "pt", "author_id": "836801502383640577", "created_at": "2019-10-07T16:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23918, "reply_count": 119, "like_count": 53594, "quote_count": 529}, "edit_history_tweet_ids": ["1181240404097847296"]}, {"in_reply_to_user_id": "987128768530706433", "id": "1181408738768539649", "text": "@falatujuu caralho,  como que conseguiu fazer isso?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "falatujuu", "id": "987128768530706433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181397253946318848"}], "author_id": "1025854843339063296", "created_at": "2019-10-08T03:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408738768539649"]}, {"id": "1181399020499062784", "text": "o cara vai pra ro\u00e7a, dar a VIDA numa prova, vence... se fode uma semana toda ajudando geral com os bichos, a \u00fanica coisa boa que ganha \u00e9 imunidade e a chance de indicar algu\u00e9m ai a produ\u00e7\u00e3o vai e CANCELA o voto do cara? parece piada, mas \u00e9 s\u00f3 as manipuladas previs\u00edveis do Carelli", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 279, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}]}, "author_id": "569504477", "created_at": "2019-10-08T02:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 398, "reply_count": 50, "like_count": 1357, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399020499062784"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155943910730096640", "id": "1181408444663750656", "text": "@vale_play_737 @Exe_rius -la revive-", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "Exe_rius", "id": "1155655761281744897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181408258298466311"}], "author_id": "1076347450242166785", "created_at": "2019-10-08T03:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408444663750656"]}, {"id": "1181408928611098624", "text": "Diego e Hariany falando pro Lucas que Netto e Guilherme que falaram pro Jorge que Lucas n\u00e3o faz nada. Tati foi defender o Guilherme, Diego j\u00e1 deu um PAH #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 166, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "author_id": "511577335", "created_at": "2019-10-08T03:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 11, "like_count": 355, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408928611098624"]}, {"id": "1181408629766967296", "text": "gente hoje foi uma senhora la na ubs e eu fui atende-la peguei o prontuario e pedi para q ela fosse ate a triagem e entao passou-se alguns minutos ela voltou falando que n iria mais pq a mo\u00e7a (tec de enf) pediu para ela se pesar e ela tem vergonha me propus a ir com ela la e +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4239, "type": "Organization", "normalized_text": "ubs"}]}, "author_id": "3396892858", "created_at": "2019-10-08T03:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408629766967296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jxizVVmdIG", "expanded_url": "http://joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/reconhecer-os-sinais-de-alerta-do-comportamento-suicida-pode-ser-o-mais-importante-passo/", "display_url": "joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/rec\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/gEqefDvkkl", "expanded_url": "https://twitter.com/SoQuemNamora/status/1171437493926785024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEqefDvkkl", "media_key": "3_1171437491808694272"}]}, "id": "1171437493926785024", "text": "Reconhecer os sinais de alerta do comportamento suicida pode ser o mais importante\u00a0passo https://t.co/jxizVVmdIG https://t.co/gEqefDvkkl", "lang": "pt", "author_id": "2713551703", "created_at": "2019-09-10T14:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171437493926785024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/OowS3oGdya", "expanded_url": "http://bit.ly/2pMIvK3", "display_url": "bit.ly/2pMIvK3"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "id": "1181408228971831297", "text": "\u00a1Lamentable! \nUn hombre de 30 a\u00f1os envenen\u00f3 a sus tres hijos y luego se suicid\u00f3, en #Honduras.\n\nhttps://t.co/OowS3oGdya", "lang": "es", "author_id": "81852072", "created_at": "2019-10-08T03:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181408228971831297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1181394989168893952", "text": "Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "lang": "pt", "author_id": "1156317847867613184", "created_at": "2019-10-08T02:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394989168893952"]}, {"in_reply_to_user_id": "1076347450242166785", "id": "1181407402576367617", "text": "@jhonyramos29 Oci 7v7 bueno ya lo pens\u00e9, y si", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "Oci"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181407218630922241"}], "author_id": "1155655761281744897", "created_at": "2019-10-08T03:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407402576367617"]}, {"id": "1181248434365448192", "text": "M\u00f3 com\u00e9dia essas mina q fica postando \"luto\" quando algu\u00e9m se suicida mas no dia a dia zoa as pessoas na escola faz bullying c quem t\u00e1 quieto e se acha a dona da verdade.\nSinceramente vai toma no cu.\nTem q combater a depress\u00e3o sim tem q motivar q est\u00e1 mal sim \nMas isso \u00e9 todo dia", "lang": "pt", "author_id": "1179742013572472832", "created_at": "2019-10-07T16:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181248434365448192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YqqbLJdVUk", "expanded_url": "https://twitter.com/ID6ix/status/1181308027724582912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqqbLJdVUk", "media_key": "3_1181308018610208774"}]}, "id": "1181308027724582912", "text": "https://t.co/YqqbLJdVUk", "lang": "zxx", "author_id": "761036681952698368", "created_at": "2019-10-07T20:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3524, "reply_count": 15, "like_count": 15310, "quote_count": 506}, "edit_history_tweet_ids": ["1181308027724582912"]}, {"in_reply_to_user_id": "69963168", "id": "1180157247273472002", "text": "@WagnerThomazoni Eu acho que ela \u00e9 a menos pior do Esquadr\u00e3o Suicida. Meu problema mesmo \u00e9 com o filme. Eu confio em James Gun, certamente vou me surpreender com Esquadr\u00e3o Suicida, mas n\u00e3o tenho nenhuma expectativa boa para Aves de Rapina.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 224, "end": 237, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180138809490657280"}], "author_id": "153841027", "created_at": "2019-10-04T16:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180157247273472002"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1180931704799793152", "text": "trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "author_id": "991015358285975553", "created_at": "2019-10-06T19:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 2, "like_count": 448, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180931704799793152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1180618701835403264", "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "lang": "pt", "author_id": "31201557", "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"]}, {"id": "1181322521150398466", "text": "El Guas\u00f3n de Jared Leto qued\u00f3 como un zapato, ese nunca existi\u00f3.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "362173257", "created_at": "2019-10-07T21:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1181322521150398466"]}, {"id": "1181406425408507904", "text": "Hmmm kk tirei 3 na prova de ED\nMas ok pq achei q ia tirar 0,5", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "ED"}]}, "author_id": "95183332", "created_at": "2019-10-08T03:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406425408507904"]}, {"id": "1181405884003573761", "text": "Tirar o voto do fazendeiro, o cara q se matou para ganhar a prova, foi muito escroto. \n#AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "275814653", "created_at": "2019-10-08T03:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181405884003573761"]}, {"in_reply_to_user_id": "328338514", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/C74J2wFX4W", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagokong/status/1181404760202792960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C74J2wFX4W", "media_key": "16_1181404747040989184"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6296, "type": "Other", "normalized_text": "CPAP"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.3189, "type": "Other", "normalized_text": "Reovar"}]}, "id": "1181404760202792960", "text": "@ferreirarbruno Sul\u00e3o tem asma e fuma e usa CPAP e trata com o Reovar https://t.co/C74J2wFX4W", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181404197528489984"}], "author_id": "15305110", "created_at": "2019-10-08T03:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181404760202792960"]}, {"id": "1181402619232870402", "text": "A mis amigos no los veo un rato Y....  Se enamoran, se quieren suicidar, se dejan etc jajajaaja", "lang": "es", "author_id": "983773601676627970", "created_at": "2019-10-08T02:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181402619232870402"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "id": "1181196411574116353", "text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "lang": "pt", "author_id": "334870586", "created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OlXoF5x1eC", "expanded_url": "http://ow.ly/zo2C50wFdSm", "display_url": "ow.ly/zo2C50wFdSm"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aZtjXqM5mm", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1181375893446545409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZtjXqM5mm", "media_key": "3_1181375891932422144"}]}, "id": "1181375893446545409", "text": "Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 https://t.co/OlXoF5x1eC https://t.co/aZtjXqM5mm", "lang": "es", "author_id": "109651819", "created_at": "2019-10-08T01:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181375893446545409"]}, {"in_reply_to_user_id": "125769049", "id": "1181396532014276608", "text": "@joe_vicio @rosanaviales @AngeldebritoOk Se nota que la queres mucho a Yanina\ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joe_vicio", "id": "125769049"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "rosanaviales", "id": "254064609"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181390252398841856"}], "author_id": "1079458771393540101", "created_at": "2019-10-08T02:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396532014276608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/cHce2Bf5B7", "expanded_url": "https://twitter.com/Luis_Roberto04/status/1181271032352559105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHce2Bf5B7", "media_key": "3_1181271029332807680"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "mizeravi"}]}, "id": "1181271032352559105", "text": "Eu achando aqui que a Anitta s\u00f3 era especialista em meio ambiente, e n\u00e3o \u00e9 que a mizeravi conhece tudo de hist\u00f3ria!! https://t.co/cHce2Bf5B7", "lang": "pt", "author_id": "3021616235", "created_at": "2019-10-07T18:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 303, "like_count": 1253, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1181271032352559105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/HzFk1hq6lL", "expanded_url": "https://t.co/HzFk1hq6lL", "display_url": "t.co/HzFk1hq6lL"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 158, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Elieser"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9565, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1181403843088850944", "text": "Realidade s\u00f3 BBB Elieser indicando Maroca no pared\u00e3o falso e puto pq ela voltou do quarto, ele dizendo que se matou na prova do l\u00edder pra nada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #AFazenda11 https://t.co/HzFk1hq6lL", "lang": "pt", "author_id": "723137839", "created_at": "2019-10-08T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181403843088850944"]}, {"in_reply_to_user_id": "1096193922081177605", "id": "1181401868892852224", "text": "@MariaLciaFigue1 @ZellFlorizel @Lula_LivreJa @semritalina @YviMcarneiro @celsoapsil @luizgilsonjr @LadyCasannova @soueugil @LuizJun53730356 @neylopesmachado @guru_sc @Reginaldo9752 @lunnafairy @ZKraemer @fernandorsi @MariaJo06401024 @JoreginacioJose @pedroycl92 @ibvbassi @NCiceri @tmariadiego @MarciaTinelli @Aisedo2 @panteranegraf1 @MarcioR_Silva @joomikhail @sampa_vip @ToniFamilia @ruaiso @realarthurware @chakaum @MarlonLula @ExpressionM_Art @SejaDoador @RamosEneildes @keisariCisar @ce_cilinha @Seoade @tadeu_alves @zelu1 @LulaOficial @ggreenwald @betsyreed2 @demori @vpougy @rafaelmmartins @alexdesanti @UOLNoticias @JornalGGN O pior inimigo deste juiz \u00e9 a ser\u00e1 a vaidade, quem viver ver\u00e1...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaLciaFigue1", "id": "1096193922081177605"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ZellFlorizel", "id": "245387166"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "semritalina", "id": "188006788"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "celsoapsil", "id": "1421200467284172805"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "luizgilsonjr", "id": "1318443008"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "LadyCasannova", "id": "210552585"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "SouEuGil", "id": "1216868223792164866"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "neylopesmachado", "id": "2210270314"}, {"start": 157, "end": 165, "username": "guru_sc", "id": "236801589"}, {"start": 166, "end": 180, "username": "Reginaldo9752", "id": "3156601883"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "lunnafairy", "id": "40771169"}, {"start": 193, "end": 202, "username": "ZKraemer", "id": "3304947419"}, {"start": 216, "end": 232, "username": "MariaJo06401024", "id": "1055588810967445505"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "JoreginacioJose", "id": "2779935940"}, {"start": 250, "end": 261, "username": "pedroycl92", "id": "3367777637"}, {"start": 262, "end": 271, "username": "ibvbassi", "id": "3374102145"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "NCiceri", "id": "213758789"}, {"start": 281, "end": 293, "username": "tmariadiego", "id": "929847565"}, {"start": 294, "end": 308, "username": "MarciaTinelli", "id": "488166984"}, {"start": 309, "end": 317, "username": "Aisedo2", "id": "802145396755693568"}, {"start": 318, "end": 333, "username": "panteranegraf1", "id": "812966500365725696"}, {"start": 334, "end": 348, "username": "MarcioR_Silva", "id": "1058872553509400576"}, {"start": 349, "end": 360, "username": "joomikhail", "id": "1347874969"}, {"start": 361, "end": 371, "username": "sampa_vip", "id": "1020263844390875136"}, {"start": 372, "end": 384, "username": "ToniFamilia", "id": "90536749"}, {"start": 385, "end": 392, "username": "ruaiso", "id": "57745949"}, {"start": 418, "end": 429, "username": "MarlonLULA", "id": "178329181"}, {"start": 447, "end": 458, "username": "SejaDoador", "id": "870768572397527040"}, {"start": 459, "end": 473, "username": "RamosEneildes", "id": "880847110660345856"}, {"start": 474, "end": 487, "username": "keisariCisar", "id": "53157739"}, {"start": 488, "end": 499, "username": "ce_cilinha", "id": "1319078617"}, {"start": 500, "end": 507, "username": "Seoade", "id": "1909578013"}, {"start": 508, "end": 520, "username": "tadeu_alves", "id": "66197913"}, {"start": 521, "end": 527, "username": "zelu1", "id": "1271125888164401153"}, {"start": 528, "end": 540, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 541, "end": 552, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 553, "end": 564, "username": "betsyreed2", "id": "17144115"}, {"start": 565, "end": 572, "username": "demori", "id": "15675149"}, {"start": 573, "end": 580, "username": "vpougy", "id": "58047577"}, {"start": 581, "end": 596, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}, {"start": 597, "end": 609, "username": "alexdesanti", "id": "20587491"}, {"start": 610, "end": 622, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 623, "end": 633, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181399297323077632"}], "author_id": "764125086148399104", "created_at": "2019-10-08T02:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401868892852224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/QWycIoDaer", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082527018225664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWycIoDaer", "media_key": "3_1181082520919711745"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1181082527018225664", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/QWycIoDaer", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-07T05:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181082527018225664"]}, {"in_reply_to_user_id": "1659504872", "id": "1181402072274685952", "text": "+ deixava pessoas s\u00e3s insanas (Foi o que o Coringa fez com a Harley em Esquadr\u00e3o Suicida para que ela enlouquecesse por inteiro) e fez isso com o Todd. Nas hqs, Coringa bate MUITO em Jason com um p\u00e9 de cabra, o que ocasionaria a perda de dentes se caso levasse um golpe na boca. +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.6039, "type": "Person", "normalized_text": "Todd"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181401501438226434"}], "author_id": "1659504872", "created_at": "2019-10-08T02:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181402072274685952"]}, {"in_reply_to_user_id": "1659504872", "id": "1181401501438226434", "text": "O Coringa de 1980 e blau raptou Jason Todd quando era o Robin e espancou tanto o Jason que Jason perdeu seus dentes. Seu psicol\u00f3gico foi modificado ao \u00e1pice pelo Coringa, da mesma forma que ele fez com a Dr. Harley Quinzel (Arlequina) e descobriu que existia uma qu\u00edmica que +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "blau"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Todd"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6379, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7879, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 208, "end": 221, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "Harley Quinzel"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.3077, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181400881281060864"}], "author_id": "1659504872", "created_at": "2019-10-08T02:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401501438226434"]}, {"in_reply_to_user_id": "138212728", "id": "1181284287112462338", "text": "@jaarreaza @forasterana \u00bfPOR QU\u00c9 no somos prioridad los venezolanos que nos quedamos en el pa\u00eds y que luchamos d\u00eda a d\u00eda junto al gobierno? @NicolasMaduro @dcabellor que el que se vaya lo haga bajo su propia responsabilidad y ocupense de los patriotas #A7A\u00f1osDeVictoriaPerfecta", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 277, "tag": "A7A\u00f1osDeVictoriaPerfecta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jaarreaza", "id": "138212728"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "forasterana", "id": "138722261"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181239317534052356"}], "author_id": "141966251", "created_at": "2019-10-07T19:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181284287112462338"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/afzVvmrmcr", "expanded_url": "https://twitter.com/tweetolandia/status/1180523313992470528/video/1", "display_url": "twitter.com/tweetolandia/s\u2026"}]}, "id": "1180937441152241666", "text": "eu se fosse escolhida pros jogos vorazes:  https://t.co/afzVvmrmcr", "lang": "pt", "author_id": "1134521680464949248", "created_at": "2019-10-06T20:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 7, "like_count": 234, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1180937441152241666"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Iw6JYEbbDC", "expanded_url": "https://twitter.com/afazendarecord/status/1181398411355906048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iw6JYEbbDC", "media_key": "13_1181398332289122304"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "id": "1181398411355906048", "text": "Andr\u00e9a t\u00e1 salva. Olha s\u00f3 a rea\u00e7\u00e3o dela \ud83d\ude02 #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/Iw6JYEbbDC", "lang": "pt", "author_id": "37681380", "created_at": "2019-10-08T02:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 625, "reply_count": 1124, "like_count": 3778, "quote_count": 356}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398411355906048"]}, {"in_reply_to_user_id": "4700612796", "id": "1181400813018796032", "text": "engra\u00e7ado q ela leva comida pra faculdade e \u00e9 sempre miojo c nugget e alguma fruta q ela leva saquinho de A\u00c7\u00daCAR pra botar na fruta e qnd a gente sai ela sempre come combo de fast food e chopp e aqueles sorvetao c tudo do mc..\n\ndeus da muito pra uns e esquece dos outros", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "fast"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181399999034351618"}], "author_id": "4700612796", "created_at": "2019-10-08T02:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181400813018796032"]}, {"id": "1181398691892137985", "text": "Lucas se matou na prova atoa SE FUDER", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "1069348923976925193", "created_at": "2019-10-08T02:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398691892137985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/HX5LlyLhw9", "expanded_url": "http://bit.ly/30V4iwf", "display_url": "bit.ly/30V4iwf"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/bnLBFWmkkN", "expanded_url": "https://twitter.com/MeCaigoDeRisa/status/1181393932124590080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnLBFWmkkN", "media_key": "13_1181392432291823616"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "yuremrojas", "id": "67466495"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "paso de la muerte"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.498, "type": "Place", "normalized_text": "J\u00e1lame \u00c9sta"}]}, "id": "1181393932124590080", "text": ".@yuremrojas se meti\u00f3 un golpazo al hacer el \"paso de la muerte\" en J\u00e1lame \u00c9sta  https://t.co/HX5LlyLhw9 https://t.co/bnLBFWmkkN", "lang": "es", "author_id": "2300828610", "created_at": "2019-10-08T02:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393932124590080"]}, {"in_reply_to_user_id": "1659504872", "id": "1181399721643925505", "text": "+ Mas o que mais intriga \u00e9 que Jason Todd, no jogo, tamb\u00e9m tem um J de Joker marcado abaixo dos seus olhos. O jogo e o filme tem um ano de diferen\u00e7a no quesito lan\u00e7amento, mas essas marcas d\u00e3o muito na cara do teorizador e praticamente fala que eles s\u00e3o a mesma pessoa. +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Todd"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181397654154158081"}], "author_id": "1659504872", "created_at": "2019-10-08T02:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399721643925505"]}, {"id": "1181398688960323585", "text": "Me explica isso Carelli... Valeu de porra nenhuma o cara ser Fazendeiro ent\u00e3o, n\u00e9?! \n#AFazendaa11", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 97, "tag": "AFazendaa11"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.3721, "type": "Other", "normalized_text": "Fazendeiro"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazendaa11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "712737308152348674", "created_at": "2019-10-08T02:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 18, "like_count": 226, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398688960323585"]}, {"in_reply_to_user_id": "928839647614193664", "id": "1181398481791016960", "text": "@eulucasviana Uma falta de respeito com o fazendeiro. #rocafazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 66, "tag": "rocafazenda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "rocafazenda"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398373582229508"}], "author_id": "42790855", "created_at": "2019-10-08T02:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398481791016960"]}, {"in_reply_to_user_id": "966111188433162241", "id": "1181399579469717505", "text": "@francisbbb18 Prova f\u00e1cil pra ele... o q vem f\u00e1cil vai f\u00e1cil", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181399146059710465"}], "author_id": "132061528", "created_at": "2019-10-08T02:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399579469717505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/e7lJdHFrRs", "expanded_url": "https://t.co/e7lJdHFrRs", "display_url": "t.co/e7lJdHFrRs"}]}, "id": "1181214814028386306", "text": "o cara pegou uma mulher. matou. esquartejou. deu pra cachorro comer. ficou preso um tempo absurdo de pequeno e \u00e9 super bem recebido pela sociedade. agora como tem gente que olha na minha cara e me fala que voc\u00eas se importam com a nossa vida enquanto mulheres ?????? https://t.co/e7lJdHFrRs", "lang": "pt", "author_id": "2413919807", "created_at": "2019-10-07T14:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181214814028386306"]}, {"id": "1181398143398813696", "text": "A\u00ed a pessoa  se matou pra ser fazendeiro atoa n\u00e9 #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "author_id": "294934841", "created_at": "2019-10-08T02:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398143398813696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ovedhVULrS", "expanded_url": "https://twitter.com/Ruan979/status/1181398695226609664", "display_url": "twitter.com/Ruan979/status\u2026"}]}, "id": "1181399019127480322", "text": "para de k-o t\u00e1 2\u00d71  a gente s\u00f3 perdemos na 2\u00b0 pra vcs na 3\u00b0 vcs passaram mal levaram 2 cagad\u00e3o amassei geral https://t.co/ovedhVULrS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181398695226609664"}], "author_id": "1144358471229497344", "created_at": "2019-10-08T02:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399019127480322"]}, {"in_reply_to_user_id": "37681380", "id": "1181398401352642561", "text": "@afazendarecord Palha\u00e7ada anular o voto do fazendeiro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.5738, "type": "Organization", "normalized_text": "fazendeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398077589950464"}], "author_id": "1177350442264793089", "created_at": "2019-10-08T02:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398401352642561"]}, {"in_reply_to_user_id": "907306448564211713", "id": "1181399008037748736", "text": "@barbo_isadora Eu achei ridiculo, pq tira o sentido do fazendeiro, ai manipulado demais meu Deus", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "barbo_isadora", "id": "907306448564211713"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.8072, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398139636461569"}], "author_id": "206464136", "created_at": "2019-10-08T02:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399008037748736"]}, {"id": "1181393555044130816", "text": "gente qual o transtorno psicologico q o coringa tem?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3424, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "1279000368", "created_at": "2019-10-08T02:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393555044130816"]}, {"id": "1181398308369158144", "text": "Isso \u00e9 foda, o Lucas se matou na prova do fazendeiro pra nada! #Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9623, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9755, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "923672852", "created_at": "2019-10-08T02:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398308369158144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/tFxZAVfSci", "expanded_url": "https://twitter.com/cxrealitys/status/1181398323300835328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFxZAVfSci", "media_key": "16_1181398313419071488"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9718, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1181398323300835328", "text": "Ou seja, Lucas se matou na prova do fazendeiro pra porra nenhuma, n\u00e3o valeu de nada #Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11 https://t.co/tFxZAVfSci", "lang": "pt", "author_id": "1100373946728370176", "created_at": "2019-10-08T02:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398323300835328"]}, {"in_reply_to_user_id": "784619348979773441", "id": "1181398592847831040", "text": "@Ruan979 @Gorilas_ofc @WlAlvez a 1 vc nem viram a cor mnr kkk\u0137k t\u00e3o precisando jogar de capa 5", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ruan979", "id": "784619348979773441"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "WlAlvez", "id": "1059976623309709315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398343253188610"}], "author_id": "1144358471229497344", "created_at": "2019-10-08T02:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398592847831040"]}, {"id": "1181393666532954117", "text": "Vinny nao tem coragem de se posicionar ai usa de imita\u00e7\u00f5es sem gra\u00e7a pra dizer o que realmente pensa\n\nHARI VC \u00c9  UM ICONE MATOU A XARADA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "Vinny"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}]}, "author_id": "713803254807851010", "created_at": "2019-10-08T02:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393666532954117"]}, {"in_reply_to_user_id": "205930411", "id": "1181396829478498312", "text": "@silvitabuendia @pxgarzon @carlosrojasecu No ha huido? Y el \u201cvaliente\u201d y el \u201cdecidido\u201d no se queda en Carondelet a dialogar? La cobard\u00eda le brot\u00f3 m\u00e1s que nunca!!", "geo": {"place_id": "013cb38e7fe501ae"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "silvitabuendia", "id": "205930411"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "carlosrojasecu", "id": "193144203"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Carondelet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181391519225466880"}], "author_id": "454536860", "created_at": "2019-10-08T02:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396829478498312"]}, {"id": "1181398327977488384", "text": "O Lucas se matou na prova pra nada n\u00e9? Que bosta #Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 63, "end": 74, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9723, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1080554689983320064", "created_at": "2019-10-08T02:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398327977488384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/cqHMRy6jnl", "expanded_url": "https://twitter.com/ferr_esther/status/1181239794539663361", "display_url": "twitter.com/ferr_esther/st\u2026"}]}, "id": "1181395823382482944", "text": "Deixa ele viver a vida sendo idolatrado \u00e9 aplaudido enquanto a fam\u00edlia da mulher que ele matou sofre o resto da vida e o filho dele fica sem m\u00e3e por causa de um fdp desse https://t.co/cqHMRy6jnl", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181239794539663361"}], "author_id": "749313352367742978", "created_at": "2019-10-08T02:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395823382482944"]}, {"id": "1181248993747197952", "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "author_id": "158508619", "created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"]}, {"id": "1181046969919258624", "text": "Jajaja esa reuni\u00f3n de los Apristas con el hijo del suicida juramentado luchar contra la dictadura Vizcarrista es lo m\u00e1s pat\u00e9tico q he visto ...y eso q la semana hubo cada cojudez...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.3724, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}]}, "author_id": "361402893", "created_at": "2019-10-07T03:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181046969919258624"]}, {"in_reply_to_user_id": "2442900247", "id": "1181396525991284736", "text": "@Gremiaum Ele fez merda e a merda j\u00e1 t\u00e1 feita\nUm lixo de pessoa\nTer como \u00eddolo igual t\u00e3o fazendo \u00e9 errado\n\nMas eu acho certo ele voltar a trabalhar, j\u00e1 compriu a pena dele ent\u00e3o pq n\u00e3o?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gremiaum", "id": "2442900247"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181396105294204928"}], "author_id": "697768107889291265", "created_at": "2019-10-08T02:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396525991284736"]}, {"in_reply_to_user_id": "1659504872", "id": "1181396183216001026", "text": "+ ... t\u00e1 blz. Partimos para BatmanVSuperman, na cena em que Bruce est\u00e1 olhando para o uniforme do Robin (Jason Todd) morto, com risos e escritas do Coringa zoando o Batman. Supostamente, Jason Todd est\u00e1 morto e Bruce Wayne tem total desprezo pelo Coringa por causa disso. +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Todd"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Todd"}, {"start": 211, "end": 221, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181395547116179456"}], "author_id": "1659504872", "created_at": "2019-10-08T02:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396183216001026"]}, {"id": "1181326225295499264", "text": "Si BoJack se suicida, ojal\u00e1 que todos los que se creen \u00e9l tambi\u00e9n lo hagan.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "author_id": "1050191229462433794", "created_at": "2019-10-07T21:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181326225295499264"]}, {"in_reply_to_user_id": "1165838369500188673", "id": "1181395284976381952", "text": "@LizzeELF De qu\u00e9 trata? Netflix me da un miedo a veces", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181395041182310400"}], "author_id": "2261520762", "created_at": "2019-10-08T02:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395284976381952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "id": "1180888646846750720", "text": "Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "geo": {"place_id": "001a4e435087b92e"}, "lang": "es", "author_id": "442759919", "created_at": "2019-10-06T16:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888646846750720"]}, {"in_reply_to_user_id": "60957484", "id": "1181395753727475717", "text": "@benebarbosa_mvb Cad\u00ea o @FeCastanhari pra tra\u00e7ar um paralelo com a arma que matou john lenon e as facas?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "john lenon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181267435137187841"}], "author_id": "118817848", "created_at": "2019-10-08T02:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395753727475717"]}, {"in_reply_to_user_id": "1162105701206044672", "id": "1181395067812171777", "text": "@doraisa___ Piada mortal uma obra de arte", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "doraisa___", "id": "969364612440363009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181384108510978049"}], "author_id": "1476316873", "created_at": "2019-10-08T02:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181395067812171777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MINKlR625u", "expanded_url": "http://memoria.oglobo.globo.com/jornalismo/reportagens/puniccedilatildeo-vergonha-trageacutedia-8836580", "display_url": "memoria.oglobo.globo.com/jornalismo/rep\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://memoria.oglobo.globo.com/jornalismo/reportagens/puniccedilatildeo-vergonha-trageacutedia-8836580"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 230, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "relia"}]}, "id": "1181290623233675264", "text": "nossa uma das lembran\u00e7as mais claras da minha infancia:\na carta-testamento deste menino de 14 anos que se matou por ter sido pego colando na prova. minha v\u00f3 recortou a carta e a foto e manteve num altar durante anos\neu sempre relia e chorava https://t.co/MINKlR625u", "lang": "pt", "author_id": "11435662", "created_at": "2019-10-07T19:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181290623233675264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/TSjKlm8dkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CeballosAgus1/status/1180722466970316800", "display_url": "twitter.com/CeballosAgus1/\u2026"}]}, "id": "1181220670035972097", "text": "Si la mona llega a ver este video, se baja tres cajas de vino a pecho y despu\u00e9s se suicida https://t.co/TSjKlm8dkQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180722466970316800"}], "author_id": "1178396945431306240", "created_at": "2019-10-07T14:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181220670035972097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ltH2c2RQT6", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/"}]}, "id": "1181379510463275008", "text": "Un hombre se suicid\u00f3 al enterarse de que su esposa ten\u00eda una relaci\u00f3n sentimental con otro hombre, pero antes de quitarse la vida, mat\u00f3 a sus tres hijos como venganza \n\n https://t.co/ltH2c2RQT6", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-10-08T01:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379510463275008"]}, {"in_reply_to_user_id": "320527064", "id": "1181393600145494016", "text": "J\u00e1 tendo visto o filme n\u00e3o sei como teria uma continua\u00e7\u00e3o solo do coringa sem envolver o Batman, \u00e9 bem filme isolado. Mas \u00e9 mais boa vontade da galera do que qualquer coisa, espero que a Warner n\u00e3o invente de fazer uma continua\u00e7\u00e3o mesmo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.7172, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181392761595015169"}], "author_id": "320527064", "created_at": "2019-10-08T02:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181393600145494016"]}, {"id": "1181028830380736512", "text": "\"Perdi muitas pessoas que amo nos 10 \u00faltimos anos. Perdi um amigo que se matou. Perdi meu cunhado que teve c\u00e2ncer. Essa m\u00fasica \u00e9 para eles. N\u00e3o sou religioso, mas algum dia e de alguma forma vamos nos encontrar de novo\", diz o vocalista do Imagine Dragons no #RockinRio2019", "entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 273, "tag": "RockinRio2019"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3599, "type": "Person", "normalized_text": "Imagine Dragons"}, {"start": 260, "end": 272, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "15199156", "created_at": "2019-10-07T02:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181028830380736512"]}, {"in_reply_to_user_id": "2446276843", "id": "1181277432856211462", "text": "@GabbeKilljoy Oq houve??", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181120847857307649"}], "author_id": "1116702476890144768", "created_at": "2019-10-07T18:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181277432856211462"]}, {"id": "1181391198025584641", "text": "REI DA NOITE V\u00c1 TOMAR NO C*", "lang": "pt", "author_id": "1111324407597809664", "created_at": "2019-10-08T02:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391198025584641"]}, {"in_reply_to_user_id": "853816140841222144", "id": "1181392242235318273", "text": "@ReyHuargo Has estado as\u00ed todo el a\u00f1o, rutinario ya jaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReyHuargo", "id": "853816140841222144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181388915879694337"}], "author_id": "290871020", "created_at": "2019-10-08T02:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181392242235318273"]}, {"in_reply_to_user_id": "934850143039492096", "id": "1181391986261139456", "text": "@CarolSilveira87 @Camila86130841 Kkkkkkkkk fazer oq se tu nao sabe cozinhar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarolSilveira87", "id": "934850143039492096"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Camila86130841", "id": "1102020845109760000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181391833961844736"}], "author_id": "1080995877806841859", "created_at": "2019-10-08T02:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181391986261139456"]}, {"id": "1181297612445687810", "text": "Para quem j\u00e1 viu Coringa... Vc levaria seu filho de 14 anos para ver?", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "17372241", "created_at": "2019-10-07T19:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 304, "like_count": 330, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1181297612445687810"]}, {"id": "1181390513607467009", "text": "Steven Universo \u00e9 o desenho mais importante que eu j\u00e1 vi, a forma que ele trata compaix\u00e3o \u00e9 muito diferente, se todos vissem e compreendessem da mesma forma que eu, talvez o mundo parasse de babaquice.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Steven Universo"}]}, "author_id": "142363756", "created_at": "2019-10-08T02:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181390513607467009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cW25apjZQd", "expanded_url": "https://twitter.com/tcsnoticias/status/1178625537691934720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cW25apjZQd", "media_key": "7_1178362263914340354"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "Huachipa"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1178625537691934720", "text": "Captan el momento exacto en que un gato callejero estuvo \u00a1a punto de ser atropellado!. Las personas que estaban cerca avisaron al conductor, quien logr\u00f3 detenerse a tiempo. Este hecho sucedi\u00f3 en Huachipa, Per\u00fa. https://t.co/cW25apjZQd", "lang": "es", "author_id": "182181105", "created_at": "2019-09-30T11:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1178625537691934720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Sw4bTGL9of", "expanded_url": "https://twitter.com/TATACHARBONIER/status/1181375095664762880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sw4bTGL9of", "media_key": "3_1181375090132443136"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Sw4bTGL9of", "expanded_url": "https://twitter.com/TATACHARBONIER/status/1181375095664762880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sw4bTGL9of", "media_key": "3_1181375090149281793"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Sw4bTGL9of", "expanded_url": "https://twitter.com/TATACHARBONIER/status/1181375095664762880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sw4bTGL9of", "media_key": "3_1181375090149265409"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 197, "username": "pedropierluisi", "id": "34972633"}]}, "id": "1181375095664762880", "text": "No son tiempos de luchas fratricidas, Son tiempos d grandes retos,  el reclamo de igualdad crece, enfrentando muchas amenazas y demasiados enemigos. Mi compromiso hoy aqu\u00ed con usted @pedropierluisi es unirme para promover y provocar ese consenso y lograr este ideal. A ganar! https://t.co/Sw4bTGL9of", "lang": "es", "author_id": "160272125", "created_at": "2019-10-08T01:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 47, "like_count": 108, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1181375095664762880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jCosRsEe8A", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/lista/12-crimes-reais-inspirados-pelo-coringa.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/lista/12-crime\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/e1H5tqLiCw", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1181222648929570816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e1H5tqLiCw", "media_key": "3_1181218381229363209"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1181222648929570816", "text": "11 Crimes reais que foram inspirados pelo Coringa!\n\n&gt;&gt; https://t.co/jCosRsEe8A https://t.co/e1H5tqLiCw", "lang": "pt", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-10-07T15:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 109, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1181222648929570816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/46MY1lnEAv", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181202605390880774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/46MY1lnEAv", "media_key": "16_1181202593466474497"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Jap\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "Coringa"}, {"start": 137, "end": 149, "tag": "Constantine"}, {"start": 234, "end": 242, "tag": "Aquaman"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8315, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "id": "1181202605390880774", "text": "Top 8 estreias da DC no #Jap\u00e3o:\n\n1 - #Coringa: $7,07 M.\n2 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $4,67 M.\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $3,8 M.\n4 - #Constantine: $3,69 M.\n5 - Batman vs Superman: $3,28 M.\n6 - O Cavaleiro das Trevas: $3,09 M.\n7 - #Aquaman: $2,8 M.\n8 - O Homem de A\u00e7o: $2,73 M. https://t.co/46MY1lnEAv", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-07T13:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 324, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181202605390880774"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WE3lG8Zpsz", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}]}, "id": "1181208072003428352", "text": "Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode, enquanto tem ex detendo que foi preso pq roubou um p\u00e3o e nunca mais teve oportunidade na vida. \n\nO feminic\u00eddio \u00e9 ovacionado. https://t.co/WE3lG8Zpsz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "author_id": "192068145", "created_at": "2019-10-07T14:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181208072003428352"]}, {"id": "1181024722403893248", "text": "- j\u00e1 andou comigo na rua?\n\n- j\u00e1\n\n- e j\u00e1 teve que me puxar p eu n\u00e3o ser atropelado?\n\n- n\u00e3o \n\n- e j\u00e1 andou comigo na rua?", "lang": "pt", "author_id": "927680014627241984", "created_at": "2019-10-07T01:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14849, "reply_count": 978, "like_count": 31314, "quote_count": 1575}, "edit_history_tweet_ids": ["1181024722403893248"]}, {"id": "1181389729440423936", "text": "Aconteceu o que eu mais temia. Virei f\u00e3 de dance gavin dance um ano ap\u00f3s o show que n\u00e3o fui e agora queria ter ido.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.588, "type": "Organization", "normalized_text": "gavin dance"}]}, "author_id": "28484346", "created_at": "2019-10-08T02:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389729440423936"]}, {"id": "1181388344904826880", "text": "Quiero pegarme 3 corchazos", "lang": "es", "author_id": "1301368626", "created_at": "2019-10-08T01:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388344904826880"]}, {"in_reply_to_user_id": "787025129729646592", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/vCbRnGhLXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gorilainvest/status/1181379388773949440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vCbRnGhLXJ", "media_key": "3_1181379381853327361"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 149, "tag": "2BatalhadeCarteirasdoGorila"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "GoGorila"}, {"start": 160, "end": 168, "tag": "fintwit"}, {"start": 169, "end": 187, "tag": "MercadoFinanceiro"}, {"start": 188, "end": 201, "tag": "investimento"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "Carteiras"}, {"start": 122, "end": 148, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "2BatalhadeCarteirasdoGorila"}, {"start": 170, "end": 186, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "MercadoFinanceiro"}]}, "id": "1181379388773949440", "text": "@OestagiarioTC na 2\u00aa Batalha de Carteiras!\ud83d\ude00 \nAcompanhe as nossas m\u00eddias para conhecer a carteira de cada participante! \ud83e\udd11\n#2BatalhadeCarteirasdoGorila #GoGorila #fintwit #MercadoFinanceiro #investimento https://t.co/vCbRnGhLXJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181379380154703872"}], "author_id": "787025129729646592", "created_at": "2019-10-08T01:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379388773949440"]}, {"id": "1181258872792719361", "text": "Yo la verdad no entiendo a la gente que se suicida tirando abajo de un cami\u00f3n, tren, subte, etc...\n\nYo respeto eso, porque hay que tener huevos para hacerlo y tenes que estar muy mal...\n\n\u00bfPero por qu\u00e9 arruinarle la vida al que maneja el transporte?\n\u00bfSabes el trauma que le queda?", "lang": "es", "author_id": "904974572", "created_at": "2019-10-07T17:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181258872792719361"]}, {"in_reply_to_user_id": "848389322", "id": "1181237507469512705", "text": "@batmrvel @_nudyyyy @agwntxromanoff Uma pergunta para o meu tcc (real gente)\n\nO que voc\u00eas queriam do judici\u00e1rio/c\u00f3digo penal/sistema penitenci\u00e1rio?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181173144951885824"}], "author_id": "220386039", "created_at": "2019-10-07T15:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181237507469512705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/MV0VMQwm0b", "expanded_url": "https://twitter.com/00Titulares/status/1095492363777200129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MV0VMQwm0b", "media_key": "16_1095492342944071681"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "TituNight"}]}, "id": "1181387582065778693", "text": "#TituNight  https://t.co/MV0VMQwm0b", "lang": "qme", "author_id": "389553067", "created_at": "2019-10-08T01:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387582065778693"]}, {"id": "1181383536152068098", "text": "Si los argentinos votan a Fernandez le habr\u00e1n dado 16 a\u00f1os de gobiernos al kirchnerismo. Y con una cuarta parte de eso sentenciaron que el no peronismo no puede cambiar el pa\u00eds.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "author_id": "118290211", "created_at": "2019-10-08T01:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181383536152068098"]}, {"in_reply_to_user_id": "1081645530286092288", "id": "1181388041346265088", "text": "por mais que ele tenha pensamento de adulto,ele s\u00f3 da em cima da Winter pq acha ela macia e gosta de dormir agarrado nela\nmas ele n\u00e3o tem nenhum interesse romantico em ningu\u00e9m nem la\u00e7os muito fortes", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Winter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181388040029327360"}], "author_id": "1081645530286092288", "created_at": "2019-10-08T01:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181388041346265088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/avzlkzW9MU", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1181261144482340873", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "ariano"}]}, "id": "1181380344840364032", "text": "O coringa do Leto \u00e9 igual ariano: injusti\u00e7ado erroneamente. https://t.co/avzlkzW9MU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181261144482340873"}], "author_id": "3082910043", "created_at": "2019-10-08T01:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380344840364032"]}, {"in_reply_to_user_id": "28925084", "id": "1181350397203628034", "text": "@ceticismo Teoricamente tem 3.\n\nAbutre, Escorpi\u00e3o e Mysterio (forjar morte pra ele \u00e9 f\u00e1cil).", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Abutre"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6544, "type": "Person", "normalized_text": "Escorpi\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Mysterio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181350130416525317"}], "author_id": "830204248860262404", "created_at": "2019-10-07T23:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181350397203628034"]}, {"id": "1181380034285723653", "text": "Urgente: Hombre mata a enfermera y se suicida en Villalba", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8996, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}]}, "author_id": "4836125652", "created_at": "2019-10-08T01:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380034285723653"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Tli53UT5Ha", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1181153299694850048", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6358, "type": "Place", "normalized_text": "Sto Amaro"}]}, "id": "1181154777545281536", "text": "Morei num predio em Sto Amaro em 2006 q qdo deu vazamento na coluna de agua os bombeiros arrombaram 2 aptos q tavam inundando no 1\u00baandar e num deles tinha UMA REFINARIA DE COCAINA c/balan\u00e7as p pesar toneladas + endola\u00e7\u00e3o + 500kg de pasta base. Dono do apto nunca voltou p casa. https://t.co/Tli53UT5Ha", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181153299694850048"}], "author_id": "13113932", "created_at": "2019-10-07T10:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1181154777545281536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/32IOyZKxgb", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1181251642425036800", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "id": "1181253819990265856", "text": "Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se termin\u00f3 de desvestir y es una lagartija naranja. https://t.co/32IOyZKxgb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181251642425036800"}], "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-07T17:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 10, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181253819990265856"]}, {"id": "1181039319701741568", "text": "Thanos \u00e9 vil\u00e3o porque matou metade das pessoas\n\nMAS TEM GENTE AI QUE MATOU TODO MUNDO NUM DIL\u00daVIO E \u00c9 SALVADOR N\u00c9", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "author_id": "70259535", "created_at": "2019-10-07T02:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181039319701741568"]}, {"id": "1181182634510241792", "text": "N\u00e3o me importa se ganham ou se perdem no day trade, ou se o @samydana est\u00e1 certo ou errado, o mercado \u00e9 para todos. Mas lembrem-se, aqui existe uma regra inquebr\u00e1vel:  HONREM SUAS BOLETAS e quando perderem a t\u00e9 as cuecas, n\u00e3o fa\u00e7am mimimi e muito menos uma vakinha. Boa semana", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 69, "username": "samydana", "id": "34759495"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "day trade"}]}, "author_id": "414892476", "created_at": "2019-10-07T12:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 235, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181182634510241792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/IuT7W6FrIl", "expanded_url": "https://www.elheraldo.co/columnas-de-opinion/javier-dario-restrepo/el-suicidio-de-un-pilo-669101", "display_url": "elheraldo.co/columnas-de-op\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elheraldo.co/columnas-de-opinion/javier-dario-restrepo/el-suicidio-de-un-pilo-669101"}]}, "id": "1178661398777335811", "text": "A este joven suicida lo condenaron a muerte sus compa\u00f1eros, por ser campesino, sencillo y transparente, condiciones insufribles para el estudiante de universidad privada. Suicidio de un Pilo https://t.co/IuT7W6FrIl", "lang": "es", "author_id": "842675629", "created_at": "2019-09-30T13:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1178661398777335811"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/lpmnnlDhRq", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1181256653804584960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpmnnlDhRq", "media_key": "7_1181256319988359171"}]}, "id": "1181256653804584960", "text": "Agresi\u00f3n policial manifestaci\u00f3n https://t.co/lpmnnlDhRq", "lang": "es", "author_id": "716420568082477057", "created_at": "2019-10-07T17:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181256653804584960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ir0xZna8e5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179899791284883457", "text": "\"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttps://t.co/ir0xZna8e5", "lang": "pt", "author_id": "967454499500707840", "created_at": "2019-10-03T23:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899791284883457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3k88O2Y6dD", "expanded_url": "https://twitter.com/rooxter_/status/1181379638465122304", "display_url": "twitter.com/rooxter_/statu\u2026"}]}, "id": "1181380578060521476", "text": "Jajajajaja yo los tragaba siempre para ver que pasaba si se pegaban https://t.co/3k88O2Y6dD", "lang": "es", "author_id": "2296819096", "created_at": "2019-10-08T01:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380578060521476"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aynZmqPatw", "expanded_url": "https://portaldeprefeitura.com.br/2019/10/07/daniel-marilia-joao-campos-e-mendonca-aparecem-empatados-na-disputa-pela-prefeitura-do-recife-diz-pesquisa/", "display_url": "portaldeprefeitura.com.br/2019/10/07/dan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portaldeprefeitura.com.br/2019/10/07/daniel-marilia-joao-campos-e-mendonca-aparecem-empatados-na-disputa-pela-prefeitura-do-recife-diz-pesquisa/"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5641, "type": "Place", "normalized_text": "capitania"}]}, "id": "1181228208060092417", "text": "O Recife n\u00e3o vai permitir que transformem nossa cidade em capitania heredit\u00e1ria! https://t.co/aynZmqPatw", "lang": "pt", "author_id": "44499500", "created_at": "2019-10-07T15:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 145, "like_count": 586, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1181228208060092417"]}, {"id": "1181384887607201795", "text": "e a torcida da bufona que se matou de votar pro Guilherme ficar? Kkkk O AUGEE tudo #Ro\u00e7aAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 96, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1177986285690118144", "created_at": "2019-10-08T01:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181384887607201795"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/wG1KRAJLFr", "expanded_url": "https://twitter.com/igorrealequatro/status/1181362445971013632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wG1KRAJLFr", "media_key": "3_1181362424672378880"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00e3o"}]}, "id": "1181362445971013632", "text": "Le\u00e3o: Renova\u00e7\u00e3o. Pode indicar come\u00e7os para o leonino. Se estiver esperando por algo do passado, esque\u00e7a. Nos relacionamentos pode indicar constata\u00e7\u00f5es dolorosas, h\u00e1bitos que precisam ser abandonados. Ai mana https://t.co/wG1KRAJLFr", "lang": "pt", "author_id": "347195404", "created_at": "2019-10-08T00:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 155, "like_count": 2404, "quote_count": 943}, "edit_history_tweet_ids": ["1181362445971013632"]}, {"in_reply_to_user_id": "876726613", "id": "1181383399992418304", "text": "@rodrigocbtst pior \u00e9 quando fala mal e beija o mal falado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rodrigocbtst", "id": "876726613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181383091778183169"}], "author_id": "88227666", "created_at": "2019-10-08T01:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181383399992418304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/GKIUjLixN1", "expanded_url": "https://twitter.com/famosonuno/status/1179885314422251521/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GKIUjLixN1", "media_key": "7_1179885217416433665"}]}, "id": "1180703284207738881", "text": "um garoto deu uma cadeirada num menino que tava fazendo bullying com ele, sendo racista e xenofobico o chamando de macaco e baiano de merda\n\nesse v\u00eddeo \u00e9 satisfat\u00f3rio? 100% sim\n\n https://t.co/GKIUjLixN1", "lang": "pt", "author_id": "778305144601645057", "created_at": "2019-10-06T04:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15838, "reply_count": 1326, "like_count": 55867, "quote_count": 5217}, "edit_history_tweet_ids": ["1180703284207738881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/2AFaPsKAKb", "expanded_url": "https://twitter.com/HernandoZabalet/status/1181167320531685376", "display_url": "twitter.com/HernandoZabale\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}]}, "id": "1181381053539377152", "text": "Ah bueno Robin.\n\nTe creemos. https://t.co/2AFaPsKAKb", "lang": "es", "author_id": "2218795063", "created_at": "2019-10-08T01:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181381053539377152"]}, {"id": "1181323780922265600", "text": "Acabei de descobrir que n\u00e3o tenho amigos, apenas momentos de amizade...", "geo": {"place_id": "9a7f4112ee2cd06d"}, "lang": "pt", "author_id": "2937045699", "created_at": "2019-10-07T21:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323780922265600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}]}, "id": "1181203222595346434", "text": "dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "lang": "es", "author_id": "2876313186", "created_at": "2019-10-07T13:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181203222595346434"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/aPVlUqb0BI", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoElFantasma/status/1181292507432398850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aPVlUqb0BI", "media_key": "3_1181292500075466752"}]}, "id": "1181292507432398850", "text": "Abro hilo de eventos que han reunido m\u00e1s gente que la marcha contra la disoluci\u00f3n del congreso. https://t.co/aPVlUqb0BI", "lang": "es", "author_id": "818437", "created_at": "2019-10-07T19:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 269, "like_count": 578, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1181292507432398850"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/h3UfUnBHpK", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1180612280645558273", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "id": "1181337372841127937", "text": "Como cobrir com naturalidade jornal\u00edstica a atividade \u201cprofissional\u201d de um criminoso condenado? https://t.co/h3UfUnBHpK", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180612280645558273"}], "author_id": "342403919", "created_at": "2019-10-07T22:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 375, "reply_count": 134, "like_count": 2479, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1181337372841127937"]}, {"id": "1181381369706041346", "text": "todo mundo falando super bem do novo filme do coringa coitado do jared s\u00f3 o dele ficou uma bosta todos os outros s\u00e3o foda", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}]}, "author_id": "203162313", "created_at": "2019-10-08T01:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181381369706041346"]}, {"id": "1181380397294325761", "text": "Inclusive assisti coringa e: CHOCADA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "54217653", "created_at": "2019-10-08T01:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181380397294325761"]}, {"id": "1181152701519974401", "text": "Si me ven cruzando la calle NO FRENEN por favoorr", "lang": "es", "author_id": "1004827136690139136", "created_at": "2019-10-07T10:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181152701519974401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QiMEdCzpqt", "expanded_url": "http://bit.ly/30RSr1W", "display_url": "bit.ly/30RSr1W"}]}, "id": "1181379843180699648", "text": "[EN DESARROLLO] Ambos cuerpos fueron encontrados en el interior de una guagua. https://t.co/QiMEdCzpqt", "lang": "es", "author_id": "493319351", "created_at": "2019-10-08T01:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379843180699648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/1L22DI62jm", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 103, "tag": "DeEsoNoSeHabla"}, {"start": 155, "end": 166, "tag": "Cuid\u00e9monos"}]}, "id": "1181287812319985664", "text": "El ABORTO no es algo sencillo de transitar, y mucho menos cuando el mismo es provocado.\n#DeEsoNoSeHabla y se instiga al mismo c\u00f3mo si fuera algo sencillo. #Cuid\u00e9monos y... https://t.co/1L22DI62jm", "lang": "es", "author_id": "180606605", "created_at": "2019-10-07T19:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181287812319985664"]}, {"id": "1180222756295716864", "text": "Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u00edas internado en el hospital de Cajamarca esperando q @CoomevaSaludEPS se le de la gana de remitirlo a Ibagu\u00e9 para la valoraci\u00f3n del psiquiatra infantil.", "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "author_id": "68238336", "created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 11, "like_count": 258, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1180222756295716864"]}, {"in_reply_to_user_id": "356460604", "id": "1181191553383047168", "text": "@JavierdeHaedo Inercia inflacionaria asegura \u201cpiso\u201d para el d\u00f3lar en Argentina de 80-90 pesos.. no? Para ponerle n\u00fameros a l bestia... xq en otro escenario se comer\u00edan un atraso cambiario suicida", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JavierdeHaedo", "id": "356460604"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181161391929122816"}], "author_id": "1560963438", "created_at": "2019-10-07T12:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181191553383047168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/NBwPTkSNDq", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1181228836098334721", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}]}, "id": "1181365894687199232", "text": "A LA CONCHA DE TU MADRE. https://t.co/NBwPTkSNDq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181228836098334721"}], "author_id": "851984930473226240", "created_at": "2019-10-08T00:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 16, "like_count": 928, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181365894687199232"]}, {"in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1181377974798635008", "text": "@jdealthaus Que te sabr\u00e1n o cuando te habr\u00e1n pagado! Tu estado de desesperaci\u00f3n es alt\u00edsimo, no te vayas de \u00e9ste mundo como el suicida , quiero escuchar tu nombre con la justicia!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181307427909771265"}], "author_id": "1055548299346960385", "created_at": "2019-10-08T01:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377974798635008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/h4lPhJBHKJ", "expanded_url": "https://peru21.pe/lima/jaime-de-althaus-participo-de-la-marcha-ciudadanos-contra-el-golpe-noticia/", "display_url": "peru21.pe/lima/jaime-de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/lima/jaime-de-althaus-participo-de-la-marcha-ciudadanos-contra-el-golpe-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime de Althaus"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6407, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": "Peru21"}]}, "id": "1181307427909771265", "text": "Jaime de Althaus particip\u00f3 de la marcha \u2018Ciudadanos contra el golpe\u2019 Lima | Peru21 https://t.co/h4lPhJBHKJ", "lang": "es", "author_id": "97446514", "created_at": "2019-10-07T20:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 661, "reply_count": 841, "like_count": 2177, "quote_count": 97}, "edit_history_tweet_ids": ["1181307427909771265"]}, {"in_reply_to_user_id": "293559648", "id": "1181377097656344581", "text": "@suicida_en @Pablo_Deco Y s\u00e9 que muchos preparados terminan con malos empleos, en mi pa\u00eds es peor, pero a\u00fan as\u00ed, dudo mucho que personas con maestr\u00eda o PhD (en algo de ciencias exactas) terminen en \u00e9se \u00e1mbito\nRealmente, me gusta creer que los que trabajan en ese \u00e1mbito lo realizan por gusto o vocaci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Pablo_Deco", "id": "1188877111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181376500844650499"}], "author_id": "293559648", "created_at": "2019-10-08T01:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181377097656344581"]}, {"id": "1181270668429680641", "text": "Rara vez conocemos la batalla interna que la gente est\u00e1 peleando. Actualmente una persona se suicida cada 40 segundos #SaludMental #amorparatodos #mentalhealth #MentalHealthAwarenessWeek", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "SaludMental"}, {"start": 131, "end": 145, "tag": "amorparatodos"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "mentalhealth"}, {"start": 160, "end": 186, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 185, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "MentalHealthAwarenessWeek"}]}, "lang": "es", "author_id": "71697782", "created_at": "2019-10-07T18:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181270668429680641"]}, {"in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "id": "1181376500844650499", "text": "@suicida_en @Pablo_Deco O sea claro que pueden ser muy educados y muy est\u00fapidos o viceversa, pero a lo que voy es que me suele atraer quienes tienen ambas \nQu\u00e9 tienen educaci\u00f3n (modales y respeto) y educaci\u00f3n escolar de alto nivel, adem\u00e1s de un nivel intelectual por encima del promedio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Pablo_Deco", "id": "1188877111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181368764387995648"}], "author_id": "293559648", "created_at": "2019-10-08T01:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181376500844650499"]}], "places": [{"full_name": "Jacarezinho, Brasil", "id": "47db6fc908a2c76f"}, {"full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil", "id": "2228665f02a6c9c8"}, {"full_name": "Quilmes, Argentina", "id": "004fe39f34e6452f"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Aracaju, Brasil", "id": "4ced2a0296d13aad"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}]}, "errors": [{"value": "991330497006657541", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [991330497006657541].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "991330497006657541", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181413602558910464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181413602558910464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181413602558910464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181413643705040897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181413643705040897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181413643705040897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181180356353019904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181180356353019904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181180356353019904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181410719616520195", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181410719616520195].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181410719616520195", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "946673288507543553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [946673288507543553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "946673288507543553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181398442117156865", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181398442117156865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181398442117156865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "472178707", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [472178707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "472178707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180928451626377222", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180928451626377222].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180928451626377222", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181397746386907138", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181397746386907138", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181397746386907138].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181400208338542593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181400208338542593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181400208338542593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1006241961970462720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1006241961970462720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1006241961970462720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181330348384423936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181330348384423936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181330348384423936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "957030039761162240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [957030039761162240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957030039761162240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181398256967966720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181398256967966720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181398256967966720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1055649155505360901", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1055649155505360901].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055649155505360901", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181119488298819584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181119488298819584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181119488298819584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181390450705522690", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181390450705522690", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181390450705522690].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "284593039", "value": "284593039", "detail": "User has been suspended: [284593039].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181256884629753858", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181256884629753858", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181256884629753858].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008024391303729153", "value": "1008024391303729153", "detail": "User has been suspended: [1008024391303729153].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181280766405144579", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181280766405144579].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181280766405144579", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "957353319932014592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [957353319932014592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957353319932014592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181356573127532546", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181356573127532546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181356573127532546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936764435531780096", "value": "936764435531780096", "detail": "User has been suspended: [936764435531780096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181392056578711553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181392056578711553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181392056578711553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181232204002856960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181232204002856960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181232204002856960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3006001", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3006001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3006001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181265505325387776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181265505325387776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181265505325387776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "980602491644628992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [980602491644628992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "980602491644628992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181385687993606144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181385687993606144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181385687993606144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181387993136930819", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181387993136930819", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181387993136930819].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157235738137767936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157235738137767936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157235738137767936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181384768262459394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181384768262459394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181384768262459394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "953743614", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [953743614].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "953743614", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181383941502185473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181383941502185473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181383941502185473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105991168075157506", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105991168075157506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105991168075157506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181383736866279424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181383736866279424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181383736866279424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "946175541052346368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [946175541052346368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "946175541052346368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181383662807457792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181383662807457792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181383662807457792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "881597222919581696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [881597222919581696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "881597222919581696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180861563621777418", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180861563621777418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180861563621777418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181374034291900416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181374034291900416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181374034291900416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181370843210932225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181370843210932225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181370843210932225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181368764387995648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181368764387995648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181368764387995648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1181415539886952449", "oldest_id": "1181376456208859137", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yjwjimz674lkjrqxvd47x3gi9p"}}