{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "266837588", "created_at": "2019-10-19T22:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185691022367608832"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "id": "1185691022367608832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "author_id": "202702957", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185691005162536960"], "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "id": "1185691005162536960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185497859594117121"}], "author_id": "587145437", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zavodovski", "id": "252534604"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690983926849542"], "text": "RT @zavodovski: Avui fa 75 anys que tres o quatre mil guerrillers de la Div. 204 entraren a la vall d'Aran i lluitaren per restablir la Rep\u2026", "lang": "ca", "id": "1185690983926849542"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "author_id": "1166737904414187520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690856382054400"], "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "id": "1185690856382054400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185688001847812096"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/nIlGPczoru", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "hoyestado.com/2019/10/mujer-\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoyEstado", "id": "127068662"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "Naucalpan"}]}, "author_id": "1023194566025854977", "created_at": "2019-10-19T22:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690805198970881"], "text": "RT @HoyEstado: #Terrible Mujer mata a sus tres hijos y despu\u00e9s se ahorca, en #Naucalpan \n\nhttps://t.co/nIlGPczoru", "lang": "es", "id": "1185690805198970881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "960893961542959104", "created_at": "2019-10-19T22:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690723552772099"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "id": "1185690723552772099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "author_id": "3348358600", "created_at": "2019-10-19T22:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690708365205505"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "id": "1185690708365205505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185689875657281536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sexyyetzoficial", "id": "1381510585960034305"}]}, "author_id": "508998229", "created_at": "2019-10-19T22:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690684142936064"], "in_reply_to_user_id": "2767438842", "text": "@SexyYetzOficial Harley queen del escuadron suicida", "lang": "es", "id": "1185690684142936064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "180574991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690542778114048"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185690542778114048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "179649389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690518791118855"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185690518791118855"}, {"author_id": "1158126830530039810", "created_at": "2019-10-19T22:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690375471718400"], "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suic\u00edda \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "lang": "pt", "id": "1185690375471718400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "272941428", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690350632996864"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185690350632996864"}, {"author_id": "50185365", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "toquedequeda"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690303858122752"], "text": "Loco todo mal esta wea de #toquedequeda es pr\u00e1cticamente suicida para quienes no sigan las instrucciones... no wn est\u00e1 wea se fue a la chucha \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1185690303858122752"}, {"author_id": "1101292707090255873", "created_at": "2019-10-19T22:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690211285716992"], "text": "minha sina \ngana suicida \nmorte divina \ndoce\ntangerina\u2026", "lang": "pt", "id": "1185690211285716992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "103150611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690208492281857"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185690208492281857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "3087535660", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690173675397121"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185690173675397121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "author_id": "915309227639525376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690098848993280"], "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "id": "1185690098848993280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "author_id": "854729647220764672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690070738554880"], "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "id": "1185690070738554880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "235434646", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690040187400193"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185690040187400193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "author_id": "69889155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689997342461952"], "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "id": "1185689997342461952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "956612024", "created_at": "2019-10-19T22:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689987775434753"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185689987775434753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "813109889123938305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689983220404225"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185689983220404225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "965677527476965383", "created_at": "2019-10-19T22:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689941331861504"], "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "lang": "es", "id": "1185689941331861504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185643067543564291"}], "author_id": "3626314348", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mati_Marchesini", "id": "2293496304"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689921375342598"], "text": "RT @Mati_Marchesini: Si llego a ver un tweet suicida de rasta de nuevo voy a la casa y le rompo la compu a martillazos", "lang": "es", "id": "1185689921375342598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "1011683701892222977", "created_at": "2019-10-19T22:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689807097401344"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "id": "1185689807097401344"}, {"author_id": "1107804768506920962", "created_at": "2019-10-19T22:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689762985852928"], "text": "uma ex professora l\u00e1 da escola se suicidou e eu estou passmaaa, n\u00e3o tive o prazer de ter aula com ela mas todos diziam que ela era uma mulher incr\u00edvel", "lang": "pt", "id": "1185689762985852928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "926767742832668674", "created_at": "2019-10-19T22:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689754173616129"], "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "lang": "es", "id": "1185689754173616129"}, {"geo": {"place_id": "36e491ad73273923"}, "author_id": "2975801806", "created_at": "2019-10-19T22:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689628654915584"], "text": "Ontem um amigo se enforcou e eu n\u00e3o consegui ir me despedir, n\u00e3o tive coragem", "lang": "pt", "id": "1185689628654915584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "1172529269882392576", "created_at": "2019-10-19T22:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689605686861824"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "id": "1185689605686861824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9JeLwKeplH", "expanded_url": "http://ow.ly/HaOV50wPaEe", "display_url": "ow.ly/HaOV50wPaEe"}]}, "author_id": "107120856", "created_at": "2019-10-19T22:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689592655220736"], "text": "Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9JeLwKeplH", "lang": "es", "id": "1185689592655220736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185582829410881538"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "1440263539", "created_at": "2019-10-19T22:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689551022579713"], "text": "RT @salvajedigital: S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el\u2026", "lang": "es", "id": "1185689551022579713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1682267870", "created_at": "2019-10-19T22:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689549231607808"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185689549231607808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1046467193234477056", "created_at": "2019-10-19T22:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689528641740800"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185689528641740800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "940396764212973568", "created_at": "2019-10-19T22:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689478326902784"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "id": "1185689478326902784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185688001847812096"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/nIlGPczoru", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "hoyestado.com/2019/10/mujer-\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoyEstado", "id": "127068662"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "Naucalpan"}]}, "author_id": "1098711095739506690", "created_at": "2019-10-19T22:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689473964601344"], "text": "RT @HoyEstado: #Terrible Mujer mata a sus tres hijos y despu\u00e9s se ahorca, en #Naucalpan \n\nhttps://t.co/nIlGPczoru", "lang": "es", "id": "1185689473964601344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185616955027394560"}], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/eElEPESivs", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1185616955027394560", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 173, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 174, "tag": "LoncheritaGarc\u00eda"}]}, "author_id": "88570157", "created_at": "2019-10-19T22:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689461180383232"], "text": "Tu presidente suicida siempre fu\u00e9 un coimero y corrupto, lo fue el el primer gob y tambi\u00e9n en el segundo! Ac\u00e9ptalo! Ahora ser\u00e1 recordado en la historia como #LoncheritaGarc\u00eda https://t.co/eElEPESivs", "lang": "es", "id": "1185689461180383232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1252075338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689403957620736"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185689403957620736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "1136741842509340675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689395443261444"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185689395443261444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qNBqn6EDd9", "expanded_url": "https://is.gd/5a8RU3", "display_url": "is.gd/5a8RU3"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/PKDqB2NlYS", "expanded_url": "https://twitter.com/ELBRAVOMX/status/1185689385746010112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PKDqB2NlYS", "media_key": "3_1185689381929132035"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ELBRAVO"}, {"start": 9, "end": 18, "tag": "Noticias"}, {"start": 19, "end": 28, "tag": "Nacional"}]}, "author_id": "2834519589", "created_at": "2019-10-19T22:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689385746010112"], "text": "#ELBRAVO #Noticias #Nacional Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida &gt; https://t.co/qNBqn6EDd9 https://t.co/PKDqB2NlYS", "lang": "es", "id": "1185689385746010112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "995345956492193792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689285145649154"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185689285145649154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "178172144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689274785714176"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185689274785714176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Wayne"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "1162163083667750912", "created_at": "2019-10-19T22:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689224332398595"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "@dcucomics Acho q cada um tira uma interpreta\u00e7\u00e3o a partir das cenas amb\u00edguas q eles jogam, acho q ele n \u00e9 filho do Thomas Wayne, que a m\u00e3e dele era de fato louca e acho q ele matou a Sophie pq o filme se trata da progress\u00e3o da sua loucura e falta de empatia, tornando-o indiscutivelmente mau", "lang": "pt", "id": "1185689224332398595"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "53129594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689188227829762"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185689188227829762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "47180510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689171207348225"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185689171207348225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2745440346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689121001562113"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185689121001562113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "960212203805736961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689120271679494"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185689120271679494"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673283234095104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "Jacobin"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.64, "type": "Other", "normalized_text": "The Wire"}]}, "author_id": "18777880", "created_at": "2019-10-19T22:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689010259333123"], "in_reply_to_user_id": "1506651937", "text": "@sosorry1104 Talking points:\n- Eae meu camarada c\u00ea leu a Jacobin desse m\u00eas?\n- Stalin matou foi pouco! [Pausa pra averiguar se o boy riu da zoeira ou concordou com cara s\u00e9ria]\n- The Wire \u00fanica s\u00e9rie que importa n\u00e9 haha\n- Veganismo \u00e9 eurocentrismo... Democracia \u00e9 amn\u00e9sia... Bora lat\u00e3o de skol?", "lang": "pt", "id": "1185689010259333123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "160203786", "created_at": "2019-10-19T22:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688591353241600"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "id": "1185688591353241600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "272750664", "created_at": "2019-10-19T22:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688580129280011"], "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "lang": "es", "id": "1185688580129280011"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "706305793826660352", "created_at": "2019-10-19T22:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688438953127936"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "id": "1185688438953127936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675389743575040"}], "author_id": "886804691899871232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688417507729410"], "text": "RT @dcucomics: Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1185688417507729410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "974783574", "created_at": "2019-10-19T22:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688416966643712"], "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "lang": "es", "id": "1185688416966643712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185477184271650821"}], "author_id": "1144538591240044544", "created_at": "2019-10-19T22:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688382128771073"], "text": "RT @AUGC_SecGeneral: Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta s\u2026", "lang": "es", "id": "1185688382128771073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "209286186", "created_at": "2019-10-19T22:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688296040648704"], "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "lang": "es", "id": "1185688296040648704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "541293779", "created_at": "2019-10-19T22:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688258874884097"], "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "lang": "es", "id": "1185688258874884097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "133003460", "created_at": "2019-10-19T22:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688143040827392"], "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "lang": "es", "id": "1185688143040827392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "217081615", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688092344229888"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185688092344229888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/hFFkRz9VMJ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/madre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "NAUCALPAN"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4454, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "179148981", "created_at": "2019-10-19T22:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688068935880704"], "text": "MADRE MATA CON RATICIDA A SUS HIJOS Y LUEGO SE SUICIDA, EN NAUCALPAN ESTADO DE M\u00c9XICO\n\nUna mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan.\n\nEl... https://t.co/hFFkRz9VMJ", "lang": "es", "id": "1185688068935880704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185352083538497536"}], "author_id": "1035560983715110912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "JoseLui65897177", "id": "1077228737475813377"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688022320218112"], "in_reply_to_user_id": "258172858", "text": "@RudyRiveraB @JoseLui65897177 Sarta de porta loncheras del suicida!", "lang": "es", "id": "1185688022320218112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nIlGPczoru", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "hoyestado.com/2019/10/mujer-\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}, {"start": 62, "end": 72, "tag": "Naucalpan"}]}, "author_id": "127068662", "created_at": "2019-10-19T22:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688001847812096"], "text": "#Terrible Mujer mata a sus tres hijos y despu\u00e9s se ahorca, en #Naucalpan \n\nhttps://t.co/nIlGPczoru", "lang": "es", "id": "1185688001847812096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "89088863", "created_at": "2019-10-19T22:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687962391961601"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185687962391961601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/kWmLbs2ffh", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "hoyestado.com/2019/10/mujer-\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}, {"start": 62, "end": 72, "tag": "Naucalpan"}]}, "author_id": "3158329988", "created_at": "2019-10-19T22:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687943697973248"], "text": "#Terrible Mujer mata a sus tres hijos y despu\u00e9s se ahorca, en #Naucalpan \n\nhttps://t.co/kWmLbs2ffh", "lang": "es", "id": "1185687943697973248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185686946657509377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 185, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "del hortelano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AtocheMarcos", "id": "1445069279033020420"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "ugluis", "id": "32136515"}]}, "author_id": "430651039", "created_at": "2019-10-19T22:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687932017037314"], "in_reply_to_user_id": "1092982457408864256", "text": "@AtocheMarcos @ugluis Si pero lo hacen en las redes, nunca pude ver la c\u00e9lebre protesta por la estatizaci\u00f3n de la banca por que luego ser\u00eda el \"autor\" del c\u00e9lebre art\u00edculo intitulado \"El perro del hortelano\" qui\u00e9n ahora es el suicida m\u00e1s c\u00e9lebr\u00e9 del pa\u00eds.", "lang": "es", "id": "1185687932017037314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185686391868534784"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wUD8FHxwhT", "expanded_url": "http://ht.ly/b9bQ30pKn6Y", "display_url": "ht.ly/b9bQ30pKn6Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}]}, "author_id": "99068574", "created_at": "2019-10-19T22:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687803985891331"], "text": "RT @JoseCardenas1: Mata a sus hijos y se suicida https://t.co/wUD8FHxwhT", "lang": "es", "id": "1185687803985891331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Wayne"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "862457795354005504", "created_at": "2019-10-19T22:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687784767524864"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "@dcucomics Eu acredito que ele n\u00e3o \u00e9 filho do Thomas Wayne e acredito que ele matou a Sophie, pq na cabe\u00e7a dele, ele se sentiu enganado por ela, mesmo ele tendo fantasiado tudo", "lang": "pt", "id": "1185687784767524864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "257332880", "created_at": "2019-10-19T22:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687645109796867"], "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "lang": "es", "id": "1185687645109796867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "138665585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687617855057921"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185687617855057921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "30044559", "created_at": "2019-10-19T22:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687556027015173"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "id": "1185687556027015173"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "342403919", "created_at": "2019-10-19T22:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687483176108033"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "id": "1185687483176108033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185686391868534784"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wUD8FHxwhT", "expanded_url": "http://ht.ly/b9bQ30pKn6Y", "display_url": "ht.ly/b9bQ30pKn6Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}]}, "author_id": "1184708604", "created_at": "2019-10-19T22:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687296114335750"], "text": "RT @JoseCardenas1: Mata a sus hijos y se suicida https://t.co/wUD8FHxwhT", "lang": "es", "id": "1185687296114335750"}, {"geo": {"place_id": "017f47ab29a7772a"}, "author_id": "787081560", "created_at": "2019-10-19T22:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687286379372544"], "text": "Se me hace a m\u00ed o el d\u00eda est\u00e1 re suicida", "lang": "es", "id": "1185687286379372544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185685754472816645"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Yc0hqkmi6g", "expanded_url": "https://twitter.com/valerntines/status/1185685754472816645", "display_url": "twitter.com/valerntines/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kaykayie_", "id": "1473791155640827904"}]}, "author_id": "1129580769213669376", "created_at": "2019-10-19T22:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687246852235265"], "in_reply_to_user_id": "1122727566329118720", "text": "@KayKayie_ pucha, no me das bola *se suicida* https://t.co/Yc0hqkmi6g", "lang": "es", "id": "1185687246852235265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185529750351208450"}], "author_id": "1136005419221082113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "suselparedes", "id": "72361116"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687191235772416"], "in_reply_to_user_id": "72361116", "text": "@suselparedes Es lo que hay... Pura basura.. Una pena.. Pero eso es lo que form\u00f3 ese panzon suicida", "lang": "es", "id": "1185687191235772416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185680474737385472"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/i85Ru2J2B8", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/madre-mata-con-raticida-a-sus-hijos-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/madr\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.3399, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DDNaucalpan", "id": "738416674538442752"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "1107708147890679808", "created_at": "2019-10-19T22:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687187267960833"], "text": "RT @DDNaucalpan: Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida en Naucalpan - https://t.co/i85Ru2J2B8 #Naucalpan #M\u00e9xico https://t\u2026", "lang": "es", "id": "1185687187267960833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185188807429296128"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/kVSDxQAHcC", "expanded_url": "https://www.cisamia.com", "display_url": "cisamia.com"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 81, "end": 103, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "Yanet Quijada Inostroza"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.5479, "type": "Other", "normalized_text": "InCoSCE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CISaMIyA_2019", "id": "1128327511983710209"}]}, "author_id": "160062203", "created_at": "2019-10-19T22:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687179378356224"], "text": "RT @CISaMIyA_2019: 47 dias para el https://t.co/kVSDxQAHcC\n\nDesde Chile, la Dra. Yanet Quijada Inostroza presentara el InCoSCE, un abordaje\u2026", "lang": "es", "id": "1185687179378356224"}, {"author_id": "1094823203300691970", "created_at": "2019-10-19T22:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687130418364417"], "text": "\u2013Se suicida\u2013.", "lang": "es", "id": "1185687130418364417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 240, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "2738569372", "created_at": "2019-10-19T22:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687046729453568"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "@dcucomics p mim ele matou sim, vi umas teorias de que na cabe\u00e7a dele ele estava livrando ela j\u00e1 que ela fez a arma na cabe\u00e7a e tal. E tamb\u00e9m tem outra forma de ver que diz que ele precisava se livrar de tudo oq o prendia pra virar o coringa, no final ele fala que nao tem mais nada a perder", "lang": "pt", "id": "1185687046729453568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185679550925168640"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ziA1Ph5hqY", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/REP%C3%9ABLICA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8824, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "2831740338", "created_at": "2019-10-19T22:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687043801792513"], "in_reply_to_user_id": "2831740338", "text": "@hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://t.co/ziA1Ph5hqY", "lang": "es", "id": "1185687043801792513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185655271579930624"}], "author_id": "906476186464813061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaTe93043603", "id": "2278828351"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "FAQSkeepcalmTV3"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687030384209927"], "text": "RT @MariaTe93043603: Montilla diu:Pedro S\u00e0nchez no \u00e9s un su\u00efcida... Que va, vol su\u00efcidar als altres. #FAQSkeepcalmTV3", "lang": "ca", "id": "1185687030384209927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1388160732", "created_at": "2019-10-19T22:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185686925769871360"], "text": "Assisti o filme Esquadr\u00e3o Suicida: \u00f3tima trilha sonora, o resto o que tem a ver? Muito bom! Nota 1.", "lang": "pt", "id": "1185686925769871360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "519048109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185686768907108352"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185686768907108352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675389743575040"}], "author_id": "1083352128704442370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185686747235213313"], "text": "RT @dcucomics: Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1185686747235213313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/wUD8FHxwhT", "expanded_url": "http://ht.ly/b9bQ30pKn6Y", "display_url": "ht.ly/b9bQ30pKn6Y"}]}, "author_id": "93797343", "created_at": "2019-10-19T22:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185686391868534784"], "text": "Mata a sus hijos y se suicida https://t.co/wUD8FHxwhT", "lang": "es", "id": "1185686391868534784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1589424098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185686370846740480"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185686370846740480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CnkL4PEh0A", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/madre\u2026"}]}, "author_id": "1512053132", "created_at": "2019-10-19T22:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185686236603834368"], "text": "Estamos rotos. Debemos parar este sistema de barbarie!!!\ud83d\ude25 https://t.co/CnkL4PEh0A", "lang": "es", "id": "1185686236603834368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185680271204483072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt  Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "author_id": "4826079057", "created_at": "2019-10-19T22:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185686113027055617"], "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt  Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "id": "1185686113027055617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185593558709002241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5949, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JCPetruzza", "id": "150342071"}]}, "author_id": "570590217", "created_at": "2019-10-19T22:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185686056135467013"], "text": "RT @JCPetruzza: Estas cosas tampoco suman, enaltecer una accion casi suicida (como la de Madrid) de un arquero EXCELENTE porque los compa\u00f1e\u2026", "lang": "es", "id": "1185686056135467013"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185680329962676224"}], "author_id": "1014549990381903872", "created_at": "2019-10-19T22:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185686054197760005"], "text": "RT @lucassglima_: a professora de ingl\u00eas do sexto ano se matou, t\u00f4 nem acreditando", "lang": "pt", "id": "1185686054197760005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1576370268", "created_at": "2019-10-19T22:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185685821279440901"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185685821279440901"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "265542951", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185685594573279233"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185685594573279233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/akE1ijUFhp", "expanded_url": "https://twitter.com/ESBZGZ/status/1185685387789979648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/akE1ijUFhp", "media_key": "3_1185685380877697024"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.8818, "type": "Organization", "normalized_text": "Black Lions"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": " #EsbNati"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 259, "tag": "EsbNation"}]}, "author_id": "4746476513", "created_at": "2019-10-19T22:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185685387789979648"], "text": "Partido Black Lions vs Escuadr\u00f3n Suicida.\nSi te ganan con un triple sobre la bocina cuando ten\u00edas una ventaja de 9 puntos a falta de 3 minutos para el final del partido... pues solo nos queda admitir que somos mongolos \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23 VOLVEREMOS M\u00c1S FUERTES #EsbNation https://t.co/akE1ijUFhp", "lang": "es", "id": "1185685387789979648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185682977986088960"}], "author_id": "4847710659", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RamoChamaleon0", "id": "1337233315489837058"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "YeetusCleetuss", "id": "1148261798648393730"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185685305258475520"], "in_reply_to_user_id": "966480533772382208", "text": "@RamoChamaleon0 @Des_larandC @YeetusCleetuss ya lo se pero si hubieran atacado de manera suicida hubieran muerto casi todos", "lang": "es", "id": "1185685305258475520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185673310786510850"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/juEXJgUGny", "expanded_url": "http://ow.ly/txEu50wPoa2", "display_url": "ow.ly/txEu50wPoa2"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8fNmQJxu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1185673310786510850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fNmQJxu6U", "media_key": "3_1185673309091979264"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "135943982", "created_at": "2019-10-19T22:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185685175642013696"], "text": "RT @Foro_TV: Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida https://t.co/juEXJgUGny https://t.co/8fNmQJxu6U", "lang": "es", "id": "1185685175642013696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/7Kv4SPcPl5", "expanded_url": "https://twitter.com/Teixeiraa_0/status/1185647912665133056", "display_url": "twitter.com/Teixeiraa_0/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "portugu\u00eas"}]}, "author_id": "1056624617488572417", "created_at": "2019-10-19T22:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185685061078835201"], "text": "portugu\u00eas suicidou se https://t.co/7Kv4SPcPl5", "lang": "pt", "id": "1185685061078835201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185677821215170560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "bella"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wienersoldier_", "id": "1183863257783775232"}]}, "author_id": "911997449895600129", "created_at": "2019-10-19T22:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185685054086942725"], "text": "RT @wienersoldier_: A parte do livro em que os cullen acham que a bella se matou por causa do Edward e ela fica GENTE KKKK CALMA EU TO TRIS\u2026", "lang": "pt", "id": "1185685054086942725"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "269798969", "created_at": "2019-10-19T22:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185685022142943232"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185685022142943232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-10-19T22:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684972415475713"], "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "lang": "es", "id": "1185684972415475713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "313562041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684954191138823"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185684954191138823"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185684680877711361"}], "author_id": "3724416197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Crfmarchiote", "id": "713868204054020098"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684949858426882"], "in_reply_to_user_id": "713868204054020098", "text": "@Crfmarchiote se vc matou a charada vc eh mt esperto, panela vai ganhar um baby", "lang": "pt", "id": "1185684949858426882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1541627731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684727996526595"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185684727996526595"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "848534714", "created_at": "2019-10-19T22:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684632575959040"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185684632575959040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "3164402826", "created_at": "2019-10-19T22:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684585385881601"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185684585385881601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "173228288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684560350236675"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185684560350236675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.6273, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1001136594827599874", "created_at": "2019-10-19T22:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684554180419585"], "text": "O Coringa do Jared leto foi bom? bom pra mim mais ou menos mais ele n\u00e3o \u00e9 fracassado por conta de Esquadr\u00e3o Suicida aonde dele muitas cenas cordas e um rodeiro de merda!", "lang": "pt", "id": "1185684554180419585"}, {"author_id": "58068501", "created_at": "2019-10-19T22:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684476430553089"], "text": "Estaba re bien y ahora me agarro el bajon suicida. Que lindo ser de geminis dijo nadie nunca", "lang": "es", "id": "1185684476430553089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "21519420", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684401113456641"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185684401113456641"}, {"author_id": "349908708", "created_at": "2019-10-19T22:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684153301458945"], "text": "''Hay que entender que si un ciclista es imprudente, es un suicida, y si un conductor es imprudente, es un homicida porque un ciclista puede morir\".", "lang": "es", "id": "1185684153301458945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "135325864", "created_at": "2019-10-19T22:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683928126050305"], "text": "Se me hab\u00eda olvidado que tenia familiares en Facebook y yo compartiendo tanta mierda JAJAJAJA tan suicida y horny.", "lang": "es", "id": "1185683928126050305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185650800514781188"}], "author_id": "886878986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lacted", "id": "23422289"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "R2_PR", "id": "886878986"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683913504677889"], "text": "RT @lacted: @R2_PR Una misi\u00f3n suicida!", "lang": "es", "id": "1185683913504677889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "824664727318061058", "created_at": "2019-10-19T22:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683895595028481"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185683895595028481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "107270727", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683747611566082"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185683747611566082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185677821215170560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "bella"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wienersoldier_", "id": "1183863257783775232"}]}, "author_id": "1877134681", "created_at": "2019-10-19T22:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683705425256449"], "text": "RT @wienersoldier_: A parte do livro em que os cullen acham que a bella se matou por causa do Edward e ela fica GENTE KKKK CALMA EU TO TRIS\u2026", "lang": "pt", "id": "1185683705425256449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675389743575040"}], "author_id": "3314855493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683613075025921"], "text": "RT @dcucomics: Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1185683613075025921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s3kIaKeOi6", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/madre\u2026"}]}, "author_id": "1054508860420038657", "created_at": "2019-10-19T22:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683584981454848"], "text": "https://t.co/s3kIaKeOi6", "lang": "zxx", "id": "1185683584981454848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "864827843573944320", "created_at": "2019-10-19T22:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683559266295809"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185683559266295809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1547115487", "created_at": "2019-10-19T22:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683397932240897"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185683397932240897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.8978, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6699, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1001136594827599874", "created_at": "2019-10-19T22:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683378714099712"], "text": "Gente voc\u00eas tamb\u00e9m que entender que Jared leto deu tudo de si pra fazer o Esquadr\u00e3o Suicida e foi desvalorizo ele tem direito sim de est\u00e1 chateado e com raiva disso.", "lang": "pt", "id": "1185683378714099712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185678754305265667"}], "author_id": "1028116352337358848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fernandes03M", "id": "1017150474447917056"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 109, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683357604163584"], "text": "RT @Fernandes03M: \"Voc\u00eas s\u00f3 colocaram esses cartazes de suic\u00eddio, pq ela tirou a pr\u00f3pria vida\" \n#13ReasonsWhy", "lang": "pt", "id": "1185683357604163584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "720388078737600512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683254193643520"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185683254193643520"}, {"author_id": "72115839", "created_at": "2019-10-19T22:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683191358730246"], "text": "Esta NO es una carta suicida", "lang": "es", "id": "1185683191358730246"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "2257920738", "created_at": "2019-10-19T22:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683178553516032"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185683178553516032"}, {"author_id": "1042616931818332161", "created_at": "2019-10-19T22:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683078171299841"], "text": "Minha v\u00f3 j\u00e1 matou uma sucuri sozinha \n\nAlso minha v\u00f3: se algu\u00e9m jogar um sapo em mim ou eu morro ou eu mato quem jogou", "lang": "pt", "id": "1185683078171299841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185680724780896259"}], "author_id": "394436303", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185683011662163970"], "text": "RT @elheraldo_mx: De acuerdo con el padre de los dos menores, el hombre sali\u00f3 a buscar ayuda luego de discutir con su pareja y ser apu\u00f1alad\u2026", "lang": "es", "id": "1185683011662163970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "37458074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682996113756160"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185682996113756160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185387979021389824"}], "author_id": "239554460", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682931794239488"], "in_reply_to_user_id": "146542753", "text": "@danieljadue @sebastianpinera Y q dice de los sucios comunistas q callaron a todo chile con hambre durante el gobierno de su suicida \u00eddolo allende? Le gusta superar su estupidez vez tras vez..", "lang": "es", "id": "1185682931794239488"}, {"author_id": "262425614", "created_at": "2019-10-19T22:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682898034274306"], "text": "O mais \"disprevilegiado\" d nois ta \u00e9 rico perto de muitos a\u00ed, vida bandida fabrica de suicida \u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc", "lang": "pt", "id": "1185682898034274306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185605199525793792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "steeleRaoni", "id": "1073256161636483074"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "author_id": "14974929", "created_at": "2019-10-19T22:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682872767778818"], "text": "RT @steeleRaoni: @terraverso Concordo com o Leto, uma puta sacanagem o que fizeram com ele em esquadr\u00e3o suicida.\nEu realmente acho que ele\u2026", "lang": "pt", "id": "1185682872767778818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3073234157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682840446554112"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185682840446554112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "886259938531651585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682768270888960"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185682768270888960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185676925328642049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.3118, "type": "Person", "normalized_text": "ceden"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Chandwick"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fjcovarru", "id": "229937836"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "aguirreseba", "id": "72600776"}]}, "author_id": "3312647921", "created_at": "2019-10-19T22:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682736775872512"], "in_reply_to_user_id": "229937836", "text": "@fjcovarru @aguirreseba Es un anuncia suicida; despu\u00e9s de todo el desm\u00e1n ceden; que pasar\u00e1 la pr\u00f3xima vez? Chandwick debe renunciar", "lang": "es", "id": "1185682736775872512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185672789505826817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "1144651697098240000", "created_at": "2019-10-19T22:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682619649925124"], "text": "RT @NTelevisa_com: Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wW\u2026", "lang": "es", "id": "1185682619649925124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ylxKd9lrdH", "expanded_url": "https://twitter.com/tapitasxpatitas/status/1185682575441965061/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylxKd9lrdH", "media_key": "3_1185682566734602240"}]}, "geo": {"place_id": "07d9f38174c85001"}, "author_id": "891070225", "created_at": "2019-10-19T22:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682575441965061"], "text": "\"La marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\" https://t.co/ylxKd9lrdH", "lang": "es", "id": "1185682575441965061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185680271204483072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt  Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "author_id": "139459121", "created_at": "2019-10-19T22:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682501110587398"], "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt  Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "id": "1185682501110587398"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1160940039486025728", "created_at": "2019-10-19T22:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682435603861504"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185682435603861504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "author_id": "61676847", "created_at": "2019-10-19T22:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682165977243649"], "text": "Pense num contraste enorme: assistir Coringa e no outro dia assistir Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nQualquer cidad\u00e3o que j\u00e1 vi vestido de Coringa em festa fantasia \u00e9 melhor que o Leto interpretando o Palha\u00e7o do Crime", "lang": "pt", "id": "1185682165977243649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "121230046", "created_at": "2019-10-19T22:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185682113057525760"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185682113057525760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185581930928115712"}], "author_id": "1172241318367649792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CeNelida", "id": "811668078"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Jorge_JDT", "id": "103935489"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681989262856192"], "text": "RT @CeNelida: @Jorge_JDT Que devuelvan todo... Toditoooo lo robado por el cobarde suicida!!", "lang": "es", "id": "1185681989262856192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "173946195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681965934174214"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185681965934174214"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185677272059121664"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "67970941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cindy_vx", "id": "3312452733"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681932199383040"], "in_reply_to_user_id": "3312452733", "text": "@cindy_vx Uma vizinha minha de inf\u00e2ncia, se matou... Ela era av\u00f3 de uma amiga minha!", "lang": "pt", "id": "1185681932199383040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185367461782282240"}], "author_id": "1136322376562544645", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681873613348864"], "in_reply_to_user_id": "3193276859", "text": "@AccionDeAmparo Indudablemente el suicida es literalmente una bola de sebo y gran ladr\u00f3n que supo preveer el futuro para que no se le involucre tan f\u00e1cilmente .pero los signos exteriores de riqueza lo delatan a todas luces y es precisamente lo que provoc\u00f3 su autoeliminacion", "lang": "es", "id": "1185681873613348864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "2526857895", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681830273568768"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185681830273568768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "author_id": "1114737148085796867", "created_at": "2019-10-19T22:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681750678216705"], "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "lang": "pt", "id": "1185681750678216705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "119354838", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681687180664833"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185681687180664833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185542131777040390"}], "author_id": "2612839550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681561276035073"], "text": "RT @jpereyra1952: MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https:\u2026", "lang": "es", "id": "1185681561276035073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "author_id": "3295422427", "created_at": "2019-10-19T22:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681555710267392"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "id": "1185681555710267392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1061047026895466496", "created_at": "2019-10-19T22:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681524911415297"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185681524911415297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "128270667", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681422595579904"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185681422595579904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "119933419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681366865854466"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185681366865854466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185681056642539520"}], "author_id": "3393748336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_S0NSHINE", "id": "2357825076"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681359500648450"], "in_reply_to_user_id": "2357825076", "text": "@_S0NSHINE O se hace una penta o se suicida 5 veces", "lang": "es", "id": "1185681359500648450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3322141589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681051307388939"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185681051307388939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185680408513564673"}], "author_id": "388628001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juanes_carmona", "id": "915942224432697345"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "binettijuan", "id": "2752704146"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680956784631809"], "in_reply_to_user_id": "915942224432697345", "text": "@juanes_carmona @binettijuan Se van a comer una paliza electoral..el pueblo se equivoca..pero no se suicida!!", "lang": "es", "id": "1185680956784631809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "1027631493189918720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680932520550400"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185680932520550400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "910311681527558144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680920885510144"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185680920885510144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "80132142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680891047231488"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185680891047231488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "113044982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680789352206337"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185680789352206337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/nSbrCdFJGv", "expanded_url": "http://bit.ly/35KKqQ5", "display_url": "bit.ly/35KKqQ5"}]}, "author_id": "846899281806082053", "created_at": "2019-10-19T22:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680724780896259"], "text": "De acuerdo con el padre de los dos menores, el hombre sali\u00f3 a buscar ayuda luego de discutir con su pareja y ser apu\u00f1alado por \u00e9sta. https://t.co/nSbrCdFJGv", "lang": "es", "id": "1185680724780896259"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185618464494555136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "parrillimarcelo", "id": "183997763"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LaNegraVerdu", "id": "4858820483"}]}, "author_id": "307108981", "created_at": "2019-10-19T22:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680678425366529"], "in_reply_to_user_id": "183997763", "text": "@parrillimarcelo @LaNegraVerdu Usted es un kamikaze, un suicida, como le gustan los desaf\u00edos.\nCreo que el globo de la muerte es menos peligroso.....", "lang": "es", "id": "1185680678425366529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625631297593345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}]}, "author_id": "389752196", "created_at": "2019-10-19T22:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680647219744768"], "text": "RT @sitejaredletobr: Criticado pelo seu papel como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA \u00fanica coisa que pedimos \u00e9 que n\u00e3o espalhem falsas not\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1185680647219744768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "63795262", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680530752393216"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185680530752393216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185670438485217289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jeje_jalphy", "id": "54036195"}]}, "author_id": "84659996", "created_at": "2019-10-19T22:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680479166648320"], "in_reply_to_user_id": "54036195", "text": "@jeje_jalphy L\u00e1 tem censura com os filmes mais pesados, Esquadr\u00e3o Suicida e Deadpool tamb\u00e9m n\u00e3o foram lan\u00e7ados l\u00e1, geralmente quando tem muita viol\u00eancia o governo n\u00e3o deixa que lancem por l\u00e1... \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "lang": "pt", "id": "1185680479166648320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/i85Ru2J2B8", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/madre-mata-con-raticida-a-sus-hijos-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/madr\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/1b2X5zCtkI", "expanded_url": "https://twitter.com/DDNaucalpan/status/1185680474737385472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1b2X5zCtkI", "media_key": "3_1185680472430596097"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.3395, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "738416674538442752", "created_at": "2019-10-19T22:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680474737385472"], "text": "Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida en Naucalpan - https://t.co/i85Ru2J2B8 #Naucalpan #M\u00e9xico https://t.co/1b2X5zCtkI", "lang": "es", "id": "1185680474737385472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1421056818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680423818543105"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185680423818543105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "1148296311130787842", "created_at": "2019-10-19T22:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680413932605447"], "text": "Moro tentar se defender no Twitter? \nPoder\u00e1 se complicar, pois foi a sua pr\u00f3pria rede social que o enforcou!", "lang": "pt", "id": "1185680413932605447"}, {"author_id": "1016482246809833477", "created_at": "2019-10-19T22:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680329962676224"], "text": "a professora de ingl\u00eas do sexto ano se matou, t\u00f4 nem acreditando", "lang": "pt", "id": "1185680329962676224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt  Cobain"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-19T22:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680271204483072"], "text": "No logran vender la casa de Kurt  Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "id": "1185680271204483072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "118596795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680241496330240"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185680241496330240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546949509955584"}], "author_id": "502228352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680219140694019"], "text": "RT @AccionDeAmparo: PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LO\u2026", "lang": "es", "id": "1185680219140694019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2770758128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680204322217985"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185680204322217985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "ferre"}]}, "author_id": "1047964908170727425", "created_at": "2019-10-19T22:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679887237033991"], "text": "\"crucemos ahora que viene un auto\" dijo la ferre suicida", "lang": "es", "id": "1185679887237033991"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1084579253675589633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679781574184971"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185679781574184971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "58996690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679745423478786"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185679745423478786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Helibelton"}]}, "author_id": "119236338", "created_at": "2019-10-19T22:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679724963647494"], "text": "La banda derecha es un desierto y le hacen constante doblaje a Helibelton. Suicida esquema.", "lang": "es", "id": "1185679724963647494"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1057644206506852352", "created_at": "2019-10-19T22:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679721167753218"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185679721167753218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "502228352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679617908195333"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185679617908195333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "56194234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679585687552000"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185679585687552000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2654456248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679526480826368"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185679526480826368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "232597212", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679521447591938"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185679521447591938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185434756844081152"}], "author_id": "2193079568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OliviawFs", "id": "345552153"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679378367336448"], "text": "RT @OliviawFs: Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios,\u2026", "lang": "es", "id": "1185679378367336448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "1176643442505592832", "created_at": "2019-10-19T22:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679283639013376"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "@dcucomics Na minha opini\u00e3o o Arthur n\u00e3o matou a Sophie \nPq ele provou q ela n\u00e3o mata pessoas q foram boas pra ele como \u00e9 o caso do an\u00e3o \nE a Sophie mesmo q na imagina\u00e7\u00e3o dele foi muito importante \nJ\u00e1 que antes de o Arthur se tornar o coringa os unicos momentos felizes dele , ela estava l\u00e1", "lang": "pt", "id": "1185679283639013376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "Alem"}]}, "author_id": "145351731", "created_at": "2019-10-19T22:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679136699965440"], "text": "Si los viera Alem, se suicida de vuelta! \ud83e\udd26", "lang": "es", "id": "1185679136699965440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aDNuIE6l3f", "expanded_url": "https://minutounotamaulipas.com/2019/10/19/madre-mata-con-raticida-a-sus-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "minutounotamaulipas.com/2019/10/19/mad\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/PxyKa3BoM6", "expanded_url": "https://twitter.com/MinutoUnoTam/status/1185679121990467586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxyKa3BoM6", "media_key": "3_1185679120149176322"}]}, "author_id": "2925481419", "created_at": "2019-10-19T22:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679121990467586"], "text": "Madre mata con raticida a sus hijos y luego se\u00a0suicida https://t.co/aDNuIE6l3f https://t.co/PxyKa3BoM6", "lang": "es", "id": "1185679121990467586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "37984096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679047470268417"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185679047470268417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1162965191556026368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678946064580609"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185678946064580609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ikXTfhjidV", "expanded_url": "https://ift.tt/2oMSZt3", "display_url": "ift.tt/2oMSZt3", "status": 200, "unwound_url": "https://laregionenlinea.com.mx/hombre-se-suicida-dentro-de-un-carro-morelia/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4368, "type": "Place", "normalized_text": "Morelia"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "Mega Soriana"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.7282, "type": "Place", "normalized_text": "Morelia"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Morelia"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "Morelia"}, {"start": 106, "end": 111, "tag": "Mich"}]}, "author_id": "150244174", "created_at": "2019-10-19T22:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678915119013889"], "text": "Hombre se suicida dentro de un carro #Morelia En el estacionamiento de Mega Soriana del Centro. #Morelia, #Mich.- S\u00e1bado 19 de octubre de 2019.- Un hombre de la tercera edad  y que se encuentra calidad de desconocido se dio un disparo en el cr\u00e1neo al est\u2026 https://t.co/ikXTfhjidV", "lang": "es", "id": "1185678915119013889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "2165529362", "created_at": "2019-10-19T22:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678893795164160"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185678893795164160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1185655421530456070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678783472427008"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185678783472427008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "118776074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678759006896128"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185678759006896128"}, {"author_id": "1017150474447917056", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678754305265667"], "text": "\"Voc\u00eas s\u00f3 colocaram esses cartazes de suic\u00eddio, pq ela tirou a pr\u00f3pria vida\" \n#13ReasonsWhy", "lang": "pt", "id": "1185678754305265667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185668669252263937"}], "author_id": "947084782952943616", "created_at": "2019-10-19T22:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678679663398914"], "in_reply_to_user_id": "1164557544586711042", "text": "@alightdemon @ohmanndi Eu gosto do filme esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1185678679663398914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1012538745248239617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678565377036288"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185678565377036288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1084579253675589633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678458061492231"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185678458061492231"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185678191727448064"}], "author_id": "137506669", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarcelaAninat", "id": "51312900"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678387576266754"], "in_reply_to_user_id": "51312900", "text": "@MarcelaAninat Les tiraron tremenda responsabilidad, casi suicida.", "lang": "es", "id": "1185678387576266754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "1148916795983716352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678316537298944"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185678316537298944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/aDRN18Dj8t", "expanded_url": "https://twitter.com/drarrydetails/status/1184992036874784769", "display_url": "twitter.com/drarrydetails/\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "author_id": "1035101529366253569", "created_at": "2019-10-19T22:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678300385107968"], "text": "mano namoral tipo meu gosto p filme eh podre e extremamente questionavel mas se o plot de esquadrao suicida nao fosse chernobico eu acho q o jared leto ia faze um coringa do caralho https://t.co/aDRN18Dj8t", "lang": "pt", "id": "1185678300385107968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "977247722527961088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678266956439553"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185678266956439553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/z29ysacEif", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1185013567092908032", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "author_id": "326913362", "created_at": "2019-10-19T22:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678186035712005"], "text": "Salto sarrada suicida https://t.co/z29ysacEif", "lang": "es", "id": "1185678186035712005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "614567353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678175155773441"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185678175155773441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3166792355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677901745852418"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185677901745852418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723608151150594"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9753, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "El Financiero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JuanIZavala", "id": "232453891"}]}, "author_id": "624204762", "created_at": "2019-10-19T22:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677901146013696"], "text": "RT @JuanIZavala: Twitter es una gran cantina, pero hay personajes que no deben ser vistos en las cantinas. Mi texto en El Financiero https:\u2026", "lang": "es", "id": "1185677901146013696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/HMlKLuD96k", "expanded_url": "https://twitter.com/wienersoldier_/status/1185677821215170560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMlKLuD96k", "media_key": "3_1185677815041155073"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "bella"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6588, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}]}, "author_id": "184607961", "created_at": "2019-10-19T22:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677821215170560"], "text": "A parte do livro em que os cullen acham que a bella se matou por causa do Edward e ela fica GENTE KKKK CALMA EU TO TRISTE MAS ME MATAR POR CAUSA DE MACHO ? JKKKKKKKKKK https://t.co/HMlKLuD96k", "lang": "pt", "id": "1185677821215170560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185643326306951170"}], "author_id": "1178538944931225604", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "comentaf", "id": "62973421"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677816253337603"], "in_reply_to_user_id": "2998379691", "text": "@comentaf Eu j\u00e1 passei por isso sim.  E sabe o q fiz.  Querido q se mata blz.  Vai \nS\u00f3 fa\u00e7a isso longe de mim e das minhas filhas pq n\u00e3o quero ter envolvimento nem um com essa palha\u00e7ada.  E sai fora.  V\u00ea se a pessoa se matou.  L\u00f3gico q n\u00e3o. Quem quer se mata n\u00e3o avisa vai e faz", "lang": "pt", "id": "1185677816253337603"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "522323322", "created_at": "2019-10-19T22:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677798934859776"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185677798934859776"}, {"author_id": "1120755068490350594", "created_at": "2019-10-19T22:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677768496951298"], "text": "Advogado: ele se escondeu porq temia pela vida, p\u00f4s os parentes das V\u00cdTIMAS(que ele matou, que \u00e9 a mulher e o filho) estava fazendo amea\u00e7as.\n\nMANO, COMO ALGU\u00c9M DEFENTE UM CARA DESSE? MANO, ELE TEMIA PELA VIDA, SENDO ELE PR\u00d3PRIO TIROU A VIDA DE MAIS DOIS, CRLHOOOOO Q MUNDO BOSTA", "lang": "pt", "id": "1185677768496951298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "2409607736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677759827329026"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185677759827329026"}, {"author_id": "497414604", "created_at": "2019-10-19T22:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677550565150722"], "text": "Se o partido comunista anti humano - q matou mais de 100 milh\u00f5es de vidas, incluindo mulheres e crian\u00e7as - n\u00e3o gosta do Mises, ent\u00e3o quer dizer q o Mises \u00e9 foda.\n\nGrande dia \ud83d\udc4d", "lang": "pt", "id": "1185677550565150722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185677220267937792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "caroAugusto11", "id": "814284061564870656"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "88331973", "created_at": "2019-10-19T22:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677468289720320"], "in_reply_to_user_id": "814284061564870656", "text": "@caroAugusto11 @dcucomics E se ele matou o an\u00e3o e s\u00f3 mostrou a mentira pra gente, igual a vida dele junto com a Sophie? Kkkk", "lang": "pt", "id": "1185677468289720320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1079819844248395776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677429483999235"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185677429483999235"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185675389743575040"}], "author_id": "73687127", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677301347954688"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "@dcucomics mas tipo, ela come\u00e7a a questionar ele e na cabe\u00e7a dele ele devia t\u00e1 confuso porque ele delirou v\u00e1rios momentos com ela e ela tipo pra ele \"se fazendo de desentendida\" no momento que ele est\u00e1 precisando de algu\u00e9m\n\nent\u00e3o pra mim, matou sim", "lang": "pt", "id": "1185677301347954688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376907241644033"}], "author_id": "1155284174984470529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677297979932674"], "text": "RT @Salomes32455: @RudyRiveraB No s\u00e9 pero recuerdo q en alguna oportunidad se tomaron fotos del hijo del suicida en un yate con un grupo de\u2026", "lang": "es", "id": "1185677297979932674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185551240693981184"}], "author_id": "274075265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "j_giner", "id": "238102899"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677294989385728"], "text": "RT @j_giner: La estrategia pol\u00edtica de @QuimTorraiPla es la m\u00e1s ruin, miserable e irresponsable que recuerdo en a\u00f1os. Y mira que en este pa\u2026", "lang": "es", "id": "1185677294989385728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "84472881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677193093009408"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185677193093009408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/6vctjDp5AF", "expanded_url": "https://www.tuttomercatoweb.com/editoriale/insigne-venga-trattato-da-capitano-o-si-volti-pagina-mandzukic-e-l-accordo-suicida-in-serie-a-c-e-un-club-perfetto-per-questo-zlatan-ibrahimovic-1304636", "display_url": "tuttomercatoweb.com/editoriale/ins\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tuttomercatoweb.com/editoriale/insigne-venga-trattato-da-capitano-o-si-volti-pagina-mandzukic-e-l-accordo-suicida-in-serie-a-c-e-un-club-perfetto-per-questo-zlatan-ibrahimovic-1304636"}]}, "author_id": "412498166", "created_at": "2019-10-19T22:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677008115777536"], "text": "Insigne venga trattato da capitano (o si volti pagina). Mandzukic e l'accordo 'suicida'. In Serie A c'\u00e8 un club perfetto per questo Zlatan Ibrahimovic https://t.co/6vctjDp5AF", "lang": "it", "id": "1185677008115777536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2890853405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676986796130305"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185676986796130305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3222750779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676971382136832"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185676971382136832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185672789505826817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "713508582805753856", "created_at": "2019-10-19T21:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676870781755393"], "text": "RT @NTelevisa_com: Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wW\u2026", "lang": "es", "id": "1185676870781755393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185675939864334339"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "pah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "88331973", "created_at": "2019-10-19T21:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676680100229120"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "@dcucomics Se pah matou o an\u00e3o e ele nem sabe que matou kkkk desse filme eu n\u00e3o duvido de nenhum teoria kkkm", "lang": "pt", "id": "1185676680100229120"}, {"author_id": "935874223066812417", "created_at": "2019-10-19T21:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676676572831744"], "text": "Iiih quem desacreditou fez parte do meu show, e o que n\u00e3o me matou mas forte me deixou, e se a felicidade e ligeira e passageira, jamais o sofrimento pode ser pra vida inteira \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "lang": "pt", "id": "1185676676572831744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185676241778724864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 92, "end": 114, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MmnLuiz", "id": "1085587045668581377"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 115, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}]}, "author_id": "854872928852336640", "created_at": "2019-10-19T21:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676668033261568"], "text": "RT @MmnLuiz: \"Ou era o Presidente \n Ou era Haddad\n N\u00e3o tinha o que fazer\"\n\nPeppa suicida.\n\n#BolsonaroEstamosContigo", "lang": "pt", "id": "1185676668033261568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "1539919208", "created_at": "2019-10-19T21:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676521496829952"], "text": "n\u00e3o sei como as pessoas conseguem culpar o Jared Leto pelo Coringa de esquadr\u00e3o suicida sendo que a culpa \u00e9 do roteiro bosta que deram pra ele e das v\u00e1rias cenas cortadas", "lang": "pt", "id": "1185676521496829952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9033, "type": "Organization", "normalized_text": "fortaleza"}]}, "author_id": "949104318199803905", "created_at": "2019-10-19T21:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676509668892674"], "text": "se o time reserva jogando contra o fortaleza j\u00e1 quase me matou do cora\u00e7\u00e3o\n\nquarta-feira vou assistir o jogo no hospital j\u00e1", "lang": "pt", "id": "1185676509668892674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185639535218180096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elescepticowill", "id": "992494847151017984"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 106, "end": 116, "tag": "Loncheras"}]}, "author_id": "1076686886893219840", "created_at": "2019-10-19T21:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676269649911808"], "text": "RT @elescepticowill: \"La plata llega sola\"dec\u00eda #AlanGarc\u00eda el suicida  lo que no dijo: Es que llegaba en #Loncheras y era plata sucia de #\u2026", "lang": "es", "id": "1185676269649911808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Person", "normalized_text": "Peppa"}, {"start": 79, "end": 101, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 102, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}]}, "author_id": "1085587045668581377", "created_at": "2019-10-19T21:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676241778724864"], "text": "\"Ou era o Presidente \n Ou era Haddad\n N\u00e3o tinha o que fazer\"\n\nPeppa suicida.\n\n#BolsonaroEstamosContigo", "lang": "pt", "id": "1185676241778724864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "551910481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676212104040449"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185676212104040449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185668834205798404"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.6354, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 281, "end": 282, "probability": 0.9149, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "novaesquerda_br", "id": "1185329411433865216"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "author_id": "1123691497466023936", "created_at": "2019-10-19T21:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676077093609473"], "in_reply_to_user_id": "1185329411433865216", "text": "@novaesquerda_br @GuilhermeBoulos Eduardo Campos: amea\u00e7ava A\u00e9cio de n\u00e3o ir pro segundo turno, Dilma tava tranquila na lideran\u00e7a.\n\nTeori: citado nas mensagens da Lava Jato por se opor aos abusos do Moro e Deltan, at\u00e9 o MBL foi fazer protesto na casa dele.\n\nMas pode acreditar que o PT matou eles sim, gadinho.", "lang": "pt", "id": "1185676077093609473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185674731934158848"}], "author_id": "536838217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "personmissing21", "id": "88331973"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "carolinaborgxs", "id": "536838217"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675973842198528"], "text": "RT @personmissing21: @carolinaborgxs @peakyblinderzx @dcucomics \u00c9 complicado falar, pois se ele matou ela, ele pode ter feito outras coisas\u2026", "lang": "pt", "id": "1185675973842198528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1733348172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675868867301381"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185675868867301381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185607870286577664"}], "author_id": "240106101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreaBravo90", "id": "943909645369991168"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675739749928961"], "text": "RT @AndreaBravo90: Le est\u00e1n metiendo miedo a una generaci\u00f3n sin miedo, a una generaci\u00f3n suicida... \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f Aguante el pueblo!!", "lang": "es", "id": "1185675739749928961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675555779293190"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "Soph"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "personmissing21", "id": "88331973"}]}, "author_id": "825044829956620290", "created_at": "2019-10-19T21:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675690135437312"], "text": "RT @personmissing21: @peakyblinderzx @carolinaborgxs @dcucomics Triste mais se pah, matou e tava alucinado com o cara vivo igual com a Soph\u2026", "lang": "pt", "id": "1185675690135437312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1069633185053593600", "created_at": "2019-10-19T21:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675625794822144"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185675625794822144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "author_id": "1076412253665144833", "created_at": "2019-10-19T21:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675625329283074"], "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "lang": "pt", "id": "1185675625329283074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185675283485122561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "carolinaborgxs", "id": "536838217"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "88331973", "created_at": "2019-10-19T21:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675555779293190"], "in_reply_to_user_id": "825044829956620290", "text": "@peakyblinderzx @carolinaborgxs @dcucomics Triste mais se pah, matou e tava alucinado com o cara vivo igual com a Sophie kkkkkkkkkkkkkkk\nCoringa, obrigado por duvidar de tudo desse filme kkkk", "lang": "pt", "id": "1185675555779293190"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185674611326889984"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/cNOIFhxx3U", "expanded_url": "https://twitter.com/andreoufelipe/status/1185675486489387008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cNOIFhxx3U", "media_key": "3_1185675481858920449"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6718, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PopZonebr", "id": "1116950701039595521"}]}, "author_id": "718463744649637888", "created_at": "2019-10-19T21:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675486489387008"], "in_reply_to_user_id": "1116950701039595521", "text": "@PopZonebr quem nasceu pra esquadr\u00e3o suicida nunca far\u00e1 joker https://t.co/cNOIFhxx3U", "lang": "pt", "id": "1185675486489387008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185673310786510850"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/juEXJgUGny", "expanded_url": "http://ow.ly/txEu50wPoa2", "display_url": "ow.ly/txEu50wPoa2"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8fNmQJxu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1185673310786510850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fNmQJxu6U", "media_key": "3_1185673309091979264"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "40169414", "created_at": "2019-10-19T21:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675463945048064"], "text": "RT @Foro_TV: Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida https://t.co/juEXJgUGny https://t.co/8fNmQJxu6U", "lang": "es", "id": "1185675463945048064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185592990326239232"}], "author_id": "34164237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675453492858884"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "text": "@joicehasselmann @leandroruschel @jairbolsonaro N\u00e3o vai adiantar tu fazeres lives, se descabelar, implorar, nada.\n\nJ\u00e1 COLOU em todos voc\u00eas o r\u00f3tulo: TRAIDORES.\n\nPonto. E voc\u00eas ainda continuam na mesma pegada suicida, perseguindo outros deputados, amea\u00e7ando o Presidente.\n\nSai da bolha. \n\nCheck-Out \u2705", "lang": "pt", "id": "1185675453492858884"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673606161932304"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EGO73HGuYF", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185675389743575040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGO73HGuYF", "media_key": "3_1185675373868126209"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T21:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 406, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675389743575040"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum mal a ele, quando ele tem o del\u00edrio sai do apartamento dela ele percebe que a vida dele \u00e9 uma com\u00e9dia, e se transforma em Coringa. \n\nA Sophie o \u201cajudou.\u201d https://t.co/EGO73HGuYF", "lang": "pt", "id": "1185675389743575040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185673310786510850"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/juEXJgUGny", "expanded_url": "http://ow.ly/txEu50wPoa2", "display_url": "ow.ly/txEu50wPoa2"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8fNmQJxu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1185673310786510850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fNmQJxu6U", "media_key": "3_1185673309091979264"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "160617597", "created_at": "2019-10-19T21:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675269476159493"], "text": "RT @Foro_TV: Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida https://t.co/juEXJgUGny https://t.co/8fNmQJxu6U", "lang": "es", "id": "1185675269476159493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185563780127830016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 217, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 221, "end": 222, "probability": 0.8335, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "author_id": "1164464386506919936", "created_at": "2019-10-19T21:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675205626056704"], "in_reply_to_user_id": "2870887370", "text": "@hjaceituno Pues ya sab\u00e9is a votarle en masa. Es la \u00fanica opci\u00f3n no suicida. Que pueda gobernar sin cargas. Votar lleva un rato. Aguantar un gobierno del trifachito  o un gobierno inestable dependiendo del humor de ERC y UP serian cuatro a\u00f1os.", "lang": "es", "id": "1185675205626056704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184582104463613953"}], "author_id": "1080144949344169984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "attackmor", "id": "1000178254723145730"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675146352320512"], "text": "RT @attackmor: eu sinto que estou cada vez mais pr\u00f3xima do suic\u00eddio \n\ne que j\u00e1 n\u00e3o o fiz, pq penso em como as pessoas ao meu redor v\u00e3o fica\u2026", "lang": "pt", "id": "1185675146352320512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185643199215341573"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chileno_chato", "id": "3190932880"}]}, "author_id": "977701093802151937", "created_at": "2019-10-19T21:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675144959877121"], "in_reply_to_user_id": "3190932880", "text": "@chileno_chato Asqueroso el maricon suicida de Allende", "lang": "es", "id": "1185675144959877121"}, {"author_id": "1056757518406422530", "created_at": "2019-10-19T21:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675136646766602"], "text": "um cara que joga tibia comigo foi hackeado ontem e perdeu uns 3 mil reais em itens, o cara que hackeou ele ainda zoou falando que ele se matou na vida real e desde ontem n tenho not\u00edcias dele, ele n\u00e3o entrou mais e nem nada", "lang": "pt", "id": "1185675136646766602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/0aqtQKwwSP", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1632267.mujer-asesina-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/163226\u2026"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 14, "tag": "asesina"}]}, "author_id": "8091552", "created_at": "2019-10-19T21:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675114857291776"], "text": "Mujer #asesina a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/0aqtQKwwSP", "lang": "es", "id": "1185675114857291776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185672789505826817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "498127515", "created_at": "2019-10-19T21:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675113980747776"], "text": "RT @NTelevisa_com: Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wW\u2026", "lang": "es", "id": "1185675113980747776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "156395312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675065645584384"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185675065645584384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185674155615805440"}], "author_id": "88331973", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carolinaborgxs", "id": "536838217"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675020896526338"], "in_reply_to_user_id": "536838217", "text": "@carolinaborgxs @peakyblinderzx @dcucomics Menina, se pah ele matou o an\u00e3o e nem mostrou pra gente kkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1185675020896526338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "302346607", "created_at": "2019-10-19T21:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674975224782861"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185674975224782861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1045416517754638336", "created_at": "2019-10-19T21:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674916181372928"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185674916181372928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7572, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "4571367706", "created_at": "2019-10-19T21:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674893368664065"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "@dcucomics eu fico na d\u00favida se ele matou ou n\u00e3o porque n\u00e3o deram nenhum ind\u00edcio mas \u00e9 o coringa ent\u00e3o eu n\u00e3o sei", "lang": "pt", "id": "1185674893368664065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "63731513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674858295889927"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185674858295889927"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185503976529317888"}], "author_id": "1041721314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ofendiditis", "id": "997348884924989441"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674854760144897"], "text": "RT @Ofendiditis: Que dif\u00edcil es construir y ser productivo, y que f\u00e1cil destruir el esfuerzo de a\u00f1os en pocas horas. El verdadero coste hum\u2026", "lang": "es", "id": "1185674854760144897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185605142059667456"}], "author_id": "1125224827680325633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "HeitorFreireCE", "id": "946360472286257152"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "JulianLemosopb1", "id": "903004267463806993"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "delegadowaldir", "id": "123689660"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674824439488512"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "text": "@joicehasselmann @BolsonaroSP @deppimentel @HeitorFreireCE @JulianLemosopb1 @delegadowaldir Joice falsa . Voc\u00ea se suicidou politicamente", "lang": "pt", "id": "1185674824439488512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185674155615805440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carolinaborgxs", "id": "536838217"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "88331973", "created_at": "2019-10-19T21:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674731934158848"], "in_reply_to_user_id": "536838217", "text": "@carolinaborgxs @peakyblinderzx @dcucomics \u00c9 complicado falar, pois se ele matou ela, ele pode ter feito outras coisas com ela. Ent\u00e3o, \u00e9 uma inc\u00f3gnita kkkk\nMas do Coringa eu n\u00e3o duvido nada.", "lang": "pt", "id": "1185674731934158848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "121175457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674728608059392"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185674728608059392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185672789505826817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "959542161569144837", "created_at": "2019-10-19T21:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674711042314240"], "text": "RT @NTelevisa_com: Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wW\u2026", "lang": "es", "id": "1185674711042314240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/0McEoM56vs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002830218879/posts/2207051656065820/", "display_url": "facebook.com/10000283021887\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "Atua\u00e7\u00e3o pela Vida"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5067, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablico"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.3255, "type": "Organization", "normalized_text": "Amap\u00e1"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.3992, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "author_id": "348870454", "created_at": "2019-10-19T21:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674494465191937"], "text": "O projeto \u201cAtua\u00e7\u00e3o pela Vida\u201d, coordenado pela Promotoria de Defesa da Sa\u00fade do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1 (MP-AP), em parceria com o Ambulat\u00f3rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida (Ambacs), da Universidade Federal do... https://t.co/0McEoM56vs", "lang": "pt", "id": "1185674494465191937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/CrF3RNM5sA", "expanded_url": "https://cronicaquintanarroense.com/madre-mata-con-raticida-a-sus-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "cronicaquintanarroense.com/madre-mata-con\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SRfTJreVOV", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaQROO/status/1185674461351219200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRfTJreVOV", "media_key": "3_1185674459581222914"}]}, "author_id": "976635908404412423", "created_at": "2019-10-19T21:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674461351219200"], "text": "MADRE MATA CON RATICIDA A SUS HIJOS Y LUEGO SE\u00a0SUICIDA https://t.co/CrF3RNM5sA https://t.co/SRfTJreVOV", "lang": "es", "id": "1185674461351219200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185584290547060736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "mitin aprista"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.3899, "type": "Organization", "normalized_text": "njnca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JamauJesus", "id": "2784888598"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "author_id": "758899591211122688", "created_at": "2019-10-19T21:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674344971866113"], "in_reply_to_user_id": "2784888598", "text": "@JamauJesus @JulianaOxenford @ppkamigo Y..?? Yo fu\u00ed a un mitin aprista, del suicida Garc\u00eda cuando su campa\u00f1a presidencial en su primer gobierno, pero eso njnca me hizo aprista, jamas lo fu\u00ed..! No hay nada como ser libre..!", "lang": "es", "id": "1185674344971866113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185494155251847168"}], "author_id": "589582704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "arll31", "id": "893177524183855104"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "Otto_Mas", "id": "17484356"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674344250433536"], "in_reply_to_user_id": "893177524183855104", "text": "@arll31 @Otto_Mas tambi\u00e9n os digo que hay muchos nazis que se estan colando en las manis a meter mierda y liarla, a lo misi\u00f3n suicida, para meter bulla y que los maderos ataquen y a lo misi\u00f3n suicida cogidos por la poli igual pero suelen ser los que se les ve m\u00e1s agresivos", "lang": "es", "id": "1185674344250433536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "848923967138279425", "created_at": "2019-10-19T21:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674241422905344"], "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "lang": "es", "id": "1185674241422905344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "158561246", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674202424193025"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185674202424193025"}, {"author_id": "351986963", "created_at": "2019-10-19T21:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674182941642753"], "text": "Pela segunda vez nesses anos de Pelotas passo a noite/ manh\u00e3 no hospital pq tive que levar algum colega/amigo em surto (no caso os dois com tend\u00eancia suicida) e eu s\u00f3 tenho a dizer, galera cuidem da sa\u00fade mental de voc\u00eas e apoiem os amigos/amigas de voc\u00eas a irem a terapia", "lang": "pt", "id": "1185674182941642753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "author_id": "2563536273", "created_at": "2019-10-19T21:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674116264857601"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1185674116264857601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673069823713280"}], "author_id": "536838217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "personmissing21", "id": "88331973"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673972454608896"], "in_reply_to_user_id": "88331973", "text": "@personmissing21 @peakyblinderzx @dcucomics O q mais fiquei me perguntei foi isso, se ele matou ou n\u00e3o, mas ele so respondeu o desejo que ela mesmo passou pra ele no momento que ela finge que atira na pr\u00f3pria cabe\u00e7a, ela deu uma deixa desde o in\u00edcio, se n\u00e3o fosse isso, eu acho q ele n\u00e3o teria a matado+", "lang": "pt", "id": "1185673972454608896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "author_id": "245952550", "created_at": "2019-10-19T21:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673850517934080"], "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "lang": "pt", "id": "1185673850517934080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185673310786510850"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/juEXJgUGny", "expanded_url": "http://ow.ly/txEu50wPoa2", "display_url": "ow.ly/txEu50wPoa2"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8fNmQJxu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1185673310786510850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fNmQJxu6U", "media_key": "3_1185673309091979264"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "1118383956125155329", "created_at": "2019-10-19T21:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673827021414400"], "text": "RT @Foro_TV: Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida https://t.co/juEXJgUGny https://t.co/8fNmQJxu6U", "lang": "es", "id": "1185673827021414400"}, {"author_id": "92649277", "created_at": "2019-10-19T21:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673726110699520"], "text": "qu\u00e9 har\u00edas si tu viejo se suicida y comienzan a llamarlo el balas", "lang": "es", "id": "1185673726110699520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "pa"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7241, "type": "Person", "normalized_text": "thomas"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "532608499", "created_at": "2019-10-19T21:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673668409614336"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "@dcucomics se pa, o thomas pode ter falsificado tudo justamente p ele se sentir + insano ainda, mas faz mt sentido a mae dele ter delirado, pq o abuso da infancia justifica a doen\u00e7a dele.\nn matou a Sophie n, ele s\u00f3 foi meio q se despedir dela? nsei, mas teriam mostrado", "lang": "pt", "id": "1185673668409614336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185672707234582529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}]}, "author_id": "869028480", "created_at": "2019-10-19T21:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673626374283266"], "in_reply_to_user_id": "1069219614423482369", "text": "@ilvuyoonmin chega assim: j\u00e1 imaginou se antes viviamos em outro planeta e os recursos naturais de l\u00e1 esgotaram, Ad\u00e3o e Eva foram escolhidos pra colonizar a terra e a sonda que eles vieram foi o meteoro que matou os dinossauros. eh papo na certa", "lang": "pt", "id": "1185673626374283266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1021197449082359808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673518228426754"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185673518228426754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185673310786510850"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/juEXJgUGny", "expanded_url": "http://ow.ly/txEu50wPoa2", "display_url": "ow.ly/txEu50wPoa2"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8fNmQJxu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1185673310786510850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fNmQJxu6U", "media_key": "3_1185673309091979264"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "242110605", "created_at": "2019-10-19T21:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673498955403264"], "text": "RT @Foro_TV: Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida https://t.co/juEXJgUGny https://t.co/8fNmQJxu6U", "lang": "es", "id": "1185673498955403264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185373672820871168"}], "author_id": "1130276728763486208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673423512571907"], "in_reply_to_user_id": "560825868", "text": "@VlogdoLisboa Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1185673423512571907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185673310786510850"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/juEXJgUGny", "expanded_url": "http://ow.ly/txEu50wPoa2", "display_url": "ow.ly/txEu50wPoa2"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8fNmQJxu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1185673310786510850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fNmQJxu6U", "media_key": "3_1185673309091979264"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "139767511", "created_at": "2019-10-19T21:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673406542426113"], "text": "RT @Foro_TV: Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida https://t.co/juEXJgUGny https://t.co/8fNmQJxu6U", "lang": "es", "id": "1185673406542426113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185672789505826817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "317281018", "created_at": "2019-10-19T21:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673396022996997"], "text": "RT @NTelevisa_com: Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wW\u2026", "lang": "es", "id": "1185673396022996997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "175502034", "created_at": "2019-10-19T21:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673355594215424"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185673355594215424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/juEXJgUGny", "expanded_url": "http://ow.ly/txEu50wPoa2", "display_url": "ow.ly/txEu50wPoa2"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8fNmQJxu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1185673310786510850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fNmQJxu6U", "media_key": "3_1185673309091979264"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-10-19T21:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673310786510850"], "text": "Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida https://t.co/juEXJgUGny https://t.co/8fNmQJxu6U", "lang": "es", "id": "1185673310786510850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/6NtLYfVWH1", "expanded_url": "https://twitter.com/imaginago/status/1185639772917829632", "display_url": "twitter.com/imaginago/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "Lanternas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8416, "type": "Other", "normalized_text": "Gavi\u00f5es"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9141, "type": "Other", "normalized_text": "Arqueiro Verde"}, {"start": 165, "end": 181, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8522, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 230, "end": 239, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}]}, "author_id": "40394700", "created_at": "2019-10-19T21:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673304344027136"], "text": "Antes fosse um filme deles 2, tenho pena de personagens tipo Lanternas, Flash, Gavi\u00f5es, Arqueiro Verde e etc sem espa\u00e7o no cinema enquanto eles t\u00e3o indo p o segundo Esquadr\u00e3o Suicida, Aves de Rapina sem Batgirl, Shazam e plano de Ad\u00e3o Negro https://t.co/6NtLYfVWH1", "lang": "pt", "id": "1185673304344027136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "sophie"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "wayne"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "wayne"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "1045462246581768193", "created_at": "2019-10-19T21:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673286233051141"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "@dcucomics acho q ele n matou a sophie e eh sim filho do wayne e o wayne fez a mae dele se passar por louca", "lang": "pt", "id": "1185673286233051141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "71912964", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673275894050816"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185673275894050816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185672789505826817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "1173752442720268289", "created_at": "2019-10-19T21:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673202200125442"], "text": "RT @NTelevisa_com: Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wW\u2026", "lang": "es", "id": "1185673202200125442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "608248399", "created_at": "2019-10-19T21:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673128694951936"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185673128694951936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185318432822169602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.58, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PCYeolBrasil", "id": "4757837541"}]}, "author_id": "554814135", "created_at": "2019-10-19T21:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673127063425024"], "text": "RT @PCYeolBrasil: [FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha a\u2026", "lang": "pt", "id": "1185673127063425024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "251000485", "created_at": "2019-10-19T21:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673074198269952"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185673074198269952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185672600594329601"}], "author_id": "88331973", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673069823713280"], "in_reply_to_user_id": "825044829956620290", "text": "@peakyblinderzx @dcucomics Exatamente. No filme ficou evidente o desejo sexual que ele tinha por ela, ent\u00e3o se ele matou ela, antes pode ter abusado dela. S\u00e3o teorias, que ningu\u00e9m poder\u00e1 responder, e espero que n\u00e3o responda. Pois pode ser isso, como n\u00e3o pode tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "id": "1185673069823713280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "161511805", "created_at": "2019-10-19T21:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673018892345345"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185673018892345345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1040082049141551104", "created_at": "2019-10-19T21:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672962860556288"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185672962860556288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "2502413572", "created_at": "2019-10-19T21:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672934372839425"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185672934372839425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/wWPQRnlNFL", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/madre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-10-19T21:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672789505826817"], "text": "Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wWPQRnlNFL", "lang": "es", "id": "1185672789505826817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "54375028", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672672128196608"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185672672128196608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "author_id": "51579746", "created_at": "2019-10-19T21:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672611403108352"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "id": "1185672611403108352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1340310607", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672523498840064"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185672523498840064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "percy jackson"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "x-men"}]}, "author_id": "3138735101", "created_at": "2019-10-19T21:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672516376911872"], "text": "eu: nossa harry potter, percy jackson, x-men, esquadr\u00e3o suicida, vou ir dormir tardissimo\neu 2 minutos dps: carai, que sono", "lang": "pt", "id": "1185672516376911872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "120531223", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672426643951619"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185672426643951619"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "130587961", "created_at": "2019-10-19T21:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672412060405761"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "id": "1185672412060405761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "kust"}]}, "author_id": "2348932174", "created_at": "2019-10-19T21:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672403881549828"], "text": "Se vc eh f\u00e3 de nirvana e acha q o kust se matou, e n que algu\u00e9m matou ele, vc ta sendo f\u00e3 errado!", "lang": "pt", "id": "1185672403881549828"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "989505005878239233", "created_at": "2019-10-19T21:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672377146970112"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185672377146970112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "198535914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672203729276930"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185672203729276930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "721485070884802562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671728472743937"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185671728472743937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "author_id": "2812391191", "created_at": "2019-10-19T21:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671594573783040"], "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "id": "1185671594573783040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "108725850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671571328905216"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185671571328905216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "91861985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671535316623360"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185671535316623360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "176687219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671530329595904"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185671530329595904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185616955027394560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "author_id": "1016823482003460096", "created_at": "2019-10-19T21:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671460808994824"], "in_reply_to_user_id": "2396562031", "text": "@JVillaStein Inmundo, perverso y cobarde ese  Nava, que fue secretario, confidente y casi acompa\u00f1ante de alcoba del cobarde suicida. Y que a sus \u00faltimos a\u00f1os de vida inventa todo esa mentira segun ud.\nNo hay duda de que entre delincuentes corrupos se defienden uds,.  \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "es", "id": "1185671460808994824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/KHljUdROUu", "expanded_url": "https://youtu.be/9Vw4jqAcbCc", "display_url": "youtu.be/9Vw4jqAcbCc"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Blues Suicida"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 74, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "4444102708", "created_at": "2019-10-19T21:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671438688239617"], "text": "YUGULAR \"Blues Suicida\" (V\u00eddeo-lyric) https://t.co/KHljUdROUu v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1185671438688239617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "simpsons"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Marge"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Homero"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}]}, "author_id": "31508330", "created_at": "2019-10-19T21:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671294626467845"], "text": "No hay un solo capitulo nuevo de los simpsons que no parezca que Marge es man\u00edaco depresiva y odia a Homero m\u00e1s que a nada en el mundo y que Lisa parece que en cualquier momento se suicida por soledad.. son una patada en los huevos", "lang": "es", "id": "1185671294626467845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "4323030515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671267715878912"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185671267715878912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "904373587435507713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671261650849792"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185671261650849792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185669947889983490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Edumartxena", "id": "490334066"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Argumentamelo", "id": "987097699081248768"}]}, "author_id": "874205098423046144", "created_at": "2019-10-19T21:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671213802237953"], "in_reply_to_user_id": "490334066", "text": "@Edumartxena @Argumentamelo Que den ya un golpe en la mesa y se imponga a la \"izquierda\" suicida... Espa\u00f1a lo necesita.", "lang": "es", "id": "1185671213802237953"}, {"author_id": "1084110524399452161", "created_at": "2019-10-19T21:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671192600035336"], "text": "|| TENGI JNA IDEA PERO ES CASI SUICIDA EJEKKSLSKMS", "lang": "in", "id": "1185671192600035336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "3054725123", "created_at": "2019-10-19T21:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670837141028864"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185670837141028864"}, {"author_id": "797331758", "created_at": "2019-10-19T21:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670801904799750"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida \ud83d\udd0a", "lang": "es", "id": "1185670801904799750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/2POiZYbGo5", "expanded_url": "https://ift.tt/2VV17U8", "display_url": "ift.tt/2VV17U8"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/NKeP9Jl8pZ", "expanded_url": "https://twitter.com/whatveo/status/1185670789829464065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NKeP9Jl8pZ", "media_key": "3_1185670788071989248"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "Marqueting"}]}, "author_id": "878314388079263745", "created_at": "2019-10-19T21:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670789829464065"], "text": "Marqueting suicida                                                                                                                                                                                       https://t.co/2POiZYbGo5 https://t.co/NKeP9Jl8pZ", "lang": "en", "id": "1185670789829464065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638321302724608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6551, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rudaricci", "id": "36781987"}]}, "author_id": "2980176958", "created_at": "2019-10-19T21:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670654063972353"], "text": "RT @rudaricci: Chile e Equador: a direita sempre perde a m\u00e3o \n\nPi\u00f1era decreta Estado de Emerg\u00eancia e coloca militares nas ruas para enfrent\u2026", "lang": "pt", "id": "1185670654063972353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/WRSOIWKVge", "expanded_url": "https://twitter.com/quxensweetness/status/1185667635415076864", "display_url": "twitter.com/quxensweetness\u2026"}]}, "author_id": "991342375996928001", "created_at": "2019-10-19T21:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670617976201216"], "text": "Suicida. Y luego habl\u00e1is de mi. https://t.co/WRSOIWKVge", "lang": "es", "id": "1185670617976201216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185669658667638784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "Sexta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaulMacca14", "id": "1146684686288265216"}]}, "author_id": "305025756", "created_at": "2019-10-19T21:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670593590497286"], "in_reply_to_user_id": "1146684686288265216", "text": "@PaulMacca14 1. Ya te han puesto alguna foto en que sale con casco. Depende de donde sea cada imagen ser\u00e1 con o sin. Reportero de guerra si, suicida no.\n2. El casco de la Sexta y otros es pura protecci\u00f3n. Que te caiga un botellazo, un ladrillazo o un petardazo no es un riesgo laboral asumible", "lang": "es", "id": "1185670593590497286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1127061689428578304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670549122539520"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185670549122539520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "63882183", "created_at": "2019-10-19T21:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670484660064256"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185670484660064256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "808017895", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670433489772544"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185670433489772544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "146220249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670415064195075"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185670415064195075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185621630741045248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9043, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7806, "type": "Organization", "normalized_text": "PdCat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Amigosdelchino", "id": "2987551893"}]}, "author_id": "987984391430463488", "created_at": "2019-10-19T21:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670347535912960"], "text": "RT @Amigosdelchino: ERC y PdCat tienen que tomar una decision: o acompa\u00f1an a los de las capuchas en el viaje suicida (liderando los de las\u2026", "lang": "es", "id": "1185670347535912960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "909913598239100929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670113552490497"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185670113552490497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185669684802314241"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/eq38Dbdp2P", "expanded_url": "https://twitter.com/clumsygreek/status/1185669684802314241", "display_url": "twitter.com/clumsygreek/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Ezra"}]}, "author_id": "1149711841335087104", "created_at": "2019-10-19T21:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670065225641989"], "text": "hay gente suicida Ezra, pero no pens\u00e9 que fueras de esos https://t.co/eq38Dbdp2P", "lang": "es", "id": "1185670065225641989"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1092531561084477440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185670047110483974"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185670047110483974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Smithley"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Allgaier"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Bell"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Danica Patrick"}, {"start": 192, "end": 206, "probability": 0.6893, "type": "Organization", "normalized_text": "nascarfoxsports"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 207, "tag": "nascarfoxsports"}]}, "author_id": "974717975373729792", "created_at": "2019-10-19T21:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669859289505792"], "text": "O Smithley tava querendo ajudar o Allgaier fazendo a trapa\u00e7a suicida e acabou prejudicando o Bell que depois da corrida vai chorar no colo da s\u00f3sia da Danica Patrick, ops, a noiva dele kkkkk #nascarfoxsports", "lang": "pt", "id": "1185669859289505792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "972970150503878656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669816482484225"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185669816482484225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "43432481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669747096076288"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185669747096076288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185665171743596544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "author_id": "351856566", "created_at": "2019-10-19T21:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669625092153344"], "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de  Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "id": "1185669625092153344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "4215269163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669553558376449"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185669553558376449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185668669252263937"}], "author_id": "1104164758490619904", "created_at": "2019-10-19T21:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669546256015360"], "in_reply_to_user_id": "1164557544586711042", "text": "@alightdemon P\u00f4 mais esquadr\u00e3o suicida \u00e9 m\u00f3 top, igual vc", "lang": "pt", "id": "1185669546256015360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Gh3Jni7D6c", "expanded_url": "http://8columnas.com.mx/mujer-asesina-a-sus-hijos-y-despues-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "8columnas.com.mx/mujer-asesina-\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8626, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Edomex"}, {"start": 163, "end": 173, "tag": "Naucalpan"}]}, "author_id": "1323798116", "created_at": "2019-10-19T21:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669508364550144"], "text": "#Edomex | \ud83d\udea8\ud83d\udea7\ud83d\ude94\u23e9Esta ma\u00f1ana una mujer de 31 a\u00f1os le quit\u00f3 la vida a sus tres hijos de 2, 9 y 10 a\u00f1os respectivamente para despu\u00e9s ahorcarse frente a su domicilio en #Naucalpan.\n\nhttps://t.co/Gh3Jni7D6c", "lang": "es", "id": "1185669508364550144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/UzTH2P1GW2", "expanded_url": "https://bit.ly/2MvHG1e", "display_url": "bit.ly/2MvHG1e"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 201, "probability": 0.3351, "type": "Organization", "normalized_text": "Los Arcos"}]}, "author_id": "750611600", "created_at": "2019-10-19T21:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669449984155648"], "text": "\u2695\ufe0f \ud83d\udc94 \u00a1Por favor, un poco de empat\u00eda!\n\nLos resultados del an\u00e1lisis psicol\u00f3gico determinar\u00e1n si se aplica o no alguna sanci\u00f3n en contra del joven que pretendi\u00f3 quitarse la vida al haber subido a Los Arcos \u2b07 https://t.co/UzTH2P1GW2", "lang": "es", "id": "1185669449984155648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/OsoNl1RjCp", "expanded_url": "https://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2019/10/19/mujer-asesina-a-sus-hijos-y-despues-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/issemym/2\u2026"}]}, "author_id": "75732594", "created_at": "2019-10-19T21:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669370577592324"], "text": "Mujer asesina a sus hijos y despu\u00e9s se suicida en\u00a0Naucalpan https://t.co/OsoNl1RjCp", "lang": "es", "id": "1185669370577592324"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185661356512559104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6085, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}]}, "author_id": "4822475391", "created_at": "2019-10-19T21:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669354769260545"], "in_reply_to_user_id": "1046647880134602752", "text": "@LeoSanXx @CANARINHOR6 @BrN_r6 Leo seria melhor pq as vezes o time pode jogar pra chegar em quarto/terceiro n\u00e3o dando TD que pode pra guardar alguma t\u00e1tica e acaba ganhando do primeiro que se matou. \nAssim fica mais justo os melhores mesmo que passam.", "lang": "pt", "id": "1185669354769260545"}, {"author_id": "315071037", "created_at": "2019-10-19T21:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669274871980039"], "text": "Con esta m\u00fasica de fondo uno se suicida y queda UNA escena dram\u00e1tica", "lang": "es", "id": "1185669274871980039"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185630497306824704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.6493, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9555, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "author_id": "730417104923537408", "created_at": "2019-10-19T21:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669231213498370"], "in_reply_to_user_id": "2255625498", "text": "@UniversoDCnauta \"Ain, a DC vai mudar o filme. Vai acontecer o mesmo que aconteceu com Esquadr\u00e3o Suicida. Ain, v\u00e3o estragar o filme\"", "lang": "pt", "id": "1185669231213498370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185657192982241281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "retoHalloween"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Syltrea", "id": "1058028770236473345"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 47, "tag": "retoHalloween"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "1027100289046929413", "created_at": "2019-10-19T21:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669075340537861"], "text": "RT @Syltrea: Hoy es el d\u00eda 2 del #retoHalloween y toca hacer un personaje de una pel\u00edcula!! Mi elecci\u00f3n ha sido El #Joker de Jared Leto en\u2026", "lang": "es", "id": "1185669075340537861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546871642755075"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/uIXCr8rorv", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leojannotti", "id": "528924649"}]}, "author_id": "2183009139", "created_at": "2019-10-19T21:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669022156763138"], "text": "RT @leojannotti: o Jared Leto \u00e9 bom\nEsquadr\u00e3o Suicida que foi ruim https://t.co/uIXCr8rorv", "lang": "pt", "id": "1185669022156763138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "158876072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669011171954688"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185669011171954688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "961969898237911040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668995858550786"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185668995858550786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "99573159", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668846281281536"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185668846281281536"}, {"author_id": "716233222057816064", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Leragazze"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668836160364547"], "text": "#Leragazze\nIl padre di Valeria suicida\nBella botta", "lang": "it", "id": "1185668836160364547"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "747234280946835456", "created_at": "2019-10-19T21:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668809228615681"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185668809228615681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185557200086941696"}], "author_id": "3535494857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668792178892800"], "text": "RT @IuliusAlfonsus: @MijaelGLP Y los mermemedios ser\u00e1n los encargados de sembrarlos en la mente del pueblo suicida", "lang": "es", "id": "1185668792178892800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "480078858", "created_at": "2019-10-19T21:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668790564069382"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185668790564069382"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "935291939569717248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668670305034240"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185668670305034240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "279249112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668623010013184"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185668623010013184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "1079949258143531009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668588608376833"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185668588608376833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638321302724608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6551, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rudaricci", "id": "36781987"}]}, "author_id": "714064564619489280", "created_at": "2019-10-19T21:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668408702111745"], "text": "RT @rudaricci: Chile e Equador: a direita sempre perde a m\u00e3o \n\nPi\u00f1era decreta Estado de Emerg\u00eancia e coloca militares nas ruas para enfrent\u2026", "lang": "pt", "id": "1185668408702111745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "22549941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668373067251715"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185668373067251715"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "152009371", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668344474734593"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185668344474734593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "148927719", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668215873163266"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185668215873163266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "339826482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668042983915526"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185668042983915526"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185664806101147648"}], "author_id": "290788487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668029079834624"], "in_reply_to_user_id": "4229241075", "text": "@crpandemonium No hay que entender nada, no dan para m\u00e1s, son absurdamente imbeciles. Son la primera l\u00ednea borrega de un movimiento suicida e imbecil, el independentismo. Movimiento en el que el 80% borregos pierden y un 20% de listos, mejoran su posici\u00f3n a costa de lo que pierden los borregos.", "lang": "es", "id": "1185668029079834624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185199301825384449"}], "author_id": "2959031388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PHRoslim", "id": "3260017638"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "EdgardBuscaglia", "id": "363451648"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667946456084480"], "in_reply_to_user_id": "3260017638", "text": "@PHRoslim @EdgardBuscaglia @AristeguiOnline Los soldados y policias que exponen su vida tienen todo el apoyo. Aqui la critica es a los mandos y a madrazo que mand\u00f3 a las fuerzas federales a un operativo casi suicida y sin apoyo aereo y terestre y sin circulo de seguridad a la ciudad.", "lang": "es", "id": "1185667946456084480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "2360611267", "created_at": "2019-10-19T21:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667853527109633"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185667853527109633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184317328126828544"}], "author_id": "20189314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LCotrim4", "id": "1107800030335954944"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667852147318791"], "in_reply_to_user_id": "1107800030335954944", "text": "@LCotrim4 @WagnerThomazoni Pesquisa honesta \u00e9 a que n\u00e3o esconde dados e n\u00e3o fala sobre a conclus\u00e3o na hora de apresentar esses dados.\n\nPesquisa honesta dessa seria: n\u00famero de mortos pelo parceiro intimo e uma tabela com as vitimas homem e mulher e se quem matou \u00e9 homem e mulher.", "lang": "pt", "id": "1185667852147318791"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.8218, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "827099613903646720", "created_at": "2019-10-19T21:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667848464674818"], "text": "Amo a DC mas esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bela bosta.", "lang": "pt", "id": "1185667848464674818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3094921648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667804084744194"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185667804084744194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "4819368143", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667740155203589"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185667740155203589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "author_id": "93871233", "created_at": "2019-10-19T21:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667425603379200"], "text": "Ver\u00eda 3 veces seguidas Escuadr\u00f3n Suicida antes que volver a ver el Joker.\nQue pel\u00edcula m\u00e1s aburrida y mala.\nLo \u00fanico que vale la pena Joaquin Phoenix.", "lang": "es", "id": "1185667425603379200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "author_id": "3601230676", "created_at": "2019-10-19T21:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667364358148099"], "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "id": "1185667364358148099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "112776922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667354530848774"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185667354530848774"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185665171743596544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "author_id": "999650606670319622", "created_at": "2019-10-19T21:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667187182309379"], "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de  Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "id": "1185667187182309379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "166411906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667169000005632"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185667169000005632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185661389458870274"}], "author_id": "1957935745", "created_at": "2019-10-19T21:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666969082703874"], "text": "RT @tekade21: Merm\u00e3o, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito braboooooo", "lang": "pt", "id": "1185666969082703874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185666596787937280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "superman apel\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 295, "end": 299, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "flash"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Batatinhagelada", "id": "1115716613024542720"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "author_id": "3636715575", "created_at": "2019-10-19T21:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666960786374656"], "in_reply_to_user_id": "3636715575", "text": "@Batatinhagelada @imaginago (batman ruim e superman apel\u00e3o, ai sim realmente eles apareceram), aquaman (nenhum dos dois), shazam (superman apareceu rapidinho) e coringa (batman crian\u00e7a) \npros pr\u00f3ximos anos a gente tem\naves de rapina, esquadr\u00e3o suicida (reboot), mulher maravilha 84, ad\u00e3o negro, flash +", "lang": "pt", "id": "1185666960786374656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185664451263057922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "aya"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Cibeles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cristobalsoria", "id": "174339596"}]}, "author_id": "268271478", "created_at": "2019-10-19T21:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666868461395969"], "in_reply_to_user_id": "174339596", "text": "@cristobalsoria se pas\u00f3 maestro horita  se suicida ese muchacho por su culpa y se tira  de aya de la estatua de Cibeles de cabeza\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1185666868461395969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638321302724608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6551, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rudaricci", "id": "36781987"}]}, "author_id": "58849144", "created_at": "2019-10-19T21:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666833137000448"], "text": "RT @rudaricci: Chile e Equador: a direita sempre perde a m\u00e3o \n\nPi\u00f1era decreta Estado de Emerg\u00eancia e coloca militares nas ruas para enfrent\u2026", "lang": "pt", "id": "1185666833137000448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2222620654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666824014311425"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185666824014311425"}, {"author_id": "912028965057056768", "created_at": "2019-10-19T21:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666742711967745"], "text": "-Jam\u00e1s se sinti\u00f3 tan as\u00ed en la vida (??? D\u00f3nde est\u00e1 el chico suicida de cabello azul cu\u00e1ndo se le quiere (?-", "lang": "es", "id": "1185666742711967745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "302275736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666738064629760"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185666738064629760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "2245809521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666674860552192"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185666674860552192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185665144111714304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 134, "end": 157, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "superman dawn of justice"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "bruce wayne"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Batatinhagelada", "id": "1115716613024542720"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "author_id": "3636715575", "created_at": "2019-10-19T21:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666596787937280"], "in_reply_to_user_id": "1115716613024542720", "text": "@Batatinhagelada @imaginago mas amiga vamo l\u00e1 \no \u00faltimo filme em que o superman e o batman realmente foram protagonistas foi batman v superman dawn of justice\ndps disso a gente teve\nesquadr\u00e3o suicida (batman apareceu umas 4x), mulher maravilha (aparece um email do bruce wayne), liga da justi\u00e7a +", "lang": "pt", "id": "1185666596787937280"}, {"geo": {"place_id": "db5d081bba1feffe"}, "author_id": "39168335", "created_at": "2019-10-19T21:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666401283039232"], "text": "Precisamos falar mais sobre idea\u00e7\u00e3o suicida. Vou procurar profissionais e pensar em algo que seja informativo.", "lang": "pt", "id": "1185666401283039232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "Marley y Yo"}]}, "author_id": "207870361", "created_at": "2019-10-19T21:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666374489772043"], "text": "Qu\u00e9 tan suicida puede ser ver \"Marley y Yo\" con tu perro al lado?", "lang": "es", "id": "1185666374489772043"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "270012314", "created_at": "2019-10-19T21:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666262535491590"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185666262535491590"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "1074476042398650368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666195615182848"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185666195615182848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "author_id": "255198848", "created_at": "2019-10-19T21:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666168973074432"], "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "lang": "pt", "id": "1185666168973074432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "2226845149", "created_at": "2019-10-19T21:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666166993440770"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185666166993440770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "18277114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666159242350592"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185666159242350592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185354594894974976"}], "author_id": "391117658", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666158889975808"], "in_reply_to_user_id": "2548184223", "text": "@Lucidez_pe @Ollanta_HumalaT No te as pegado un tiro, ni te as metido en una cl\u00ednica, pero te has metido al bolsillo igual que el suicida y el enfermo.", "lang": "es", "id": "1185666158889975808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185665171743596544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "author_id": "1177583923079069711", "created_at": "2019-10-19T21:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666154540470272"], "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de  Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "id": "1185666154540470272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185665997421850624"}], "author_id": "427263430", "created_at": "2019-10-19T21:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665998659227649"], "in_reply_to_user_id": "427263430", "text": "Como ya hemos hablado de su planificaci\u00f3n suicida en verano, de sus rocambolescos planteamientos o de su nula capacidad para cambiar el rumbo del partido a trav\u00e9s de los cambios (generalmente el equipo empeora tras \u00e9stos), fij\u00e9monos en otras cosas.", "lang": "es", "id": "1185665998659227649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "3116778489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665996272607233"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185665996272607233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1097089105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665884670562311"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185665884670562311"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185542131777040390"}], "author_id": "4874903314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665784053485575"], "text": "RT @jpereyra1952: MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https:\u2026", "lang": "es", "id": "1185665784053485575"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185434756844081152"}], "author_id": "347033707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OliviawFs", "id": "345552153"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665748703666176"], "text": "RT @OliviawFs: Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios,\u2026", "lang": "es", "id": "1185665748703666176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185665171743596544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "author_id": "144669409", "created_at": "2019-10-19T21:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665709759705093"], "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de  Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "id": "1185665709759705093"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3331412579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665696874844165"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185665696874844165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 167, "end": 183, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "953953807", "created_at": "2019-10-19T21:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665662666117126"], "text": "S\u00f3 eu que n\u00e3o julgo o Coringa do Jared Leto como ruim? Afinal, n\u00e3o da pra julgar um personagem com menos de 8 minutos de tela. Usaram e abusaram da imagem do Joker em Esquadr\u00e3o Suicida pra criar marketing e na hora do filme... 8 minutinhos de cena.", "lang": "pt", "id": "1185665662666117126"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "748925155468906496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665662322118656"], "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185665662322118656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185664162069958658"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jianinny", "id": "1239200722308268032"}]}, "author_id": "127345264", "created_at": "2019-10-19T21:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665566994030593"], "in_reply_to_user_id": "4107510975", "text": "@jianinny Ah com certeza deve atrapalhar. Mas n\u00e3o pode ser pior q esquadr\u00e3o suicida. Eu fiquei com pena dos atores hahahaha (menos do Leto)", "lang": "pt", "id": "1185665566994030593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "4540141940", "created_at": "2019-10-19T21:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665377872859141"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185665377872859141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-19T21:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665171743596544"], "text": "No logran vender la casa de  Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "id": "1185665171743596544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "354701117", "created_at": "2019-10-19T21:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665145290346496"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185665145290346496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1553063113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665064906477571"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185665064906477571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "224040766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185664778955644928"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185664778955644928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184899352273178625"}], "author_id": "78109759", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alexacalatayud", "id": "135276196"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185664685519134728"], "text": "RT @alexacalatayud: Cada vez que leo que alguien famoso, rico, talentoso, hermoso, exitoso se suicida, solo confirmo que \"la felicidad\", es\u2026", "lang": "es", "id": "1185664685519134728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "130358602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185664385030774784"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185664385030774784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184505696513155074"}], "author_id": "1094592966763704320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MussatoEliana", "id": "4680137012"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185664073356185600"], "text": "RT @MussatoEliana: Ministro @SF_Moro , hoje mais um colega petroleiro se suicidou. Semana passada, outro suic\u00eddio... Nossa realidade est\u00e1 m\u2026", "lang": "pt", "id": "1185664073356185600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "author_id": "96458381", "created_at": "2019-10-19T21:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663963293454336"], "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "lang": "pt", "id": "1185663963293454336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "896018940", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663934059204609"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185663934059204609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1009232750518394883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663924500402176"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185663924500402176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1106499335905296386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663676960907265"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185663676960907265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185601160771788801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3786, "type": "Person", "normalized_text": "Techito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pepebarr1", "id": "299473431"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "pitucos_txt", "id": "1308241151946829825"}]}, "author_id": "2568384330", "created_at": "2019-10-19T21:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663615195668480"], "text": "RT @pepebarr1: @pitucos_txt Qu\u00e9 partido pol\u00edtico ser\u00e1 el suicida de llevar al impresentable de \"Techito\" en las pr\u00f3ximas elecciones con los\u2026", "lang": "es", "id": "1185663615195668480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185270252487299075"}], "author_id": "1154069799204507648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "magichanhee", "id": "1002348304804515846"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663535013158914"], "in_reply_to_user_id": "1002348304804515846", "text": "@magichanhee Meu professor de gram\u00e1tica se matou de ler isso", "lang": "pt", "id": "1185663535013158914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 187, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "emeemelula", "id": "31360891"}]}, "author_id": "70134660", "created_at": "2019-10-19T21:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663390938730496"], "in_reply_to_user_id": "31360891", "text": "@EmeEmeLula o pior castigo para um suicida \u00e9 perceber ( no mundo espiritual), que a vida continua e os problemas tamb\u00e9m. Ningu\u00e9m tem o direito de tirar a pr\u00f3pria vida. Este poder \u00e9 de Deus! Procure ajuda. Ligue para o CVV, familiares, amigos.", "lang": "pt", "id": "1185663390938730496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "4586691020", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663317152542720"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185663317152542720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185518787879198720"}], "author_id": "1583607392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DoctorTilde", "id": "126468419"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663206645207041"], "in_reply_to_user_id": "126468419", "text": "@DoctorTilde Fue alumno del suicida.", "lang": "es", "id": "1185663206645207041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/OGI07IZLuq", "expanded_url": "https://www.informadorpublico.com/opinion/alberto-fernandez-es-realmente-un-suicida", "display_url": "informadorpublico.com/opinion/albert\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "359161864", "created_at": "2019-10-19T21:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663205793783808"], "text": "Alberto Fern\u00e1ndez \u00bfes realmente un suicida? https://t.co/OGI07IZLuq", "lang": "es", "id": "1185663205793783808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1033723058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663175406080000"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185663175406080000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185662471794765825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Micah"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Micah"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.4045, "type": "Person", "normalized_text": "Catra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ImamessMandy", "id": "1156687191810158592"}]}, "author_id": "897588070928850944", "created_at": "2019-10-19T21:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663175234072577"], "in_reply_to_user_id": "1156687191810158592", "text": "@ImamessMandy E a\u00ed de algu\u00e9m se ficar com pena, uma mulher que quase levou Micah para o caminho do mal, matou um homem na frente dele (Micah era crian\u00e7a na \u00e9poca). Fez coisas horr\u00edveis com Catra e manipulou Adora SEM NENHUM MOTIVO!", "lang": "pt", "id": "1185663175234072577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "436066938", "created_at": "2019-10-19T21:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185663026667479041"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185663026667479041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2562061292", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662964415766528"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185662964415766528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "3027664722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662957780459525"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185662957780459525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185662346678718464"}], "author_id": "983358239311106048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "misata13", "id": "2198083998"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662911097790464"], "in_reply_to_user_id": "2198083998", "text": "@misata13 @ereynaabogado \u00bfQui\u00e9n chucha es troll? Osea no se puede hacer una simple pregunta, no saben c\u00f3mo puta justificar los delitos del cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1185662911097790464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "3071577786", "created_at": "2019-10-19T21:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662837378682880"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185662837378682880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "141703811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662817166340104"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185662817166340104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9949, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6582, "type": "Organization", "normalized_text": "Eibar"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Griezmman"}]}, "author_id": "427380077", "created_at": "2019-10-19T21:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662734916038656"], "text": "hoy , si el Bar\u00e7a est\u00e1 bien de verdad, le mete siete a un Eibar que no fue valiente en su planteamiento, fue suicida. Much\u00edsimo espacio para jugadores talentosos, si Messi est\u00e1 de dulce y Griezmman encajado marcan cuatro cada uno. Leo f\u00edsicamente lejos todav\u00eda de su nivel.", "lang": "es", "id": "1185662734916038656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185242744979152896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Cornejo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.3372, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "2818266417", "created_at": "2019-10-19T21:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662690271756289"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja No, no trapea el piso, sino como el t\u00edpico aprista no deja hablar. Cornejo, Atala y Nava, ahora son delincuentes, pero antes hombres de confianza del suicida Alan Garc\u00eda. Lo mejor que le puede suceder al APRISMO es dejar fuera la corrupci\u00f3n y ser el partido de Haya de la Torre.", "lang": "es", "id": "1185662690271756289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1012043657434861569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662688212541444"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185662688212541444"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185661704379740160"}], "author_id": "705064665483763715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MurphyPessimist", "id": "2739173165"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662658223247361"], "text": "RT @MurphyPessimist: @beca_boone7 Veia femoral.\nhttps://t.co/Ie7fe6ZQyu", "lang": "pt", "id": "1185662658223247361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185640055223803905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogdoailton", "id": "56710068"}]}, "author_id": "53157739", "created_at": "2019-10-19T21:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662467986395137"], "text": "RT @blogdoailton: O governo do senhor Jair Bolsonaro est\u00e1 destruindo o Brasil, os direitos trabalhistas e a democracia e o pa\u00eds numa passiv\u2026", "lang": "pt", "id": "1185662467986395137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185662162737467401"}], "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "author_id": "875316267674107904", "created_at": "2019-10-19T21:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662385467658241"], "in_reply_to_user_id": "906633727861805058", "text": "@Guuh_silva064 Kkkkkkkkk papo de grau suicida", "lang": "pt", "id": "1185662385467658241"}, {"author_id": "282729417", "created_at": "2019-10-19T21:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662184828874752"], "text": "Otro que se suicida, quedan menos", "lang": "es", "id": "1185662184828874752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185614903475916801"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/y8f4RaWW3s", "expanded_url": "https://twitter.com/SG_vai_mudar/status/1185614903475916801", "display_url": "twitter.com/SG_vai_mudar/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8567, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7571, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente"}]}, "author_id": "35562229", "created_at": "2019-10-19T21:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662147369558020"], "text": "No Oriente tem os carros bomba aqui tem bomba de carro. No Oriente tem terrorista suicida aqui tem idiota suicida. https://t.co/y8f4RaWW3s", "lang": "pt", "id": "1185662147369558020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/HblDNGP9AB", "expanded_url": "https://twitter.com/anasaboya/status/1185662032034652166/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HblDNGP9AB", "media_key": "3_1185662017820123136"}]}, "author_id": "40513664", "created_at": "2019-10-19T21:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662032034652166"], "text": "E quando uma baleia se suicida? Baleia baleia baleia... Choice. https://t.co/HblDNGP9AB", "lang": "pt", "id": "1185662032034652166"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185660834510462977"}], "author_id": "2492976282", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JV__FFC", "id": "1069388613836783616"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662002544500736"], "in_reply_to_user_id": "1107422958660870144", "text": "@jv__ffc Postei uma bag s\u00f3 suic\u00edda maluco kkkk", "lang": "pt", "id": "1185662002544500736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185553687197798401"}], "author_id": "172770824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ftc_omega", "id": "3399089242"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661938237431809"], "text": "RT @ftc_omega: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento de\u2026", "lang": "es", "id": "1185661938237431809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "3433611184", "created_at": "2019-10-19T20:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661838916079616"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185661838916079616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185658139871531008"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Ie7fe6ZQyu", "expanded_url": "http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/2012/11/corte-na-veia-que-matou-noivo-no-rio-e-fatal-se-nao-estancado.html", "display_url": "g1.globo.com/rio-de-janeiro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/2012/11/corte-na-veia-que-matou-noivo-no-rio-e-fatal-se-nao-estancado.html"}]}, "author_id": "2739173165", "created_at": "2019-10-19T20:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661704379740160"], "in_reply_to_user_id": "705064665483763715", "text": "@beca_boone7 Veia femoral.\nhttps://t.co/Ie7fe6ZQyu", "lang": "pt", "id": "1185661704379740160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "123569913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661654492729345"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185661654492729345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/tMW3ahakEp", "expanded_url": "https://glo.bo/2ISNqjh", "display_url": "glo.bo/2ISNqjh"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/3bv6HzfyEY", "expanded_url": "https://twitter.com/ProfessorFabio9/status/1185661587408982017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3bv6HzfyEY", "media_key": "3_1185661547319832577"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1093516610671915009", "created_at": "2019-10-19T20:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661587408982017"], "text": "Estudo in\u00e9dito aponta 31 mil mortes causadas pela recess\u00e3o econ\u00f4mica no Brasil https://t.co/tMW3ahakEp\nDepois dizem: \u201co capitalismo nunca matou ningu\u00e9m.\u201d\nImaginem se tivesse... https://t.co/3bv6HzfyEY", "lang": "pt", "id": "1185661587408982017"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1026145999641878529", "created_at": "2019-10-19T20:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661389458870274"], "text": "Merm\u00e3o, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito braboooooo", "lang": "pt", "id": "1185661389458870274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "1528695708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661384429854721"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185661384429854721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185605142059667456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.4077, "type": "Person", "normalized_text": "baleia baleia"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "talkey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "HeitorFreireCE", "id": "946360472286257152"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "JulianLemosopb1", "id": "903004267463806993"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "delegadowaldir", "id": "123689660"}]}, "author_id": "40513664", "created_at": "2019-10-19T20:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661363718381571"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "text": "@joicehasselmann @BolsonaroSP @deppimentel @HeitorFreireCE @JulianLemosopb1 @delegadowaldir Baleia baleia baleia: quando uma baleia se suicida. S\u00f3 estou falando de quest\u00f5es ambientais, talkey?", "lang": "pt", "id": "1185661363718381571"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/SQphBGfeig", "expanded_url": "https://refor.ma/xw-cahG50", "display_url": "refor.ma/xw-cahG50"}]}, "author_id": "147071830", "created_at": "2019-10-19T20:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661347083800576"], "text": "Mata a sus hijos y se suicida  https://t.co/SQphBGfeig", "lang": "es", "id": "1185661347083800576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "2355758892", "created_at": "2019-10-19T20:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661272496447495"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185661272496447495"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184899187248418819"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Rufi\u00e1n"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.4852, "type": "Person", "normalized_text": "Rufi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cansinarubia", "id": "1279716284268249089"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MiguelinhoPaez", "id": "833684945797259264"}]}, "author_id": "905548308", "created_at": "2019-10-19T20:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661233850146818"], "in_reply_to_user_id": "976442762034843648", "text": "@cansinarubia @MiguelinhoPaez Pobre Rufi\u00e1n. Es charnego y ahora noticiero. En nada le gritan espa\u00f1ol y de suicida. De verdad pensabas Rufi que te quer\u00edan? Eres el tonto \u00fatil. Te has forrado eso s\u00ed. Que de so\u00f1ar con un smi a 1000 para cobrarlo a sacarte 8k al mes hay mucho", "lang": "es", "id": "1185661233850146818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "236874842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660875652370433"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185660875652370433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185659944755965955"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea Suicida"}]}, "author_id": "1075808838002098178", "created_at": "2019-10-19T20:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660816093114368"], "in_reply_to_user_id": "4423206615", "text": "@talktolou L\u00ednea Suicida", "lang": "es", "id": "1185660816093114368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185374911575056389"}], "author_id": "1058393706896744448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Critconst", "id": "405839701"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660666532810761"], "text": "RT @Critconst: @krugger65 @AccionDeAmparo Muy f\u00e1cil d hacerle un balance financiero.\nAun q ya es algo tarde,x la muerte prematura del suici\u2026", "lang": "es", "id": "1185660666532810761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "822831527092482049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660545954992128"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185660545954992128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "264890352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660452543569927"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185660452543569927"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "194812643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660315758936066"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185660315758936066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "1105247745026211841", "created_at": "2019-10-19T20:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660224008544256"], "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "lang": "es", "id": "1185660224008544256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1002619280679227394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660190215081987"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185660190215081987"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "3296177265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660149995921409"], "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "id": "1185660149995921409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178851940723240960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Cerron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "author_id": "855447155124744192", "created_at": "2019-10-19T20:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660131083730946"], "in_reply_to_user_id": "358445205", "text": "@Vero_Mendoza_F Y se suicida con Cerron un pena, que le pasa reflexiones", "lang": "es", "id": "1185660131083730946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185187497606897664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erickrevilla", "id": "234851836"}]}, "author_id": "822831527092482049", "created_at": "2019-10-19T20:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185659912266891265"], "text": "RT @Erickrevilla: @cukiche Pobre se\u00f1ora. Reci\u00e9n se entera que esa rata suicida de AG era un ratero. Deber\u00eda causar l\u00e1stima? No, lo \u00fanico q\u2026", "lang": "es", "id": "1185659912266891265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185607870286577664"}], "author_id": "80165153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreaBravo90", "id": "943909645369991168"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185659866171490305"], "text": "RT @AndreaBravo90: Le est\u00e1n metiendo miedo a una generaci\u00f3n sin miedo, a una generaci\u00f3n suicida... \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f Aguante el pueblo!!", "lang": "es", "id": "1185659866171490305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1095758857538883584", "created_at": "2019-10-19T20:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185659635883106304"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185659635883106304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "325255181", "created_at": "2019-10-19T20:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185659568954789888"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185659568954789888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185658847941271553"}], "author_id": "2803480906", "created_at": "2019-10-19T20:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185659445591924736"], "in_reply_to_user_id": "2803480906", "text": "mentira o tes\u00e3o pelo plot continua mas fico triste que o cara que me inspirou se matou \ud83e\udd7a", "lang": "pt", "id": "1185659445591924736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185560409023090688"}], "author_id": "224605620", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Isidora______", "id": "1538023016"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185659417905242112"], "text": "RT @Isidora______: Cuando una persona se suicida en el metro, sacan el cuerpo y sigue funcionando todo con la excusa de que la gente debe l\u2026", "lang": "es", "id": "1185659417905242112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185563646375743488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "marc"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "dinah laurel"}]}, "author_id": "1228646863", "created_at": "2019-10-19T20:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185659253543112705"], "text": "RT @comicxcanary: esse marc \u00e9 podre n\u00e9 kk sofro com a hipocrisia, matou a dinah laurel lance e dps vem postar que o futuro \u00e9 feminino no tw\u2026", "lang": "pt", "id": "1185659253543112705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185613229445255173"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4266, "type": "Person", "normalized_text": "carl"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.3373, "type": "Person", "normalized_text": "ZUMBI"}]}, "author_id": "1121823854450573312", "created_at": "2019-10-19T20:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185659169422094343"], "in_reply_to_user_id": "1018540791353040896", "text": "@scarineee ele se matou PQ FOI MORDIDO o &gt;&gt;&gt;carl&lt;&lt;&lt; morreu por causa de uma MORDIDA DE ZUMBI ai sinceramente nem quem viveu entende", "lang": "pt", "id": "1185659169422094343"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185434756844081152"}], "author_id": "561628952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OliviawFs", "id": "345552153"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185659085779341316"], "text": "RT @OliviawFs: Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios,\u2026", "lang": "es", "id": "1185659085779341316"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tqgCB6gLch", "expanded_url": "https://twitter.com/nalulelis/status/1185341966646726662", "display_url": "twitter.com/nalulelis/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "author_id": "2468183989", "created_at": "2019-10-19T20:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185659026241142784"], "text": "ai exatooo o problema n\u00e3o \u00e9 o jared leto o problema \u00e9 que esquadr\u00e3o suicida foi ruim kkkkkk https://t.co/tqgCB6gLch", "lang": "pt", "id": "1185659026241142784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "217648128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658928408846336"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185658928408846336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "535955216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658924466356224"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185658924466356224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185535981128224772"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RamiroBejaranoG", "id": "149912984"}]}, "author_id": "202660221", "created_at": "2019-10-19T20:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658895131402240"], "in_reply_to_user_id": "149912984", "text": "@RamiroBejaranoG El presidente Mexicano, no es un suicida, defiende al poblaci\u00f3n civil contrario a lo que sucede en Colombia, donde los l\u00edderes son asesinados y los derechos humanos pisoteados sin el m\u00ednimo respeto. Estos hechos no desestabilizan a la justicia?", "lang": "es", "id": "1185658895131402240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "emo suicida"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "author_id": "813168865609994241", "created_at": "2019-10-19T20:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658884192718848"], "text": "extra\u00f1o las canciones de la \u00e9poca emo suicida de marina xq tiene q ser tan feliz todo ahora. AHRE", "lang": "es", "id": "1185658884192718848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/mgK7oUX4Se", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://buzzfeed.com.br/quiz/responda-a-essas-perguntas-e-diremos-qual-versao-do-coringa-voce-e?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3027968107", "created_at": "2019-10-19T20:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658860343824385"], "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! Responda a essas perguntas e diremos qual vers\u00e3o do Coringa voc\u00ea \u00e9 Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/mgK7oUX4Se", "lang": "pt", "id": "1185658860343824385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "96430333", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658753388957696"], "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "id": "1185658753388957696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "281392169", "created_at": "2019-10-19T20:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658692424720384"], "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "id": "1185658692424720384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2994412396", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658556042924039"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185658556042924039"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "3112614448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658487990300672"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185658487990300672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "82190985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658231064006658"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "id": "1185658231064006658"}], "includes": {"users": [{"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 317, "tweet_count": 32072, "listed_count": 0}, "id": "266837588", "verified": false, "username": "LoganCat12", "name": "Agora\u00c9Guerra"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265422, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "id": "342403919", "verified": true, "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 681, "tweet_count": 53947, "listed_count": 0}, "id": "202702957", "verified": false, "username": "aitjul", "name": "Isa Alonso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7019677, "following_count": 1309, "tweet_count": 73884, "listed_count": 13021}, "id": "107120856", "verified": true, "username": "brozoxmiswebs", "name": "brozo xmiswebs"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 5001, "tweet_count": 106610, "listed_count": 9}, "id": "587145437", "verified": false, "username": "JordiTruno", "name": "Jordi Tru\u00f1\u00f3"}, {"location": "Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1410, "tweet_count": 9212, "listed_count": 7}, "id": "252534604", "verified": false, "username": "zavodovski", "name": "MPM \ud83c\uddeb\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 128, "tweet_count": 1147, "listed_count": 0}, "id": "1166737904414187520", "verified": false, "username": "silvinaalonso15", "name": "silvinaalonso1026"}, {"location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1733, "tweet_count": 20198, "listed_count": 0}, "id": "1023194566025854977", "verified": false, "username": "Edgar00973542", "name": "Edgar"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 38984, "following_count": 685, "tweet_count": 333171, "listed_count": 333}, "id": "127068662", "verified": true, "username": "HoyEstado", "name": "Hoy Estado de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1371, "tweet_count": 95231, "listed_count": 1}, "id": "960893961542959104", "verified": false, "username": "apareci96017948", "name": "aparecida da consola\u00e7\u00e3o vieira"}, {"location": "Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 332, "tweet_count": 6284, "listed_count": 0}, "id": "3348358600", "verified": false, "username": "rutcrv", "name": "Ruth"}, {"location": "in memory of opie", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "id": "1611524790", "verified": false, "username": "keanumcavoy", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1981, "tweet_count": 100036, "listed_count": 4}, "id": "508998229", "verified": false, "username": "afredmarquez", "name": "alfredo marquez"}, {"location": "M\u1971\u0301x\u03b9\u1974o", "public_metrics": {"followers_count": 140586, "following_count": 2914, "tweet_count": 28119, "listed_count": 235}, "id": "2767438842", "verified": false, "username": "YetzPinkOficial", "name": "Y\u04bd\u019a\u0225 P\u03b9\u0273\u0199"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 166, "tweet_count": 15591, "listed_count": 5}, "id": "180574991", "verified": false, "username": "potxapolanco", "name": "Andrea Navarrete C."}, {"location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "id": "45823251", "verified": false, "username": "proldanlopez", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 271, "tweet_count": 6584, "listed_count": 0}, "id": "179649389", "verified": false, "username": "elnanofernandez", "name": "Fe\u00f1a Fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "id": "24808361", "verified": false, "username": "javipinto", "name": "Javiera Pinto"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 633, "tweet_count": 13146, "listed_count": 0}, "id": "1158126830530039810", "verified": false, "username": "vitoriasci1909", "name": "vitoria \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 849, "tweet_count": 16532, "listed_count": 0}, "id": "272941428", "verified": false, "username": "Oryjilla", "name": "Pelirrojienta \ud83c\udf33\ud83c\udf84\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 3103, "tweet_count": 80938, "listed_count": 19}, "id": "50185365", "verified": false, "username": "3Deplorable", "name": "\ud83d\udc38Deplorable Alex\ud83d\udc38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 593, "tweet_count": 15358, "listed_count": 0}, "id": "1101292707090255873", "verified": false, "username": "ggabss___", "name": "e l o \u00e1.\ud83c\udf08\u20e4"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 4073, "tweet_count": 70218, "listed_count": 4}, "id": "103150611", "verified": false, "username": "jpbarrios", "name": "Juan Pablo Barrios"}, {"location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 455, "tweet_count": 66001, "listed_count": 4}, "id": "3087535660", "verified": false, "username": "aplacatuira", "name": "Fernando"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 1438, "tweet_count": 55786, "listed_count": 80}, "id": "10400972", "verified": false, "username": "invazor", "name": "Carlos Wertheman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 592, "tweet_count": 8712, "listed_count": 0}, "id": "915309227639525376", "verified": false, "username": "marvillacue", "name": "Mar\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 5529, "tweet_count": 180279, "listed_count": 4}, "id": "854729647220764672", "verified": false, "username": "RicardoSnchezH4", "name": "Ricardo S\u00e1nchez H"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 449, "tweet_count": 1807, "listed_count": 0}, "id": "235434646", "verified": false, "username": "miesabgo", "name": "miriam abarca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 74, "tweet_count": 217761, "listed_count": 55}, "id": "69889155", "verified": false, "username": "SraCLaus", "name": "+52"}, {"location": "Xalapa, Ver", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2968, "tweet_count": 43547, "listed_count": 1}, "id": "956612024", "verified": false, "username": "bricenonino", "name": "Jos\u00e9 Manuel Brice\u00f1o"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "id": "96853458", "verified": true, "username": "fmartinmoreno", "name": "Francisco Martin Moreno"}, {"location": "Lima, P\u00e9rou ", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 950, "tweet_count": 132108, "listed_count": 0}, "id": "813109889123938305", "verified": false, "username": "Paramount_miss", "name": "Cesar Sanz Ghalary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 419, "tweet_count": 52923, "listed_count": 0}, "id": "965677527476965383", "verified": false, "username": "AscenViguri", "name": "Ascen Viguri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "id": "2831740338", "verified": false, "username": "FernandezZicavo", "name": "Jorge Fdez Zicavo"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 302, "tweet_count": 6955, "listed_count": 0}, "id": "3626314348", "verified": false, "username": "Eze_Rastelli", "name": "Ezequiel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 203, "tweet_count": 8989, "listed_count": 0}, "id": "2293496304", "verified": false, "username": "Mati_Marchesini", "name": "GANEN HIJOS DE PUTA"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1416, "tweet_count": 113099, "listed_count": 0}, "id": "1011683701892222977", "verified": false, "username": "mcasimoes57", "name": "Maria Cristina Sim\u00f5es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 147, "tweet_count": 21487, "listed_count": 0}, "id": "1107804768506920962", "verified": false, "username": "rayssaafrd", "name": "rayssa"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1046, "tweet_count": 71086, "listed_count": 0}, "id": "926767742832668674", "verified": false, "username": "Musa_Medusa", "name": "MusaMedusa"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1619, "tweet_count": 24943, "listed_count": 0}, "id": "2975801806", "verified": false, "username": "jaosantana7", "name": "Gord\u00e3o \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1102, "tweet_count": 53148, "listed_count": 0}, "id": "1172529269882392576", "verified": false, "username": "Consuel12545570", "name": "Consuelo"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "id": "1440263539", "verified": false, "username": "edm1rz", "name": "Eduardo Miranda"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 524, "tweet_count": 9180, "listed_count": 1}, "id": "1682267870", "verified": false, "username": "maricarmen_nava", "name": "Maricarmen Nava"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1431, "tweet_count": 65875, "listed_count": 0}, "id": "1046467193234477056", "verified": false, "username": "joseobserva2018", "name": "Carlos y Ya"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1299, "tweet_count": 164521, "listed_count": 0}, "id": "940396764212973568", "verified": false, "username": "CunhaLucare", "name": "Vera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1056, "tweet_count": 23992, "listed_count": 0}, "id": "1098711095739506690", "verified": false, "username": "CAMACHO08542472", "name": "CAMACHO"}, {"location": "QueTeImporta", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 327, "tweet_count": 44851, "listed_count": 6}, "id": "88570157", "verified": false, "username": "santapalomaa", "name": "\u2605 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea \u2605\ud83d\udfe3"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 62619, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}, "id": "2396562031", "verified": false, "username": "JVillaStein", "name": "Javier Villa Stein"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 2004, "tweet_count": 9154, "listed_count": 2}, "id": "1252075338", "verified": false, "username": "Felipedu4rdo", "name": "Felipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 120, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "id": "1136741842509340675", "verified": false, "username": "Gentedezona6", "name": "Gente de zona"}, {"location": "Matamoros, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 0, "tweet_count": 84994, "listed_count": 35}, "id": "2834519589", "verified": false, "username": "ELBRAVOMX", "name": "ELBRAVO.MX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 832, "tweet_count": 8759, "listed_count": 2}, "id": "995345956492193792", "verified": false, "username": "Lulu81017939", "name": "Lulu \ud83d\udc9c\u30d8(^_^\ud83d\udc9a\u30d8)"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 661, "tweet_count": 30165, "listed_count": 1}, "id": "178172144", "verified": false, "username": "clautc93", "name": "Clau"}, {"location": "Gotham city", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 376, "tweet_count": 32871, "listed_count": 4}, "id": "1162163083667750912", "verified": false, "username": "mariaguieiras", "name": "Mari 13 \u2b50\u2764\ufe0f"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"location": "Santiago- Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 588, "tweet_count": 54023, "listed_count": 30}, "id": "53129594", "verified": false, "username": "XimenaGambra", "name": "Ximena Gambra Acle"}, {"location": "Chile - Corea", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 533, "tweet_count": 57644, "listed_count": 9}, "id": "47180510", "verified": false, "username": "daria_69", "name": "CassioArmy\u2077\u1d3e\u1d30\u02e2\u1d58\u1d4d\u1d43"}, {"location": "Osorno, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 757, "tweet_count": 5854, "listed_count": 0}, "id": "2745440346", "verified": false, "username": "MarcelaMatriv30", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 859, "tweet_count": 76262, "listed_count": 0}, "id": "960212203805736961", "verified": false, "username": "verita_mendez", "name": "Verita Mendez"}, {"location": "SP, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 30, "tweet_count": 1003, "listed_count": 2}, "id": "18777880", "verified": false, "username": "razvra_yt", "name": "Razvra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2186, "tweet_count": 21240, "listed_count": 4}, "id": "1506651937", "verified": false, "username": "smmmarinas", "name": "Marina"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1839, "tweet_count": 84068, "listed_count": 2}, "id": "160203786", "verified": false, "username": "sussouza", "name": "\ud83c\udf3bSusana Souza\ud83c\udf3b. \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a"}, {"location": "Aqu\u00ed.", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 349, "tweet_count": 32068, "listed_count": 0}, "id": "272750664", "verified": false, "username": "Nemosunt", "name": "Nemo Sunt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 176, "tweet_count": 115966, "listed_count": 4}, "id": "706305793826660352", "verified": false, "username": "MarbleCec", "name": "Marble cec"}, {"location": "22:22 \ud83e\udd87\ua9bf", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 247, "tweet_count": 223454, "listed_count": 10}, "id": "886804691899871232", "verified": false, "username": "stellaradiance", "name": "\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc80 spooky rey \u2661'\u02e2 saddie \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f"}, {"location": "\u05e1\u05b0\u05e4\u05b8\u05e8\u05b7\u05d3", "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 3555, "tweet_count": 559929, "listed_count": 104}, "id": "974783574", "verified": false, "username": "aurorab933", "name": "borealis"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 581, "tweet_count": 21509, "listed_count": 0}, "id": "1144538591240044544", "verified": false, "username": "davilius01", "name": "Davilius"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 399, "tweet_count": 24445, "listed_count": 0}, "id": "413953783", "verified": false, "username": "_AlbertoMoya_", "name": "Alberto Moya Acedo"}, {"location": "B\u00f8, Norge Puto Polo Norte", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 3352, "tweet_count": 50591, "listed_count": 1}, "id": "209286186", "verified": false, "username": "Leo99Angus", "name": "Leonardo Mart\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 0, "tweet_count": 392981, "listed_count": 10}, "id": "541293779", "verified": false, "username": "Soy_Eleazar", "name": "Eleazar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 2177, "tweet_count": 81655, "listed_count": 6}, "id": "133003460", "verified": false, "username": "Bil2000", "name": "Juan Contreras \ud83d\udd3b-18,5% de PIB"}, {"location": "Santiago/Tolt\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 3000, "tweet_count": 103938, "listed_count": 9}, "id": "217081615", "verified": false, "username": "Hei_Andres", "name": "Juan Andr\u00e9s"}, {"location": "Loma Bonita Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 205, "tweet_count": 24978, "listed_count": 1}, "id": "179148981", "verified": false, "username": "EntornoTVC", "name": "Serpa Producciones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 1841, "tweet_count": 27070, "listed_count": 9}, "id": "258172858", "verified": false, "username": "RudyRiveraB", "name": "Rudy Rivera"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 4997, "tweet_count": 252372, "listed_count": 12}, "id": "89088863", "verified": false, "username": "Rajubb", "name": "Mercedes Reyes Espindola \u264f"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 29, "tweet_count": 43049, "listed_count": 41}, "id": "3158329988", "verified": false, "username": "HoyCDMX", "name": "Hoy CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131742, "listed_count": 19}, "id": "430651039", "verified": false, "username": "Hotmatsutaro", "name": "Hotmatsutaro"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 66, "tweet_count": 124359, "listed_count": 27}, "id": "99068574", "verified": false, "username": "pika71", "name": "\u03c2\u00e9\u0455\u03b1\u044f \u03b1. \u044f\u03c3\u2202\u044f\u012fg\u03c5\u0454z"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 929775, "following_count": 4187, "tweet_count": 360338, "listed_count": 5560}, "id": "93797343", "verified": true, "username": "JoseCardenas1", "name": "JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 334, "tweet_count": 4111, "listed_count": 1}, "id": "862457795354005504", "verified": false, "username": "santosmariane27", "name": "mariane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311672, "following_count": 4038, "tweet_count": 161140, "listed_count": 2525}, "id": "257332880", "verified": true, "username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch"}, {"location": "San Jose, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}, "id": "138665585", "verified": false, "username": "jwvilleguez_cr", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr."}, {"location": " Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "id": "2737273604", "verified": false, "username": "GiuliPerochena", "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1676, "tweet_count": 27559, "listed_count": 7}, "id": "30044559", "verified": false, "username": "pinheirofhl", "name": "Fernando"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 827, "tweet_count": 101626, "listed_count": 0}, "id": "1184708604", "verified": false, "username": "xihuitl73693492", "name": "Xihuitl"}, {"location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 413, "tweet_count": 29611, "listed_count": 2}, "id": "787081560", "verified": false, "username": "lourdesalinas1", "name": "\u2112\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe \ud83c\udf15"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1530, "tweet_count": 7175, "listed_count": 3}, "id": "1129580769213669376", "verified": false, "username": "valerntines", "name": "."}, {"location": "\u201c \ud835\uddac\ud835\uddd2 \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2, \ud835\uddfa\ud835\ude06 \ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\ude06,\n\ud835\uddc6", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1528, "tweet_count": 27310, "listed_count": 6}, "id": "1122727566329118720", "verified": false, "username": "ohmynoon", "name": "me mudo. \u047c"}, {"location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 489, "tweet_count": 12861, "listed_count": 0}, "id": "1136005419221082113", "verified": false, "username": "Gustavo87997315", "name": "@gsanchezp"}, {"location": "Magdalena del Mar, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 188390, "following_count": 2111, "tweet_count": 221606, "listed_count": 310}, "id": "72361116", "verified": false, "username": "suselparedes", "name": "Susel Paredes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 404, "tweet_count": 2970, "listed_count": 0}, "id": "1107708147890679808", "verified": false, "username": "DamianN71131799", "name": "Damian Navarro"}, {"location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 129, "tweet_count": 9834, "listed_count": 21}, "id": "738416674538442752", "verified": false, "username": "DDNaucalpan", "name": "DDN"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33562, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "id": "160062203", "verified": true, "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 123, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "id": "1128327511983710209", "verified": false, "username": "CISaMIyA_2019", "name": "CISaMI&A 2019"}, {"location": "\u3164\ud835\udda8\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddbb\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddbe'\ud835\uddcc \ud835\uddbb\ud835\uddba\ud835\uddbb\ud835\uddd2.", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 661, "tweet_count": 12619, "listed_count": 16}, "id": "1094823203300691970", "verified": false, "username": "yourdrecmgirl", "name": "\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \ud80c\udd39 \ud835\ude00elene.\u141f is back"}, {"location": "TARDIS", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 724, "tweet_count": 26715, "listed_count": 1}, "id": "2738569372", "verified": false, "username": "Ferswhoo", "name": "fersnada"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 895, "tweet_count": 31605, "listed_count": 0}, "id": "906476186464813061", "verified": false, "username": "anirocnarud", "name": "laiaiaalestrinxeres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 939, "tweet_count": 12142, "listed_count": 0}, "id": "2278828351", "verified": false, "username": "MariaTe93043603", "name": "Maria Teresa Torres"}, {"location": "Alderaan", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1553, "tweet_count": 23247, "listed_count": 3}, "id": "1388160732", "verified": false, "username": "estephfaria", "name": "Esteph"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 362, "tweet_count": 11520, "listed_count": 0}, "id": "519048109", "verified": false, "username": "mbeatrizmg", "name": "Tita Molina \ud83c\udf1e\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 596, "tweet_count": 31634, "listed_count": 0}, "id": "1083352128704442370", "verified": false, "username": "tmxnroe", "name": "klissya com o lula 13 \ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 594, "tweet_count": 1216, "listed_count": 0}, "id": "1589424098", "verified": false, "username": "AravenaFaby", "name": "fabiola aravena"}, {"location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 457, "tweet_count": 8379, "listed_count": 1}, "id": "1512053132", "verified": false, "username": "latertuliosa", "name": "Nadia la Tertuliosa"}, {"location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 953, "tweet_count": 84020, "listed_count": 0}, "id": "4826079057", "verified": false, "username": "JulietteVentas", "name": "Julieta"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315502, "listed_count": 15371}, "id": "124172948", "verified": true, "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina. Nva Cba", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 2949, "tweet_count": 83096, "listed_count": 2}, "id": "570590217", "verified": false, "username": "GatoFuensa", "name": "Gaston Fuensalida"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15039, "following_count": 963, "tweet_count": 412422, "listed_count": 160}, "id": "150342071", "verified": false, "username": "JCPetruzza", "name": "Capucha de Boca"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 475, "tweet_count": 8986, "listed_count": 0}, "id": "1014549990381903872", "verified": false, "username": "LviaViana17", "name": "livinha \ud83e\udd8b"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 359, "tweet_count": 17982, "listed_count": 0}, "id": "1016482246809833477", "verified": false, "username": "eulucasgabrr", "name": "Lucas"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 707, "tweet_count": 95689, "listed_count": 3}, "id": "1576370268", "verified": false, "username": "Saps1965", "name": "Sa\u00fal P\u00e9rez"}, {"location": "Punta Arenas , Chile", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 424, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "id": "265542951", "verified": false, "username": "manneguerrero", "name": "Mane Guerrero \ud83c\udf33\ud83d\udc46\ud83c\udffc"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 116, "tweet_count": 499, "listed_count": 2}, "id": "4746476513", "verified": false, "username": "ESBZGZ", "name": "Caesaraugusta Baloncesto"}, {"location": "Ciudad Ju\u00e1rez Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 345, "tweet_count": 193465, "listed_count": 3}, "id": "4847710659", "verified": false, "username": "ReppeGuerrero", "name": "Reppe#0682 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 788, "tweet_count": 22345, "listed_count": 6}, "id": "135943982", "verified": false, "username": "hassiod", "name": "hassibe osman"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970585, "following_count": 83, "tweet_count": 738853, "listed_count": 6911}, "id": "109651819", "verified": true, "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 0, "tweet_count": 3375, "listed_count": 0}, "id": "1056624617488572417", "verified": false, "username": "77gustavosa", "name": "Gustavo\ud83d\udc3a"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 710, "tweet_count": 41917, "listed_count": 0}, "id": "911997449895600129", "verified": false, "username": "hopefd_", "name": "HERA VENENOSA, DINDA DA YARA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4925, "following_count": 802, "tweet_count": 184098, "listed_count": 38}, "id": "184607961", "verified": false, "username": "navorispath", "name": "giovana"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 228, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "id": "269798969", "verified": false, "username": "ferdeu", "name": "FerdeU"}, {"location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162337, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "verified": false, "username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1101, "tweet_count": 7119, "listed_count": 5}, "id": "313562041", "verified": false, "username": "Psicoyennyr", "name": "Yenny Rojas Gonzalez"}, {"location": "+55 021", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 880, "tweet_count": 43782, "listed_count": 0}, "id": "3724416197", "verified": false, "username": "lisboacelly", "name": "marcelly"}, {"location": "Vila da Penha, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 895, "tweet_count": 23131, "listed_count": 0}, "id": "713868204054020098", "verified": false, "username": "Crfmarchiote", "name": "gabriel"}, {"location": "Region De La Araucania", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 600, "tweet_count": 31445, "listed_count": 1}, "id": "1541627731", "verified": false, "username": "vald2006", "name": "Tatiana Reyes"}, {"location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 4405, "tweet_count": 20540, "listed_count": 1}, "id": "848534714", "verified": false, "username": "MoralesAntonioC", "name": "Antonio Morca"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1221, "tweet_count": 27762, "listed_count": 0}, "id": "3164402826", "verified": false, "username": "mexbaros124", "name": "rosario barrera \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 171, "tweet_count": 8744, "listed_count": 0}, "id": "173228288", "verified": false, "username": "osvalZX", "name": "osvaldo unzueta"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1718, "tweet_count": 24615, "listed_count": 3}, "id": "1001136594827599874", "verified": false, "username": "29_Lorraine_", "name": "\u1d47\u02e1\u2071\u207f\u1d4f \u1d47\u02b3 \u2071\u207f \u02b8\u1d52\u1d58\u02b3 \u1d43\u02b3\u1d49\u1d43!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 648, "tweet_count": 131456, "listed_count": 5}, "id": "58068501", "verified": false, "username": "Yeloubricks", "name": "Male"}, {"location": "\u263c", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 153, "tweet_count": 1619, "listed_count": 5}, "id": "21519420", "verified": false, "username": "light5ky", "name": "lilac"}, {"location": "Cali - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 75, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "id": "349908708", "verified": false, "username": "JuanDaCarvajalS", "name": "Juan David Carvajal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 909, "tweet_count": 17080, "listed_count": 0}, "id": "135325864", "verified": false, "username": "albeeertt96", "name": "Albert"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 9460, "tweet_count": 11412, "listed_count": 8}, "id": "886878986", "verified": false, "username": "R2_PR", "name": "R2-Dito"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 8806, "following_count": 4422, "tweet_count": 195797, "listed_count": 335}, "id": "23422289", "verified": false, "username": "lacted", "name": "Carmen Cabrer \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 571, "tweet_count": 7696, "listed_count": 0}, "id": "824664727318061058", "verified": false, "username": "Salvadaba2468", "name": "SV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 606, "tweet_count": 72395, "listed_count": 0}, "id": "107270727", "verified": false, "username": "Skull_12s", "name": "Skull \ud83d\udc9c"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2293, "tweet_count": 65360, "listed_count": 6}, "id": "1877134681", "verified": false, "username": "hoodlumkill", "name": "Ka(ralho) 6MORE IS COMING (10/2) \ud83c\udfe0\ud83d\udc24 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1766, "tweet_count": 29771, "listed_count": 0}, "id": "3314855493", "verified": false, "username": "DiogoHVMartins", "name": "Unapologetically Queer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 148, "tweet_count": 23731, "listed_count": 1}, "id": "1054508860420038657", "verified": false, "username": "RosaLuz12302997", "name": "Rosy Wonder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 427, "tweet_count": 113946, "listed_count": 2}, "id": "864827843573944320", "verified": false, "username": "Acua07Gggg", "name": "Diana Gggg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 98, "tweet_count": 77781, "listed_count": 9}, "id": "1547115487", "verified": false, "username": "lsalino2122", "name": "Nora Sanchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 333, "tweet_count": 31866, "listed_count": 0}, "id": "1028116352337358848", "verified": false, "username": "_oinega", "name": "\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b \ud83e\udd8b\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1263, "tweet_count": 21366, "listed_count": 1}, "id": "1017150474447917056", "verified": false, "username": "Fernandes03M", "name": "Luiza Gomes \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 656, "tweet_count": 2916, "listed_count": 0}, "id": "720388078737600512", "verified": false, "username": "PMaldonadoRoco", "name": "Polina"}, {"location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 404, "tweet_count": 13554, "listed_count": 1}, "id": "72115839", "verified": false, "username": "moicortes", "name": "Moises Cortes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 38, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "id": "2257920738", "verified": false, "username": "silvia_olasd", "name": "Silvia Olascoaga"}, {"location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 786, "tweet_count": 8206, "listed_count": 0}, "id": "1042616931818332161", "verified": false, "username": "SophiaArantes6", "name": "Sophi"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 135, "tweet_count": 156986, "listed_count": 16}, "id": "394436303", "verified": false, "username": "10_akan", "name": "David Aleman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382191, "following_count": 897, "tweet_count": 351464, "listed_count": 1494}, "id": "846899281806082053", "verified": true, "username": "heraldodemexico", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico"}, {"location": "Jacksonville, Fl", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "id": "37458074", "verified": false, "username": "Adelale", "name": "Adela Lale"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 124, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "id": "239554460", "verified": false, "username": "csferreiro", "name": "CSFerreiro"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 660295, "following_count": 13370, "tweet_count": 36395, "listed_count": 579}, "id": "146542753", "verified": false, "username": "danieljadue", "name": "Daniel Jadue"}, {"location": "Meiembipe \ud83d\uddfe\ud83c\udfdd\ufe0f Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 147, "tweet_count": 45970, "listed_count": 7}, "id": "262425614", "verified": false, "username": "marcoshenriqp", "name": "marcos"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2040, "tweet_count": 264742, "listed_count": 12}, "id": "14974929", "verified": false, "username": "naomesegueque", "name": "acreano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 444, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}, "id": "1073256161636483074", "verified": false, "username": "steeleRaoni", "name": "Raoni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1026, "tweet_count": 32211, "listed_count": 1}, "id": "3073234157", "verified": false, "username": "VCOsores", "name": "#CamiloCatrillanca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 30, "tweet_count": 1205, "listed_count": 0}, "id": "886259938531651585", "verified": false, "username": "ivan_tavolo", "name": "ivan tavolo"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 253, "tweet_count": 13299, "listed_count": 3}, "id": "3312647921", "verified": false, "username": "paulinahumeres", "name": "Paulina Humeres Flor"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 31032, "following_count": 654, "tweet_count": 3231, "listed_count": 72}, "id": "229937836", "verified": false, "username": "fjcovarru", "name": "Francisco Covarrubias"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 778, "tweet_count": 23883, "listed_count": 0}, "id": "1144651697098240000", "verified": false, "username": "z_ketchum", "name": "Ash Ketchum"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386698, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}, "id": "25401359", "verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 488, "tweet_count": 5066, "listed_count": 20}, "id": "891070225", "verified": false, "username": "tapitasxpatitas", "name": "Tapitas x Patitas"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1197, "tweet_count": 54813, "listed_count": 6}, "id": "139459121", "verified": false, "username": "rosalindahg", "name": "rosalinda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 81, "tweet_count": 9416, "listed_count": 0}, "id": "1160940039486025728", "verified": false, "username": "javiersop2", "name": "javiersop"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 3357, "tweet_count": 17543, "listed_count": 1}, "id": "61676847", "verified": false, "username": "vlunagm", "name": "Victor Luna \ud83d\udca2\ud83c\udf09"}, {"location": "San Pedro Zacatenco", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 2129, "tweet_count": 92375, "listed_count": 54}, "id": "121230046", "verified": false, "username": "joseangelmejia", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Mej\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 52, "tweet_count": 10160, "listed_count": 0}, "id": "1172241318367649792", "verified": false, "username": "Bellobe70610488", "name": "Maluco"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 463, "tweet_count": 33155, "listed_count": 2}, "id": "811668078", "verified": false, "username": "CeNelida", "name": "CeliGutierrez"}, {"location": "Milky Way", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 402, "tweet_count": 44477, "listed_count": 10}, "id": "173946195", "verified": false, "username": "SweetAnnie7", "name": "Annie Dur\u00e1n \u2728"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 1718, "tweet_count": 64442, "listed_count": 52}, "id": "67970941", "verified": false, "username": "DehFlowers", "name": "Deborah Almeida \ud83c\udfc1"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 556, "tweet_count": 24512, "listed_count": 9}, "id": "3312452733", "verified": false, "username": "cindy_vx", "name": "Cinthia \ud83d\ude37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "id": "1136322376562544645", "verified": false, "username": "EliasP66379777", "name": "Elias P"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564318, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 401, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}, "id": "2526857895", "verified": false, "username": "carlosvallen1", "name": "carlos"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 262, "tweet_count": 13735, "listed_count": 0}, "id": "1114737148085796867", "verified": false, "username": "annewithlidi", "name": "anne \u269c\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18911, "following_count": 8, "tweet_count": 647, "listed_count": 16}, "id": "1157693379729399808", "verified": false, "username": "apostoladocatol", "name": "Apostolado Cat\u00f3lico do Humor"}, {"location": "Magallanes y La Ant\u00e1rtica Chil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 807, "tweet_count": 815, "listed_count": 0}, "id": "119354838", "verified": false, "username": "maritacarriel", "name": "ingrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 329, "tweet_count": 29397, "listed_count": 3}, "id": "2612839550", "verified": false, "username": "comentarista196", "name": "La verdad, solo la verdad."}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 154, "tweet_count": 34410, "listed_count": 0}, "id": "3295422427", "verified": false, "username": "bfor_hobi", "name": "Jessy\u2077"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 4528, "tweet_count": 25232, "listed_count": 1}, "id": "1061047026895466496", "verified": false, "username": "MiguelA02600235", "name": "Miguel Angel Mu\u00f1oz S.- Observatorio Yucateco"}, {"location": "Everywhere ~*", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 217, "tweet_count": 15955, "listed_count": 0}, "id": "128270667", "verified": false, "username": "_veritaser", "name": "~*"}, {"location": "Santiago y el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1925, "tweet_count": 16742, "listed_count": 3}, "id": "119933419", "verified": false, "username": "Don_Patipelado", "name": "El terrible BOT \u262d\u20e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 170, "tweet_count": 15272, "listed_count": 3}, "id": "3393748336", "verified": false, "username": "CroquetaDeGato", "name": "Dani ranita | DracuNana fan acc"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 490, "tweet_count": 3984, "listed_count": 2}, "id": "2357825076", "verified": false, "username": "_S0NSHINE", "name": "Sonshine"}, {"location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 111, "tweet_count": 3350, "listed_count": 0}, "id": "3322141589", "verified": false, "username": "andrea_sm2", "name": "Andrea"}, {"location": "donde vos quieras!!", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1597, "tweet_count": 12280, "listed_count": 0}, "id": "388628001", "verified": false, "username": "nuncaamargo", "name": "Adri\u00e1n, el tano!!"}, {"location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 2942, "tweet_count": 2363, "listed_count": 1}, "id": "915942224432697345", "verified": false, "username": "juanes_carmona", "name": "JUANES"}, {"location": "Lima, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 374, "tweet_count": 24584, "listed_count": 0}, "id": "1027631493189918720", "verified": false, "username": "Elita1510", "name": "Elita"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 206, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}, "id": "910311681527558144", "verified": false, "username": "ctatel_7", "name": "Walther C7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 454, "tweet_count": 2176, "listed_count": 5}, "id": "80132142", "verified": false, "username": "PaoSind", "name": "Paola Astorga"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 2065, "tweet_count": 91213, "listed_count": 6}, "id": "113044982", "verified": false, "username": "tambienopino", "name": "Tambi\u00e9n Opino"}, {"location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 4030, "following_count": 4435, "tweet_count": 20777, "listed_count": 3}, "id": "307108981", "verified": false, "username": "fortineroamorir", "name": "Diego de CABA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 236580, "following_count": 260380, "tweet_count": 102373, "listed_count": 750}, "id": "183997763", "verified": false, "username": "parrillimarcelo", "name": "Marcelo Parrilli"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 849, "tweet_count": 59615, "listed_count": 1}, "id": "389752196", "verified": false, "username": "nathalianaves1", "name": "Nathy FM 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "id": "3094498106", "verified": false, "username": "sitejaredletobr", "name": "Jared Leto Brasil"}, {"location": "Casablanca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 429, "tweet_count": 40009, "listed_count": 2}, "id": "63795262", "verified": false, "username": "patigno", "name": "Patigno Miranda (38%)"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 508, "tweet_count": 40639, "listed_count": 3}, "id": "84659996", "verified": false, "username": "gregoryvinicius", "name": "Greg \u26a1\ud83e\udd87"}, {"location": "Brasil, Natal", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 866, "tweet_count": 196535, "listed_count": 3}, "id": "54036195", "verified": false, "username": "jeje_jalphy", "name": "Jeffersson Jalphy"}, {"location": "MELIPILLA-CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1146, "tweet_count": 74546, "listed_count": 22}, "id": "1421056818", "verified": false, "username": "Carlepi05Leiva", "name": "carlos leiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 4917, "tweet_count": 4359, "listed_count": 0}, "id": "1148296311130787842", "verified": false, "username": "LOtacilio", "name": "Lenwspawlo Otacilio"}, {"location": "Quilpu\u00e9, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 746, "tweet_count": 19367, "listed_count": 11}, "id": "118596795", "verified": false, "username": "BeaContactologa", "name": "LaBeatroz"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "id": "502228352", "verified": false, "username": "MariaGraziaStoj", "name": "Maria Grazia Stojnic"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 385, "tweet_count": 19189, "listed_count": 0}, "id": "2770758128", "verified": false, "username": "ElReyDemonio", "name": "Carlos Trujillo"}, {"location": "Morteros", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 497, "tweet_count": 20642, "listed_count": 0}, "id": "1047964908170727425", "verified": false, "username": "fflor_nicola", "name": "pastaflora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 48, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "id": "1084579253675589633", "verified": false, "username": "Ara_leon96", "name": "Ara le\u00f3n"}, {"location": "SANTIAGO", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1512, "tweet_count": 4859, "listed_count": 2}, "id": "58996690", "verified": false, "username": "fransanz", "name": "Una Tal Fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 171, "tweet_count": 58552, "listed_count": 5}, "id": "119236338", "verified": false, "username": "kliper5", "name": "Pedro Klinger Perea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 2792, "tweet_count": 50014, "listed_count": 1}, "id": "1057644206506852352", "verified": false, "username": "Maurici36167193", "name": "@DeNiro M\u00e9xico"}, {"location": "Los Andes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 226, "tweet_count": 20510, "listed_count": 8}, "id": "56194234", "verified": false, "username": "doblevecorta", "name": "va\u00f1a"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 259, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "id": "2654456248", "verified": false, "username": "iseffs", "name": "hazelnut"}, {"location": "Santiago del Nuevo Extremo", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 270, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "id": "232597212", "verified": false, "username": "lucytapher", "name": "Imperatrix Zombie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 233, "tweet_count": 19893, "listed_count": 1}, "id": "2193079568", "verified": false, "username": "dianalglo", "name": "Laura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 563, "tweet_count": 50011, "listed_count": 10}, "id": "345552153", "verified": false, "username": "OliviawFs", "name": "Olivia Por Favor\ud83e\udde3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 99, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}, "id": "1176643442505592832", "verified": false, "username": "Klodovilson1", "name": "Klodovilson_Loukamaa\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 309, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "id": "145351731", "verified": false, "username": "villalbagini", "name": "laura  villalba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 500, "tweet_count": 47293, "listed_count": 25}, "id": "2925481419", "verified": false, "username": "MinutoUnoTam", "name": "MinutoUno"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 606, "tweet_count": 17610, "listed_count": 0}, "id": "37984096", "verified": false, "username": "Khayman13", "name": "V\u00edctor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 191, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}, "id": "1162965191556026368", "verified": false, "username": "KarlaAndreaSal7", "name": "Mumu_K"}, {"location": "Zit\u00e1cuaro, Michoac\u00e1n, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 419, "tweet_count": 60772, "listed_count": 31}, "id": "150244174", "verified": false, "username": "laregionenlinea", "name": "Peri\u00f3dico La Regi\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 4758, "tweet_count": 129247, "listed_count": 1}, "id": "2165529362", "verified": false, "username": "alatorreper", "name": "Perla Alatorre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 2796, "tweet_count": 42601, "listed_count": 1}, "id": "1185655421530456070", "verified": false, "username": "fachitosqlos", "name": "#Anajanita 38%"}, {"location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 560, "tweet_count": 1560, "listed_count": 5}, "id": "118776074", "verified": false, "username": "cmrodriguezo", "name": "Cristian Rodriguez"}, {"location": "Lugar Nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 344, "tweet_count": 8239, "listed_count": 1}, "id": "947084782952943616", "verified": false, "username": "TheSpotlight_02", "name": "\u034f \uea00"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 69, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "id": "1012538745248239617", "verified": false, "username": "beatrizvimo", "name": "beatrizvimo"}, {"location": "Futaleuf\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 516, "tweet_count": 46221, "listed_count": 10}, "id": "137506669", "verified": false, "username": "El_Jote", "name": "Gerardo Ortiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6365, "following_count": 560, "tweet_count": 81123, "listed_count": 33}, "id": "51312900", "verified": false, "username": "MarcelaAninat", "name": "Marcela"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 0}, "id": "1148916795983716352", "verified": false, "username": "FloroMete", "name": "METE FLORO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 655, "tweet_count": 38914, "listed_count": 2}, "id": "1035101529366253569", "verified": false, "username": "mariaccsalvi", "name": "maria \ud83d\udc06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 305, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "id": "977247722527961088", "verified": false, "username": "AdrianaBournic1", "name": "Adriana Bournicat"}, {"location": "Planura, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 113, "tweet_count": 6317, "listed_count": 1}, "id": "326913362", "verified": false, "username": "SilenteCriptico", "name": "$.Crip \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83e\udd18\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 63, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "614567353", "verified": false, "username": "2227jack", "name": "PATRICIA"}, {"location": "Mi Casa", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 964, "tweet_count": 16938, "listed_count": 1}, "id": "3166792355", "verified": false, "username": "Nachoxyisus", "name": "Nachox"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 122, "tweet_count": 78550, "listed_count": 0}, "id": "624204762", "verified": false, "username": "yepiz55", "name": "Mario G. Yepiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72033, "following_count": 303, "tweet_count": 17473, "listed_count": 535}, "id": "232453891", "verified": true, "username": "JuanIZavala", "name": "Juan Ignacio Zavala"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 210, "tweet_count": 2218, "listed_count": 1}, "id": "1178538944931225604", "verified": false, "username": "Mara32usa", "name": "Always Smile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18380, "following_count": 270, "tweet_count": 220141, "listed_count": 40}, "id": "2998379691", "verified": false, "username": "comentaju", "name": "ju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "id": "522323322", "verified": false, "username": "ANDREAG43379308", "name": "ANDY GG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 280, "tweet_count": 85445, "listed_count": 0}, "id": "1120755068490350594", "verified": false, "username": "tsbenito", "name": "Thain\u00e1 S. Benito \ud83e\udd0d\ud83e\udd89"}, {"location": "Getting out of here", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1195, "tweet_count": 8866, "listed_count": 0}, "id": "2409607736", "verified": false, "username": "MilyAzg", "name": "Mily Azg"}, {"location": "Bostil - AmericaLatrina", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 436, "tweet_count": 66055, "listed_count": 47}, "id": "497414604", "verified": false, "username": "ce_wert", "name": "Seu voto significa NADA. Separatismo = solu\u00e7\u00e3o \ud83d\udc8e"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1312, "tweet_count": 41386, "listed_count": 5}, "id": "88331973", "verified": false, "username": "personmissing21", "name": "Will 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 3401, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}, "id": "814284061564870656", "verified": false, "username": "caroAugusto11", "name": "Iquinho pouca ideia"}, {"location": "Junto a los cerros", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 432, "tweet_count": 3239, "listed_count": 0}, "id": "1079819844248395776", "verified": false, "username": "YoNegro4", "name": "Yo, Negro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 512, "tweet_count": 58846, "listed_count": 5}, "id": "73687127", "verified": false, "username": "artemiomesquita", "name": "art\u00eamio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1481, "tweet_count": 41394, "listed_count": 1}, "id": "1155284174984470529", "verified": false, "username": "Emily18281", "name": "Emily2819"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1702, "tweet_count": 16234, "listed_count": 32}, "id": "274075265", "verified": false, "username": "NicoGrijalba", "name": "Nico Grijalba"}, {"location": "Barcelona - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 29587, "following_count": 2038, "tweet_count": 47854, "listed_count": 145}, "id": "238102899", "verified": true, "username": "j_giner", "name": "Javier Giner \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2878, "tweet_count": 12096, "listed_count": 12}, "id": "84472881", "verified": false, "username": "Blackbird_fly11", "name": "Blackbird"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162237, "following_count": 232, "tweet_count": 197514, "listed_count": 1216}, "id": "412498166", "verified": true, "username": "TuttoMercatoWeb", "name": "TUTTOmercatoWEB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 689, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}, "id": "2890853405", "verified": false, "username": "yertyflores24", "name": "BabyBlue"}, {"location": "Chiguayante, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 165, "tweet_count": 1653, "listed_count": 0}, "id": "3222750779", "verified": false, "username": "CerebroPrimate", "name": "Roa Contreras Seb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 5002, "tweet_count": 67675, "listed_count": 1}, "id": "713508582805753856", "verified": false, "username": "el_chutu", "name": "El_Chutu"}, {"location": "Sinaloa - M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 229, "tweet_count": 18086, "listed_count": 0}, "id": "935874223066812417", "verified": false, "username": "DeJesus_Iury", "name": "Thug_Life \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u26a1\ud83d\ude80"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 493, "tweet_count": 41812, "listed_count": 0}, "id": "854872928852336640", "verified": false, "username": "escorpiaomgh", "name": "\ud83d\udde3\ud83d\udd25Tchelita\u2670\ud83d\udc0f\ud83d\udd4a"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1525, "tweet_count": 4586, "listed_count": 4}, "id": "1085587045668581377", "verified": false, "username": "MmnLuiz", "name": "Luiz Carlos Alves"}, {"location": "rivendell, middle-earth", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 3786, "tweet_count": 72292, "listed_count": 4}, "id": "1539919208", "verified": false, "username": "alltolerate", "name": "nina"}, {"location": "Carlos Barbosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 862, "tweet_count": 12654, "listed_count": 0}, "id": "949104318199803905", "verified": false, "username": "VinecoTV", "name": "vinicin oh++ pika \u274c\ud83e\udde2\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840", "verified": false, "username": "milafarfan1", "name": "milafarfan"}, {"location": "De alg\u00fan lugar del sur del Pe", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}, "id": "992494847151017984", "verified": false, "username": "elescepticowill", "name": "William A"}, {"location": "Recoleta, Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1330, "tweet_count": 5258, "listed_count": 0}, "id": "551910481", "verified": false, "username": "CaritoGaldamez", "name": "Carito Gald\u00e1mez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 519, "tweet_count": 6936, "listed_count": 1}, "id": "1123691497466023936", "verified": false, "username": "Alves1942", "name": "Alves"}, {"location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 284, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "id": "1185329411433865216", "verified": false, "username": "novaesquerda_br", "name": "Esquerda Disruptiva \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 4753, "following_count": 2522, "tweet_count": 186996, "listed_count": 9}, "id": "536838217", "verified": false, "username": "carolinaborgxs", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 149, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}, "id": "1733348172", "verified": false, "username": "Andriuuv", "name": "Andrea"}, {"location": "Romeral, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 742, "tweet_count": 8369, "listed_count": 0}, "id": "240106101", "verified": false, "username": "RosarioDauvin", "name": "Rosarie \ud83c\udf88\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 147, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}, "id": "943909645369991168", "verified": false, "username": "AndreaBravo90", "name": "Andrea Bravo Aravena"}, {"location": "jenz", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 831, "tweet_count": 16541, "listed_count": 0}, "id": "825044829956620290", "verified": false, "username": "blrrythema", "name": "LiPPET"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 128, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "id": "1069633185053593600", "verified": false, "username": "BlancaCasiano1", "name": "Blanca Casiano"}, {"location": "2021/021", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 406, "tweet_count": 1884, "listed_count": 0}, "id": "1076412253665144833", "verified": false, "username": "Rodrigo_0508", "name": "Rodrigo\ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"location": "penitenci\u00e1ria trememb\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 712, "tweet_count": 9736, "listed_count": 2}, "id": "718463744649637888", "verified": false, "username": "andreoufelipe", "name": "andre"}, {"location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 2745, "tweet_count": 82032, "listed_count": 13}, "id": "40169414", "verified": false, "username": "junioreraldo", "name": "Eraldo Junior"}, {"location": "Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 6698, "following_count": 852, "tweet_count": 250483, "listed_count": 157}, "id": "34164237", "verified": false, "username": "CarlaPola", "name": "Carla Pola \ud83d\udc38"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370125, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514", "verified": true, "username": "joicehasselmann", "name": "Joice Hasselmann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1540, "tweet_count": 34129, "listed_count": 2}, "id": "160617597", "verified": false, "username": "alexgerk", "name": "BotHunter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 928, "tweet_count": 24575, "listed_count": 4}, "id": "1164464386506919936", "verified": false, "username": "JosMarc70704633", "name": "J.Marcos."}, {"location": "Melilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11272, "following_count": 12400, "tweet_count": 229801, "listed_count": 39}, "id": "2870887370", "verified": false, "username": "hjaceituno", "name": "Hip\u00f3lito Jos\u00e9 Aceituno Aldeguer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 4, "tweet_count": 11197, "listed_count": 0}, "id": "1080144949344169984", "verified": false, "username": "troublemaler", "name": "Troublemaker"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 95, "tweet_count": 2505, "listed_count": 4}, "id": "1000178254723145730", "verified": false, "username": "attackmor", "name": "amora. \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 267, "tweet_count": 11046, "listed_count": 0}, "id": "977701093802151937", "verified": false, "username": "milyy444", "name": "Nikita"}, {"location": "Mogisterdam", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 117, "tweet_count": 20890, "listed_count": 0}, "id": "1056757518406422530", "verified": false, "username": "Off_The__Heezay", "name": "lu"}, {"location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 182248, "following_count": 306, "tweet_count": 920398, "listed_count": 910}, "id": "8091552", "verified": true, "username": "torreon", "name": "El Siglo de Torre\u00f3n"}, {"location": "El Infierno, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 502, "tweet_count": 28136, "listed_count": 0}, "id": "498127515", "verified": false, "username": "gousdelic", "name": "Cyrax"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 729, "tweet_count": 15419, "listed_count": 1}, "id": "156395312", "verified": false, "username": "inkux", "name": "Esteban Inku"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 836, "tweet_count": 29936, "listed_count": 0}, "id": "302346607", "verified": false, "username": "Nenantichaira", "name": "Nena"}, {"location": "Los Pastores, Naucalpan de Ju\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 296, "tweet_count": 9999, "listed_count": 1}, "id": "1045416517754638336", "verified": false, "username": "LejtikG", "name": "Gabriel Lejtik Gonz\u00e1lez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 1704, "tweet_count": 40645, "listed_count": 5}, "id": "4571367706", "verified": false, "username": "nightwinglovers", "name": "lud"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 713, "tweet_count": 592, "listed_count": 1}, "id": "63731513", "verified": false, "username": "DaniLopezCastro", "name": "Daniela L\u00f3pez Castro"}, {"location": "Lleida", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 988, "tweet_count": 26194, "listed_count": 1}, "id": "1041721314", "verified": false, "username": "graiiagr", "name": "GRAI\ud83c\udf80"}, {"location": "Catalunya hasta que me echen", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 400, "tweet_count": 7889, "listed_count": 1}, "id": "997348884924989441", "verified": false, "username": "Ofendiditis", "name": "Tony"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 28, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "id": "1125224827680325633", "verified": false, "username": "RozalvoF", "name": "Rozalvo Ferreira"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 646, "tweet_count": 5219, "listed_count": 0}, "id": "121175457", "verified": false, "username": "YasFarSil", "name": "Yass"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 352, "tweet_count": 4763, "listed_count": 0}, "id": "959542161569144837", "verified": false, "username": "bolita1076", "name": "Claudia"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 301, "tweet_count": 2321, "listed_count": 0}, "id": "348870454", "verified": false, "username": "_josicleiasilva", "name": "Josicleia da Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 29, "tweet_count": 22729, "listed_count": 9}, "id": "976635908404412423", "verified": false, "username": "CronicaQROO", "name": "Cr\u00f3nica Quintanarroense"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "id": "758899591211122688", "verified": false, "username": "Marcela45231150", "name": "Marcela Castillo C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 7816, "following_count": 8558, "tweet_count": 21838, "listed_count": 8}, "id": "589582704", "verified": false, "username": "grlpwrwrld", "name": "Black lives DO always matter"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 441, "tweet_count": 9304, "listed_count": 0}, "id": "893177524183855104", "verified": false, "username": "arll31", "name": "Chico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 255, "tweet_count": 6757, "listed_count": 0}, "id": "848923967138279425", "verified": false, "username": "Armando65765905", "name": "Semper Fi"}, {"location": "Comuna Libre Melipilla, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 2287, "tweet_count": 79804, "listed_count": 64}, "id": "158561246", "verified": false, "username": "melipiIIano", "name": "#melipillano"}, {"location": "sjc", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 604, "tweet_count": 21240, "listed_count": 1}, "id": "351986963", "verified": false, "username": "Umanavy1", "name": "Shay"}, {"location": ":-D", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 1976, "tweet_count": 327396, "listed_count": 0}, "id": "2563536273", "verified": false, "username": "LasPuches", "name": "La visigoda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 1368, "tweet_count": 28125, "listed_count": 5}, "id": "245952550", "verified": false, "username": "DenisALazarim", "name": "Denis A Lazarim"}, {"location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 268, "tweet_count": 2986, "listed_count": 0}, "id": "1118383956125155329", "verified": false, "username": "gonnzalez_angel", "name": "Angel Eduardo gonnzalez"}, {"location": "\u6728\u6f0f\u308c\u65e5", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 265, "tweet_count": 23691, "listed_count": 0}, "id": "92649277", "verified": false, "username": "cremoladitas", "name": "delilah glitterfield"}, {"location": "errejota", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1707, "tweet_count": 41000, "listed_count": 1}, "id": "532608499", "verified": false, "username": "onlyshts", "name": "\ud83e\udd8b \ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86"}, {"location": "na casa do", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 4106, "tweet_count": 44964, "listed_count": 3}, "id": "869028480", "verified": false, "username": "MANG0flY", "name": "bibi \u2e19"}, {"location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 137, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}, "id": "1021197449082359808", "verified": false, "username": "joaaan5", "name": "Joan \ud83d\udc9c \ud83c\udf33"}, {"location": "Playas de Rosarito, Baja Calif", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 760, "tweet_count": 2755, "listed_count": 1}, "id": "242110605", "verified": false, "username": "Luis_Dark8", "name": "luis"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 819, "tweet_count": 8875, "listed_count": 0}, "id": "1130276728763486208", "verified": false, "username": "DickLeozinho", "name": "Leozinho patriota"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238365, "following_count": 5208, "tweet_count": 45332, "listed_count": 262}, "id": "560825868", "verified": false, "username": "VlogdoLisboa", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VLOGDOLISBOA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 205, "tweet_count": 19334, "listed_count": 20}, "id": "139767511", "verified": false, "username": "VICTORANZUETO", "name": "VICTOR ANZUETO"}, {"location": "Mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 536, "tweet_count": 7947, "listed_count": 1}, "id": "317281018", "verified": false, "username": "GuillermoL1207", "name": "Guillermo L\u00f3pez"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 3173, "tweet_count": 26477, "listed_count": 9}, "id": "175502034", "verified": false, "username": "ericsanmu", "name": "Eric S\u00e1nchez"}, {"location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1994, "tweet_count": 24549, "listed_count": 1}, "id": "40394700", "verified": false, "username": "oCarIota", "name": "R\u00fastico Kent"}, {"location": "\u2661 @galangabiel \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 478, "tweet_count": 12611, "listed_count": 0}, "id": "1045462246581768193", "verified": false, "username": "arctcmankeys", "name": "vagabunda de aluguel"}, {"location": "Latinoamerica", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 185, "tweet_count": 9805, "listed_count": 0}, "id": "71912964", "verified": false, "username": "Patristica", "name": "Patrix Mansi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 101, "tweet_count": 42657, "listed_count": 0}, "id": "1173752442720268289", "verified": false, "username": "Ignacio77484861", "name": "Ignacio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1276, "tweet_count": 90877, "listed_count": 22}, "id": "608248399", "verified": false, "username": "fhcastellanos", "name": "Paco Castellanos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 639, "tweet_count": 25334, "listed_count": 5}, "id": "554814135", "verified": false, "username": "SehunSecret", "name": "Cassie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19465, "following_count": 155, "tweet_count": 19696, "listed_count": 197}, "id": "4757837541", "verified": false, "username": "PCYeolBrasil", "name": "Park Chanyeol Brasil"}, {"location": "M\u00e9xico lindo y querido", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 633, "tweet_count": 52672, "listed_count": 1}, "id": "251000485", "verified": false, "username": "plp59", "name": "Pache LP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 218, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "id": "161511805", "verified": false, "username": "LJ_MM", "name": "George"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 558, "tweet_count": 54115, "listed_count": 0}, "id": "1040082049141551104", "verified": false, "username": "suleima09767515", "name": "suleiman"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1160, "tweet_count": 30298, "listed_count": 0}, "id": "2502413572", "verified": false, "username": "fer_elfer", "name": "Fer Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 571, "tweet_count": 4752, "listed_count": 3}, "id": "54375028", "verified": false, "username": "NatyVillarroelf", "name": "Naty Villarroel F."}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 197, "tweet_count": 5981, "listed_count": 1}, "id": "51579746", "verified": false, "username": "tomcruzess", "name": "Tom \u2665\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10298, "following_count": 8305, "tweet_count": 464274, "listed_count": 27}, "id": "1340310607", "verified": false, "username": "cron1411", "name": "Drax Troski kloun"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 254, "tweet_count": 28673, "listed_count": 2}, "id": "3138735101", "verified": false, "username": "hembramalah", "name": "c a m i l a"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 990, "tweet_count": 398, "listed_count": 2}, "id": "120531223", "verified": false, "username": "yztim_", "name": "Mitzy SS"}, {"location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2006, "tweet_count": 762542, "listed_count": 50}, "id": "130587961", "verified": false, "username": "JAPBELNEGRO", "name": "JAPB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 406, "tweet_count": 14693, "listed_count": 0}, "id": "2348932174", "verified": false, "username": "anaacext_", "name": "\u2206N\u2206"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 51, "tweet_count": 17438, "listed_count": 0}, "id": "989505005878239233", "verified": false, "username": "EncisoJulieta", "name": "Julieta Enciso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1479, "tweet_count": 12616, "listed_count": 2}, "id": "198535914", "verified": false, "username": "krnbanda", "name": "#CuidemosLaNaturalezaPorFavor\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1197, "tweet_count": 99688, "listed_count": 7}, "id": "721485070884802562", "verified": false, "username": "sofiadelperu", "name": "SOFIA"}, {"location": "12th Dimension", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 261, "tweet_count": 39926, "listed_count": 5}, "id": "2812391191", "verified": false, "username": "ImStillALoser_", "name": "\u1d0a\u1d00\ua731\u1d0f\u0274\ud83c\udf0c"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}, "id": "3369151", "verified": true, "username": "ocram", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 420, "tweet_count": 17281, "listed_count": 2}, "id": "108725850", "verified": false, "username": "SOUNDOFREVERlES", "name": "Catalina \ud83c\udf39"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 940, "tweet_count": 36031, "listed_count": 9}, "id": "91861985", "verified": false, "username": "hpinedo", "name": "Humberto Pinedo"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 258, "tweet_count": 4782, "listed_count": 2}, "id": "176687219", "verified": false, "username": "apachegol", "name": "Alejandro Pacheco"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 49, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}, "id": "1016823482003460096", "verified": false, "username": "JuanJos96209335", "name": "Juan Vallejo"}, {"location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 318, "tweet_count": 7118, "listed_count": 4}, "id": "4444102708", "verified": false, "username": "studio_cero", "name": "STUDIO CERO MUSICA"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 2301, "tweet_count": 133544, "listed_count": 32}, "id": "31508330", "verified": false, "username": "FedeArielS", "name": "Don Federico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 447, "tweet_count": 30057, "listed_count": 0}, "id": "4323030515", "verified": false, "username": "lorena_stern", "name": "LorenaStern"}, {"location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 350, "tweet_count": 6380, "listed_count": 0}, "id": "904373587435507713", "verified": false, "username": "valeflorenciaa", "name": "Valentina"}, {"location": "Uni\u00f3n Europea", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 3273, "tweet_count": 92483, "listed_count": 7}, "id": "874205098423046144", "verified": false, "username": "el_TroncoPablo", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud835\udcd7\ud835\udcf8\ud835\udcf9\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udceb\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcf6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"location": "40o24'54.87'' N 3o41'39.01'' W", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 386, "tweet_count": 12291, "listed_count": 1}, "id": "490334066", "verified": false, "username": "Edumartxena", "name": "Extremocentro \u2622\ufe0f"}, {"location": "The biggest clown", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 27, "tweet_count": 8094, "listed_count": 2}, "id": "1084110524399452161", "verified": false, "username": "crashedstxr", "name": "Sandara | au"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2784, "tweet_count": 13868, "listed_count": 4}, "id": "3054725123", "verified": false, "username": "willy200cast", "name": "CVVVJSGW"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 156, "tweet_count": 590, "listed_count": 0}, "id": "797331758", "verified": false, "username": "anelRF", "name": "anel\ud83d\udd30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 104, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "id": "878314388079263745", "verified": false, "username": "whatveo", "name": "whatveo"}, {"location": "Brasil e o mundo", "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 7847, "tweet_count": 322830, "listed_count": 47}, "id": "2980176958", "verified": false, "username": "Antonia_Lula", "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13"}, {"location": "Belo Horizonte, MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31063, "following_count": 1752, "tweet_count": 95692, "listed_count": 172}, "id": "36781987", "verified": false, "username": "rudaricci", "name": "Rud\u00e1 Ricci"}, {"location": "\u3164\u3164\u276a\u276a original character based on mcu. writen by tea. \u2571\u2571 protector of the kingdoms.", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 207, "tweet_count": 4843, "listed_count": 2}, "id": "991342375996928001", "verified": false, "username": "ASGARDCFCNDCR", "name": "\u275b\u2500\u2500 \ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc07 \ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc11 \u275c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 407, "tweet_count": 29137, "listed_count": 0}, "id": "305025756", "verified": false, "username": "fns_k", "name": "\ud83e\udd3e\u200d\u2640\ufe0fFNSK\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 2033, "tweet_count": 14095, "listed_count": 6}, "id": "1146684686288265216", "verified": false, "username": "PaulMacca14", "name": "Paul Macca \ud83d\udc9c\u270a\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 212, "tweet_count": 707, "listed_count": 0}, "id": "1127061689428578304", "verified": false, "username": "usaktrof", "name": "Saktrof"}, {"location": "MX: 19.286251,-99.501680", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 3395, "tweet_count": 133794, "listed_count": 83}, "id": "63882183", "verified": false, "username": "RAYDIGON", "name": "Ray D\u00edaz-Gonz\u00e1lez U."}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 586, "tweet_count": 9254, "listed_count": 0}, "id": "808017895", "verified": false, "username": "ManyiAcevedo", "name": "Manyi"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2241, "tweet_count": 8291, "listed_count": 1}, "id": "146220249", "verified": false, "username": "barbarita_andre", "name": "Barbarita\ud83c\udf33#Boricpresidente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 34, "tweet_count": 42930, "listed_count": 6}, "id": "987984391430463488", "verified": false, "username": "Veterus2", "name": "Veterus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 515, "tweet_count": 13351, "listed_count": 3}, "id": "2987551893", "verified": false, "username": "Amigosdelchino", "name": "Amigos del Chino"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 98, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "id": "909913598239100929", "verified": false, "username": "MarcelaDBMed", "name": "Marcela"}, {"location": " #\u1d00\u1d18\u0493 | #sr", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 632, "tweet_count": 8007, "listed_count": 3}, "id": "1149711841335087104", "verified": false, "username": "nxitetxrn", "name": "neah"}, {"location": "# \ud83d\udc23", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 127, "tweet_count": 25139, "listed_count": 1}, "id": "1140275144897847296", "verified": false, "username": "clumsygreek", "name": "EZRA;"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 120, "tweet_count": 33127, "listed_count": 0}, "id": "1092531561084477440", "verified": false, "username": "Mapuche14540639", "name": "Mapuche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 24, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}, "id": "974717975373729792", "verified": false, "username": "TheRacingMemes", "name": "The Racing Memes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 270, "tweet_count": 6625, "listed_count": 0}, "id": "972970150503878656", "verified": false, "username": "MarianelaTapi10", "name": "Marianela Tapia"}, {"location": "Arequipa - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 905, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "id": "43432481", "verified": false, "username": "joseencalada", "name": "Jos\u00e9 Luis"}, {"location": "Merida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1266, "tweet_count": 105672, "listed_count": 12}, "id": "351856566", "verified": false, "username": "chepyloca", "name": "vilma padron"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 477, "tweet_count": 5719, "listed_count": 1}, "id": "4215269163", "verified": false, "username": "NegroAndriu", "name": "Andrew"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 294, "tweet_count": 14551, "listed_count": 3}, "id": "1104164758490619904", "verified": false, "username": "Val3om", "name": "\ud80c\udd6d"}, {"location": "Toluca, Estado de M\u00e9xico. ", "public_metrics": {"followers_count": 6778, "following_count": 1187, "tweet_count": 30088, "listed_count": 86}, "id": "1323798116", "verified": false, "username": "8columnasmx", "name": "8 Columnas\u00ae"}, {"location": "Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 44818, "following_count": 847, "tweet_count": 132327, "listed_count": 278}, "id": "750611600", "verified": false, "username": "universalqro", "name": "EL UNIVERSAL Qro"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}, "id": "75732594", "verified": false, "username": "joseacontreras", "name": "Jose A Contreras"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 992, "tweet_count": 74641, "listed_count": 4}, "id": "4822475391", "verified": false, "username": "PedroSePz", "name": "BD | Pedro Rodrigues"}, {"location": "\u2661 @gabcostamarques", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 497, "tweet_count": 49669, "listed_count": 3}, "id": "1046647880134602752", "verified": false, "username": "LeoSanX_", "name": "Leo Sanches"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 369, "tweet_count": 24705, "listed_count": 0}, "id": "315071037", "verified": false, "username": "Marttfermin", "name": "Martin"}, {"location": "CE", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 405, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}, "id": "730417104923537408", "verified": false, "username": "camaradawillian", "name": "Willian"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223611, "following_count": 279, "tweet_count": 110219, "listed_count": 322}, "id": "2255625498", "verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo"}, {"location": "Miarmalandia", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 984, "tweet_count": 28744, "listed_count": 3}, "id": "1027100289046929413", "verified": false, "username": "JennSimlish", "name": "\u2728Cocoween\u2728"}, {"location": "Confinada en Willow Creek", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 306, "tweet_count": 6278, "listed_count": 2}, "id": "1058028770236473345", "verified": false, "username": "Syltrea", "name": "\u264a\ufe0f Syltrea"}, {"location": "girls generation is a miracle~", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 381, "tweet_count": 120210, "listed_count": 9}, "id": "2183009139", "verified": false, "username": "naeunvenus", "name": "kaka\ud83d\udcab"}, {"location": "Petr\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 669, "tweet_count": 9250, "listed_count": 0}, "id": "1151221080650108929", "verified": false, "username": "jannottileo", "name": "leleo"}, {"location": "Santiago,Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2137, "tweet_count": 6997, "listed_count": 2}, "id": "158876072", "verified": false, "username": "jeny_rbd", "name": "Jeniffer G\u00f3mez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 393, "tweet_count": 20574, "listed_count": 0}, "id": "961969898237911040", "verified": false, "username": "huapaya_flores", "name": "Luis"}, {"location": "Laja - Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1255, "tweet_count": 82123, "listed_count": 3}, "id": "99573159", "verified": false, "username": "papelillo19", "name": "ERICK F\ud83c\udd70\ufe0fBI\ud83c\udd70\ufe0fN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 926, "tweet_count": 28783, "listed_count": 1}, "id": "716233222057816064", "verified": false, "username": "deliambro", "name": "delia"}, {"location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 470, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}, "id": "747234280946835456", "verified": false, "username": "72gana", "name": "gana.72@hotmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 676, "tweet_count": 175127, "listed_count": 8}, "id": "3535494857", "verified": false, "username": "malita0550", "name": "Maria Garces"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 17235, "following_count": 2004, "tweet_count": 444301, "listed_count": 60}, "id": "1273763233", "verified": false, "username": "JulioCaballeroM", "name": "JuliusAlfonsus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1167, "tweet_count": 18287, "listed_count": 3}, "id": "480078858", "verified": false, "username": "Rapha_chen", "name": "Rapha_chen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 465, "tweet_count": 6051, "listed_count": 0}, "id": "935291939569717248", "verified": false, "username": "NicoleNineties", "name": "Nicol \u2764 \ud83d\udc3a\ud83d\udc2d\ud83d\udc11\ud83d\udc3c\ud83d\udc34\ud83d\udc35"}, {"location": "santiago de chile ", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 369, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "id": "279249112", "verified": false, "username": "fer_catalinaa", "name": "Fe\u00f1a Saavedra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 290, "tweet_count": 23637, "listed_count": 0}, "id": "1079949258143531009", "verified": false, "username": "CsarBazn4", "name": "C\u00e9sar Baz\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 435, "tweet_count": 136745, "listed_count": 1}, "id": "714064564619489280", "verified": false, "username": "MBatezat", "name": "Maria L\u00facia Batezat"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 945, "tweet_count": 27390, "listed_count": 6}, "id": "22549941", "verified": false, "username": "rustysan", "name": "Sandro"}, {"location": "Ourense, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 296, "tweet_count": 112793, "listed_count": 10}, "id": "152009371", "verified": false, "username": "Edu_BITW", "name": "Oscar"}, {"location": "Santiago - L.A", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1944, "tweet_count": 104453, "listed_count": 3}, "id": "148927719", "verified": false, "username": "bastipibesolari", "name": "EQUIPO GRANDE NO DESCIENDE"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 2540, "tweet_count": 5588, "listed_count": 0}, "id": "339826482", "verified": false, "username": "JotaCePinto", "name": "Juan Carlos A. Pinto R."}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1904, "tweet_count": 63916, "listed_count": 8}, "id": "290788487", "verified": false, "username": "Andres_Alvez", "name": "Rafael Andr\u00e9s Alvez"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 152224, "following_count": 2615, "tweet_count": 335, "listed_count": 886}, "id": "4229241075", "verified": true, "username": "crpandemonium", "name": "Cristian Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 251, "tweet_count": 15472, "listed_count": 7}, "id": "2959031388", "verified": false, "username": "emilio_mixteco", "name": "Emilio Mixteco"}, {"location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 315, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}, "id": "3260017638", "verified": false, "username": "PHRoslim", "name": "Ros"}, {"location": "Muy cerca.", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 5420, "tweet_count": 216193, "listed_count": 9}, "id": "2360611267", "verified": false, "username": "dnrofi", "name": "\u00a1M\u00e9xico VIVE!"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 440, "tweet_count": 39846, "listed_count": 0}, "id": "20189314", "verified": false, "username": "FrancisBlacKn", "name": "Francisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 146, "tweet_count": 6780, "listed_count": 0}, "id": "1107800030335954944", "verified": false, "username": "LCotrim4", "name": "L.Cotrim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 93, "tweet_count": 2506, "listed_count": 0}, "id": "827099613903646720", "verified": false, "username": "umamillennial", "name": "sonsa m\u00edstica \u26e7"}, {"location": "Santiago Metropolitan Region", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 3882, "tweet_count": 50698, "listed_count": 2}, "id": "3094921648", "verified": false, "username": "kastanea", "name": "Gramski"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 672, "tweet_count": 9043, "listed_count": 2}, "id": "4819368143", "verified": false, "username": "c1970_j", "name": "Juan Fernando Pinto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 392, "tweet_count": 43277, "listed_count": 6}, "id": "93871233", "verified": false, "username": "JDeJose29", "name": "Jose Mart\u00ednez"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4980, "tweet_count": 21839, "listed_count": 2}, "id": "3601230676", "verified": false, "username": "milagonzalessan", "name": "Mila Gonz\u00e1les S\u00e1nchez"}, {"location": "Los \u00c1ngeles", "public_metrics": {"followers_count": 7411, "following_count": 6989, "tweet_count": 27310, "listed_count": 5}, "id": "112776922", "verified": false, "username": "DanniiRiquelme", "name": "Danii Riquelme"}, {"location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 174, "tweet_count": 4487, "listed_count": 0}, "id": "999650606670319622", "verified": false, "username": "noahbro48578048", "name": "noahbrown"}, {"location": "iquique,chile", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 897, "tweet_count": 3056, "listed_count": 1}, "id": "166411906", "verified": false, "username": "UCaesar", "name": "Caesar Pajkuric Videla"}, {"location": "Brasil Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 350, "tweet_count": 109734, "listed_count": 2}, "id": "1957935745", "verified": false, "username": "pqdt86918", "name": "Vencedor \ud83e\udd47\ud83e\udd8d\ud83d\udcaa\ud83c\udfff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 359, "tweet_count": 4038, "listed_count": 0}, "id": "1026145999641878529", "verified": false, "username": "drum_21", "name": "Daniel"}, {"location": "psico ufpr", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1617, "tweet_count": 93883, "listed_count": 4}, "id": "3636715575", "verified": false, "username": "_natitan", "name": "natan"}, {"location": "salcedo REP. DOM.", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 261, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "id": "268271478", "verified": false, "username": "edwardfamilia23", "name": "edward familia"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1036594, "following_count": 177, "tweet_count": 17582, "listed_count": 1422}, "id": "174339596", "verified": true, "username": "cristobalsoria", "name": "Crist\u00f3bal Soria"}, {"location": "Teixeira - PB - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 5801, "tweet_count": 633079, "listed_count": 88}, "id": "58849144", "verified": false, "username": "AldoNunes57", "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1203, "tweet_count": 23453, "listed_count": 0}, "id": "2222620654", "verified": false, "username": "The_Habubba", "name": "Habubba"}, {"location": "\u02f9\ud83c\udd5c\u02fc @GudaoFujimaru", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 421, "tweet_count": 3769, "listed_count": 2}, "id": "912028965057056768", "verified": false, "username": "iMashKyrielight", "name": "-\u02cf\u02cb\ud835\udc74ashu"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 428, "tweet_count": 9944, "listed_count": 0}, "id": "302275736", "verified": false, "username": "HcubillosS", "name": "Hans Cubillos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 561, "tweet_count": 79905, "listed_count": 7}, "id": "2245809521", "verified": false, "username": "walgort", "name": "Oswaldo Paul"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 547, "tweet_count": 15854, "listed_count": 1}, "id": "1115716613024542720", "verified": false, "username": "Batatinhagelada", "name": "Ste \ud83d\udcd6: Um monte de livro ai"}, {"location": "Rio Branco - Acre", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 598, "tweet_count": 13063, "listed_count": 2}, "id": "39168335", "verified": false, "username": "pablocharife", "name": "Pablo, mas n\u00e3o o do arrocha"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 63, "tweet_count": 7927, "listed_count": 1}, "id": "207870361", "verified": false, "username": "MArbuluRocha1", "name": "Miguel Arbul\u00fa Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 158, "tweet_count": 76424, "listed_count": 2}, "id": "270012314", "verified": false, "username": "msccarlos", "name": "CARLOS NORIEGA msc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 28970, "listed_count": 0}, "id": "1074476042398650368", "verified": false, "username": "ronaldcasth", "name": "Ronaldcasth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 123, "tweet_count": 1091, "listed_count": 1}, "id": "255198848", "verified": false, "username": "parrillo10", "name": "Paulo Ricardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 248, "tweet_count": 11841, "listed_count": 0}, "id": "2226845149", "verified": false, "username": "Mevx1", "name": "Emmanuel Martinez"}, {"location": "Curic\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1694, "tweet_count": 18036, "listed_count": 31}, "id": "18277114", "verified": false, "username": "fabioduran", "name": "Fabio Dur\u00e1n-Verdugo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 276, "tweet_count": 2138, "listed_count": 0}, "id": "391117658", "verified": false, "username": "PerkaStudio", "name": "PerkaStudio"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}, "id": "2548184223", "verified": false, "username": "Lucidez_pe", "name": "Lucidez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 47, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "1177583923079069711", "verified": false, "username": "FreddyT52722447", "name": "Freddy Torres"}, {"location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 349, "tweet_count": 86935, "listed_count": 12}, "id": "427263430", "verified": false, "username": "JIruzubieta", "name": "Javier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 178, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}, "id": "3116778489", "verified": false, "username": "franconcham", "name": "Fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 2428, "tweet_count": 448309, "listed_count": 10}, "id": "1097089105", "verified": false, "username": "GriseldaMafalda", "name": "Griselda"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 382, "tweet_count": 22796, "listed_count": 8}, "id": "4874903314", "verified": false, "username": "Awar_28", "name": "Mr. J"}, {"location": "Hermosillo, Sonora.", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 422, "tweet_count": 21633, "listed_count": 0}, "id": "347033707", "verified": false, "username": "melissaprobles", "name": "Ladradelmo\u00f1orojo\ud83c\udf80"}, {"location": "En alg\u00fan lugar del \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 634, "tweet_count": 17741, "listed_count": 0}, "id": "144669409", "verified": false, "username": "moranlerwin", "name": "Moran Lerwin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1485, "tweet_count": 60801, "listed_count": 0}, "id": "3331412579", "verified": false, "username": "laurittavitta1", "name": "LAURA HERRERA"}, {"location": "Lugar nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 881, "tweet_count": 9441, "listed_count": 0}, "id": "953953807", "verified": false, "username": "Nozarashi_Drink", "name": "kenpachi"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 642, "tweet_count": 81248, "listed_count": 0}, "id": "748925155468906496", "verified": false, "username": "DGonzalezA93", "name": "D I E G O"}, {"location": "CE, Somewhere Over the Rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2491, "tweet_count": 152607, "listed_count": 21}, "id": "127345264", "verified": false, "username": "natasc_", "name": "Nat \ud83e\udd96\ud83d\udc89\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 815, "tweet_count": 65658, "listed_count": 2}, "id": "4107510975", "verified": false, "username": "jianjianis", "name": "Jijs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 802, "tweet_count": 8460, "listed_count": 0}, "id": "4540141940", "verified": false, "username": "Davidcav1", "name": "David cav"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 172, "tweet_count": 7920, "listed_count": 0}, "id": "354701117", "verified": false, "username": "balrom55", "name": "BAlfonsoRodr\u00edguezM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 667, "tweet_count": 12858, "listed_count": 3}, "id": "1553063113", "verified": false, "username": "merlynnat", "name": "Zurda Zen \u0950"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 807, "tweet_count": 13023, "listed_count": 0}, "id": "224040766", "verified": false, "username": "resutwittada", "name": "La chica del 38% \ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 195, "tweet_count": 2215, "listed_count": 1}, "id": "78109759", "verified": false, "username": "pamelosita", "name": "Pamya"}, {"location": "HumpBackWhaleLover ", "public_metrics": {"followers_count": 3141, "following_count": 143, "tweet_count": 87296, "listed_count": 47}, "id": "135276196", "verified": false, "username": "alexacalatayud", "name": "\u2606 Cheeto De Bolita \u2606"}, {"location": "floating with IT", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2174, "tweet_count": 321056, "listed_count": 16}, "id": "130358602", "verified": false, "username": "slmyvoxe", "name": "cata \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 29, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "id": "1094592966763704320", "verified": false, "username": "RONALDO03577152", "name": "RONALDO MENEZES"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1238, "tweet_count": 41829, "listed_count": 0}, "id": "4680137012", "verified": false, "username": "MussatoEliana", "name": "Eliana Mussato"}, {"location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 770, "tweet_count": 6378, "listed_count": 1}, "id": "96458381", "verified": false, "username": "danilo0117", "name": "Danilo Silva"}, {"location": "Santiago, de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1783, "tweet_count": 4264, "listed_count": 3}, "id": "896018940", "verified": false, "username": "ConejaCuriosa", "name": "Coneja Curiosa"}, {"location": "En tu coraz\u00f3n bb", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 5001, "tweet_count": 85254, "listed_count": 4}, "id": "1009232750518394883", "verified": false, "username": "calienteqlo", "name": "uwu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 319, "tweet_count": 8860, "listed_count": 0}, "id": "1106499335905296386", "verified": false, "username": "ratonamami", "name": "ratona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330", "verified": false, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 2480, "tweet_count": 55718, "listed_count": 10}, "id": "299473431", "verified": false, "username": "pepebarr1", "name": "Pepe Schz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 14, "tweet_count": 1107, "listed_count": 0}, "id": "1154069799204507648", "verified": false, "username": "Raf33840429", "name": "Jales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 310, "tweet_count": 39642, "listed_count": 9}, "id": "1002348304804515846", "verified": false, "username": "magichanhee", "name": "umbriel \ud811\ude13"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8951, "following_count": 4545, "tweet_count": 363172, "listed_count": 8}, "id": "70134660", "verified": false, "username": "Supervisora", "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6891, "following_count": 6523, "tweet_count": 108959, "listed_count": 21}, "id": "31360891", "verified": false, "username": "emeemelula", "name": "Eme \ud83c\udf65"}, {"location": "La Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 991, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}, "id": "4586691020", "verified": false, "username": "PhilippeBocaneg", "name": "Philippe Bocanegra"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 240, "tweet_count": 1354, "listed_count": 1}, "id": "1583607392", "verified": false, "username": "aljauar", "name": "Alejandro J\u00e1uregui"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 36295, "following_count": 2222, "tweet_count": 18533, "listed_count": 86}, "id": "126468419", "verified": false, "username": "DoctorTilde", "name": "Jes\u00fas Raymundo (Doctor Tilde)"}, {"location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 167, "tweet_count": 16124, "listed_count": 0}, "id": "359161864", "verified": false, "username": "RCC9", "name": "RC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 321, "tweet_count": 3605, "listed_count": 1}, "id": "1033723058", "verified": false, "username": "themusicalkatie", "name": "kaitlyn\ud83d\udd25"}, {"location": "f\u00e3 de Ordem Paranormal ", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 944, "tweet_count": 35393, "listed_count": 11}, "id": "897588070928850944", "verified": false, "username": "mariahtpn", "name": "Maria \u2605 #SDOL"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 INFP", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1183, "tweet_count": 11796, "listed_count": 13}, "id": "1156687191810158592", "verified": false, "username": "ImamessMandy", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 772, "tweet_count": 49133, "listed_count": 1}, "id": "436066938", "verified": false, "username": "f_ape", "name": "Ape F"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 968, "tweet_count": 26243, "listed_count": 18}, "id": "2562061292", "verified": false, "username": "claudiall_real", "name": "Claudia \"CM Pink\" Letonja \ud83d\udc99\u26be\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 157, "tweet_count": 60162, "listed_count": 0}, "id": "3027664722", "verified": false, "username": "ArellanosCarol", "name": "Carol Arellanos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 427, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}, "id": "983358239311106048", "verified": false, "username": "Reydem4", "name": "Reydem"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 351, "tweet_count": 7881, "listed_count": 0}, "id": "2198083998", "verified": false, "username": "misata13", "name": "Mily Salas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 3692, "tweet_count": 172191, "listed_count": 15}, "id": "3071577786", "verified": false, "username": "quisuri1", "name": "SCHADENFREUDE SKYROCKETS!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 329, "tweet_count": 11282, "listed_count": 0}, "id": "141703811", "verified": false, "username": "Satori2167", "name": "alvaro duran"}, {"location": "Pontevedra, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 167, "tweet_count": 12889, "listed_count": 2}, "id": "427380077", "verified": false, "username": "ramiroruibal", "name": "ramiroruibal"}, {"location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 34, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "id": "2818266417", "verified": false, "username": "dincla1", "name": "Dinka Clara Pardo Se"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1724, "tweet_count": 5176, "listed_count": 1}, "id": "1012043657434861569", "verified": false, "username": "Profe_Pepa", "name": "Petite Renarde \ud83e\udd8a\ud83e\udd13\ud83d\udda4"}, {"location": "Musa ", "public_metrics": {"followers_count": 21181, "following_count": 20041, "tweet_count": 125841, "listed_count": 11}, "id": "705064665483763715", "verified": false, "username": "beca_bonne7", "name": "Avisador@ e Perguntadora Pleon\u00e1stica \ud83c\udfb2"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8373, "following_count": 883, "tweet_count": 36720, "listed_count": 11}, "id": "2739173165", "verified": false, "username": "MurphyPessimist", "name": "KLEBER"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4966, "tweet_count": 184732, "listed_count": 8}, "id": "53157739", "verified": false, "username": "keisariCisar", "name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9"}, {"location": "Marte e J\u00fapiter", "public_metrics": {"followers_count": 7628, "following_count": 359, "tweet_count": 64354, "listed_count": 74}, "id": "56710068", "verified": false, "username": "blogdoailton", "name": "Ailton Medeiros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 336, "tweet_count": 13630, "listed_count": 0}, "id": "875316267674107904", "verified": false, "username": "Gabriel_Hawks", "name": "Gabriel"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 341, "tweet_count": 3120, "listed_count": 0}, "id": "906633727861805058", "verified": false, "username": "gustavograuuu", "name": "gustavo"}, {"location": "en la pausa de hidrataci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 827, "tweet_count": 144692, "listed_count": 24}, "id": "282729417", "verified": false, "username": "Israelromero77", "name": "Don Raul Garcia"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 3533, "tweet_count": 53856, "listed_count": 22}, "id": "35562229", "verified": false, "username": "obsuni", "name": "liberdade"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27057, "following_count": 2089, "tweet_count": 23410, "listed_count": 28}, "id": "868608109480226820", "verified": false, "username": "SG_vai_mudar", "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo VaiMudar"}, {"location": "Piedmont, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1164, "tweet_count": 12228, "listed_count": 1}, "id": "40513664", "verified": false, "username": "anasaboya", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANA SABOYA DE ALBUQUERQUE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 512, "tweet_count": 18565, "listed_count": 0}, "id": "2492976282", "verified": false, "username": "_taldowell", "name": "Wellington C."}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 911, "tweet_count": 8564, "listed_count": 0}, "id": "1107422958660870144", "verified": false, "username": "jv_silvaaa", "name": "Jv\ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"location": "El mundo", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 561, "tweet_count": 241352, "listed_count": 41}, "id": "172770824", "verified": false, "username": "criss_057", "name": "ana"}, {"location": "Meta, Caquet\u00e1 y Guaviare", "public_metrics": {"followers_count": 13669, "following_count": 789, "tweet_count": 15600, "listed_count": 29}, "id": "3399089242", "verified": false, "username": "ftc_omega", "name": "Fuerza Tarea Conjunta Omega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 2081, "tweet_count": 43553, "listed_count": 0}, "id": "3433611184", "verified": false, "username": "LaCordelia_", "name": "Cordelia_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 95, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "id": "123569913", "verified": false, "username": "chortat", "name": "Carlos Horta"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 246, "tweet_count": 6883, "listed_count": 0}, "id": "1093516610671915009", "verified": false, "username": "ProfessorFabio9", "name": "Minist\u00e9rio da Raz\u00e3o (F\u00e1bio de Oliveira)"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 105, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "id": "1528695708", "verified": false, "username": "GuidoPortalanza", "name": "Guido Portalanza"}, {"location": "En tu corazon", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1008, "tweet_count": 61374, "listed_count": 6}, "id": "147071830", "verified": false, "username": "FREDOHO", "name": "Un tal \ud83c\udd75\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd73\ud83c\udd7e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 3026, "tweet_count": 18558, "listed_count": 1}, "id": "2355758892", "verified": false, "username": "AndreHicksTS", "name": "Andre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 3974, "tweet_count": 51521, "listed_count": 15}, "id": "905548308", "verified": false, "username": "Confiesa1", "name": "Confiesa"}, {"location": "Casa", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1451, "tweet_count": 27945, "listed_count": 1}, "id": "236874842", "verified": false, "username": "Jorgecamen", "name": "Jorge Armando"}, {"location": "harry's house", "public_metrics": {"followers_count": 20684, "following_count": 3379, "tweet_count": 78693, "listed_count": 104}, "id": "1075808838002098178", "verified": false, "username": "heycutelouie", "name": "alexa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "latine any + xe", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 147, "tweet_count": 25079, "listed_count": 11}, "id": "4423206615", "verified": false, "username": "sourvmin", "name": "neo \uaa5c moved to @lovesicksv"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1243, "tweet_count": 27198, "listed_count": 1}, "id": "1058393706896744448", "verified": false, "username": "LuzJuar01835778", "name": "Luz Juarez"}, {"location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "id": "405839701", "verified": false, "username": "Critconst", "name": "Critconst"}, {"location": "Stamford, CT", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "id": "822831527092482049", "verified": false, "username": "hannibal0309", "name": "jmunoz"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 232, "tweet_count": 7153, "listed_count": 0}, "id": "264890352", "verified": false, "username": "_brunette1998", "name": "Lady"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 2887, "tweet_count": 13170, "listed_count": 0}, "id": "194812643", "verified": false, "username": "mona_regalona", "name": "Jeanne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 445, "tweet_count": 8258, "listed_count": 0}, "id": "1105247745026211841", "verified": false, "username": "ElOpina42953979", "name": "El Opinador"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 812, "tweet_count": 10589, "listed_count": 2}, "id": "1002619280679227394", "verified": false, "username": "Insane_Fixation", "name": "Ant\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 45366, "listed_count": 0}, "id": "3296177265", "verified": false, "username": "mccc14pf", "name": "Carmin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 210, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}, "id": "855447155124744192", "verified": false, "username": "El_qhawax", "name": "Qhawax"}, {"location": "Cusco/Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 599740, "following_count": 1997, "tweet_count": 11369, "listed_count": 704}, "id": "358445205", "verified": false, "username": "Vero_Mendoza_F", "name": "Ver\u00f3nika Mendoza"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}, "id": "234851836", "verified": false, "username": "Erickrevilla", "name": "Erick Miguel"}, {"location": "Curic\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 429, "tweet_count": 12716, "listed_count": 2}, "id": "80165153", "verified": false, "username": "ceron__r", "name": "S. Cer\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 63, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "id": "1095758857538883584", "verified": false, "username": "HugoHer85205294", "name": "Hhg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7024, "following_count": 2529, "tweet_count": 745252, "listed_count": 94}, "id": "325255181", "verified": false, "username": "IIJONGUI", "name": "Ira #DeseoUnM\u00e9xicoLibre"}, {"location": "pt/eng/esp. ot7", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 460, "tweet_count": 52372, "listed_count": 6}, "id": "2803480906", "verified": false, "username": "kooclosetfilm", "name": "tetekoo \u2661"}, {"location": "Al interior de mi mente!", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 410, "tweet_count": 24655, "listed_count": 0}, "id": "224605620", "verified": false, "username": "JPBaez1", "name": "Jorge"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6226, "following_count": 490, "tweet_count": 46932, "listed_count": 8}, "id": "1538023016", "verified": false, "username": "Isidora______", "name": "Isidora"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 908, "tweet_count": 69991, "listed_count": 2}, "id": "1228646863", "verified": false, "username": "syrax_targ", "name": "gabriel \ud83d\udc09"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2630, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "id": "459562351", "verified": false, "username": "favscanary", "name": "piper"}, {"location": "Arcoverde, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 158, "tweet_count": 21184, "listed_count": 0}, "id": "1121823854450573312", "verified": false, "username": "gridlirash", "name": "ingrid \u2077"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 437, "tweet_count": 29206, "listed_count": 0}, "id": "561628952", "verified": false, "username": "anaclaudina23", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc2c \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 464, "tweet_count": 35427, "listed_count": 2}, "id": "2468183989", "verified": false, "username": "anaju_cf", "name": "najurys"}, {"location": "Chile- Copiapo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 233, "tweet_count": 4841, "listed_count": 0}, "id": "217648128", "verified": false, "username": "nadiawasta", "name": "Nadia Wasta \ud83c\udf3338%\ud83d\udcaa\ud83c\udffd"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1691, "tweet_count": 3908, "listed_count": 0}, "id": "535955216", "verified": false, "username": "shadiasufan", "name": "Shadia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 95, "tweet_count": 35934, "listed_count": 1}, "id": "202660221", "verified": false, "username": "RIAMALOPOR", "name": "ANGELA MARIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273168, "following_count": 861, "tweet_count": 13759, "listed_count": 835}, "id": "149912984", "verified": false, "username": "RamiroBejaranoG", "name": "Ramiro Bejarano G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 85, "tweet_count": 35277, "listed_count": 13}, "id": "813168865609994241", "verified": false, "username": "septenmber", "name": "zzz"}, {"location": "Bel\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 415, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}, "id": "3027968107", "verified": false, "username": "_Ecrist", "name": "Tired"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 595, "tweet_count": 20487, "listed_count": 4}, "id": "96430333", "verified": false, "username": "Calaomaro", "name": "Moriarty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1362, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "id": "281392169", "verified": false, "username": "CometinGarcia", "name": "Juanjo Erre Garc\u00eda"}, {"location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 412, "tweet_count": 5635, "listed_count": 1}, "id": "2994412396", "verified": false, "username": "almalibrelibra", "name": "berena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 616, "tweet_count": 67409, "listed_count": 0}, "id": "3112614448", "verified": false, "username": "mavelu10", "name": "Maria Teresa Gutierr"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1054, "tweet_count": 3252, "listed_count": 3}, "id": "82190985", "verified": false, "username": "LuzAleMelgarejo", "name": "Pilmaiken"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "id": "1169247047020613632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9JeLwKeplH", "expanded_url": "http://ow.ly/HaOV50wPaEe", "display_url": "ow.ly/HaOV50wPaEe"}]}, "author_id": "107120856", "created_at": "2019-10-19T22:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689592655220736"], "text": "Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9JeLwKeplH", "lang": "es", "id": "1185689592655220736"}, {"author_id": "252534604", "created_at": "2019-10-19T10:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185497859594117121"], "text": "Avui fa 75 anys que tres o quatre mil guerrillers de la Div. 204 entraren a la vall d'Aran i lluitaren per restablir la Rep\u00fablica Espanyola i recuperar les llibertats perdudes. Uns quants pobles van ser alliberats, per\u00f2 l'enemic era massa poder\u00f3s i, la missi\u00f3, gaireb\u00e9 su\u00efcida.", "lang": "ca", "id": "1185497859594117121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nIlGPczoru", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "hoyestado.com/2019/10/mujer-\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}, {"start": 62, "end": 72, "tag": "Naucalpan"}]}, "author_id": "127068662", "created_at": "2019-10-19T22:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185688001847812096"], "text": "#Terrible Mujer mata a sus tres hijos y despu\u00e9s se ahorca, en #Naucalpan \n\nhttps://t.co/nIlGPczoru", "lang": "es", "id": "1185688001847812096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "author_id": "1611524790", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "lang": "pt", "id": "1183578273822978054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/npiTyYEiYS", "expanded_url": "https://twitter.com/SexyYetzOficial/status/1185689875657281536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/npiTyYEiYS", "media_key": "3_1185689860012572672"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "zing"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "zing"}]}, "author_id": "2767438842", "created_at": "2019-10-19T22:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 19, "like_count": 183, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185689875657281536"], "text": "Quien adivine c\u00f3mo ir\u00e9 disfrazada hoy, le regalar\u00e9 un #zing muy especial....\n\n\ud83d\ude18 https://t.co/npiTyYEiYS", "lang": "es", "id": "1185689875657281536"}, {"author_id": "45823251", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "id": "1185377176876658689"}, {"author_id": "24808361", "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "id": "1185625473084280838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Vero"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "author_id": "10400972", "created_at": "2019-10-19T19:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 19, "like_count": 336, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185638055262216195"], "text": "Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como dicen, la historia se repite y la izquierda se suicida, constantes macabras.  Bye bye Vero, que el olvido sea amable contigo.", "lang": "es", "id": "1185638055262216195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "author_id": "96853458", "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"], "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "lang": "es", "id": "1185546193360715776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185679550925168640"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ziA1Ph5hqY", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/REP%C3%9ABLICA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8824, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "2831740338", "created_at": "2019-10-19T22:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185687043801792513"], "in_reply_to_user_id": "2831740338", "text": "@hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://t.co/ziA1Ph5hqY", "lang": "es", "id": "1185687043801792513"}, {"author_id": "2293496304", "created_at": "2019-10-19T19:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185643067543564291"], "text": "Si llego a ver un tweet suicida de rasta de nuevo voy a la casa y le rompo la compu a martillazos", "lang": "es", "id": "1185643067543564291"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185581540912312320"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/18QneXak6x", "expanded_url": "https://twitter.com/Bellatrixtoo/status/1185581540912312320", "display_url": "twitter.com/Bellatrixtoo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "author_id": "68638146", "created_at": "2019-10-19T15:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185582829410881538"], "text": "S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el suicida lover. \ud83d\ude1b https://t.co/18QneXak6x", "lang": "es", "id": "1185582829410881538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Presidente"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "2396562031", "created_at": "2019-10-19T18:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 362, "like_count": 2278, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1185616955027394560"], "text": "Inmunda, perversa  y cobarde la insinuaci\u00f3n contra el Presidente Garc\u00eda !", "lang": "es", "id": "1185616955027394560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/ndZ54g20jc", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185671796315561984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndZ54g20jc", "media_key": "16_1185671455163518976"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Fleck"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Wayne"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T21:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 159, "like_count": 886, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1185671796315561984"], "text": "CORINGA SPOILERS \ud83d\udeab\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\nVamos usar esse tweet pra debater o  seguinte: \n\nO Arthur Fleck \u00e9 ou n\u00e3o filho do Thomas Wayne? Ele matou ou n\u00e3o matou a Sophie? https://t.co/ndZ54g20jc", "lang": "pt", "id": "1185671796315561984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "google pesquisar"}]}, "author_id": "1506651937", "created_at": "2019-10-19T21:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673283234095104"], "text": "Como flertar com um marxista google pesquisar", "lang": "pt", "id": "1185673283234095104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673606161932304"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EGO73HGuYF", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185675389743575040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGO73HGuYF", "media_key": "3_1185675373868126209"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T21:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 406, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675389743575040"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum mal a ele, quando ele tem o del\u00edrio sai do apartamento dela ele percebe que a vida dele \u00e9 uma com\u00e9dia, e se transforma em Coringa. \n\nA Sophie o \u201cajudou.\u201d https://t.co/EGO73HGuYF", "lang": "pt", "id": "1185675389743575040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5iHzMrEYKK", "expanded_url": "http://papageno.es/convertir-el-dolor-en-una-experiencia-cuando-se-pierde-un-hijo", "display_url": "papageno.es/convertir-el-d\u2026"}]}, "author_id": "413953783", "created_at": "2019-10-19T08:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185477184271650821"], "text": "Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. https://t.co/5iHzMrEYKK", "lang": "es", "id": "1185477184271650821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zdMFctU0aM", "expanded_url": "https://twitter.com/edwin_ciclon/status/1185299027337924609", "display_url": "twitter.com/edwin_ciclon/s\u2026"}]}, "author_id": "258172858", "created_at": "2019-10-19T00:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 1187, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1185352083538497536"], "text": "\"Sonr\u00ede lonchera.... Perd\u00f3n, chochera.. https://t.co/zdMFctU0aM", "lang": "es", "id": "1185352083538497536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/wUD8FHxwhT", "expanded_url": "http://ht.ly/b9bQ30pKn6Y", "display_url": "ht.ly/b9bQ30pKn6Y"}]}, "author_id": "93797343", "created_at": "2019-10-19T22:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185686391868534784"], "text": "Mata a sus hijos y se suicida https://t.co/wUD8FHxwhT", "lang": "es", "id": "1185686391868534784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "author_id": "2737273604", "created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"], "text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "lang": "es", "id": "1185435216195833856"}, {"author_id": "1129580769213669376", "created_at": "2019-10-19T22:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185685754472816645"], "text": "kay bonito tiquito agugu", "lang": "tl", "id": "1185685754472816645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/TK5i43BnfI", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6459, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "author_id": "72361116", "created_at": "2019-10-19T12:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 158, "like_count": 1204, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1185529750351208450"], "text": "\u00bfEstos son los jovenes del APRA? https://t.co/TK5i43BnfI", "lang": "es", "id": "1185529750351208450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/i85Ru2J2B8", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/madre-mata-con-raticida-a-sus-hijos-y-luego-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/madr\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/1b2X5zCtkI", "expanded_url": "https://twitter.com/DDNaucalpan/status/1185680474737385472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1b2X5zCtkI", "media_key": "3_1185680472430596097"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.3395, "type": "Person", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "738416674538442752", "created_at": "2019-10-19T22:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680474737385472"], "text": "Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida en Naucalpan - https://t.co/i85Ru2J2B8 #Naucalpan #M\u00e9xico https://t.co/1b2X5zCtkI", "lang": "es", "id": "1185680474737385472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/kVSDxQAHcC", "expanded_url": "https://www.cisamia.com", "display_url": "cisamia.com"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/7omVXYyu9I", "expanded_url": "https://twitter.com/CISaMIyA_2019/status/1185188807429296128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7omVXYyu9I", "media_key": "3_1185188803553714179"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 62, "end": 84, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "Yanet Quijada Inostroza"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "InCoSCE"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 235, "username": "USanSebastian", "id": "208486651"}, {"start": 240, "end": 247, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "BrynMawrCollege", "id": "30231500"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 190, "tag": "colaboracion"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "prevencion"}, {"start": 207, "end": 216, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "1128327511983710209", "created_at": "2019-10-18T13:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185188807429296128"], "text": "47 dias para el https://t.co/kVSDxQAHcC\n\nDesde Chile, la Dra. Yanet Quijada Inostroza presentara el InCoSCE, un abordaje integral de la conducta suicida en el context escolar.\n\n#colaboracion #prevencion del #suicidio\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @USanSebastian \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd @INPRFM \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 @BrynMawrCollege https://t.co/7omVXYyu9I", "lang": "es", "id": "1185188807429296128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185678149088137216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 110, "probability": 0.6281, "type": "Organization", "normalized_text": "Segunda Rep\u00fablica"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.5374, "type": "Organization", "normalized_text": "Tercera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "author_id": "2831740338", "created_at": "2019-10-19T22:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185679550925168640"], "in_reply_to_user_id": "257332880", "text": "@hermanntertsch Tiene gracia q las izquierdas q le hicieron CINCO insurrecciones armadas a la Segunda Rep\u00fablica ahora la reivindiquen y quieran una Tercera.", "lang": "es", "id": "1185679550925168640"}, {"geo": {"place_id": "3a547014db1c330a"}, "author_id": "2278828351", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "FAQSkeepcalmTV3"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185655271579930624"], "text": "Montilla diu:Pedro S\u00e0nchez no \u00e9s un su\u00efcida... Que va, vol su\u00efcidar als altres. #FAQSkeepcalmTV3", "lang": "ca", "id": "1185655271579930624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt  Cobain"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-19T22:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680271204483072"], "text": "No logran vender la casa de Kurt  Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "id": "1185680271204483072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185593289841561600"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/8rf4At9UHu", "expanded_url": "https://twitter.com/la12tuittera/status/1185593289841561600", "display_url": "twitter.com/la12tuittera/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7644, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}]}, "author_id": "150342071", "created_at": "2019-10-19T16:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185593558709002241"], "text": "Estas cosas tampoco suman, enaltecer una accion casi suicida (como la de Madrid) de un arquero EXCELENTE porque los compa\u00f1eros no quieren correr es errarle, Andrada nos salv\u00f3 pero el resto nos cag\u00f3 FEO https://t.co/8rf4At9UHu", "lang": "es", "id": "1185593558709002241"}, {"author_id": "1016482246809833477", "created_at": "2019-10-19T22:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680329962676224"], "text": "a professora de ingl\u00eas do sexto ano se matou, t\u00f4 nem acreditando", "lang": "pt", "id": "1185680329962676224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/juEXJgUGny", "expanded_url": "http://ow.ly/txEu50wPoa2", "display_url": "ow.ly/txEu50wPoa2"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8fNmQJxu6U", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1185673310786510850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fNmQJxu6U", "media_key": "3_1185673309091979264"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-10-19T21:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673310786510850"], "text": "Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida https://t.co/juEXJgUGny https://t.co/8fNmQJxu6U", "lang": "es", "id": "1185673310786510850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/HMlKLuD96k", "expanded_url": "https://twitter.com/wienersoldier_/status/1185677821215170560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMlKLuD96k", "media_key": "3_1185677815041155073"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "bella"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6588, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}]}, "author_id": "184607961", "created_at": "2019-10-19T22:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677821215170560"], "text": "A parte do livro em que os cullen acham que a bella se matou por causa do Edward e ela fica GENTE KKKK CALMA EU TO TRISTE MAS ME MATAR POR CAUSA DE MACHO ? JKKKKKKKKKK https://t.co/HMlKLuD96k", "lang": "pt", "id": "1185677821215170560"}, {"geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.8749, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-19T14:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 20, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185562389959315457"], "text": "Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia, grosero, gestos y ademanes d perro/chacra ha resultado ser el + grande IMB\u00c9CIL q ten\u00eda el suicida loncherita.\nMilitantes del PAP, deben botarlo a patadas", "lang": "es", "id": "1185562389959315457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185684234251526149"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lisboacelly", "id": "3724416197"}]}, "author_id": "713868204054020098", "created_at": "2019-10-19T22:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185684680877711361"], "in_reply_to_user_id": "3724416197", "text": "@lisboacelly Ih fudeu, vc dizendo isso, Matheus tb, n to entendendo legal", "lang": "pt", "id": "1185684680877711361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185648798342746114"}], "author_id": "23422289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "R2_PR", "id": "886878986"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185650800514781188"], "in_reply_to_user_id": "886878986", "text": "@R2_PR Una misi\u00f3n suicida!", "lang": "es", "id": "1185650800514781188"}, {"author_id": "1017150474447917056", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678754305265667"], "text": "\"Voc\u00eas s\u00f3 colocaram esses cartazes de suic\u00eddio, pq ela tirou a pr\u00f3pria vida\" \n#13ReasonsWhy", "lang": "pt", "id": "1185678754305265667"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/nSbrCdFJGv", "expanded_url": "http://bit.ly/35KKqQ5", "display_url": "bit.ly/35KKqQ5"}]}, "author_id": "846899281806082053", "created_at": "2019-10-19T22:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680724780896259"], "text": "De acuerdo con el padre de los dos menores, el hombre sali\u00f3 a buscar ayuda luego de discutir con su pareja y ser apu\u00f1alado por \u00e9sta. https://t.co/nSbrCdFJGv", "lang": "es", "id": "1185680724780896259"}, {"author_id": "146542753", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 232, "tag": "finalarepresionya"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2526, "reply_count": 503, "like_count": 6278, "quote_count": 95}, "edit_history_tweet_ids": ["1185387979021389824"], "text": "Espero que este @sebastianpinera no ceda a la tentaci\u00f3n hist\u00f3rica de la derecha chilena de apagar las leg\u00edtimas protestas de nuestro pueblo por mejores condiciones de vida a sangre y fuego como lo ha hecho siempre #finalarepresionya", "lang": "es", "id": "1185387979021389824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185600304571658241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "author_id": "1073256161636483074", "created_at": "2019-10-19T17:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185605199525793792"], "in_reply_to_user_id": "894401356689231877", "text": "@terraverso Concordo com o Leto, uma puta sacanagem o que fizeram com ele em esquadr\u00e3o suicida.\nEu realmente acho que ele \u00e9 um grande ator e sei que ele pode fazer muito melhor que o que foi mestrado, o culpado s\u00e3o os produtores, roteirista e dire\u00e7\u00e3o do filme.", "lang": "pt", "id": "1185605199525793792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "author_id": "229937836", "created_at": "2019-10-19T21:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 39, "like_count": 520, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676925328642049"], "text": "Este anuncio de Pi\u00f1era ayer hubiera servido hoy me da la impresi\u00f3n que es insuficiente", "lang": "es", "id": "1185676925328642049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/wWPQRnlNFL", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/madre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-10-19T21:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672789505826817"], "text": "Una mujer se colg\u00f3 en la entrada de su domicilio tras matar con raticida a sus tres hijos en Naucalpan \n\nhttps://t.co/wWPQRnlNFL", "lang": "es", "id": "1185672789505826817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185362196370542593"}], "author_id": "811668078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jorge_JDT", "id": "103935489"}]}, "created_at": "2019-10-19T15:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185581930928115712"], "in_reply_to_user_id": "103935489", "text": "@Jorge_JDT Que devuelvan todo... Toditoooo lo robado por el cobarde suicida!!", "lang": "es", "id": "1185581930928115712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185675061652377600"}], "author_id": "3312452733", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DehFlowers", "id": "67970941"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677272059121664"], "in_reply_to_user_id": "67970941", "text": "@DehFlowers O que foi, amiga? \ud83d\ude31\ud83d\ude31", "lang": "pt", "id": "1185677272059121664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vdPyCZxr85", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/bola-sebo-historia-roxanne-cheesman-361069-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/column\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/bola-sebo-historia-roxanne-cheesman-361069-noticia/"}]}, "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-19T01:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 34, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185367461782282240"], "text": "Siendo tan inteligente e instruida c\u00f3mo pudiste eser pareja de un, ladr\u00f3n despreciable Narcoindultador Corrupto? https://t.co/vdPyCZxr85", "lang": "es", "id": "1185367461782282240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "Monsenhor"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1157693379729399808", "created_at": "2019-10-19T18:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185628290071060485"], "text": "Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"burro\"\n\nA resposta dele foi sensacional:\n\u201cMonsenhor, Sans\u00e3o matou cem filisteus com a queixada de um burro. O que acha que Deus poderia fazer com um burro inteiro?\u201d", "lang": "pt", "id": "1185628290071060485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lrErsOhoSu", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1185542131777040390/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrErsOhoSu", "media_key": "3_1185542122503467011"}]}, "author_id": "105492444", "created_at": "2019-10-19T13:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185542131777040390"], "text": "MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https://t.co/lrErsOhoSu", "lang": "es", "id": "1185542131777040390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185680041096679427"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "Yi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CroquetaDeGato", "id": "3393748336"}]}, "author_id": "2357825076", "created_at": "2019-10-19T22:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185681056642539520"], "in_reply_to_user_id": "3393748336", "text": "@CroquetaDeGato Pobre Maestro Yi :,(", "lang": "es", "id": "1185681056642539520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185679988110123008"}], "author_id": "915942224432697345", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nuncaamargo", "id": "388628001"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "binettijuan", "id": "2752704146"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185680408513564673"], "in_reply_to_user_id": "388628001", "text": "@nuncaamargo @binettijuan Falta poco..los sacamos con el voto o a patadas en el culo...", "lang": "es", "id": "1185680408513564673"}, {"author_id": "183997763", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 73, "username": "LaNegraVerdu", "id": "4858820483"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185618464494555136"], "text": "Voy a mi casa atravesando las masas macristas. Si muero que @LaNegraVerdu inice las acciones del caso.", "lang": "es", "id": "1185618464494555136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185625629905043457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3094498106", "created_at": "2019-10-19T18:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185625631297593345"], "in_reply_to_user_id": "3094498106", "text": "Criticado pelo seu papel como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA \u00fanica coisa que pedimos \u00e9 que n\u00e3o espalhem falsas not\u00edcias e muito menos acreditem nesses contos recentes sobre ele ter falado isso ou feito aquilo porque N\u00c3O EXISTE explica\u00e7\u00e3o para o que t\u00e3o fazendo com ele.", "lang": "pt", "id": "1185625631297593345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185546947643486208"}], "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-19T13:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185546949509955584"], "in_reply_to_user_id": "3193276859", "text": "PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LOS PERUANOS COMO EL COBARDE SUICIDA MEGALADRON, MEGASINVERGUENZA, ESE SER\u00c1 EL ESTIGMA QUE LLEVAR\u00c1N TUS DESCENDIENTES=ADI\u00d3S ALAN GARCIA PEREZ", "lang": "es", "id": "1185546949509955584"}, {"author_id": "345552153", "created_at": "2019-10-19T05:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185434756844081152"], "text": "Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios, Se\u00f1ora, no ve que su ni\u00f1o no deja de dar las gracias a todos los que lo est\u00e1n ayudando y usted haciendo esto. \nAh\u00ed la diferencia entre \u00e9l y usted.", "lang": "es", "id": "1185434756844081152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.3113, "type": "Place", "normalized_text": "Iturriaga"}]}, "author_id": "51312900", "created_at": "2019-10-19T22:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185678191727448064"], "text": "pobre Iturriaga, carne de ca\u00f1\u00f3n igual que Rubilar.", "lang": "es", "id": "1185678191727448064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WJ0N3g81ie", "expanded_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9821, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "El Financiero"}]}, "author_id": "232453891", "created_at": "2019-10-14T12:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183723608151150594"], "text": "Twitter es una gran cantina, pero hay personajes que no deben ser vistos en las cantinas. Mi texto en El Financiero https://t.co/WJ0N3g81ie", "lang": "es", "id": "1183723608151150594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}]}, "author_id": "2998379691", "created_at": "2019-10-19T19:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1185643326306951170"], "text": "\u00e9 facil criticar a hariany quando voce nunca recebeu um \"se voce terminar comigo eu me mato\" entendam o medo dela.", "lang": "pt", "id": "1185643326306951170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185672103770673152"}], "author_id": "814284061564870656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "personmissing21", "id": "88331973"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-19T22:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185677220267937792"], "in_reply_to_user_id": "88331973", "text": "@personmissing21 @dcucomics Eu n\u00e3o acho\nAt\u00e9 esse ponto do filme ele matava quem dava \"motivo\" pra ele\nTanto a ele deixou o an\u00e3o ir embora\nEla n\u00e3o fez nada pra ele", "lang": "pt", "id": "1185677220267937792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185318247090012161"}], "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "author_id": "870449053787721730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185376907241644033"], "in_reply_to_user_id": "258172858", "text": "@RudyRiveraB No s\u00e9 pero recuerdo q en alguna oportunidad se tomaron fotos del hijo del suicida en un yate con un grupo de amigos, a ver qui\u00e9n encuentra esas fotos? Yo trabajando", "lang": "es", "id": "1185376907241644033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 40, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "238102899", "created_at": "2019-10-19T13:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185551240693981184"], "text": "La estrategia pol\u00edtica de @QuimTorraiPla es la m\u00e1s ruin, miserable e irresponsable que recuerdo en a\u00f1os. Y mira que en este pa\u00eds hemos visto de todo. Pero lo de este se\u00f1or es inadmisible. Se tiene que ir. Por Catalunya entera. Es un suicida sin freno.", "lang": "es", "id": "1185551240693981184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185675389743575040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 245, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T21:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 12, "like_count": 311, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675939864334339"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "\u201cMas tem as sirenes de ambul\u00e2ncia quando ele sai do apartamento dela.\u201d \n\nGente \u00e9 GOTHAM. \u00c9 super normal ter v\u00e1rias sirenes, \u00e9 caos o tempo todo, assalto, cidade em crise, clowns. Pode ser sirene de manifesta\u00e7\u00e3o. N\u00e3o faz sentido ele matar a Sophie ali e deixar o an\u00e3o ir embora.", "lang": "pt", "id": "1185675939864334339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Person", "normalized_text": "Peppa"}, {"start": 79, "end": 101, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 102, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}]}, "author_id": "1085587045668581377", "created_at": "2019-10-19T21:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185676241778724864"], "text": "\"Ou era o Presidente \n Ou era Haddad\n N\u00e3o tinha o que fazer\"\n\nPeppa suicida.\n\n#BolsonaroEstamosContigo", "lang": "pt", "id": "1185676241778724864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "Loncheras"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "Barata"}]}, "author_id": "992494847151017984", "created_at": "2019-10-19T19:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185639535218180096"], "text": "\"La plata llega sola\"dec\u00eda #AlanGarc\u00eda el suicida  lo que no dijo: Es que llegaba en #Loncheras y era plata sucia de #Odebrecht #Barata", "lang": "es", "id": "1185639535218180096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185667092856688646"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Agnelli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "author_id": "1185329411433865216", "created_at": "2019-10-19T21:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185668834205798404"], "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "text": "@GuilhermeBoulos Parecido com o que Dilma fez quando imp\u00f4s sigilo \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es de acidentes a\u00e9reos e em seguida ca\u00edram os avi\u00f5es do Eduardo Campos, Teori, Agnelli... Que coisa!", "lang": "pt", "id": "1185668834205798404"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185674155615805440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carolinaborgxs", "id": "536838217"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "88331973", "created_at": "2019-10-19T21:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674731934158848"], "in_reply_to_user_id": "536838217", "text": "@carolinaborgxs @peakyblinderzx @dcucomics \u00c9 complicado falar, pois se ele matou ela, ele pode ter feito outras coisas com ela. Ent\u00e3o, \u00e9 uma inc\u00f3gnita kkkk\nMas do Coringa eu n\u00e3o duvido nada.", "lang": "pt", "id": "1185674731934158848"}, {"author_id": "943909645369991168", "created_at": "2019-10-19T17:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185607870286577664"], "text": "Le est\u00e1n metiendo miedo a una generaci\u00f3n sin miedo, a una generaci\u00f3n suicida... \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f Aguante el pueblo!!", "lang": "es", "id": "1185607870286577664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185675283485122561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "carolinaborgxs", "id": "536838217"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "88331973", "created_at": "2019-10-19T21:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675555779293190"], "in_reply_to_user_id": "825044829956620290", "text": "@peakyblinderzx @carolinaborgxs @dcucomics Triste mais se pah, matou e tava alucinado com o cara vivo igual com a Sophie kkkkkkkkkkkkkkk\nCoringa, obrigado por duvidar de tudo desse filme kkkk", "lang": "pt", "id": "1185675555779293190"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185675020896526338"}], "author_id": "825044829956620290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "personmissing21", "id": "88331973"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "carolinaborgxs", "id": "536838217"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185675283485122561"], "in_reply_to_user_id": "88331973", "text": "@personmissing21 @carolinaborgxs @dcucomics putslkkk amas o gary \u00e9 t\u00e3o aaaa", "lang": "pt", "id": "1185675283485122561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185583329816535040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5109, "type": "Person", "normalized_text": "MANTER"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "116519514", "created_at": "2019-10-19T16:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 1223, "like_count": 1312, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1185592990326239232"], "in_reply_to_user_id": "174818242", "text": "@leandroruschel @jairbolsonaro Que facada, g\u00eanio? \u00c9 facada \u00d1 concordar com um golpe burro p/ dar de presente do dia das crian\u00e7as a lideran\u00e7a para o filhote nem-nem? Ou discordar de achaque a deputados? Ou MANTER a palavra? Posso perder 1 MILH\u00c3O de seguidores, mas n\u00e3o perco minha dignidade como vcs, capachos", "lang": "pt", "id": "1185592990326239232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673103881506822"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "Talk Show"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-10-19T21:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 292, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673606161932304"], "in_reply_to_user_id": "500290601", "text": "Lembrem na parte do Talk Show onde o Coringa fala a seguinte frase: \n\n\u201cVoc\u00eas decidem o que \u00e9 certo e o que \u00e9 errado.\u201d Ent\u00e3o faz total sentido pra mim, o Thomas ter falsificado os documentos de ado\u00e7\u00e3o e ele ser realmente o filho do Thomas. Mas o filme quer te deixar louco.", "lang": "pt", "id": "1185673606161932304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185308954831798275"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9oZPb2hmN2", "expanded_url": "https://twitter.com/Peperufo/status/1185308954831798275", "display_url": "twitter.com/Peperufo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "2870887370", "created_at": "2019-10-19T14:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185563780127830016"], "text": "No te equivoques. No menosprecies la inteligencia del pueblo espa\u00f1ol: S\u00e1nchez arrasar\u00e1... https://t.co/9oZPb2hmN2", "lang": "es", "id": "1185563780127830016"}, {"author_id": "1000178254723145730", "created_at": "2019-10-16T21:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184582104463613953"], "text": "eu sinto que estou cada vez mais pr\u00f3xima do suic\u00eddio \n\ne que j\u00e1 n\u00e3o o fiz, pq penso em como as pessoas ao meu redor v\u00e3o ficar \n\ne eu sei que \u00e9 efeito domin\u00f3, uma pessoa se suicida e no m\u00ednimo 5 pessoas tem a tend\u00eancia de ter depress\u00e3o e luto e fazer o mesmo", "lang": "pt", "id": "1184582104463613953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673972454608896"}], "author_id": "536838217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "personmissing21", "id": "88331973"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185674155615805440"], "in_reply_to_user_id": "536838217", "text": "@personmissing21 @peakyblinderzx @dcucomics Ela n\u00e3o fez mal pra ele, ela n\u00e3o zombava dele, tanto q ele n\u00e3o matou o an\u00e3o e ele falou q n\u00e3o tinha matado ele porque ele foi o \u00fanico que foi bom com ele e pra ele, ent\u00e3o eu tenho pra mim q foi isso", "lang": "pt", "id": "1185674155615805440"}, {"author_id": "997348884924989441", "created_at": "2019-10-19T10:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185503976529317888"], "text": "Que dif\u00edcil es construir y ser productivo, y que f\u00e1cil destruir el esfuerzo de a\u00f1os en pocas horas. El verdadero coste humano y econ\u00f3mico de la carrera suicida por la rep\u00fablica ut\u00f3pica se empezar\u00e1 a notar en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, el da\u00f1o esta hecho, y es dif\u00edcil evaluar su alcance.", "lang": "es", "id": "1185503976529317888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185597891198537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 186, "end": 198, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "HeitorFreireCE", "id": "946360472286257152"}, {"start": 215, "end": 231, "username": "JulianLemosopb1", "id": "903004267463806993"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "delegadowaldir", "id": "123689660"}]}, "author_id": "116519514", "created_at": "2019-10-19T17:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3223, "like_count": 1140, "quote_count": 101}, "edit_history_tweet_ids": ["1185605142059667456"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "text": "@BolsonaroSP Opa!!! Valeu menino. Assim voc\u00ea mostra o que estou dizendo desde sempre: TRABALHAMOS INCESSANTEMENTE por seu pai e pela mudan\u00e7a do Brasil. Obrigada por reconhecer, enfim!!! @deppimentel @HeitorFreireCE @JulianLemosopb1 @delegadowaldir", "lang": "pt", "id": "1185605142059667456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185493315137032193"}], "author_id": "893177524183855104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Otto_Mas", "id": "17484356"}]}, "created_at": "2019-10-19T09:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185494155251847168"], "in_reply_to_user_id": "17484356", "text": "@Otto_Mas Claro, yo solo he dicho que hay salvajes en las dos partes y, a\u00f1ado, que pare esto ya por favor", "lang": "es", "id": "1185494155251847168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "id": "1068451125681143808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185672600594329601"}], "author_id": "88331973", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185673069823713280"], "in_reply_to_user_id": "825044829956620290", "text": "@peakyblinderzx @dcucomics Exatamente. No filme ficou evidente o desejo sexual que ele tinha por ela, ent\u00e3o se ele matou ela, antes pode ter abusado dela. S\u00e3o teorias, que ningu\u00e9m poder\u00e1 responder, e espero que n\u00e3o responda. Pois pode ser isso, como n\u00e3o pode tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "id": "1185673069823713280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ScVitpjLN4", "expanded_url": "https://twitter.com/u_r_mycosmos/status/1185220809935056896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScVitpjLN4", "media_key": "7_1185220721800138752"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "FANACC"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}]}, "author_id": "4757837541", "created_at": "2019-10-18T22:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185318432822169602"], "text": "[FANACC] 191018 \u2022 181019 | Baekhyun estava rindo porque Chanyeol se matou de rir ent\u00e3o ele n\u00e3o conseguia cantar a linha apropriadamente. \ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/ScVitpjLN4", "lang": "pt", "id": "1185318432822169602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185672103770673152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "barb gordon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "personmissing21", "id": "88331973"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "author_id": "825044829956620290", "created_at": "2019-10-19T21:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185672600594329601"], "in_reply_to_user_id": "88331973", "text": "@personmissing21 @dcucomics tipo oq ele fez com a barb gordon?!", "lang": "pt", "id": "1185672600594329601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-10-19T08:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185472197449732098"], "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "lang": "es", "id": "1185472197449732098"}, {"geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "3369151", "created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"], "text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "id": "1185403379985666048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185661900492812289"}], "author_id": "490334066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "el_TroncoPablo", "id": "874205098423046144"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Argumentamelo", "id": "987097699081248768"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669947889983490"], "in_reply_to_user_id": "874205098423046144", "text": "@el_TroncoPablo @Argumentamelo No toda, afortunadamente", "lang": "es", "id": "1185669947889983490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/eggBlbl83M", "expanded_url": "https://www.facebook.com/698701842/posts/10157050755201843/", "display_url": "facebook.com/698701842/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6527, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.5799, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00eanin Moreno"}]}, "author_id": "36781987", "created_at": "2019-10-19T19:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185638321302724608"], "text": "Chile e Equador: a direita sempre perde a m\u00e3o \n\nPi\u00f1era decreta Estado de Emerg\u00eancia e coloca militares nas ruas para enfrentar os protestos populares contra sua pol\u00edtica suicida. No Equador, L\u00eanin Moreno fez o mesmo... https://t.co/eggBlbl83M", "lang": "pt", "id": "1185638321302724608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185668882754953217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "La Sexta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "fns_k", "id": "305025756"}]}, "author_id": "1146684686288265216", "created_at": "2019-10-19T21:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669658667638784"], "in_reply_to_user_id": "305025756", "text": "@fns_k 1. No depende de ninguna foto. Todas sus cr\u00f3nicas eran sin casco, a diferencia de estos gilipollas manipuladores EN BARCELONA.\n2. El casco de La Sexta, etc, son pura manipulaci\u00f3n. \n\nL\u00f3gico....Manipulan para inclinar la balanza el 10N a la derecha. Pero no va a colar.", "lang": "es", "id": "1185669658667638784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185619971784790016"}], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zMDvbiYbYa", "expanded_url": "https://twitter.com/MonDiari/status/1185619971784790016?s=19", "display_url": "twitter.com/MonDiari/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8687, "type": "Organization", "normalized_text": "PdCat"}]}, "author_id": "2987551893", "created_at": "2019-10-19T18:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185621630741045248"], "text": "ERC y PdCat tienen que tomar una decision: o acompa\u00f1an a los de las capuchas en el viaje suicida (liderando los de las capuchas) o se enfrentan a ellos. Y lo tienen que decidir YA https://t.co/zMDvbiYbYa", "lang": "es", "id": "1185621630741045248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185668650780577792"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/2mFTB5uoGM", "expanded_url": "https://twitter.com/nxitetxrn/status/1185668650780577792", "display_url": "twitter.com/nxitetxrn/stat\u2026"}]}, "author_id": "1140275144897847296", "created_at": "2019-10-19T21:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185669684802314241"], "text": "No me llegas ni al pecho. https://t.co/2mFTB5uoGM", "lang": "es", "id": "1185669684802314241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-19T21:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665171743596544"], "text": "No logran vender la casa de  Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "id": "1185665171743596544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185661186685181952"}], "author_id": "1046647880134602752", "created_at": "2019-10-19T20:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661356512559104"], "in_reply_to_user_id": "1165781646211198984", "text": "@CANARINHOR6 @BrN_r6 Playoffs da muito mais emo\u00e7\u00e3o e oportunidade para time que quer subir, n\u00e3o vejo como \u201cmelhor\u201d n\u00e3o...", "lang": "pt", "id": "1185661356512559104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "Mulan"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-10-19T18:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 257, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1185630497306824704"], "text": "Mulan filmou por 4/5 meses.\nAgora v\u00e3o refilmar por 4 meses.\n\nImagina se fosse da DC kkk", "lang": "pt", "id": "1185630497306824704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/9yiefVZUyo", "expanded_url": "https://youtu.be/10m16FgIU5Q", "display_url": "youtu.be/10m16FgIU5Q"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/J7f8pklhzi", "expanded_url": "https://twitter.com/Syltrea/status/1185657192982241281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J7f8pklhzi", "media_key": "3_1185657184690028545"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "retoHalloween"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.8188, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "jokerchallenge"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "retoHalloween"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Joker"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "jokerchallenge"}]}, "author_id": "1058028770236473345", "created_at": "2019-10-19T20:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185657192982241281"], "text": "Hoy es el d\u00eda 2 del #retoHalloween y toca hacer un personaje de una pel\u00edcula!! Mi elecci\u00f3n ha sido El #Joker de Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida!!! \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/9yiefVZUyo\n\nEspero que os guste!!! \ud83d\udc9c \n#jokerchallenge https://t.co/J7f8pklhzi", "lang": "es", "id": "1185657192982241281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/uIXCr8rorv", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1151221080650108929", "created_at": "2019-10-19T13:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185546871642755075"], "text": "o Jared Leto \u00e9 bom\nEsquadr\u00e3o Suicida que foi ruim https://t.co/uIXCr8rorv", "lang": "pt", "id": "1185546871642755075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185387426593869826"}], "author_id": "1273763233", "created_at": "2019-10-19T14:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185557200086941696"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Y los mermemedios ser\u00e1n los encargados de sembrarlos en la mente del pueblo suicida", "lang": "es", "id": "1185557200086941696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9953, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "EdgardBuscaglia", "id": "363451648"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "author_id": "3260017638", "created_at": "2019-10-18T14:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 304, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1185199301825384449"], "text": "Como dice @EdgardBuscaglia en @AristeguiOnline :\"Yo le pedir\u00eda a la poblaci\u00f3n de M\u00e9xico, que no politice este tema\". Importante dar apoyo a las fuerzas federales y dejar de postear videos que no son veraces, porque esto s\u00f3lo favorece a las redes criminales.", "lang": "es", "id": "1185199301825384449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184310356522479616"}], "author_id": "1107800030335954944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrancisBlacKn", "id": "20189314"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}]}, "created_at": "2019-10-16T03:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184317328126828544"], "in_reply_to_user_id": "20189314", "text": "@FrancisBlacKn @WagnerThomazoni Qual a sua defini\u00e7\u00e3o de pesquisa honesta? Para mim \u00e9 uma pesquisa que faz uma compara\u00e7\u00e3o total entre homic\u00eddios conjugais com base no g\u00eanero.", "lang": "pt", "id": "1184317328126828544"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1026145999641878529", "created_at": "2019-10-19T20:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661389458870274"], "text": "Merm\u00e3o, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito braboooooo", "lang": "pt", "id": "1185661389458870274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185665144111714304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 134, "end": 157, "probability": 0.6144, "type": "Person", "normalized_text": "superman dawn of justice"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "bruce wayne"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Batatinhagelada", "id": "1115716613024542720"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "author_id": "3636715575", "created_at": "2019-10-19T21:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185666596787937280"], "in_reply_to_user_id": "1115716613024542720", "text": "@Batatinhagelada @imaginago mas amiga vamo l\u00e1 \no \u00faltimo filme em que o superman e o batman realmente foram protagonistas foi batman v superman dawn of justice\ndps disso a gente teve\nesquadr\u00e3o suicida (batman apareceu umas 4x), mulher maravilha (aparece um email do bruce wayne), liga da justi\u00e7a +", "lang": "pt", "id": "1185666596787937280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/ebqdoatssD", "expanded_url": "https://twitter.com/cristobalsoria/status/1185664451263057922/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebqdoatssD", "media_key": "7_1185664087180632065"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}]}, "author_id": "174339596", "created_at": "2019-10-19T21:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5930, "reply_count": 1265, "like_count": 20574, "quote_count": 988}, "edit_history_tweet_ids": ["1185664451263057922"], "text": "Hola...soy Vinicius y se me apaga la luz y se me hace de noche cuando llego a la porter\u00eda...jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja\ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83d\ude42\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd2a https://t.co/ebqdoatssD", "lang": "es", "id": "1185664451263057922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185664778259312640"}], "author_id": "1115716613024542720", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185665144111714304"], "in_reply_to_user_id": "3636715575", "text": "@trouxatan @imaginago Mas tem q concordar q s\u00e9ria legal filme dos outros personagens tbm n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1185665144111714304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/mea8aGcx7y", "expanded_url": "https://bit.ly/2J3l5Xz", "display_url": "bit.ly/2J3l5Xz"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/mOZxeHJkbN", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1185354594894974976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOZxeHJkbN", "media_key": "3_1185353157402075136"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "author_id": "2548184223", "created_at": "2019-10-19T00:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 29, "like_count": 22, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1185354594894974976"], "text": "Ollanta Humala: \u201cNi me he pegado un tiro, ni me he metido a una cl\u00ednica\u201d\nhttps://t.co/mea8aGcx7y https://t.co/mOZxeHJkbN", "lang": "es", "id": "1185354594894974976"}, {"author_id": "135276196", "created_at": "2019-10-17T18:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184899352273178625"], "text": "Cada vez que leo que alguien famoso, rico, talentoso, hermoso, exitoso se suicida, solo confirmo que \"la felicidad\", es muy subjetiva.", "lang": "es", "id": "1184899352273178625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184132155154358272"}], "author_id": "4680137012", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-16T16:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184505696513155074"], "in_reply_to_user_id": "4680137012", "text": "Ministro @SF_Moro , hoje mais um colega petroleiro se suicidou. Semana passada, outro suic\u00eddio... Nossa realidade est\u00e1 muito pesada.\nPor essa raz\u00e3o pedimos socorro!", "lang": "pt", "id": "1184505696513155074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185600547904208896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Techito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pitucos_txt", "id": "1308241151946829825"}]}, "author_id": "299473431", "created_at": "2019-10-19T16:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185601160771788801"], "in_reply_to_user_id": "995831978418204673", "text": "@pitucos_txt Qu\u00e9 partido pol\u00edtico ser\u00e1 el suicida de llevar al impresentable de \"Techito\" en las pr\u00f3ximas elecciones con los mismos floros que lo han llevado siempre?", "lang": "es", "id": "1185601160771788801"}, {"author_id": "1002348304804515846", "created_at": "2019-10-18T19:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 584, "like_count": 1077, "quote_count": 1144}, "edit_history_tweet_ids": ["1185270252487299075"], "text": "TODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 NEUTRO\nTODOS N\u00c3O \u00c9 N-", "lang": "pt", "id": "1185270252487299075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/bNCcvASuOq", "expanded_url": "https://twitter.com/DoctorTilde/status/1185518787879198720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNCcvASuOq", "media_key": "3_1185518783173189633"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 142, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "Ortograf\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 143, "tag": "Ortograf\u00eda"}]}, "author_id": "126468419", "created_at": "2019-10-19T11:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 126, "like_count": 1776, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1185518787879198720"], "text": "El demostrativo \"este\" no lleva tilde, funcione como pronombre (\"Este es aprendiz\") o como determinante (\"Este chico escribe mal\"). #Ortograf\u00eda https://t.co/bNCcvASuOq", "lang": "es", "id": "1185518787879198720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185662206517612544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "SW MORREU"}]}, "author_id": "1156687191810158592", "created_at": "2019-10-19T21:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662471794765825"], "in_reply_to_user_id": "897588070928850944", "text": "@romanogersl Todo um dia um post: \"GENTE VOC\u00caS LEMBRAM DE QUANDO A SW MORREU?\"", "lang": "pt", "id": "1185662471794765825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185661606971224064"}], "author_id": "2198083998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Reydem4", "id": "983358239311106048"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "created_at": "2019-10-19T21:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185662346678718464"], "in_reply_to_user_id": "983358239311106048", "text": "@Reydem4 @ereynaabogado Un pedo para est\u00e9 par\u00e1sito. Espera su sobre con sencillo. Mucho 5 lucas para el pan, por tratar de poner todo tu esfuerzo pero no llega ni para troll.", "lang": "es", "id": "1185662346678718464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OEPp2Uj4nK", "expanded_url": "https://youtu.be/cizEkXFEplU", "display_url": "youtu.be/cizEkXFEplU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=cizEkXFEplU&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facar"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-18T17:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 414, "like_count": 1269, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242744979152896"], "text": "Renzo Iba\u00f1ez del Per\u00fa, trapea el piso con L\u00facar y lo deja callado, varias veces. Ojo al minuto 10  https://t.co/OEPp2Uj4nK", "lang": "es", "id": "1185242744979152896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185658139871531008"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Ie7fe6ZQyu", "expanded_url": "http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/2012/11/corte-na-veia-que-matou-noivo-no-rio-e-fatal-se-nao-estancado.html", "display_url": "g1.globo.com/rio-de-janeiro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/2012/11/corte-na-veia-que-matou-noivo-no-rio-e-fatal-se-nao-estancado.html"}]}, "author_id": "2739173165", "created_at": "2019-10-19T20:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185661704379740160"], "in_reply_to_user_id": "705064665483763715", "text": "@beca_boone7 Veia femoral.\nhttps://t.co/Ie7fe6ZQyu", "lang": "pt", "id": "1185661704379740160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8177, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "56710068", "created_at": "2019-10-19T19:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185640055223803905"], "text": "O governo do senhor Jair Bolsonaro est\u00e1 destruindo o Brasil, os direitos trabalhistas e a democracia e o pa\u00eds numa passividade suicida.\nCom menos do que isso, Equador, Chile, Hong Kong (China), Barcelona (Espanha) e Argentina est\u00e3o pegando fogo.", "lang": "pt", "id": "1185640055223803905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/DMuVCT1yoX", "expanded_url": "https://twitter.com/SG_vai_mudar/status/1185614903475916801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMuVCT1yoX", "media_key": "7_1185614696138891264"}]}, "author_id": "868608109480226820", "created_at": "2019-10-19T17:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1185614903475916801"], "text": "Acidente grave , cilindro de g\u00e1s explodee !! https://t.co/DMuVCT1yoX", "lang": "pt", "id": "1185614903475916801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4254, "type": "Place", "normalized_text": "Wellington"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "author_id": "1107422958660870144", "created_at": "2019-10-19T20:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660834510462977"], "text": "Wellington ta ficando chato  no tt, s\u00f3 posta bag pra baixo, que se sente insuficiente, que n se sente confiante em fazer certas coisas, indireta pra la, indireta pra ca, maluc\u00e3o haha", "lang": "pt", "id": "1185660834510462977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SpFIUPbrjF", "expanded_url": "https://twitter.com/ftc_omega/status/1185553687197798401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SpFIUPbrjF", "media_key": "3_1185217962032140288"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 235, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 267, "tag": "SanidadMilitar"}]}, "author_id": "3399089242", "created_at": "2019-10-19T13:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185553687197798401"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de \n@FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/SpFIUPbrjF", "lang": "es", "id": "1185553687197798401"}, {"author_id": "705064665483763715", "created_at": "2019-10-19T20:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658139871531008"], "text": "Tem uma veia. Essa veia passa na virilha. Uma vez um rapaz distribuiu ta\u00e7as como lembran\u00e7a de casamento e  resolveu colocar a ta\u00e7a no bolso. Esse cara trope\u00e7ou e adivinhem. O caco de vidro pegou essa veia. \u00c9 muita sorte sobreviver a isso.", "lang": "pt", "id": "1185658139871531008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185297227239034880"}], "author_id": "405839701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-10-19T01:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185374911575056389"], "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "text": "@krugger65 @AccionDeAmparo Muy f\u00e1cil d hacerle un balance financiero.\nAun q ya es algo tarde,x la muerte prematura del suicida.\nAqu\u00ed el tema es no permitir q el delito,cumpla el cometido de la burla de la ley ante nuestra sociedad.\nSociedad que tiene q ver, q en su Patria,la ley no tiene.\nPrivilegiados.\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "lang": "es", "id": "1185374911575056389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178826264788062208"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3HGfcfcnhp", "expanded_url": "https://twitter.com/NuevoPeruMov/status/1178826264788062208", "display_url": "twitter.com/NuevoPeruMov/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "S\u00edSePudo"}, {"start": 256, "end": 278, "tag": "Transici\u00f3nDemocr\u00e1tica"}]}, "author_id": "358445205", "created_at": "2019-10-01T01:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 306, "like_count": 1863, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1178851940723240960"], "text": "#S\u00edSePudo\nHoy se ha dado un paso hist\u00f3rico en el camino de la recuperaci\u00f3n de nuestra democracia. Debemos permanecer vigilantes porque la mafia se va a atrincherar con garras y dientes, tienen demasiado que perder.\nCon esperanza y alegr\u00eda avancemos en una #Transici\u00f3nDemocr\u00e1tica https://t.co/3HGfcfcnhp", "lang": "es", "id": "1178851940723240960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072863830781953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "234851836", "created_at": "2019-10-18T13:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185187497606897664"], "in_reply_to_user_id": "51089510", "text": "@cukiche Pobre se\u00f1ora. Reci\u00e9n se entera que esa rata suicida de AG era un ratero. Deber\u00eda causar l\u00e1stima? No, lo \u00fanico q nos causa es asco y verg\u00fcenza haber tenido semejante delincuente de presidente.", "lang": "es", "id": "1185187497606897664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "htgawm"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8633, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "JANELA"}]}, "author_id": "2803480906", "created_at": "2019-10-19T20:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185658847941271553"], "text": "vendo um epis\u00f3dio de htgawm e pensando \"nossa isso daria um belo plot de fanfic\" ai eu j\u00e1 tava imaginando como escrever quando O CARA SE JOGA DA JANELA !!!!!! perdi o tes\u00e3o pelo plot \ud83d\ude32", "lang": "pt", "id": "1185658847941271553"}, {"author_id": "1538023016", "created_at": "2019-10-19T14:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185560409023090688"], "text": "Cuando una persona se suicida en el metro, sacan el cuerpo y sigue funcionando todo con la excusa de que la gente debe llegar a su destino, hay l\u00edneas en las que no pas\u00f3 nada y las cerraron igual, al parecer es m\u00e1s importante el dinero que la vida de una persona", "lang": "es", "id": "1185560409023090688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "marc"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "dinah laurel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 264, "end": 270, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "rebirth"}]}, "author_id": "459562351", "created_at": "2019-10-19T14:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185563646375743488"], "text": "esse marc \u00e9 podre n\u00e9 kk sofro com a hipocrisia, matou a dinah laurel lance e dps vem postar que o futuro \u00e9 feminino no twitter. ainda se orgulha de ter sua personagem inserida nos novos 52 q foi a pior fase de dc kkkkk personagem que foi completamente ignorada no rebirth", "lang": "pt", "id": "1185563646375743488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.2294, "type": "Place", "normalized_text": "Mejicano"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "149912984", "created_at": "2019-10-19T12:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 440, "like_count": 1460, "quote_count": 105}, "edit_history_tweet_ids": ["1185535981128224772"], "text": "La claudicaci\u00f3n del Estado Mejicano ante el poderoso y crim\u00ednal cartel de Sinaloa es una ofensa mundial que pone en peligro todo Latinoam\u00e9rica. Colombia frente a esta amenaza real de desestabilizaci\u00f3n tiene que tomar medidas estrictas y eficaces", "lang": "es", "id": "1185535981128224772"}], "places": [{"full_name": "Cariacica, Brasil", "id": "36e491ad73273923"}, {"full_name": "Formosa, Argentina", "id": "017f47ab29a7772a"}, {"full_name": "Planeta Tierra", "id": "07d9f38174c85001"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio Branco, Brasil", "id": "db5d081bba1feffe"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1092982457408864256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1092982457408864256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092982457408864256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185686946657509377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185686946657509377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185686946657509377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "966480533772382208", "value": "966480533772382208", "detail": "User has been suspended: [966480533772382208].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185682977986088960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185682977986088960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185682977986088960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185670438485217289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185670438485217289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185670438485217289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164557544586711042", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164557544586711042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164557544586711042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185668669252263937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185668669252263937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185668669252263937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116950701039595521", "value": "1116950701039595521", "detail": "User has been suspended: [1116950701039595521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185674611326889984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185674611326889984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185674611326889984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3190932880", "value": "3190932880", "detail": "User has been suspended: [3190932880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185643199215341573", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185643199215341573", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185643199215341573].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2784888598", "value": "2784888598", "detail": "User has been suspended: [2784888598].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185584290547060736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185584290547060736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185584290547060736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069219614423482369", "value": "1069219614423482369", "detail": "User has been suspended: [1069219614423482369].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185672707234582529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185672707234582529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185672707234582529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185373672820871168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185373672820871168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185373672820871168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164557544586711042", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164557544586711042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164557544586711042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185668669252263937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185668669252263937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185668669252263937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185664806101147648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185664806101147648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185664806101147648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185665997421850624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185665997421850624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185665997421850624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185664162069958658", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185664162069958658", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185664162069958658].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185662162737467401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185662162737467401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185662162737467401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "976442762034843648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [976442762034843648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976442762034843648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184899187248418819", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184899187248418819].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184899187248418819", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185659944755965955", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185659944755965955", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185659944755965955].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1018540791353040896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1018540791353040896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018540791353040896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185613229445255173", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185613229445255173].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185613229445255173", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185691022367608832", "oldest_id": "1185658231064006658", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908pcv9d4apid03b9z5vm4tioal"}}