{"data": [{"author_id": "65473559", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/zstKdlhnDt", "expanded_url": "http://r7.com/6d0J", "display_url": "r7.com/6d0J"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WflZVlgALK", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1211680981683453952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WflZVlgALK", "media_key": "3_1211680976314814464"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:10:32.000Z", "id": "1211680981683453952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "Advogadas questionam se mulher que matou ex deveria estar presa https://t.co/zstKdlhnDt https://t.co/WflZVlgALK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211680981683453952"]}, {"author_id": "1184150521915019274", "created_at": "2019-12-30T16:09:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211669314845184000"}], "id": "1211680769275506688", "in_reply_to_user_id": "757223424607588352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dattreb_54321 @FabioPorchat Mais vc est\u00e1 comprando algo que marcou a hist\u00f3ria como muita mortes isso a pessoas tem que ter respeito , a religi\u00e3o n\u00e3o  fez  porra nenhuma, so julgar as pessoa al\u00e9m de falar v\u00e1rias mentiras, e se vc pesquisar civiliza\u00e7\u00e3o que mais matou foi a religi\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211680769275506688"]}, {"author_id": "103926183", "created_at": "2019-12-30T16:09:34.000Z", "id": "1211680739114307584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El centro est\u00e1 apestoso, tacos everywhere y gente suicida everywhereeee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211680739114307584"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 122, "tag": "OrenLosUnosPorLosOtros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fernandoEWTN", "id": "427579651"}]}, "author_id": "304654007", "created_at": "2019-12-30T16:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211628042067554304"}], "id": "1211680718893568003", "in_reply_to_user_id": "427579651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@fernandoEWTN El pecado, bajo la apariencia de \"bueno\" o \"agradable\", es siempre un acto suicida.\n\n#OrenLosUnosPorLosOtros", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211680718893568003"]}, {"author_id": "308200919", "created_at": "2019-12-30T16:09:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211580792104783872"}], "id": "1211680653634363393", "in_reply_to_user_id": "2382778009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@patarevalo .... Y si no puedes confunde,(como dir\u00eda el suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211680653634363393"]}, {"author_id": "1069710781837705218", "created_at": "2019-12-30T16:08:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211680591168626689", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211680591168626689"]}, {"author_id": "1699513886", "created_at": "2019-12-30T16:08:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211680579210661888", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211680579210661888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ukitak23", "id": "1173691379144372226"}]}, "author_id": "976181236069797888", "created_at": "2019-12-30T16:08:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211676840215089152"}], "id": "1211680478987718656", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ukitak23: #Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, J\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211680478987718656"]}, {"author_id": "1075273930452099072", "created_at": "2019-12-30T16:08:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211680382879297541", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211680382879297541"]}, {"author_id": "2342393212", "created_at": "2019-12-30T16:07:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211675008512282625"}], "id": "1211680259847917569", "in_reply_to_user_id": "895707423561834496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Srwhiteee @SoniqueCSGO Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajsjajajajaja lo mejor cuando se suicida tio jajajajajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Srwhiteee", "id": "895707423561834496"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "SoniqueCSGO", "id": "2875875525"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211680259847917569"]}, {"author_id": "1208783227915255809", "created_at": "2019-12-30T16:07:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211680199542222848", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211680199542222848"]}, {"author_id": "4365836308", "created_at": "2019-12-30T16:07:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211680167220916224", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211680167220916224"]}, {"author_id": "953623211350089728", "created_at": "2019-12-30T16:07:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211680118499885057", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211680118499885057"]}, {"author_id": "893099564", "created_at": "2019-12-30T16:06:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211680081388752896", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211680081388752896"]}, {"author_id": "1004201703137267712", "created_at": "2019-12-30T16:06:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211680062585659392", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211680062585659392"]}, {"author_id": "1147210588910735363", "created_at": "2019-12-30T16:06:02.000Z", "id": "1211679849083023360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea j\u00e1 se machucou s\u00f3 pra se sentir viva?\n\nOlhar suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211679849083023360"]}, {"author_id": "37796310", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Q5rc6z8KsO", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/espectaculos/Pacto-suicida-Gemelos-del-reality-My-Big-Fat-Gypsy-Wedding-son-encontrados-sin-vida-20191230-0013.html", "display_url": "elimparcial.com/espectaculos/P\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 58, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "My Big Fat Gypsy Wedding"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.5057, "type": "Place", "normalized_text": "Sevenoaks"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:05:53.000Z", "id": "1211679808884740097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pacto suicida: Gemelos del reality My Big Fat Gypsy Wedding son encontrados sin vida\n\nCon 32 a\u00f1os, los cuerpos de los j\u00f3venes que alcanzaron la fama gracias al reality, fueron encontrados en la exclusiva localidad de Sevenoaks.\n\nhttps://t.co/Q5rc6z8KsO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679808884740097"]}, {"author_id": "1067808602084306944", "created_at": "2019-12-30T16:05:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211679790954164226", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679790954164226"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 74, "tag": "EpicEncounter"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/gav6rtdrT6", "expanded_url": "https://rpwondemand.pivotshare.com", "display_url": "rpwondemand.pivotshare.com"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/2DyvVDm4vh", "expanded_url": "https://twitter.com/TopRopeTony/status/1211679693700775937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DyvVDm4vh", "media_key": "16_1211679647370563585"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "RevPro"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.6989, "type": "Place", "normalized_text": "York Hall"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.604, "type": "Place", "normalized_text": "Bethnal Green"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "London"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 59, "username": "RevProUK", "id": "781816399"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "TheProductDS", "id": "377516691"}]}, "author_id": "392828200", "created_at": "2019-12-30T16:05:25.000Z", "id": "1211679693700775937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Don't miss the 2 week trial to RevPro OnDemand!\n\n\ud83d\udcf9@RevProUK #EpicEncounter   \n\ud83d\udcc5 Friday May 10th \n\ud83d\udccd York Hall, Bethnal Green, London\n\ud83d\udcfa https://t.co/gav6rtdrT6\n\nCruiserWeight Title Ladder Match\n@elpwrestling Vs @TheProductDS \n\nTope Suicida from ELP https://t.co/2DyvVDm4vh", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1211679693700775937"]}, {"author_id": "1197205515870318593", "created_at": "2019-12-30T16:05:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211679609672077312", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679609672077312"]}, {"author_id": "835101795244363776", "created_at": "2019-12-30T16:04:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211679057903009792"}], "id": "1211679527736369152", "in_reply_to_user_id": "835101795244363776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Marianiniecheve Se suicida como el peruano...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679527736369152"]}, {"author_id": "1139593708876304385", "created_at": "2019-12-30T16:04:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211679504931930115", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211679504931930115"]}, {"author_id": "147655044", "created_at": "2019-12-30T16:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211679488754536449", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679488754536449"]}, {"author_id": "845718920204091392", "created_at": "2019-12-30T16:04:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211679445947432962", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211679445947432962"]}, {"author_id": "3125506918", "created_at": "2019-12-30T16:04:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211679435230986240", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211679435230986240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "TenemosMemoria"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ESanchezcub", "id": "1120998861886099456"}]}, "author_id": "1143761569588895744", "created_at": "2019-12-30T16:04:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211619218409570305"}], "id": "1211679405216546817", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ESanchezcub: #TenemosMemoria\ud83c\udf35\n30/12/1958 Muere en combate Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa, El Vaquerito. en 1957 se incorpor\u00f3 al Ej\u00e9rcito\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679405216546817"]}, {"author_id": "3247609167", "created_at": "2019-12-30T16:04:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211677494958592000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Falc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntonioRNaranjo", "id": "80251375"}]}, "id": "1211679340238397441", "in_reply_to_user_id": "80251375", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AntonioRNaranjo No Antonio, nada de suicidio, el suicida se hace da\u00f1o a si mismo. Aqui el da\u00f1o es para Espa\u00f1a y gran parte de espa\u00f1oles, incluidos muchos de los que le han votado. El PSOE, sanchismo, comunismo, populismo, indepes, y otros con Pedro y su Falc\u00f3n, a sacar tajada de la desgracia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679340238397441"]}, {"author_id": "1618791108", "created_at": "2019-12-30T16:03:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211679318075727873", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211679318075727873"]}, {"author_id": "2402602989", "created_at": "2019-12-30T16:03:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211660908151398401"}], "id": "1211679277168709638", "in_reply_to_user_id": "176998960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlmendraManX @LaKYdelmedio La gente no se suicida 'por falta de recursos' se suicida por la falta de redes de apoyo. No habr\u00eda gente con dinero suicida y todos los pobres morir\u00edan as\u00ed.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679277168709638"]}, {"author_id": "2272144136", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/dGDh5dVfbf", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:03:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "id": "1211679222772592640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer se \"suicida\" con una motosierra da\u00f1ando se primero la pierna y despu\u00e9s en el abdomen para morir desangrada. \u00bfNos quieren hacer re\u00edr o el chiste somos nosotros? https://t.co/dGDh5dVfbf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679222772592640"]}, {"author_id": "2820929540", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vze7tYfn3n", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixLAT/status/1211678602447769600", "display_url": "twitter.com/NetflixLAT/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "Misterio A Bordo"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "Ecuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:03:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211678602447769600"}], "id": "1211679191969751043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Puedo superar Misterio A Bordo, pero nomamen por qu\u00e9 ven Ecuadron Suicida en pleno 2019?? Qui\u00e9ranse tantito nmmn https://t.co/Vze7tYfn3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679191969751043"]}, {"author_id": "805582219670646784", "created_at": "2019-12-30T16:03:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211337309259481088"}], "id": "1211679191298646016", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Idea que aplic\u00f3 un ex presidente, ahora SUICIDA PR\u00d3FUGO, que SEMBR\u00d3 miles de empleados p\u00fablicos en todos los estamentos del Estado, que luego le sirvieron para protegerse de todas las denuncias de corrupci\u00f3n q le permiti\u00f3 legar una enorme patrimonio del q gozan sus herederos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679191298646016"]}, {"author_id": "2332656057", "created_at": "2019-12-30T16:03:25.000Z", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "id": "1211679188148740096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No tem\u00e9 a la muerte a quien vive como un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679188148740096"]}, {"author_id": "1042203727", "created_at": "2019-12-30T16:03:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211679186412331008", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679186412331008"]}, {"author_id": "1152318485059506176", "created_at": "2019-12-30T16:03:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211679135585722368", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679135585722368"]}, {"author_id": "992449082231750660", "created_at": "2019-12-30T16:03:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211675896035389440"}], "id": "1211679093902729219", "in_reply_to_user_id": "2502691754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@nacho_galii Jajaj te voy a romper la gorra de vuelta, no seas suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nacho_galii", "id": "2502691754"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679093902729219"]}, {"author_id": "307498216", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pgFyaf6yaG", "expanded_url": "https://twitter.com/jessinieder/status/1211133266583011328", "display_url": "twitter.com/jessinieder/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:03:00.000Z", "id": "1211679086264954880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00edtica foto despu\u00e9s de intento suicida. Nos vamos a la mierda https://t.co/pgFyaf6yaG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679086264954880"]}, {"author_id": "1105955610074513421", "created_at": "2019-12-30T16:02:47.000Z", "id": "1211679030262546432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esses dias escutei uma coisa q me matou por dentro, e n sei por qual motivo n contei pra ngm, talvez eu n quero q se preocupem cmg, ou sla.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211679030262546432"]}, {"author_id": "1971801974", "created_at": "2019-12-30T16:02:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211678953599049728", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211678953599049728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "Che"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Diciembre"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.1652, "type": "Person", "normalized_text": "Pelot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "universidad_uci", "id": "128564410"}]}, "author_id": "1108116086036332544", "created_at": "2019-12-30T16:01:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211620699850170372"}], "id": "1211678826947862531", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @universidad_uci: \"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678826947862531"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "30Diciembre"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9 Guevara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ronald1969HT", "id": "804418501213421569"}]}, "author_id": "976181236069797888", "created_at": "2019-12-30T16:01:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211636884931256323"}], "id": "1211678657376391168", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ronald1969HT: #30Diciembre 1958 Ca\u00edda en combate de Roberto Rodr\u00edguez, el vaquerito, jefe del pelot\u00f3n suicida,  Ch\u00e9 Guevara expres\u00f3 \"Me\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678657376391168"]}, {"author_id": "1069946131839418368", "created_at": "2019-12-30T16:01:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211678649201700866", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678649201700866"]}, {"author_id": "1625923664", "created_at": "2019-12-30T16:01:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210966088344834048"}], "id": "1211678602909147136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: @Ju_assmann esquadr\u00e3o suicida eu gostei da trilha sonora apenas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Ju_assmann", "id": "19368381"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211678602909147136"]}, {"author_id": "1625923664", "created_at": "2019-12-30T16:01:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210965766914359296"}], "id": "1211678582499631107", "in_reply_to_user_id": "19368381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ju_assmann @wwwmlna Esse \u00e9 ruim, esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ju_assmann", "id": "19368381"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211678582499631107"]}, {"author_id": "495431694", "created_at": "2019-12-30T16:00:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211678564673830912", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678564673830912"]}, {"author_id": "1118989929835528193", "created_at": "2019-12-30T16:00:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211621309198872576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.3155, "type": "Organization", "normalized_text": "m19"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CARLOSFMEJIA", "id": "277206820"}]}, "id": "1211678557149241350", "in_reply_to_user_id": "277206820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CARLOSFMEJIA El o ella g\u00e9nero mucho empleo en el grupo terrorista m19 lo malo es que algunos ten\u00edan que hacer operaci\u00f3n suicida como en el caso de los guerrilleros que atacaron el palacio de justicia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678557149241350"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ukitak23", "id": "1173691379144372226"}]}, "author_id": "4675211384", "created_at": "2019-12-30T16:00:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211676840215089152"}], "id": "1211678512467316736", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ukitak23: #Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, J\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678512467316736"]}, {"author_id": "168360751", "created_at": "2019-12-30T16:00:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211678380053139457", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678380053139457"]}, {"author_id": "1021979578561191937", "created_at": "2019-12-30T16:00:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211678362277728256", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211678362277728256"]}, {"author_id": "1479544514", "created_at": "2019-12-30T15:59:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211674978300682246"}], "id": "1211678253985026050", "in_reply_to_user_id": "21290995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@respejo @gabrielboric La evidencia estad\u00edstica considera k los k \"imitan\" ya tienen una patolog\u00eda existente y k solo les basta la oportunidad?\nLa evidencia se\u00f1ala tambien k quien falla en su intento d suicidio lo vuelve a intentar?\nLa evidencia se\u00f1ala tambien k quien se suicida no lo anda pregonando?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "respejo", "id": "21290995"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678253985026050"]}, {"author_id": "818940907483435010", "created_at": "2019-12-30T15:59:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211677950699016193"}], "id": "1211678214462021634", "in_reply_to_user_id": "2416596006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@User22_ Ese es el de la espada que hace bailes raros y se suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "User22_", "id": "2537311095"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678214462021634"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "30Diciembre"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9 Guevara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ronald1969HT", "id": "804418501213421569"}]}, "author_id": "3295813319", "created_at": "2019-12-30T15:59:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211636884931256323"}], "id": "1211678135114248192", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ronald1969HT: #30Diciembre 1958 Ca\u00edda en combate de Roberto Rodr\u00edguez, el vaquerito, jefe del pelot\u00f3n suicida,  Ch\u00e9 Guevara expres\u00f3 \"Me\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678135114248192"]}, {"author_id": "3091494317", "created_at": "2019-12-30T15:59:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "id": "1211678126109011969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida alguien en Manuel Montt y salen miles de tweet de personas criticando a quienes se enojan x atraso en vez de empatizar. Pero la verdad no veo tweet de nadie enojado en ese sentido. El gusto de pontificar publicando cosas que no son  como si chilenos fueran desalmados.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678126109011969"]}, {"author_id": "1117525621", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CtPgfkqcSD", "expanded_url": "https://look.okdiario.com/famosos/ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-846023", "display_url": "look.okdiario.com/famosos/ari-be\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:59:03.000Z", "id": "1211678089480151042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/CtPgfkqcSD\n\nari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-846023", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211678089480151042"]}, {"author_id": "1125813556220502016", "created_at": "2019-12-30T15:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211678055644717056", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678055644717056"]}, {"author_id": "103397141", "created_at": "2019-12-30T15:58:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211638535238934529"}], "id": "1211678001869606915", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @malditobulo: \u274cNo, la persona que se suicida desde la azotea de un hotel no es \"otro afectado m\u00e1s por la ley de violencia de g\u00e9nero, est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malditobulo", "id": "803912469928443904"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678001869606915"]}, {"author_id": "1042152779115057152", "created_at": "2019-12-30T15:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211677948761329664", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211677948761329664"]}, {"author_id": "168360751", "created_at": "2019-12-30T15:58:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211677888069689344", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677888069689344"]}, {"author_id": "103083883", "created_at": "2019-12-30T15:57:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211677804032606208", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677804032606208"]}, {"author_id": "151865153", "created_at": "2019-12-30T15:57:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211677766497779712", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677766497779712"]}, {"author_id": "1153130416448163840", "created_at": "2019-12-30T15:57:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211677735615111168", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211677735615111168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ukitak23", "id": "1173691379144372226"}]}, "author_id": "1072910343075258368", "created_at": "2019-12-30T15:57:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211676840215089152"}], "id": "1211677715339915265", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ukitak23: #Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, J\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677715339915265"]}, {"author_id": "1164090555258855424", "created_at": "2019-12-30T15:56:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211677571018117121", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677571018117121"]}, {"author_id": "775466832849432576", "created_at": "2019-12-30T15:56:32.000Z", "id": "1211677457281097728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei se a milit\u00e2ncia me matou mas eu to em um shopping mt caro e S\u00d3 TEM BRANCO eu juuro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211677457281097728"]}, {"author_id": "1069982184855998465", "created_at": "2019-12-30T15:56:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211677425219837952", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677425219837952"]}, {"author_id": "3250642404", "created_at": "2019-12-30T15:56:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211677399634583556", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677399634583556"]}, {"author_id": "624313288", "created_at": "2019-12-30T15:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211677345410629633", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677345410629633"]}, {"author_id": "117164040", "created_at": "2019-12-30T15:55:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211677313869500416", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677313869500416"]}, {"author_id": "1058857615017431040", "created_at": "2019-12-30T15:55:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211677283536097280", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677283536097280"]}, {"author_id": "1082101787522416641", "created_at": "2019-12-30T15:55:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211677276573712385", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677276573712385"]}, {"author_id": "1114373028534804488", "created_at": "2019-12-30T15:55:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211677264661925888", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677264661925888"]}, {"author_id": "431208467", "created_at": "2019-12-30T15:55:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211677221812871169", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677221812871169"]}, {"author_id": "1097563831226773504", "created_at": "2019-12-30T15:55:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211677172492111872", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677172492111872"]}, {"author_id": "826989951745146880", "created_at": "2019-12-30T15:55:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211677081903480832", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211677081903480832"]}, {"author_id": "1194716146332839942", "created_at": "2019-12-30T15:54:53.000Z", "id": "1211677044528078848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste\nVai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211677044528078848"]}, {"author_id": "103139165", "created_at": "2019-12-30T15:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211676977364684804", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676977364684804"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "30dic1958"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5479, "type": "Other", "normalized_text": "de Santa Clara"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VanguardiaCuba", "id": "80888858"}]}, "author_id": "409474724", "created_at": "2019-12-30T15:54:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211644010273673216"}], "id": "1211676928899465216", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VanguardiaCuba: #30dic1958: A horas de la victoria, cay\u00f3 durante la Batalla de Santa Clara, el capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676928899465216"]}, {"author_id": "1156668576813785088", "created_at": "2019-12-30T15:54:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211676903238709249", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211676903238709249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cuba"}, {"start": 243, "end": 258, "tag": "TenemosMemoria"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/hZ2PRrvMaB", "expanded_url": "https://twitter.com/ukitak23/status/1211676840215089152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZ2PRrvMaB", "media_key": "3_1211676834682851328"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.321, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.6892, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 124, "end": 147, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Jefe del Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "Ciro Redondo"}]}, "author_id": "1173691379144372226", "created_at": "2019-12-30T15:54:05.000Z", "id": "1211676840215089152", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "#Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, Jefe del Pelot\u00f3n Suicida, Columna 8 \"Ciro Redondo\". \n\n\u00bfConocen alguna an\u00e9cdota del vaquerito que quieran compartir ?\n\n #TenemosMemoria https://t.co/hZ2PRrvMaB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676840215089152"]}, {"author_id": "861924448131264512", "created_at": "2019-12-30T15:53:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "id": "1211676796820869127", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676796820869127"]}, {"author_id": "1356999870", "created_at": "2019-12-30T15:53:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211676736980750337", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676736980750337"]}, {"author_id": "1141751942546374656", "created_at": "2019-12-30T15:53:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211676734661308423", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211676734661308423"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 37, "end": 51, "tag": "30DeDiciembre"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 100, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexCuba85", "id": "1121053457895624705"}]}, "author_id": "1146416724968951808", "created_at": "2019-12-30T15:53:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211646483541286912"}], "id": "1211676733520449541", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlexCuba85: #TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676733520449541"]}, {"author_id": "216417429", "created_at": "2019-12-30T15:53:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211676703187243008", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676703187243008"]}, {"author_id": "1716498583", "created_at": "2019-12-30T15:53:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "id": "1211676677685862400", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676677685862400"]}, {"author_id": "234541845", "created_at": "2019-12-30T15:53:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211676591719354369", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676591719354369"]}, {"author_id": "851372137860476928", "created_at": "2019-12-30T15:52:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211676546794213376", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211676546794213376"]}, {"author_id": "407698022", "created_at": "2019-12-30T15:52:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211675699947474945"}], "geo": {"place_id": "36e491ad73273923"}, "id": "1211676396717846528", "in_reply_to_user_id": "3387599843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fabiananunes06 \u00c9 pesado, um cara matou 2 gatos e postou na internet, um grupo de pessoas se juntaram em um grupo para descobrir quem foi, \u00e9 pesado demais, dif\u00edcil de assistir.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fabiananunes06", "id": "3387599843"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211676396717846528"]}, {"author_id": "2334166898", "created_at": "2019-12-30T15:52:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211676354774786050", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676354774786050"]}, {"author_id": "1166403560365613058", "created_at": "2019-12-30T15:52:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1211676349959680006", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade, pq a falsidade vem de quem menos a gente espera", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211676349959680006"]}, {"author_id": "901207417630937088", "created_at": "2019-12-30T15:51:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211676276689424384", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211676276689424384"]}, {"author_id": "1202915439824822272", "created_at": "2019-12-30T15:51:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211676275804381184", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676275804381184"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 211, "tag": "RechazoALaNuevaConstitucion"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "author_id": "104576833", "created_at": "2019-12-30T15:51:37.000Z", "id": "1211676222448717824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Le desean la muerte a @Carabdechile... Lo mismo a @sebastianpinera... Se lamentan por que uno se suicida en Manuel Montt... Con la nueva constituci\u00f3n si que habr\u00e1n suicidios, yo voto #RechazoALaNuevaConstitucion", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676222448717824"]}, {"author_id": "147668986", "created_at": "2019-12-30T15:51:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "id": "1211676221106507781", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676221106507781"]}, {"author_id": "1572857630", "created_at": "2019-12-30T15:51:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211676218728341509", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211676218728341509"]}, {"author_id": "916380115243761665", "created_at": "2019-12-30T15:51:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "id": "1211676201326194693", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676201326194693"]}, {"author_id": "1087093693318873088", "created_at": "2019-12-30T15:51:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211676171139764225", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211676171139764225"]}, {"author_id": "2686581438", "created_at": "2019-12-30T15:51:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "id": "1211676166182100992", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676166182100992"]}, {"author_id": "2334166898", "created_at": "2019-12-30T15:51:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211676162142953475", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676162142953475"]}, {"author_id": "733288483884666880", "created_at": "2019-12-30T15:51:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211676117683392514", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676117683392514"]}, {"author_id": "174825882", "created_at": "2019-12-30T15:50:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211676063195115522", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676063195115522"]}, {"author_id": "911671192469327872", "created_at": "2019-12-30T15:50:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211676061072789505", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211676061072789505"]}, {"author_id": "1971887767", "created_at": "2019-12-30T15:50:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211675876838039553", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211675876838039553"]}, {"author_id": "1205312505838473217", "created_at": "2019-12-30T15:49:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211675781170180096", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211675781170180096"]}, {"author_id": "995115547065974785", "created_at": "2019-12-30T15:49:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211675756805468161", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211675756805468161"]}, {"author_id": "991632723067527168", "created_at": "2019-12-30T15:49:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211675745333972993", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211675745333972993"]}, {"author_id": "1203837079081357312", "created_at": "2019-12-30T15:49:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211675695434412032", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211675695434412032"]}, {"author_id": "1087782145698000897", "created_at": "2019-12-30T15:49:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211675625527926784", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211675625527926784"]}, {"author_id": "1672152252", "created_at": "2019-12-30T15:48:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211675545353609216", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211675545353609216"]}, {"author_id": "977683588530540544", "created_at": "2019-12-30T15:48:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211675481524842498", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211675481524842498"]}, {"author_id": "928016830727360512", "created_at": "2019-12-30T15:48:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211675317884076032", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211675317884076032"]}, {"author_id": "770361018627284992", "created_at": "2019-12-30T15:47:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "id": "1211675169057574914", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211675169057574914"]}, {"author_id": "152451097", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/6kuJ8VmOvO", "expanded_url": "https://twitter.com/merlinrecargado/status/1211303272742555649/video/1", "display_url": "twitter.com/merlinrecargad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "galocardenasr", "id": "296033928"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:47:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211649592309227521"}], "id": "1211675113847971840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @galocardenasr: El anillo suicida, algunos lo tenemos jajajaa  https://t.co/6kuJ8VmOvO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211675113847971840"]}, {"author_id": "1107999039742767105", "created_at": "2019-12-30T15:47:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211675092935225349", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211675092935225349"]}, {"author_id": "321529490", "created_at": "2019-12-30T15:47:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666663931891712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.6839, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luramirez21", "id": "942624278"}]}, "id": "1211675060177702912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luramirez21: Ahora no se puede poner un pingo en tw porqe si o si ya sos mala v, vistima, suicida, demasiado feliz o cu\u00e1lquier garcha.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211675060177702912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "30dic1958"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.5479, "type": "Other", "normalized_text": "de Santa Clara"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VanguardiaCuba", "id": "80888858"}]}, "author_id": "982611409228967937", "created_at": "2019-12-30T15:46:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211644010273673216"}], "id": "1211675033082499074", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VanguardiaCuba: #30dic1958: A horas de la victoria, cay\u00f3 durante la Batalla de Santa Clara, el capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211675033082499074"]}, {"author_id": "1201279708949864451", "created_at": "2019-12-30T15:46:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211675012647833602", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211675012647833602"]}, {"author_id": "1013879408082542592", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/s7Fy0Wb2HW", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsAckergoat/status/1211379596484120576", "display_url": "twitter.com/ItsAckergoat/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "Otaku"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "LRPTM"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 176, "end": 190, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Hiroyuki Sawano"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:46:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211379596484120576"}], "id": "1211675007610425345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Warning de momento Otaku: \nLRPTM, piel de gallina, saber lo que significo ese ataque suicida, el speech de Erwin y el final totalmente desesperanzador, 10/10. (Banda sonora de Hiroyuki Sawano rompi\u00e9ndola como siempre) https://t.co/s7Fy0Wb2HW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211675007610425345"]}, {"author_id": "240269253", "created_at": "2019-12-30T15:46:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211674931190206467", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211674931190206467"]}, {"author_id": "152746992", "created_at": "2019-12-30T15:46:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "id": "1211674914404610049", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674914404610049"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "FAMA"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/sLT4rOrhna", "expanded_url": "https://www.uniobregon.com/noticias/fama/586948/gemelos-actores-mueren-en-pacto-suicida.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniobregon.com/noticias/fama/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "FAMA"}]}, "author_id": "1300301108", "created_at": "2019-12-30T15:46:11.000Z", "id": "1211674854321262592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#FAMA Gemelos actores mueren en pacto suicida https://t.co/sLT4rOrhna", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674854321262592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "FAMA"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/i2BTZSQkrG", "expanded_url": "https://www.uniradionoticias.com/noticias/fama/586948/gemelos-actores-mueren-en-pacto-suicida.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/fama/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "FAMA"}]}, "author_id": "193083959", "created_at": "2019-12-30T15:46:11.000Z", "id": "1211674851804663808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#FAMA Gemelos actores mueren en pacto suicida https://t.co/i2BTZSQkrG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674851804663808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "FAMA"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/LeLT7JsBiD", "expanded_url": "https://www.unimexicali.com/noticias/fama/586948/gemelos-actores-mueren-en-pacto-suicida.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "unimexicali.com/noticias/fama/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "FAMA"}]}, "author_id": "1901618424", "created_at": "2019-12-30T15:46:10.000Z", "id": "1211674849275453441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#FAMA Gemelos actores mueren en pacto suicida https://t.co/LeLT7JsBiD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674849275453441"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "FAMA"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/aLOXN2y3s0", "expanded_url": "https://www.uniradioinforma.com/noticias/fama/586948/gemelos-actores-mueren-en-pacto-suicida.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradioinforma.com/noticias/fama/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "FAMA"}]}, "author_id": "86828457", "created_at": "2019-12-30T15:46:09.000Z", "id": "1211674846813466624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#FAMA Gemelos actores mueren en pacto suicida https://t.co/aLOXN2y3s0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674846813466624"]}, {"author_id": "264493658", "created_at": "2019-12-30T15:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211667580244676608"}], "id": "1211674836214398981", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mikesierra00: Parece que algo de raz\u00f3n ten\u00eda el Presidente cuando dijo en la entrevista de ayer que \"lo peor\" de la crisis ya pas\u00f3: vue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674836214398981"]}, {"author_id": "1102052640547131393", "created_at": "2019-12-30T15:45:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211674758942789632", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674758942789632"]}, {"author_id": "928016830727360512", "created_at": "2019-12-30T15:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211674750830944256", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674750830944256"]}, {"author_id": "827558371809251328", "created_at": "2019-12-30T15:45:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211674669826400257", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211674669826400257"]}, {"author_id": "1117521270902591490", "created_at": "2019-12-30T15:45:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211674631150690304", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211674631150690304"]}, {"author_id": "87543599", "created_at": "2019-12-30T15:45:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211671932359327744"}], "id": "1211674601702526978", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yanimeria_: @JuanCaMunozA Me perturba un poco tu insensibilidad, hay una persona que decidi\u00f3 quitarse la vida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Yanimeria_", "id": "82265673"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JuanCaMunozA", "id": "1053557172"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674601702526978"]}, {"author_id": "1150742753782968320", "created_at": "2019-12-30T15:45:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211674590822502400", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674590822502400"]}, {"author_id": "379502261", "created_at": "2019-12-30T15:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211671809147494401"}], "id": "1211674552775958529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jumorals: De verdad lo primero q vai a hacer si alguien se suicida en un lugar p\u00fablico es enojarte? \nCuando vamos a darle real importan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jumorals", "id": "1178455785401126917"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674552775958529"]}, {"author_id": "1058661246457786368", "created_at": "2019-12-30T15:44:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "id": "1211674524460179456", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211674524460179456"]}, {"author_id": "865961904711380993", "created_at": "2019-12-30T15:44:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "id": "1211674414284234752", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674414284234752"]}, {"author_id": "1169678887502135296", "created_at": "2019-12-30T15:44:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211674383934251008", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674383934251008"]}, {"author_id": "2232200608", "created_at": "2019-12-30T15:44:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211673761310740481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.3929, "type": "Other", "normalized_text": "whiskey"}]}, "id": "1211674313084022784", "in_reply_to_user_id": "2232200608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El caso es que estaba tan rico que empec\u00e9 a comentar sobre los a\u00f1os de a\u00f1ejamiento y de donde proven\u00eda el whiskey, estaba tan emocionada, que se me olvid\u00f3 que estaba enfrente de mi familia. Ahora creen que tras de suicida y depresiva, alcoh\u00f3lica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674313084022784"]}, {"author_id": "93924324", "created_at": "2019-12-30T15:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211667580244676608"}], "id": "1211674210831077376", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mikesierra00: Parece que algo de raz\u00f3n ten\u00eda el Presidente cuando dijo en la entrevista de ayer que \"lo peor\" de la crisis ya pas\u00f3: vue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674210831077376"]}, {"author_id": "789985512471859200", "created_at": "2019-12-30T15:43:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211659276424531971"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Davoxs", "id": "946199371221258240"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Ro_SaavedraM", "id": "1121617915717931008"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "id": "1211674202861973506", "in_reply_to_user_id": "946199371221258240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Davoxs @Ro_SaavedraM @metrodesantiago Vivo entre el mall costanera y el metro tobalaba. Antes de \"hoy\", de todo este movimiento, viv\u00ed 5 suicidios en un mes entre ambas localidades. Yo estoy chata, chata de ver la poca empat\u00eda, de como \"pero como no se suicida en otro lado\", poner un toldo sobre el cuerpo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674202861973506"]}, {"author_id": "2898709869", "created_at": "2019-12-30T15:43:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211667580244676608"}], "id": "1211674187783376897", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mikesierra00: Parece que algo de raz\u00f3n ten\u00eda el Presidente cuando dijo en la entrevista de ayer que \"lo peor\" de la crisis ya pas\u00f3: vue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674187783376897"]}, {"author_id": "1064291978165268480", "created_at": "2019-12-30T15:43:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211674111744921600", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211674111744921600"]}, {"author_id": "1013684841668399110", "created_at": "2019-12-30T15:43:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211603314405756928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Becky"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}]}, "id": "1211674104467722240", "in_reply_to_user_id": "723208373273944064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@damyaredd Quero saber como a netflix vai reintroduzir o garotinho amigo do Joe futuramente, ele sabe que o Joe matou a Becky. Al\u00e9m que as amigas da Beck podem voltar de alguma forma. Tem o pr\u00f3prio policial que n\u00e3o parece se algm q desiste f\u00e1cil tb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211674104467722240"]}, {"author_id": "715940036357726210", "created_at": "2019-12-30T15:42:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211674036549365760", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674036549365760"]}, {"author_id": "1559043074", "created_at": "2019-12-30T15:42:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211674022544588800", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674022544588800"]}, {"author_id": "1003838700181245958", "created_at": "2019-12-30T15:42:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "id": "1211673976864419840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "A mulher matou o marido atropelado que prometeu matar ela: Resultado, auto anunciou em live do facebook.\n\nEu n\u00e3o sei se choro. Se me desespero. Se me preocupo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211673976864419840"]}, {"author_id": "946613152984326144", "created_at": "2019-12-30T15:42:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211673955570012160", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211673955570012160"]}, {"author_id": "98118872", "created_at": "2019-12-30T15:42:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}]}, "id": "1211673946703171584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mood: tango suicida de Extremoduro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673946703171584"]}, {"author_id": "146956000", "created_at": "2019-12-30T15:42:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317796297461760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}]}, "id": "1211673946422226944", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GuilhermeSchelb: \u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijP\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211673946422226944"]}, {"author_id": "161497051", "created_at": "2019-12-30T15:42:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211673862271844352", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673862271844352"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "Che"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Diciembre"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.1652, "type": "Person", "normalized_text": "Pelot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "universidad_uci", "id": "128564410"}]}, "author_id": "1208103068266614788", "created_at": "2019-12-30T15:42:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211620699850170372"}], "id": "1211673850578178048", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @universidad_uci: \"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673850578178048"]}, {"author_id": "728648180330577920", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/u6CTAjEVZE", "expanded_url": "https://twitter.com/shawnxniallx/status/1211519861869953025", "display_url": "twitter.com/shawnxniallx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:42:08.000Z", "id": "1211673833012449287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si al final el loquito se suicida https://t.co/u6CTAjEVZE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673833012449287"]}, {"author_id": "385228848", "created_at": "2019-12-30T15:42:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211673824741281793", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673824741281793"]}, {"author_id": "1027697731932962817", "created_at": "2019-12-30T15:42:00.000Z", "id": "1211673800758243328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673800758243328"]}, {"author_id": "1158555020209602567", "created_at": "2019-12-30T15:41:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211673786644418560", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211673786644418560"]}, {"author_id": "1122559292312309761", "created_at": "2019-12-30T15:41:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "love"}]}, "id": "1211673734379126791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m me diz se a love matou o ex marido?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211673734379126791"]}, {"author_id": "2341935162", "created_at": "2019-12-30T15:41:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211673731552161795", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673731552161795"]}, {"author_id": "1146416724968951808", "created_at": "2019-12-30T15:41:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211673678305513472", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673678305513472"]}, {"author_id": "410756392", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/a0q1J8t8by", "expanded_url": "https://ibae.am/2MEfVU0", "display_url": "ibae.am/2MEfVU0"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Pacto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:41:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211661788007321606"}], "id": "1211673655945650176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InfobaeAmerica: Pacto suicida: hallaron ahorcados a dos gemelos que se hicieron conocidos en un reality de TV https://t.co/a0q1J8t8by", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673655945650176"]}, {"author_id": "52276208", "created_at": "2019-12-30T15:41:19.000Z", "id": "1211673630335262721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como saben cuando se suicida una persona en el metro si nunca nadie investiga nada y se apuran en limpiar y reponer el servicio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673630335262721"]}, {"author_id": "276271678", "created_at": "2019-12-30T15:41:01.000Z", "id": "1211673555072618496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho engra\u00e7ado  que os Pol\u00edcia safado, matou bonitinho \u00e9  ningu\u00e9m se responsabilizar pela morte do garoto, mais um que virou  estat\u00edstica.. \nQueria ver se fosse algum candidato   se ia cair no esquecimento deles ... \nBando de covarde !!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211673555072618496"]}, {"author_id": "1185745633740804098", "created_at": "2019-12-30T15:40:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211673530544328711", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673530544328711"]}, {"author_id": "836248807415349251", "created_at": "2019-12-30T15:40:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211673476802764800", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673476802764800"]}, {"author_id": "48305907", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/VNZYQgPWml", "expanded_url": "https://www.xeouradio.com/2019/12/30/seguridad-pblica-se-suicida-mujer-en-santiago-chazumba/", "display_url": "xeouradio.com/2019/12/30/seg\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fIpbV2UlEg", "expanded_url": "https://twitter.com/xeou/status/1211673419835686912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIpbV2UlEg", "media_key": "3_1211673417985986560"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:40:29.000Z", "id": "1211673419835686912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SEGURIDAD P\u00daBLICA: Se suicida mujer en Santiago\u00a0Chazumba https://t.co/VNZYQgPWml https://t.co/fIpbV2UlEg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673419835686912"]}, {"author_id": "279207969", "created_at": "2019-12-30T15:40:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211673402618130432", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673402618130432"]}, {"author_id": "770066966241476608", "created_at": "2019-12-30T15:40:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211673391205421056", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211673391205421056"]}, {"author_id": "2665457068", "created_at": "2019-12-30T15:40:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211673368140931072", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211673368140931072"]}, {"author_id": "1493298991", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/KF9PU3Ajqv", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgp/status/1211318216263393280", "display_url": "twitter.com/Luanmgp/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:40:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211673332413845507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "suicida o caralho essa da\u00ed \u00e9 t\u00e3o psicopata quanto https://t.co/KF9PU3Ajqv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211673332413845507"]}, {"author_id": "269923458", "created_at": "2019-12-30T15:40:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211185535680684034"}], "id": "1211673325015117824", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DraKarenRosale1: Quiero verme elegante en bufanda pero parece que traigo una soga colgando, como una suicida ambulante.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DraKarenRosale1", "id": "998238249062580225"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673325015117824"]}, {"author_id": "65915310", "created_at": "2019-12-30T15:39:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211667777158893569"}], "id": "1211673282455441409", "in_reply_to_user_id": "130177687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MariBeux @sussupunisher @portalR7 Matou pra se defender, como se defende de uma covarde que bate na mulher, matando.\nEle batia na mulher, ela se tornou uma assassina.\nEla se tornou pior que ele\nQuantos B.Os ela tem pra comprovar essa que ele era violento com ela.\nO certo tem que ser o certo independente senhora.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MariBeux", "id": "130177687"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "sussupunisher", "id": "216258094"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211673282455441409"]}, {"author_id": "1050040506825285633", "created_at": "2019-12-30T15:39:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211671951820890112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luiseloi", "id": "149171308"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MaraJosSarrion1", "id": "1050040506825285633"}]}, "id": "1211673202369421312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luiseloi: @hermanntertsch @MaraJosSarrion1 Los delincuentes como S\u00e1nchez tienen pol\u00edticamente vocaci\u00f3n suicida. Sino fuera as\u00ed nunca ha\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673202369421312"]}, {"author_id": "4716126433", "created_at": "2019-12-30T15:39:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211673199215284225", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673199215284225"]}, {"author_id": "42217259", "created_at": "2019-12-30T15:39:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "id": "1211673185223098368", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673185223098368"]}, {"author_id": "971744990", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/CGh9GsaYSG", "expanded_url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2019/12/30/news/torino_si_suicida_in_carcere_e_gli_agenti_non_si_accorgono_di_nulla_la_procura_apre_un_inchiesta-244636821/", "display_url": "torino.repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 137, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:39:17.000Z", "id": "1211673115694174210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Torino, si suicida in carcere e gli agenti non si accorgono di nulla: la procura apre un'inchiesta https://t.co/CGh9GsaYSG di @repubblica", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211673115694174210"]}, {"author_id": "1110375581600882689", "created_at": "2019-12-30T15:38:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211673016276533248", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673016276533248"]}, {"author_id": "981642067200929792", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/sshPxdpqTA", "expanded_url": "https://twitter.com/videosPVchapado/status/1211278954675486720", "display_url": "twitter.com/videosPVchapad\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4839, "type": "Person", "normalized_text": "Borboleta"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:38:49.000Z", "id": "1211673000967319559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Borboleta suicida https://t.co/sshPxdpqTA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211673000967319559"]}, {"author_id": "718930506872696832", "created_at": "2019-12-30T15:38:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211305244988264450"}], "id": "1211672901780410369", "in_reply_to_user_id": "1211030993156468736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@itsfer_nanda J\u00e1 vi gente dizendo ele se suicidou ...\u00e9 cada teoria", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "itsfer_nanda", "id": "1211030993156468736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211672901780410369"]}, {"author_id": "326194285", "created_at": "2019-12-30T15:38:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211672796251774977", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672796251774977"]}, {"author_id": "856888660272316418", "created_at": "2019-12-30T15:37:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211672776836296704", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672776836296704"]}, {"author_id": "792560254890508288", "created_at": "2019-12-30T15:37:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211672716748689408", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211672716748689408"]}, {"author_id": "1055169494522445824", "created_at": "2019-12-30T15:37:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211672697731788800", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672697731788800"]}, {"author_id": "2387969363", "created_at": "2019-12-30T15:37:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211671932359327744"}], "id": "1211672675338326017", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yanimeria_: @JuanCaMunozA Me perturba un poco tu insensibilidad, hay una persona que decidi\u00f3 quitarse la vida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Yanimeria_", "id": "82265673"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JuanCaMunozA", "id": "1053557172"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672675338326017"]}, {"author_id": "1025822465795256325", "created_at": "2019-12-30T15:37:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211672635249217536", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211672635249217536"]}, {"author_id": "1205215133338873856", "created_at": "2019-12-30T15:37:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211672585819316226", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211672585819316226"]}, {"author_id": "1168564200869748737", "created_at": "2019-12-30T15:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "id": "1211672543846793216", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672543846793216"]}, {"author_id": "822831527092482049", "created_at": "2019-12-30T15:36:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211653224723361792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "Don"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.3476, "type": "Person", "normalized_text": "Sata"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211672538453102592", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Demasiado tarde para algunos...el cobarde suicida est\u00e1 con Don Sata, el chino rata embarr\u00f3 a toda su familia, preso y cre\u00f3 a K\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672538453102592"]}, {"author_id": "2260148355", "created_at": "2019-12-30T15:36:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211672103562481664"}], "id": "1211672519918391297", "in_reply_to_user_id": "555746871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@shamilerivas Jajajaja porque todos los d\u00edas me quiero morir, no es ser suicida, es tener paja de vivir \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672519918391297"]}, {"author_id": "994244836646584323", "created_at": "2019-12-30T15:36:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "id": "1211672496661024770", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672496661024770"]}, {"author_id": "95325621", "created_at": "2019-12-30T15:36:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211671932359327744"}], "id": "1211672391287529474", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yanimeria_: @JuanCaMunozA Me perturba un poco tu insensibilidad, hay una persona que decidi\u00f3 quitarse la vida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Yanimeria_", "id": "82265673"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JuanCaMunozA", "id": "1053557172"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672391287529474"]}, {"author_id": "3291365165", "created_at": "2019-12-30T15:36:24.000Z", "id": "1211672389999837189", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se suicida una persona y los rechuchesumadres reclamando por el servicio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672389999837189"]}, {"author_id": "29887693", "created_at": "2019-12-30T15:36:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211672374946488321", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672374946488321"]}, {"author_id": "338514481", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/nWAJH5hTrN", "expanded_url": "https://twitter.com/caro_jaikel/status/1211491239566159872", "display_url": "twitter.com/caro_jaikel/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:36:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211491239566159872"}], "id": "1211672330767937537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando se ira a separar el vacil\u00f3n o la chota de lo que es realmente serio, no se puede hacer chota de una depresi\u00f3n cuando hay gente que se suicida por esto ! Por favor pensemos un poquito antes de... https://t.co/nWAJH5hTrN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672330767937537"]}, {"author_id": "2184618883", "created_at": "2019-12-30T15:35:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211672269736550405", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211672269736550405"]}, {"author_id": "1182791550511833088", "created_at": "2019-12-30T15:35:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211671932359327744"}], "id": "1211672140392607745", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Yanimeria_: @JuanCaMunozA Me perturba un poco tu insensibilidad, hay una persona que decidi\u00f3 quitarse la vida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Yanimeria_", "id": "82265673"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JuanCaMunozA", "id": "1053557172"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672140392607745"]}, {"author_id": "134210964", "created_at": "2019-12-30T15:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211672103541518338", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672103541518338"]}, {"author_id": "904823000691826688", "created_at": "2019-12-30T15:35:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211672086684610560", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211672086684610560"]}, {"author_id": "745606942593286148", "created_at": "2019-12-30T15:34:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "id": "1211672020926312448", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211672020926312448"]}, {"author_id": "1201211426460835845", "created_at": "2019-12-30T15:34:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "id": "1211671952844300288", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671952844300288"]}, {"author_id": "149171308", "created_at": "2019-12-30T15:34:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211537349022298112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MaraJosSarrion1", "id": "1050040506825285633"}]}, "id": "1211671951820890112", "in_reply_to_user_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hermanntertsch @MaraJosSarrion1 Los delincuentes como S\u00e1nchez tienen pol\u00edticamente vocaci\u00f3n suicida. Sino fuera as\u00ed nunca harian los desastres q llevan a las sociedades a odiarlos y despreciarlos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671951820890112"]}, {"author_id": "82265673", "created_at": "2019-12-30T15:34:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211669485112967174"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5855, "type": "Place", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuanCaMunozA", "id": "1053557172"}]}, "id": "1211671932359327744", "in_reply_to_user_id": "1053557172", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "@JuanCaMunozA Me perturba un poco tu insensibilidad, hay una persona que decidi\u00f3 quitarse la vida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas en Manuel Montt y solo les preocupa que el metro est\u00e1 detenido \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f es como cuando se suicida alguien en el costanera y levantan el toldo azul pero todos siguen comprando... \ud83d\ude22", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671932359327744"]}, {"author_id": "228345366", "created_at": "2019-12-30T15:34:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211671702406619141"}], "id": "1211671920313286657", "in_reply_to_user_id": "898271849062248450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Bortolini_K Menina ela \u00e9 suicida em outra s\u00e9rie (e eu nem vi a segunda temporada pra dar spoiler rs)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bortolini_K", "id": "898271849062248450"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671920313286657"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 37, "end": 51, "tag": "30DeDiciembre"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 100, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexCuba85", "id": "1121053457895624705"}]}, "author_id": "1023357337", "created_at": "2019-12-30T15:34:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211646483541286912"}], "id": "1211671883160137729", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlexCuba85: #TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671883160137729"]}, {"author_id": "1178455785401126917", "created_at": "2019-12-30T15:34:05.000Z", "id": "1211671809147494401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De verdad lo primero q vai a hacer si alguien se suicida en un lugar p\u00fablico es enojarte? \nCuando vamos a darle real importancia a la salud mental! \nwnes individualistas e indolentes, ojal\u00e1 nunca tengan q sufrir una crisis de p\u00e1nico o no saber/tener como salir de la depre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671809147494401"]}, {"author_id": "1076068572059889664", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/G3fVkxheRV", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgp/status/1211318216263393280", "display_url": "twitter.com/Luanmgp/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:33:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211671748699197441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "suicida???????SPOILER N\u00c3O MEU DEUS https://t.co/G3fVkxheRV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671748699197441"]}, {"author_id": "1148927970867892230", "created_at": "2019-12-30T15:33:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "id": "1211671703102902273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Caralho, fui saber agr que o Lucas se matou lek crlll", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671703102902273"]}, {"author_id": "72151996", "created_at": "2019-12-30T15:33:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "id": "1211671684408860672", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671684408860672"]}, {"author_id": "1170469593774772232", "created_at": "2019-12-30T15:33:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211671680411750400", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671680411750400"]}, {"author_id": "889327183889616897", "created_at": "2019-12-30T15:32:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211671532692496384", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671532692496384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 37, "end": 51, "tag": "30DeDiciembre"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 100, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexCuba85", "id": "1121053457895624705"}]}, "author_id": "923588461", "created_at": "2019-12-30T15:32:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211646483541286912"}], "id": "1211671487473766401", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlexCuba85: #TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671487473766401"]}, {"author_id": "917131716304801792", "created_at": "2019-12-30T15:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211647259819102210"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 121, "probability": 0.9734, "type": "Other", "normalized_text": "Direita Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "allandospanos", "id": "1052886290612572161"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "id": "1211671457459249153", "in_reply_to_user_id": "1052886290612572161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@allandospanos @moura_101 Na realidade essa s\u00e9rie de v\u00eddeos foi lan\u00e7ada a uns 5 meses atr\u00e1s, com nome de \" Direita Suicida \".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671457459249153"]}, {"author_id": "759087750557630464", "created_at": "2019-12-30T15:32:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211671438664589313", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671438664589313"]}, {"author_id": "341710670", "created_at": "2019-12-30T15:32:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211465565660954631"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "suju"}]}, "id": "1211671437951619073", "in_reply_to_user_id": "1150863578288807948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rosechapamee risa me das amiga, al final los fans internacionales no son distintos a los coreanos y sus comentarios de odio, por otro lado deseandole la muerte a suju, ah pero cuando un idol se suicida ah\u00ed las veo lloriqueando y compartiendo mensajes de amor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671437951619073"]}, {"author_id": "986419881229930497", "created_at": "2019-12-30T15:32:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211671407949688833", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671407949688833"]}, {"author_id": "1179074116458090499", "created_at": "2019-12-30T15:32:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "id": "1211671374923796481", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671374923796481"]}, {"author_id": "1077425217495072773", "created_at": "2019-12-30T15:32:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211671357890744320", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671357890744320"]}, {"author_id": "1210674543473418241", "created_at": "2019-12-30T15:32:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Moonbyul"}]}, "id": "1211671338114519040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a Moonbyul n\u00e3o matou todas as mulheres que gostam de mulheres do mundo com os looks de HIP todas n\u00f3s nos tornamos imortais daqui pra frente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671338114519040"]}, {"author_id": "3045196913", "created_at": "2019-12-30T15:31:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211671270229708801", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671270229708801"]}, {"author_id": "1077212689758384130", "created_at": "2019-12-30T15:31:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211671214781018112", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671214781018112"]}, {"author_id": "902297087072751620", "created_at": "2019-12-30T15:31:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211538135408160768"}], "id": "1211671163908349952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juIianah: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705 \nexpulso de sala \u2705\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juIianah", "id": "1128690645261062144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671163908349952"]}, {"author_id": "576782292", "created_at": "2019-12-30T15:31:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211671139430199297", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671139430199297"]}, {"author_id": "2426220446", "created_at": "2019-12-30T15:31:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211671100372992000", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211671100372992000"]}, {"author_id": "887265780", "created_at": "2019-12-30T15:30:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211660967899279360"}], "id": "1211670924950491136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @500DaysOfNerea: estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "500DaysOfNerea", "id": "161690393"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670924950491136"]}, {"author_id": "601399359", "created_at": "2019-12-30T15:30:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211670924753289217", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211670924753289217"]}, {"author_id": "858148300595355648", "created_at": "2019-12-30T15:30:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "id": "1211670876166508545", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211670876166508545"]}, {"author_id": "1189277637040136192", "created_at": "2019-12-30T15:30:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "id": "1211670864627937285", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211670864627937285"]}, {"author_id": "102421466", "created_at": "2019-12-30T15:30:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "id": "1211670839277608965", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670839277608965"]}, {"author_id": "373483877", "created_at": "2019-12-30T15:29:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211670712970305536", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211670712970305536"]}, {"author_id": "1595504617", "created_at": "2019-12-30T15:29:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211670668703666176", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670668703666176"]}, {"author_id": "925391571771539456", "created_at": "2019-12-30T15:29:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211670650667974656", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670650667974656"]}, {"author_id": "1046159262601367552", "created_at": "2019-12-30T15:29:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211670615058472961", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670615058472961"]}, {"author_id": "1349918780", "created_at": "2019-12-30T15:29:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "id": "1211670595076681728", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670595076681728"]}, {"author_id": "2403928034", "created_at": "2019-12-30T15:29:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211638535238934529"}], "id": "1211670587132780544", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @malditobulo: \u274cNo, la persona que se suicida desde la azotea de un hotel no es \"otro afectado m\u00e1s por la ley de violencia de g\u00e9nero, est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malditobulo", "id": "803912469928443904"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670587132780544"]}, {"author_id": "86534421", "created_at": "2019-12-30T15:29:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211670585681612802", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670585681612802"]}, {"author_id": "228872611", "created_at": "2019-12-30T15:29:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211669946196987906"}], "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 196, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ferrreira", "id": "22385445"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Schiavi43874801", "id": "1205638848459476992"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "mathiastamiozzo", "id": "1542697884826599426"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "RodrigoRSantos3", "id": "703353861298323456"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "id": "1211670544350883842", "in_reply_to_user_id": "22385445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ferrreira @Schiavi43874801 @rturmotorista @mathiastamiozzo @RodrigoRSantos3 @JornalOGlobo eu tenho pra mim que (se a religi\u00e3o crist\u00e3 for a ''certa\")  estamos nessa merda pq a galera J\u00c1 matou jesus, e portanto n\u00f3s, enquanto humanos, falhamos miseravelmente no projeto do criador.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211670544350883842"]}, {"author_id": "852810793", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jE9YjZe3p4", "expanded_url": "https://twitter.com/guillemclua/status/1065735217707659265", "display_url": "twitter.com/guillemclua/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:29:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1065735217707659265"}], "id": "1211670536335564806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es una historia muy bonita pero hay que entender este amor en su contexto. Es pr\u00e1cticamente la definici\u00f3n de amor rom\u00e1ntico y es bastante desagradable cuando termina o se trunca, hasta el punto de que una de las partes a veces enloquece o se suicida o algo peor https://t.co/jE9YjZe3p4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670536335564806"]}, {"author_id": "982851308855083008", "created_at": "2019-12-30T15:28:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211670520179101696", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670520179101696"]}, {"author_id": "180284714", "created_at": "2019-12-30T15:28:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211670503167008769", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670503167008769"]}, {"author_id": "949444361514831874", "created_at": "2019-12-30T15:28:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "id": "1211670489208365056", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670489208365056"]}, {"author_id": "3039229893", "created_at": "2019-12-30T15:28:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210227974102011904"}], "id": "1211670418932801536", "in_reply_to_user_id": "981904989550465025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sddias3561 @df_cunhaa11 @sobailao @visaodecria20 Duvido que algu\u00e9m me encosta, mato atropelado igual a dona que matou o marido atropelado, tem essa n\u00e3o ningu\u00e9m \u00e9 de ningu\u00e9m e sim est\u00e3o vivendo um ao lado do outro se tentar \u00e9 maluquice", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sddias3561", "id": "981904989550465025"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "sobailao", "id": "887318174420656128"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "visaodecria20", "id": "3247959988"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211670418932801536"]}, {"author_id": "937509193988190208", "created_at": "2019-12-30T15:28:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8672, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "id": "1211670349324148736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Incre\u00edble es q sean tan fr\u00edos con la gente q se suicida en el Metro. Si alguien llega a hacer eso, es porque realmente no vio salida en sus problemas. Si no quieren apoyar no lo hagan, pero no sean indolentes frente al dolor de familias que se est\u00e1n cuestionando todo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670349324148736"]}, {"author_id": "364625001", "created_at": "2019-12-30T15:28:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211670278377558016", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670278377558016"]}, {"author_id": "839913987995238401", "created_at": "2019-12-30T15:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211670168612605953", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211670168612605953"]}, {"author_id": "754354509082755073", "created_at": "2019-12-30T15:27:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "id": "1211670059594203139", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211670059594203139"]}, {"author_id": "121257965", "created_at": "2019-12-30T15:27:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "id": "1211670046206046208", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211670046206046208"]}, {"author_id": "166158410", "created_at": "2019-12-30T15:26:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211669962827468801", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211669962827468801"]}, {"author_id": "1045799174279712768", "created_at": "2019-12-30T15:26:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211669911753437189"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "FaceBook"}]}, "id": "1211669916425818112", "in_reply_to_user_id": "1045799174279712768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nesse msm ano, nos grupos do FaceBook sobre hormoniza\u00e7\u00e3o, uma travesti jovem se matou, mas antes fez um post lamentando os discursos de \u00f3dio das radfems contra ela e a comunidade em geral.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211669916425818112"]}, {"author_id": "3404454364", "created_at": "2019-12-30T15:26:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211669878370897920", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211669878370897920"]}, {"author_id": "1506962269", "created_at": "2019-12-30T15:26:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211645871533592576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "id": "1211669864206753794", "in_reply_to_user_id": "57545700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Soy_Aprista @MijaelGLP Con Alan Garcia primer gobierno TODO EL PERU PASO A SER POBRE, eres retrasado mental?  No viviste esa epoca? . Q merito tuvo el cobarde suicida ese?  Ademas muestras cuadro errado.  Aprista mentiroso (sinonimos) tenias q ser.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211669864206753794"]}, {"author_id": "1155535812047622145", "created_at": "2019-12-30T15:26:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211669783516733441", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211669783516733441"]}, {"author_id": "3374422528", "created_at": "2019-12-30T15:25:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "id": "1211669765967753216", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211669765967753216"]}, {"author_id": "1111710337194229765", "created_at": "2019-12-30T15:25:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211669704584159232", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211669704584159232"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "30Dec2019"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 79, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.3888, "type": "Other", "normalized_text": "Vaquerito"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1153342690953768961", "created_at": "2019-12-30T15:25:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211658145526882304"}], "id": "1211669703183273984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AleBrunoMejias: #30Dec2019 Recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suicida. Ejemplo de hombre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211669703183273984"]}, {"author_id": "2584400462", "created_at": "2019-12-30T15:24:53.000Z", "id": "1211669494986354689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ese pensamiento suicida que ando teniendo me esta dejando loco.\n\n\ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211669494986354689"]}, {"author_id": "47766797", "created_at": "2019-12-30T15:24:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "id": "1211669400945856512", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211669400945856512"]}, {"author_id": "1016355037864431621", "created_at": "2019-12-30T15:24:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8793, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "id": "1211669358273081344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hora de ver a deusa @MargotRobbie em a\u00e7\u00e3o no Esquadr\u00e3o Suicida\n\n(pulei BvS por motivo de choro)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211669358273081344"]}, {"author_id": "50762917", "created_at": "2019-12-30T15:24:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211669336257126401", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211669336257126401"]}, {"author_id": "1154034395826667520", "created_at": "2019-12-30T15:24:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211669307698143233", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211669307698143233"]}, {"author_id": "155964319", "created_at": "2019-12-30T15:24:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211669271169781760", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211669271169781760"]}, {"author_id": "1094603414980476928", "created_at": "2019-12-30T15:23:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211669234507489282", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211669234507489282"]}, {"author_id": "4847634213", "created_at": "2019-12-30T15:23:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "id": "1211669140743884801", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211669140743884801"]}, {"author_id": "543617465", "created_at": "2019-12-30T15:23:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211669087014834177", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211669087014834177"]}, {"author_id": "895056110868103168", "created_at": "2019-12-30T15:23:15.000Z", "id": "1211669082241748992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al parecer una persona se suicida en el metro luego de 70 d\u00edas. Las cosas vuelven a la normalidad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211669082241748992"]}, {"author_id": "1700586103", "created_at": "2019-12-30T15:22:43.000Z", "id": "1211668949651337216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.-", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211668949651337216"]}, {"author_id": "368322862", "created_at": "2019-12-30T15:22:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211638535238934529"}], "id": "1211668880860602369", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @malditobulo: \u274cNo, la persona que se suicida desde la azotea de un hotel no es \"otro afectado m\u00e1s por la ley de violencia de g\u00e9nero, est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malditobulo", "id": "803912469928443904"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211668880860602369"]}, {"author_id": "982002540228366336", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/iI7fljiDnV", "expanded_url": "https://twitter.com/TarcisoRenova/status/1211602993289875456", "display_url": "twitter.com/TarcisoRenova/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6983, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Costa"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "Luta"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:22:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211602993289875456"}], "id": "1211668872769818625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que se eleja e se mantenha no Parlamento um sujeito como esse. Humberto Costa n\u00e3o \u00e9 brasileiro, n\u00e3o tem honra e nem capacidade de exercer um mandato. A sua oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 suicida. Luta pelo mal de todos e de quem o elegeu, \u00e9 certo. Parvos acordem! https://t.co/iI7fljiDnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211668872769818625"]}, {"author_id": "1152963123734896640", "created_at": "2019-12-30T15:22:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211668868122521600", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211668868122521600"]}, {"author_id": "796438352727683073", "created_at": "2019-12-30T15:22:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211668802070601729", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211668802070601729"]}, {"author_id": "1172565977160196099", "created_at": "2019-12-30T15:21:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211668763441082368", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211668763441082368"]}, {"author_id": "1184894068947640320", "created_at": "2019-12-30T15:21:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211668763243884546", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211668763243884546"]}, {"author_id": "450807626", "created_at": "2019-12-30T15:21:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211660967899279360"}], "id": "1211668735037181954", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @500DaysOfNerea: estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "500DaysOfNerea", "id": "161690393"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211668735037181954"]}, {"author_id": "4828241702", "created_at": "2019-12-30T15:21:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "id": "1211668614077702146", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211668614077702146"]}, {"author_id": "1070704330460839939", "created_at": "2019-12-30T15:21:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211668599452114950", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211668599452114950"]}, {"author_id": "3381853979", "created_at": "2019-12-30T15:21:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211668574063988736", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211668574063988736"]}, {"author_id": "373121536", "created_at": "2019-12-30T15:20:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211668490727436289", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211668490727436289"]}, {"author_id": "2891441434", "created_at": "2019-12-30T15:20:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211668453268037634", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211668453268037634"]}, {"author_id": "1076156786955243520", "created_at": "2019-12-30T15:20:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211656690057318406"}], "entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 264, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "DT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_rschweitzer", "id": "788780542749794304"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "_rschweitzer", "id": "788780542749794304"}]}, "id": "1211668285638500352", "in_reply_to_user_id": "788780542749794304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "@_rschweitzer @_rschweitzer olhando apenas esse relatorio vejo que a alavancagem matou ele... Se 300k brl era toda a grana dele e a maior opera\u00e7\u00e3o dele foi perto de 9mm brl s\u00f3 isso j\u00e1 \u00e9 uma alavancagem de 30x, isso n\u00e3o \u00e9 saud\u00e1vel a longo prazo.\nProblema maior do DT \u00e9 a alavancagem excessiva", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211668285638500352"]}, {"author_id": "859205730943021056", "created_at": "2019-12-30T15:19:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211668222006759424", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211668222006759424"]}, {"author_id": "810589586737008640", "created_at": "2019-12-30T15:19:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1211668196425682956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu fui procurar suic\u00eddio e apareceu fotos do esquadr\u00e3o suicida???? meu filho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211668196425682956"]}, {"author_id": "758345836455657472", "created_at": "2019-12-30T15:19:41.000Z", "id": "1211668182425047040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina \ngana suicida\nmorte divina \ndoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211668182425047040"]}, {"author_id": "1084662608299466752", "created_at": "2019-12-30T15:19:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211668158316261376", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211668158316261376"]}, {"author_id": "1156737598385205250", "created_at": "2019-12-30T15:19:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211668132793856000", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211668132793856000"]}, {"author_id": "2153317196", "created_at": "2019-12-30T15:19:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211668109838487553", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211668109838487553"]}, {"author_id": "3435545699", "created_at": "2019-12-30T15:18:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211667966527361032", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211667966527361032"]}, {"author_id": "1086400451262730240", "created_at": "2019-12-30T15:18:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211667958541541378", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667958541541378"]}, {"author_id": "955515606731812866", "created_at": "2019-12-30T15:18:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211667927780528135", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211667927780528135"]}, {"author_id": "2955503991", "created_at": "2019-12-30T15:18:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211667855374196736", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211667855374196736"]}, {"author_id": "1211663619483525120", "created_at": "2019-12-30T15:18:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211667820393779200", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667820393779200"]}, {"author_id": "3153810144", "created_at": "2019-12-30T15:18:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211664507073966082"}], "id": "1211667780019179521", "in_reply_to_user_id": "543131422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ClassicManhood No es sentirse mal, se llama empat\u00eda. El suicida no est\u00e1 en condiciones de tener empat\u00eda por el resto, nosotr@s si.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ClassicManhood", "id": "543131422"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667780019179521"]}, {"author_id": "259861358", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bzxHJr0YeB", "expanded_url": "http://uni.vi/sNbC10256hG", "display_url": "uni.vi/sNbC10256hG", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/local/north-carolina-wuvc/cierran-acceso-del-hospital-cape-fear-valley-tras-amenaza-suicida"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Cape Fear Valley"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 105, "username": "Univision", "id": "40924038"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:17:48.000Z", "id": "1211667712390373377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cierran acceso del hospital Cape Fear Valley tras amenaza suicida\n https://t.co/bzxHJr0YeB via @Univision", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667712390373377"]}, {"author_id": "259022400", "created_at": "2019-12-30T15:17:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211667692542976000", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667692542976000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "Che"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Diciembre"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.1652, "type": "Person", "normalized_text": "Pelot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "universidad_uci", "id": "128564410"}]}, "author_id": "382888428", "created_at": "2019-12-30T15:17:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211620699850170372"}], "id": "1211667634741284864", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @universidad_uci: \"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667634741284864"]}, {"author_id": "195503775", "created_at": "2019-12-30T15:17:25.000Z", "id": "1211667614117908485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La propaganda pol\u00edtica neoliberal trata de ocultar o disfrazar la palabra \"suicidio\", porque no quieren aceptar que la gente se suicida por culpa de su modelo. Hoy se suicid\u00f3 una persona en el metro, los medios hablan de una persona que \"se lanz\u00f3 a las v\u00edas\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667614117908485"]}, {"author_id": "133865858", "created_at": "2019-12-30T15:17:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211667606610075650", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667606610075650"]}, {"author_id": "100807839", "created_at": "2019-12-30T15:17:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 184, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "id": "1211667580244676608", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Parece que algo de raz\u00f3n ten\u00eda el Presidente cuando dijo en la entrevista de ayer que \"lo peor\" de la crisis ya pas\u00f3: vuelve la desesperanza, vuelven los suicidios (como en Manuel Montt) y vuelven los pedazos de mierda que se enojan porque el suicida los atras\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667580244676608"]}, {"author_id": "3192824343", "created_at": "2019-12-30T15:17:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211667570761318400", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211667570761318400"]}, {"author_id": "516054727", "created_at": "2019-12-30T15:17:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211667527375319040", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667527375319040"]}, {"author_id": "3003312785", "created_at": "2019-12-30T15:16:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "id": "1211667485918932999", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667485918932999"]}, {"author_id": "925478999408762882", "created_at": "2019-12-30T15:16:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211667314820689920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "JOE"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "DELILAH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ietmeadoreya", "id": "1049257218"}]}, "id": "1211667336756789255", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ietmeadoreya: MEU DEUS EU NAO ACREDITO QUE O CORNO DO JOE MATOU A DELILAH VAI SE FUDER PORRA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211667336756789255"]}, {"author_id": "1049257218", "created_at": "2019-12-30T15:16:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "JOE"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "DELILAH"}]}, "id": "1211667314820689920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "MEU DEUS EU NAO ACREDITO QUE O CORNO DO JOE MATOU A DELILAH VAI SE FUDER PORRA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211667314820689920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 37, "end": 51, "tag": "30DeDiciembre"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 100, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexCuba85", "id": "1121053457895624705"}]}, "author_id": "1093529466578653184", "created_at": "2019-12-30T15:16:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211646483541286912"}], "id": "1211667313352683522", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlexCuba85: #TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667313352683522"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "Che"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Diciembre"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.1652, "type": "Person", "normalized_text": "Pelot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "universidad_uci", "id": "128564410"}]}, "author_id": "1066066822393458688", "created_at": "2019-12-30T15:15:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211620699850170372"}], "id": "1211667246516441088", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @universidad_uci: \"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667246516441088"]}, {"author_id": "61814466", "created_at": "2019-12-30T15:15:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666825269981185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.5732, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso 2018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CNE_COLOMBIA", "id": "264401370"}]}, "id": "1211667166644383747", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNE_COLOMBIA: \u2705En las elecciones al Congreso 2018, las organizaciones pol\u00edticas destinaron m\u00e1s recursos para apoyar a hombres que a muj\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667166644383747"]}, {"author_id": "364981234", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/OjRiNAdjbD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6s4Sp6BpLR/?igshid=h32qtmbj7i8n", "display_url": "instagram.com/p/B6s4Sp6BpLR/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:15:37.000Z", "id": "1211667162735230978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Quando voli dal ponte, capisci che tutti i tuoi problemi sono risolvibili. Tranne una - stai gi\u00e0 volando dal ponte.\"\n\n- Parole di un suicida sopravvissuto.... https://t.co/OjRiNAdjbD", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1211667162735230978"]}, {"author_id": "381105364", "created_at": "2019-12-30T15:15:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211667128719486978", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667128719486978"]}, {"author_id": "65183293", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/TovBcybCNx", "expanded_url": "https://twitter.com/Lulaladelbarrio/status/1211652366237347841", "display_url": "twitter.com/Lulaladelbarri\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:15:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211652366237347841"}], "id": "1211667113275871233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un mensaje en las v\u00edas diciendo \"no te tires\" es justo lo que podr\u00eda hacer desistir a un suicida. https://t.co/TovBcybCNx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667113275871233"]}, {"author_id": "414292267", "created_at": "2019-12-30T15:14:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "id": "1211667000067575810", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211667000067575810"]}, {"author_id": "843864375039594497", "created_at": "2019-12-30T15:14:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211666962234970112", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211666962234970112"]}, {"author_id": "1186340703842066432", "created_at": "2019-12-30T15:14:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211666928651124736", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666928651124736"]}, {"author_id": "264401370", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/LFMGZqJVib", "expanded_url": "https://n9.cl/uv2", "display_url": "n9.cl/uv2"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/E6zbcPH0tk", "expanded_url": "https://twitter.com/CNE_COLOMBIA/status/1211666825269981185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6zbcPH0tk", "media_key": "3_1211666816654827520"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "Congreso 2018"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:14:17.000Z", "id": "1211666825269981185", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "\u2705En las elecciones al Congreso 2018, las organizaciones pol\u00edticas destinaron m\u00e1s recursos para apoyar a hombres que a mujeres a trav\u00e9s de donaciones y cr\u00e9ditos \u00bfqu\u00e9 opinas de esto? Ver informe completo\ud83d\udc49https://t.co/LFMGZqJVib https://t.co/E6zbcPH0tk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666825269981185"]}, {"author_id": "1972173638", "created_at": "2019-12-30T15:14:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211393811194286080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Alvaroquinn", "id": "336194775"}]}, "id": "1211666807515484162", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Alvaroquinn: La cosa se empez\u00f3 a torcer cuando nos pusieron de modelo a Finlandia, Suecia y dem\u00e1s pa\u00edses de mierda en los que la gente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666807515484162"]}, {"author_id": "566726522", "created_at": "2019-12-30T15:14:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211666785767964673", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666785767964673"]}, {"author_id": "1072570377358970880", "created_at": "2019-12-30T15:13:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211666730336096256", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211666730336096256"]}, {"author_id": "208649322", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/z3xmfxrz8L", "expanded_url": "https://twitter.com/SuenaCJS/status/1079453501565140993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3xmfxrz8L", "media_key": "3_1079453493042335745"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:13:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1079453501565140993"}], "id": "1211666714947211264", "public_metrics": {"retweet_count": 966, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SuenaCJS: Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida.\n\n30-12-04\n30-12-18 https://t.co/z3xmfxrz8L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666714947211264"]}, {"author_id": "942624278", "created_at": "2019-12-30T15:13:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.673, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "id": "1211666663931891712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ahora no se puede poner un pingo en tw porqe si o si ya sos mala v, vistima, suicida, demasiado feliz o cu\u00e1lquier garcha. Es el tw de cada uno asiqe dejen twittear lo qe se les cante el pingo a cada uno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666663931891712"]}, {"author_id": "4656446602", "created_at": "2019-12-30T15:13:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4604, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}]}, "id": "1211666660920303617", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666660920303617"]}, {"author_id": "869950833072492544", "created_at": "2019-12-30T15:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211666653131530242", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211666653131530242"]}, {"author_id": "282121271", "created_at": "2019-12-30T15:13:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211640959190159360"}], "id": "1211666622135652352", "in_reply_to_user_id": "148092702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mechiontiveros Jajaja eso es hasta medio suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mechiontiveros", "id": "148092702"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666622135652352"]}, {"author_id": "268834446", "created_at": "2019-12-30T15:12:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211666488958103553", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666488958103553"]}, {"author_id": "311840875", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ln5Grcu7rL", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1211343633795956740", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:12:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211598676461797378"}], "id": "1211666469857181696", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @berlitziana: Pich\u00f3n de un delincuente suicida. Y la madre? Quiere que el pollo termine igual que el gallo?? https://t.co/ln5Grcu7rL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666469857181696"]}, {"author_id": "284952943", "created_at": "2019-12-30T15:12:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "id": "1211666465759387648", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666465759387648"]}, {"author_id": "1631022972", "created_at": "2019-12-30T15:12:02.000Z", "id": "1211666258288136193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa garota \u00e9 outra sociopata do caralho e eu j\u00e1 sabia desde do come\u00e7o, filha da puta, matou a Candace caralhooooo, VAI SE FODER, ESSES DOIS TEM QUE MORRER PORRA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211666258288136193"]}, {"author_id": "182175555", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3gIYqlf3Sl", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/238938-las-causas-amia-entre-el", "display_url": "pagina12.com.ar/238938-las-cau\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pagina12.com.ar/238938-las-causas-amia-entre-el-naufragio-y-la-paralisis"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Kollmann"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:11:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211665685287522305"}], "id": "1211666220858118144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanjosesalinas: Ra\u00fal Kollmann (https://t.co/3gIYqlf3Sl\u2026) sigue apuntalando la desfalleciente hip\u00f3tesis (sembrada por los asesinos que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666220858118144"]}, {"author_id": "2233679250", "created_at": "2019-12-30T15:11:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211666195562270726", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666195562270726"]}, {"author_id": "956568195128754176", "created_at": "2019-12-30T15:11:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211666193280634880", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211666193280634880"]}, {"author_id": "742838928366014465", "created_at": "2019-12-30T15:11:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "amanda waller"}]}, "id": "1211666069829701633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "revi esquadr\u00e3o suicida e por mais que um grupo de vil\u00f5es seja legal a premissa que a amanda waller d\u00e1 n\u00e3o faz sentido. \u201ce se um dia o superman invade a casa branca e sequestra o presidente? vamos chamar a arlequina pra impedir\u201d er", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211666069829701633"]}, {"author_id": "805890929940975616", "created_at": "2019-12-30T15:10:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211665891105988609", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665891105988609"]}, {"author_id": "188581369", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3gIYqlf3Sl", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/238938-las-causas-amia-entre-el", "display_url": "pagina12.com.ar/238938-las-cau\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pagina12.com.ar/238938-las-causas-amia-entre-el-naufragio-y-la-paralisis"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Kollmann"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:10:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211665685287522305"}], "id": "1211665860974264321", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanjosesalinas: Ra\u00fal Kollmann (https://t.co/3gIYqlf3Sl\u2026) sigue apuntalando la desfalleciente hip\u00f3tesis (sembrada por los asesinos que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665860974264321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 37, "end": 51, "tag": "30DeDiciembre"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 100, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexCuba85", "id": "1121053457895624705"}]}, "author_id": "901158656091279361", "created_at": "2019-12-30T15:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211646483541286912"}], "id": "1211665848370380800", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlexCuba85: #TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665848370380800"]}, {"author_id": "2342355556", "created_at": "2019-12-30T15:10:14.000Z", "id": "1211665807454937088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A mulher matou o homem se n\u00e3o ela ia morrer e \u00e9 assim que tem q ser enquanto a justi\u00e7a n\u00e3o tomar provid\u00eancia quando a mulher pedir socorro e n\u00e3o ter", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211665807454937088"]}, {"author_id": "764133680684097537", "created_at": "2019-12-30T15:10:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211665780435275776", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211665780435275776"]}, {"author_id": "744367467083010048", "created_at": "2019-12-30T15:10:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211665771815936001", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211665771815936001"]}, {"author_id": "577572263", "created_at": "2019-12-30T15:09:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211665730577588225", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665730577588225"]}, {"author_id": "204567208", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/3gIYqlf3Sl", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/238938-las-causas-amia-entre-el", "display_url": "pagina12.com.ar/238938-las-cau\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pagina12.com.ar/238938-las-causas-amia-entre-el-naufragio-y-la-paralisis"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Kollmann"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4618, "type": "Place", "normalized_text": "AMIA"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.301, "type": "Person", "normalized_text": "Trafic"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:09:45.000Z", "id": "1211665685287522305", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Ra\u00fal Kollmann (https://t.co/3gIYqlf3Sl\u2026) sigue apuntalando la desfalleciente hip\u00f3tesis (sembrada por los asesinos que volaron la AMIA y aceptada con alivio por los dirigentes jud\u00edos extorsionados) de la inexistente Trafic-bomba, \u00a1y de su supuesto conductor suicida! Abro hilo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665685287522305"]}, {"author_id": "552216574", "created_at": "2019-12-30T15:09:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211665644170731520", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665644170731520"]}, {"author_id": "1031235591319502848", "created_at": "2019-12-30T15:08:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211665485470851072", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211665485470851072"]}, {"author_id": "64471023", "created_at": "2019-12-30T15:08:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211665483528908800", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665483528908800"]}, {"author_id": "1170549582452994048", "created_at": "2019-12-30T15:08:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211665450821672960", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211665450821672960"]}, {"author_id": "1249792723", "created_at": "2019-12-30T15:08:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211484165125922817"}], "id": "1211665382991368193", "in_reply_to_user_id": "1689602946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_robertoojunior KKKKKKKKKKKKK a gay se matou ne", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_robertoojunior", "id": "1689602946"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1211665382991368193"]}, {"author_id": "1194828943645462535", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/nN7eVPlBIj", "expanded_url": "https://twitter.com/RenAlmeyda1/status/1211477327374430209", "display_url": "twitter.com/RenAlmeyda1/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:08:22.000Z", "id": "1211665336304635907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahhh y para los que no vivieron el maravilloso gobierno de allende mas conocido como el borracho suicida\nDegustaran el maravilloso jamon ruso\nParecia comida de perro\nPero eso lo TENIAMOS que comer https://t.co/nN7eVPlBIj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665336304635907"]}, {"author_id": "2333974506", "created_at": "2019-12-30T15:08:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211665242079391744", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665242079391744"]}, {"author_id": "1203513706048565248", "created_at": "2019-12-30T15:07:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211665222970281985", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665222970281985"]}, {"author_id": "1028356716411449344", "created_at": "2019-12-30T15:07:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6787, "type": "Product", "normalized_text": "switch"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "four loko"}]}, "id": "1211665209615638528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A veces pienso que la gente es tan suicida que mezcla switch con four loko \ud83e\udd74", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665209615638528"]}, {"author_id": "702979938375356417", "created_at": "2019-12-30T15:07:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "id": "1211665135292563457", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665135292563457"]}, {"author_id": "488793882", "created_at": "2019-12-30T15:07:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211653364343283712"}], "id": "1211665124806873089", "in_reply_to_user_id": "202391071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@maitemontemayor @vox_es @sanchezcastejon Ojal\u00e1 solo fuera un suicida, los suicidas se hacen da\u00f1o a ellos mismos y a los que le quieren. Este nos va a amargar la vida a todos menos a los que chupan del bote con \u00e9l.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maitemontemayor", "id": "202391071"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665124806873089"]}, {"author_id": "2934710608", "created_at": "2019-12-30T15:07:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211665098730876928", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211665098730876928"]}, {"author_id": "1210715967787085825", "created_at": "2019-12-30T15:07:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211665035690418176", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211665035690418176"]}, {"author_id": "1686642901", "created_at": "2019-12-30T15:07:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211638535238934529"}], "id": "1211665027394154498", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @malditobulo: \u274cNo, la persona que se suicida desde la azotea de un hotel no es \"otro afectado m\u00e1s por la ley de violencia de g\u00e9nero, est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malditobulo", "id": "803912469928443904"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665027394154498"]}, {"author_id": "953994233945493504", "created_at": "2019-12-30T15:07:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211665021312405506", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665021312405506"]}, {"author_id": "574524411", "created_at": "2019-12-30T15:07:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211665018468622355", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665018468622355"]}, {"author_id": "2468045814", "created_at": "2019-12-30T15:06:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211664936264458240", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664936264458240"]}, {"author_id": "803031870363631616", "created_at": "2019-12-30T15:06:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211664920112254976", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664920112254976"]}, {"author_id": "1062330572780040195", "created_at": "2019-12-30T15:06:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211664843364810753", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211664843364810753"]}, {"author_id": "813525991121453056", "created_at": "2019-12-30T15:06:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211638535238934529"}], "id": "1211664834623922176", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @malditobulo: \u274cNo, la persona que se suicida desde la azotea de un hotel no es \"otro afectado m\u00e1s por la ley de violencia de g\u00e9nero, est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malditobulo", "id": "803912469928443904"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664834623922176"]}, {"author_id": "962449837", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LKdb6f1Ifx", "expanded_url": "https://twitter.com/noguau/status/1211554675205513216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKdb6f1Ifx", "media_key": "3_1211554661444046848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "noguau", "id": "730880432"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ggamrd", "id": "1083362185508737024"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:06:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211554675205513216"}], "id": "1211664817850867713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @noguau: @ggamrd Concientiz\u00e1 sobre la depresi\u00f3n. No subas selfie suicida. https://t.co/LKdb6f1Ifx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664817850867713"]}, {"author_id": "865362504", "created_at": "2019-12-30T15:06:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211664783675658242", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664783675658242"]}, {"author_id": "1525550064", "created_at": "2019-12-30T15:06:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211664768571981824", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664768571981824"]}, {"author_id": "425423882", "created_at": "2019-12-30T15:06:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211664741808123904", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664741808123904"]}, {"author_id": "1192736670971547648", "created_at": "2019-12-30T15:05:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211664724196237312", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664724196237312"]}, {"author_id": "694911592840982528", "created_at": "2019-12-30T15:05:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211472844124774403"}], "id": "1211664646261878785", "in_reply_to_user_id": "27237876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@betovillarc \u00bfy qu\u00e9 fue eso @SunafilPeru  @FiscaliaPeru @InspectoriaMin ? amerita c\u00e9lere proceso y m\u00e1xima pena al infractor y suicida conductor que, por desgracia, es policia.\n@exitosape @larepublica_pe @MartinVizcarraC", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "betovillarc", "id": "27237876"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "SunafilPeru", "id": "2752748690"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "InspectoriaMin", "id": "3315811084"}, {"start": 176, "end": 186, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 187, "end": 202, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 203, "end": 219, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664646261878785"]}, {"author_id": "543131422", "created_at": "2019-12-30T15:05:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211662716139499520"}], "id": "1211664507073966082", "in_reply_to_user_id": "3153810144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camilaolazo \"Tienes que sentirte mal por el que se lanz\u00f3 al metro\". No est\u00e1 bien que el suicida imponga a otros las consecuencias de tirarse al metro, ni tampoco imponer c\u00f3mo se tiene que sentir el que se atrasa. Concuerdo en que la prevenci\u00f3n de suicidio es la respuesta y no se hace nada.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camilaolazo", "id": "3153810144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664507073966082"]}, {"author_id": "133865858", "created_at": "2019-12-30T15:05:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211664499461304323", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664499461304323"]}, {"author_id": "1019709596074557442", "created_at": "2019-12-30T15:04:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211664459267264518", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664459267264518"]}, {"author_id": "146623005", "created_at": "2019-12-30T15:04:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211664405521424384", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664405521424384"]}, {"author_id": "70789660", "created_at": "2019-12-30T15:04:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211664360260734976", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664360260734976"]}, {"author_id": "1064559983390588929", "created_at": "2019-12-30T15:04:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211664319655632896", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664319655632896"]}, {"author_id": "4747941183", "created_at": "2019-12-30T15:04:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211664311443165184", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664311443165184"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "FelizLunes"}]}, "author_id": "34450334", "created_at": "2019-12-30T15:04:16.000Z", "id": "1211664305097236482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Yo a los 13 a\u00f1os viv\u00ed una depresi\u00f3n y es una sensaci\u00f3n que no se la doy a nadie. Es mucha gente que se suicida en estas fechas, no esperemos que nos pidan ayuda, acompa\u00f1emos siempre. #FelizLunes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664305097236482"]}, {"author_id": "756082795", "created_at": "2019-12-30T15:04:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211664255302414337", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211664255302414337"]}, {"author_id": "399855337", "created_at": "2019-12-30T15:04:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211664242161704963", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664242161704963"]}, {"author_id": "2733136415", "created_at": "2019-12-30T15:03:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211664225061527552", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664225061527552"]}, {"author_id": "1205282090176122881", "created_at": "2019-12-30T15:03:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211664160536309760", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211664160536309760"]}, {"author_id": "107202090", "created_at": "2019-12-30T15:03:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211664158569226240", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664158569226240"]}, {"author_id": "899749411", "created_at": "2019-12-30T15:03:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211664158187495429", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211664158187495429"]}, {"author_id": "1133095355485184001", "created_at": "2019-12-30T15:03:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211664141271871493", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664141271871493"]}, {"author_id": "1052624237008117760", "created_at": "2019-12-30T15:03:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211664141238321153", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211664141238321153"]}, {"author_id": "2243596875", "created_at": "2019-12-30T15:03:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211664129326559233", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664129326559233"]}, {"author_id": "99331966", "created_at": "2019-12-30T15:03:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "id": "1211664114503827457", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664114503827457"]}, {"author_id": "31029879", "created_at": "2019-12-30T15:03:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211664081419210752", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664081419210752"]}, {"author_id": "793241544627195904", "created_at": "2019-12-30T15:03:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211664065074016257", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211664065074016257"]}, {"author_id": "3185493475", "created_at": "2019-12-30T15:03:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211664051731861505", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664051731861505"]}, {"author_id": "3134037922", "created_at": "2019-12-30T15:03:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1211664018345213952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La de hegemon\u00eda que maneja Instagram por favorrr,estos quieren que publique que me quiero morir para mandar el mensaje de ayuda al suicida,sino no se explica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664018345213952"]}, {"author_id": "949807332120199168", "created_at": "2019-12-30T15:02:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211663961822814208", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211663961822814208"]}, {"author_id": "1156713732661293056", "created_at": "2019-12-30T15:02:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211663911914811394", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211663911914811394"]}, {"author_id": "4869421011", "created_at": "2019-12-30T15:02:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211663834169167873", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211663834169167873"]}, {"author_id": "1083777581827215360", "created_at": "2019-12-30T15:02:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211663774417063936", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211663774417063936"]}, {"author_id": "809195449672470528", "created_at": "2019-12-30T15:01:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211663696096899077", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211663696096899077"]}, {"author_id": "401715781", "created_at": "2019-12-30T15:01:45.000Z", "id": "1211663669358211072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A porra da m\u00fasica n\u00e3o sai da droga da minha cabe\u00e7a e eu n\u00e3o paro de pensar q o menino se matou pq era gay ou apaixonado pela professora casada.. pqp q inferno", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211663669358211072"]}, {"author_id": "813042818470072320", "created_at": "2019-12-30T15:01:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "id": "1211663661854609412", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211663661854609412"]}, {"author_id": "1055454594", "created_at": "2019-12-30T15:01:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211663653558247426", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211663653558247426"]}, {"author_id": "71064471", "created_at": "2019-12-30T15:01:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211643538959560704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "KR"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jov1tor", "id": "49168377"}]}, "id": "1211663626161065985", "in_reply_to_user_id": "49168377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jov1tor Anos treinando o KR, pra manipular ele dizendo pra ele matar a rey, mas na real era pra atrair a neta matar ele e ele tomar o corpo dela, mas ela se ligou no plano n\u00e3o matou. A\u00ed ele desistiu, tentou sugar a energia dos dois, mas ela matou ele e ele n\u00e3o tomou o corpo dela.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211663626161065985"]}, {"author_id": "109310439", "created_at": "2019-12-30T15:00:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211663451585691648", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211663451585691648"]}, {"author_id": "822483752198795264", "created_at": "2019-12-30T15:00:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211663448452554752", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211663448452554752"]}, {"author_id": "216792397", "created_at": "2019-12-30T15:00:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "id": "1211663335692947456", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211663335692947456"]}, {"author_id": "73390331", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/a0q1J8t8by", "expanded_url": "https://ibae.am/2MEfVU0", "display_url": "ibae.am/2MEfVU0"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Pacto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:59:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211661788007321606"}], "id": "1211663204268544001", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InfobaeAmerica: Pacto suicida: hallaron ahorcados a dos gemelos que se hicieron conocidos en un reality de TV https://t.co/a0q1J8t8by", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211663204268544001"]}, {"author_id": "228842947", "created_at": "2019-12-30T14:59:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211541501962002432"}], "id": "1211663194269376513", "in_reply_to_user_id": "400292270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosVianeth Como se suicida un argentino?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MilagrosVianeth", "id": "400292270"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211663194269376513"]}, {"author_id": "1199017221391077377", "created_at": "2019-12-30T14:59:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211663169669783552", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211663169669783552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "30Diciembre"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9 Guevara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ronald1969HT", "id": "804418501213421569"}]}, "author_id": "2745546675", "created_at": "2019-12-30T14:59:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211636884931256323"}], "id": "1211663135482007554", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ronald1969HT: #30Diciembre 1958 Ca\u00edda en combate de Roberto Rodr\u00edguez, el vaquerito, jefe del pelot\u00f3n suicida,  Ch\u00e9 Guevara expres\u00f3 \"Me\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211663135482007554"]}, {"author_id": "108103099", "created_at": "2019-12-30T14:59:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211663102854541313", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211663102854541313"]}, {"author_id": "3145228041", "created_at": "2019-12-30T14:58:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211662968502571009", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211662968502571009"]}, {"author_id": "1065704483957743617", "created_at": "2019-12-30T14:58:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211662923271155717", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211662923271155717"]}, {"author_id": "957131882", "created_at": "2019-12-30T14:58:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211660967899279360"}], "id": "1211662878526394369", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @500DaysOfNerea: estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "500DaysOfNerea", "id": "161690393"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662878526394369"]}, {"author_id": "952574796646244353", "created_at": "2019-12-30T14:58:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211662857244418048", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211662857244418048"]}, {"author_id": "2623964607", "created_at": "2019-12-30T14:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "id": "1211662850260901888", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662850260901888"]}, {"author_id": "485938682", "created_at": "2019-12-30T14:57:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211662688910266368", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662688910266368"]}, {"author_id": "4875374343", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qAWt6fQvCj", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgp/status/1211318216263393280", "display_url": "twitter.com/Luanmgp/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:57:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211662589345849344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK suicida eh https://t.co/qAWt6fQvCj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211662589345849344"]}, {"author_id": "625783353", "created_at": "2019-12-30T14:57:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211662571792715776", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662571792715776"]}, {"author_id": "3932469556", "created_at": "2019-12-30T14:57:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211662537231622144", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211662537231622144"]}, {"author_id": "776502552842104832", "created_at": "2019-12-30T14:57:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211662531040882688", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211662531040882688"]}, {"author_id": "1529481320", "created_at": "2019-12-30T14:56:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211662420223156225", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211662420223156225"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "TenemosMemoria"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ESanchezcub", "id": "1120998861886099456"}]}, "author_id": "819929908000550916", "created_at": "2019-12-30T14:56:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211619218409570305"}], "id": "1211662411046014977", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ESanchezcub: #TenemosMemoria\ud83c\udf35\n30/12/1958 Muere en combate Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa, El Vaquerito. en 1957 se incorpor\u00f3 al Ej\u00e9rcito\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662411046014977"]}, {"author_id": "115160740", "created_at": "2019-12-30T14:56:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211662398882557955", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662398882557955"]}, {"author_id": "1175585828858466305", "created_at": "2019-12-30T14:56:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211662350262165507", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662350262165507"]}, {"author_id": "419794095", "created_at": "2019-12-30T14:56:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211662348823531520", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662348823531520"]}, {"author_id": "4252486349", "created_at": "2019-12-30T14:56:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211435209285083136"}], "id": "1211662281324584961", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @horamacc: @MoreauLeopoldo Che. Y no sera que el tipo a las 48 hs iba a denunciar a la chorra presidente. Y que fue el \u00fanico en la histo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "horamacc", "id": "202929368"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662281324584961"]}, {"author_id": "198407622", "created_at": "2019-12-30T14:56:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211662265285562368", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662265285562368"]}, {"author_id": "91465257", "created_at": "2019-12-30T14:56:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211662257656094721", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662257656094721"]}, {"author_id": "3241520248", "created_at": "2019-12-30T14:56:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211460817864015872"}], "id": "1211662243055783936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ANNALVAREZG: @GAFUFOAMARGADO @InformantesTV No es deliberadamente: \n\nLas conductas suicidas no aparecen de un d\u00eda para otro. El comport\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ANNALVAREZG", "id": "325313115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "GAFUFOAMARGADO", "id": "66554791"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "InformantesTV", "id": "409654033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662243055783936"]}, {"author_id": "3399097199", "created_at": "2019-12-30T14:56:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211662228660932609", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662228660932609"]}, {"author_id": "496132295", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/rt8UGrxTmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:55:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "geo": {"place_id": "b56728f933808190"}, "id": "1211662185660911618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/rt8UGrxTmJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211662185660911618"]}, {"author_id": "2447373036", "created_at": "2019-12-30T14:55:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211653224723361792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "Don"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.3476, "type": "Person", "normalized_text": "Sata"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1211662137761976320", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Demasiado tarde para algunos...el cobarde suicida est\u00e1 con Don Sata, el chino rata embarr\u00f3 a toda su familia, preso y cre\u00f3 a K\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662137761976320"]}, {"author_id": "301070106", "created_at": "2019-12-30T14:55:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211662067192750080", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211662067192750080"]}, {"author_id": "1199017221391077377", "created_at": "2019-12-30T14:55:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211662003162488832", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662003162488832"]}, {"author_id": "4443273694", "created_at": "2019-12-30T14:55:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211661978500026369", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211661978500026369"]}, {"author_id": "119171052", "created_at": "2019-12-30T14:55:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211661970832838656", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661970832838656"]}, {"author_id": "806214342341431301", "created_at": "2019-12-30T14:54:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211661844756217856", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211661844756217856"]}, {"author_id": "600347490", "created_at": "2019-12-30T14:54:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211661830164271104", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211661830164271104"]}, {"author_id": "7827962", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/a0q1J8t8by", "expanded_url": "https://ibae.am/2MEfVU0", "display_url": "ibae.am/2MEfVU0"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3795, "type": "Other", "normalized_text": "Pacto"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:54:16.000Z", "id": "1211661788007321606", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pacto suicida: hallaron ahorcados a dos gemelos que se hicieron conocidos en un reality de TV https://t.co/a0q1J8t8by", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661788007321606"]}, {"author_id": "867561968013643776", "created_at": "2019-12-30T14:54:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211661726246150144", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211661726246150144"]}, {"author_id": "1057415301959159808", "created_at": "2019-12-30T14:53:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211661669946085378", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211661669946085378"]}, {"author_id": "786356210702221312", "created_at": "2019-12-30T14:53:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211659713458442241"}], "id": "1211661617450143746", "in_reply_to_user_id": "888577499298488320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BrendsVieira desgracaaaaaaaa ela se suicidou?????", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrendsVieira", "id": "888577499298488320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661617450143746"]}, {"author_id": "96171938", "created_at": "2019-12-30T14:53:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "id": "1211661616946851842", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661616946851842"]}, {"author_id": "375223801", "created_at": "2019-12-30T14:53:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211661608432340996", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211661608432340996"]}, {"author_id": "248861382", "created_at": "2019-12-30T14:53:32.000Z", "id": "1211661604682637312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A\u00fan sigue la partida, ya no sangra la herida. As\u00ed es mi vida, una ruleta, una misi\u00f3n suicida.\nEsnifando el valor, ya ni siento el dolor. Por las noches pinto el alma en cualquier callej\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661604682637312"]}, {"author_id": "1186312171036315654", "created_at": "2019-12-30T14:53:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211661593802657793", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661593802657793"]}, {"author_id": "809923873", "created_at": "2019-12-30T14:53:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211661547120009217", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661547120009217"]}, {"author_id": "1107797247834640385", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/w1BaYt6JYP", "expanded_url": "https://twitter.com/nocontextcris/status/1211457366488748034", "display_url": "twitter.com/nocontextcris/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DianPierry_", "id": "802727165271937026"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Adrianowisk", "id": "1107797247834640385"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:52:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211660606115332096"}], "id": "1211661455109578753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DianPierry_: @Adrianowisk o rato se matou maluco https://t.co/w1BaYt6JYP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211661455109578753"]}, {"author_id": "1063932125764861954", "created_at": "2019-12-30T14:52:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211661452257513473", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211661452257513473"]}, {"author_id": "815390071532744704", "created_at": "2019-12-30T14:52:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211661339481051137", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211661339481051137"]}, {"author_id": "879053319871889409", "created_at": "2019-12-30T14:52:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211661277468254213", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211661277468254213"]}, {"author_id": "967913399832207362", "created_at": "2019-12-30T14:52:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211469766306783232"}], "id": "1211661248938434560", "in_reply_to_user_id": "3308744889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JulioLMartinezM La felicidad est\u00e1 en uno mismo. Hay gente millonaria que se suicida o vive amargada. Cuando uno descubre cuales son las cosas que en verdad mejoran tu vida, todo cambia. La vaina est\u00e1 dif\u00edcil en Vzla y los problemas abundan, pero tu decides s\u00ed dejas que eso te afecte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661248938434560"]}, {"author_id": "1100471748926074882", "created_at": "2019-12-30T14:52:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211661244220026888", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661244220026888"]}, {"author_id": "924686017982017536", "created_at": "2019-12-30T14:52:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "id": "1211661237848813569", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661237848813569"]}, {"author_id": "239723082", "created_at": "2019-12-30T14:51:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211661161906573312", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661161906573312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 37, "end": 51, "tag": "30DeDiciembre"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 100, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexCuba85", "id": "1121053457895624705"}]}, "author_id": "39516817", "created_at": "2019-12-30T14:51:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211646483541286912"}], "id": "1211661010878246913", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlexCuba85: #TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661010878246913"]}, {"author_id": "161690393", "created_at": "2019-12-30T14:51:00.000Z", "id": "1211660967899279360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660967899279360"]}, {"author_id": "2767360247", "created_at": "2019-12-30T14:50:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "id": "1211660957048545280", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660957048545280"]}, {"author_id": "2159761279", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/pHcPb1JX1D", "expanded_url": "https://twitter.com/jessinieder/status/1211133266583011328", "display_url": "twitter.com/jessinieder/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9373, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:50:55.000Z", "id": "1211660945312890880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "S\u00ed esto es real dejame decirte que sos una imb\u00e9cil, de suicida a influencer ? No conocen la privacidad ? Como no van a estar mal si no tienen una vida en serio. Buscate amigos reales, gente que te ayude, no postear en Twitter para tener fav y rtws. https://t.co/pHcPb1JX1D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660945312890880"]}, {"author_id": "1117421877310513153", "created_at": "2019-12-30T14:50:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211660941844201474", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660941844201474"]}, {"author_id": "15349008", "created_at": "2019-12-30T14:50:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 229, "probability": 0.7497, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "id": "1211660937406664706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando alguien se suicida en el metro, hay dos tipos de reacciones. \n-El que se enoja porque le cortaron el servicio y va a atrasarse en llegar a donde quiere\n-El que se enoja con el anterior y necesita que todos lo sepan por RRSS para ganar likes\n\nA ninguno le importa el muerto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660937406664706"]}, {"author_id": "460582171", "created_at": "2019-12-30T14:50:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211649510360911872"}], "id": "1211660935858991105", "in_reply_to_user_id": "252440409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Pibee22 Gracias! Pero mi depre es suicida, no quiero volver a pasar riesgos, voy a seguir con mi tratamiento psiqui\u00e1trico y psicol\u00f3gico. (Como paltita \ud83e\udd51\ud83d\udc95\ud83e\udd70 todos los d\u00edas)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pibee22", "id": "1444350749056671745"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660935858991105"]}, {"author_id": "461303561", "created_at": "2019-12-30T14:50:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "id": "1211660817122430981", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660817122430981"]}, {"author_id": "1161139116957982726", "created_at": "2019-12-30T14:50:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211660795358175232", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660795358175232"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "Che"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Diciembre"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.1652, "type": "Person", "normalized_text": "Pelot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "universidad_uci", "id": "128564410"}]}, "author_id": "764108703670734849", "created_at": "2019-12-30T14:50:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211620699850170372"}], "id": "1211660748956610566", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @universidad_uci: \"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660748956610566"]}, {"author_id": "1108335068018364417", "created_at": "2019-12-30T14:49:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211660694980120577", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660694980120577"]}, {"author_id": "16365674", "created_at": "2019-12-30T14:49:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "id": "1211660675749228544", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660675749228544"]}, {"author_id": "3137431787", "created_at": "2019-12-30T14:49:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211660670745403401", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660670745403401"]}, {"author_id": "4917145702", "created_at": "2019-12-30T14:49:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211660668425949185", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660668425949185"]}, {"author_id": "802727165271937026", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/w1BaYt6JYP", "expanded_url": "https://twitter.com/nocontextcris/status/1211457366488748034", "display_url": "twitter.com/nocontextcris/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Adrianowisk", "id": "1107797247834640385"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:49:34.000Z", "id": "1211660606115332096", "in_reply_to_user_id": "1107797247834640385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Adrianowisk o rato se matou maluco https://t.co/w1BaYt6JYP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660606115332096"]}, {"author_id": "33695841", "created_at": "2019-12-30T14:49:23.000Z", "id": "1211660559160107008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e a mulher que matou o marido atropelado porque ele disse que ia matar ela, imagina se a moda pega..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660559160107008"]}, {"author_id": "61434060", "created_at": "2019-12-30T14:49:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211657372436959234"}], "id": "1211660528428433408", "in_reply_to_user_id": "816747565484011520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nunaqenti Idem @costaneracenter , alguien se suicida, y sigue funcionando... nos criaron mas q como consumistas, como egoistas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nunaqenti", "id": "816747565484011520"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660528428433408"]}, {"author_id": "1459376593", "created_at": "2019-12-30T14:49:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211613197993758721"}], "id": "1211660527367311361", "in_reply_to_user_id": "2918927873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mary_boleyn Si pero es un misi\u00f3n suicida, ejercicios de respiraci\u00f3n y un rivotril bajo la lengua", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mary_boleyn", "id": "2918927873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660527367311361"]}, {"author_id": "1141104614026223619", "created_at": "2019-12-30T14:49:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211660483574534144", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660483574534144"]}, {"author_id": "1069351649179828226", "created_at": "2019-12-30T14:49:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211660470240849920", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660470240849920"]}, {"author_id": "54700194", "created_at": "2019-12-30T14:48:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}], "id": "1211660452566118400", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660452566118400"]}, {"author_id": "738007876594237440", "created_at": "2019-12-30T14:48:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "id": "1211660366704447488", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660366704447488"]}, {"author_id": "764532181", "created_at": "2019-12-30T14:48:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211660356134813697", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660356134813697"]}, {"author_id": "1060716713430446080", "created_at": "2019-12-30T14:48:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211660308256903168", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660308256903168"]}, {"author_id": "2725684395", "created_at": "2019-12-30T14:48:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211660236861460480", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660236861460480"]}, {"author_id": "1417204890", "created_at": "2019-12-30T14:47:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "id": "1211660152992157696", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660152992157696"]}, {"author_id": "2458405741", "created_at": "2019-12-30T14:47:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211660137586397185", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660137586397185"]}, {"author_id": "789433273", "created_at": "2019-12-30T14:47:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211660116300386307", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660116300386307"]}, {"author_id": "466093021", "created_at": "2019-12-30T14:47:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211659610358243332"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.6091, "type": "Place", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "id": "1211660069407821825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fraannramos: Se suicida una persona en estaci\u00f3n Manuel Montt y la persona con la fotito cl\u00e1sica de y sabemos quienes opina esto https:/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660069407821825"]}, {"author_id": "836420374690729984", "created_at": "2019-12-30T14:47:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211660065188376576", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660065188376576"]}, {"author_id": "1185281646486020096", "created_at": "2019-12-30T14:47:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211655955458322434"}], "id": "1211660045123047424", "in_reply_to_user_id": "1434691442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JohanaVargasM @metrodesantiago Pero que indolente !!!!, por eso estamos as\u00ed como sociedad, una persona que se suicida sabes toda la pena, toda la confusi\u00f3n que tiene en su mente y coraz\u00f3n...\nOjal\u00e1 se conecten tus neuronas con el calor", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JohanaVargasM", "id": "1434691442"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660045123047424"]}, {"author_id": "797962606631915520", "created_at": "2019-12-30T14:47:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211660003981119490", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660003981119490"]}, {"author_id": "326529869", "created_at": "2019-12-30T14:46:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211659914579468288", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211659914579468288"]}, {"author_id": "4826937543", "created_at": "2019-12-30T14:46:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211612876974313472"}], "id": "1211659894396510208", "in_reply_to_user_id": "41280003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@RafaelFontana Parab\u00e9ns ao seguran\u00e7a q matou o vagabundo ..isso mostra q onde existem armas tem menos vidas perdidas ..Ao contr\u00e1rio se fosse em uma zona desarmada o n\u00famero de v\u00edtimas ia ser muito maior", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RafaelFontana", "id": "41280003"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211659894396510208"]}, {"author_id": "733111368", "created_at": "2019-12-30T14:46:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "id": "1211659788368650240", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211659788368650240"]}, {"author_id": "1025819501294694406", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KrTe0MDEAV", "expanded_url": "https://twitter.com/begonavillacis/status/1211590794345353217", "display_url": "twitter.com/begonavillacis\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:46:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211590794345353217"}], "id": "1211659769485897731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfAbogac\u00eda del Estado?, Abogac\u00eda en manos de un suicida capar de destruir una naci\u00f3n por unos meses de Presidente, ah\u00ed es donde deb\u00eda actuar y no querer dejar en libertad AL GOLPISTA JUNQUERA \u00bfque pas\u00f3 con los golpistas del 23 F? CUMPLIERON SUS CONDENAS https://t.co/KrTe0MDEAV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211659769485897731"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "Che"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Diciembre"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.1652, "type": "Person", "normalized_text": "Pelot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "universidad_uci", "id": "128564410"}]}, "author_id": "1141104614026223619", "created_at": "2019-12-30T14:46:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211620699850170372"}], "id": "1211659740880744448", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @universidad_uci: \"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211659740880744448"]}, {"author_id": "323362996", "created_at": "2019-12-30T14:45:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "id": "1211659698019196928", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211659698019196928"]}], "includes": {"users": [{"verified": true, "id": "65473559", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5083348, "following_count": 96, "tweet_count": 530362, "listed_count": 12106}, "name": "Portal R7.com", "username": "portalR7"}, {"verified": false, "id": "1184150521915019274", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "name": "\u062c\u0648\u0627\u0648 \u0623\u0648\u063a\u0633\u062a\u0648 jawaw 'uwghstu \ud83d\udc8d", "username": "p1rolono"}, {"verified": false, "id": "103926183", "location": "Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1051, "tweet_count": 25983, "listed_count": 8}, "name": "Nina\ud83c\udf1e", "username": "NinaRLZ"}, {"verified": false, "id": "304654007", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 391, "tweet_count": 9931, "listed_count": 2}, "name": "David Gzt\u271e", "username": "davidgzt"}, {"verified": false, "id": "427579651", "public_metrics": {"followers_count": 84861, "following_count": 579, "tweet_count": 10127, "listed_count": 249}, "name": "Fernando Casanova \ud83d\udc9b", "username": "fernandoEWTN"}, {"verified": false, "id": "308200919", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1551, "tweet_count": 34898, "listed_count": 0}, "name": "El Kino es Realidad", "username": "ernver"}, {"verified": false, "id": "2382778009", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 46176, "following_count": 1185, "tweet_count": 38034, "listed_count": 78}, "name": "Patricia Ar\u00e9valo", "username": "patarevalo"}, {"verified": true, "id": "1069710781837705218", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 8812, "following_count": 649, "tweet_count": 7435, "listed_count": 24}, "name": "Alfredo L\u00f3pez Vald\u00e9s", "username": "AlfredoLpezVald"}, {"verified": false, "id": "1072540276940566529", "public_metrics": {"followers_count": 74915, "following_count": 30, "tweet_count": 598, "listed_count": 119}, "name": "Ramiro Vald\u00e9s Men\u00e9ndez", "username": "ValdesMenendez"}, {"verified": false, "id": "1699513886", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1049, "tweet_count": 110479, "listed_count": 4}, "name": "\u2728 \ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\udea2 \u2728", "username": "ifigottyou"}, {"verified": false, "id": "1054050619164626948", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19941, "following_count": 15834, "tweet_count": 9141, "listed_count": 10}, "name": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f", "username": "Luanmgp"}, {"verified": false, "id": "976181236069797888", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #PatriaOMuerte #CubaViva", "public_metrics": {"followers_count": 21046, "following_count": 20156, "tweet_count": 168515, "listed_count": 21}, "name": "Ernesto Guerra Arias \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "EGuerraArias"}, {"verified": false, "id": "1173691379144372226", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1488, "tweet_count": 871, "listed_count": 2}, "name": "Edu Garc\u00eda", "username": "ukitak23"}, {"verified": false, "id": "1075273930452099072", "location": "Nayarit, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 176, "tweet_count": 7145, "listed_count": 0}, "name": "N A N I", "username": "danyebr1"}, {"verified": false, "id": "365644611", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 973, "tweet_count": 26198, "listed_count": 13}, "name": "Paloma", "username": "ThePalomina"}, {"verified": false, "id": "2342393212", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 198, "tweet_count": 537, "listed_count": 0}, "name": "Ruben Ruiz", "username": "RubWilo"}, {"verified": false, "id": "895707423561834496", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 55, "tweet_count": 205, "listed_count": 1}, "name": "Sr.white", "username": "Srwhiteee"}, {"verified": false, "id": "1208783227915255809", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 117, "tweet_count": 29562, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd20", "username": "pane_cit0"}, {"verified": false, "id": "4365836308", "location": "\u32e1", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 340, "tweet_count": 206199, "listed_count": 6}, "name": "\u0618\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "firstlnve"}, {"verified": false, "id": "953623211350089728", "location": "Ubatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 386, "tweet_count": 53892, "listed_count": 0}, "name": "spider jedi \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "username": "wtfck_noah"}, {"verified": false, "id": "893099564", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 56, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}, "name": "Cardenas VII", "username": "JCCardenasVII"}, {"verified": false, "id": "1004201703137267712", "location": "dominic.", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 775, "tweet_count": 23365, "listed_count": 0}, "name": "eduarda", "username": "fvshlsey"}, {"verified": false, "id": "1147210588910735363", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 8, "tweet_count": 974, "listed_count": 1}, "name": "Na esquina de Marte", "username": "Maggie80942676"}, {"verified": false, "id": "37796310", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 145458, "following_count": 242, "tweet_count": 439395, "listed_count": 0}, "name": "EL IMPARCIAL", "username": "elimparcialcom"}, {"verified": false, "id": "1067808602084306944", "location": "No s\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1123, "tweet_count": 10159, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7d", "username": "Y_rber"}, {"verified": false, "id": "392828200", "location": "Essex, UK", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 2243, "tweet_count": 80098, "listed_count": 22}, "name": "Tony Quant", "username": "TopRopeTony"}, {"verified": false, "id": "1197205515870318593", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 2302, "tweet_count": 20798, "listed_count": 4}, "name": "El Mamb\u00ed Holguinero", "username": "EHolguinero"}, {"verified": false, "id": "835101795244363776", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 147, "tweet_count": 34247, "listed_count": 4}, "name": "Abuelo de Joaco", "username": "covvid56"}, {"verified": false, "id": "1139593708876304385", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 892, "tweet_count": 5565, "listed_count": 0}, "name": "yaya", "username": "by_euyasmin"}, {"verified": false, "id": "147655044", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 671, "tweet_count": 55752, "listed_count": 12}, "name": "Yamaz Rey", "username": "Yamonbalon"}, {"verified": false, "id": "845718920204091392", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 678, "tweet_count": 6729, "listed_count": 0}, "name": "evee", "username": "evesfe"}, {"verified": false, "id": "3125506918", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 311, "tweet_count": 16431, "listed_count": 1}, "name": "Maysa", "username": "Maysarctic"}, {"verified": false, "id": "1143761569588895744", "location": "Cuba ", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 3400, "tweet_count": 12095, "listed_count": 0}, "name": "Arturo Iyapa", "username": "ArturoIyapa"}, {"verified": false, "id": "1120998861886099456", "location": "Las Tunas, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 37297, "following_count": 34621, "tweet_count": 127755, "listed_count": 24}, "name": "Erick Sanchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "ESanchezcub"}, {"verified": false, "id": "3247609167", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 570, "tweet_count": 4807, "listed_count": 1}, "name": "RafaL\u00f3pez.", "username": "Rafaelsargo"}, {"verified": true, "id": "80251375", "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "public_metrics": {"followers_count": 93069, "following_count": 998, "tweet_count": 79934, "listed_count": 766}, "name": "Antonio Naranjo", "username": "AntonioRNaranjo"}, {"verified": false, "id": "1618791108", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 931, "tweet_count": 14115, "listed_count": 0}, "name": "D E O T T I", "username": "bruna_deotti"}, {"verified": false, "id": "2402602989", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 258, "tweet_count": 11986, "listed_count": 1}, "name": "Susy", "username": "lilyambar_1967"}, {"verified": false, "id": "176998960", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 86, "tweet_count": 115, "listed_count": 14}, "name": "FASAT Charlie \ud83d\udef0\ufe0f", "username": "Fasat_Charlie"}, {"verified": false, "id": "2272144136", "location": "M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 792, "tweet_count": 23228, "listed_count": 0}, "name": "H\u00e9ctor", "username": "HJRR0308"}, {"verified": true, "id": "1532088668", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 199025, "following_count": 68, "tweet_count": 31845, "listed_count": 448}, "name": "Fiscal\u00eda del Estado de Jalisco", "username": "FiscaliaJal"}, {"verified": false, "id": "2820929540", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 907, "tweet_count": 11118, "listed_count": 1}, "name": "sergio palacios \ud83e\udd43", "username": "SergioPalaacios"}, {"verified": true, "id": "231577324", "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 13041137, "following_count": 953, "tweet_count": 86707, "listed_count": 3949}, "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "username": "NetflixLAT"}, {"verified": false, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "id": "2332656057", "location": "Bella Vista, AR ", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 5004, "tweet_count": 10147, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd90\ud835\udd9e", "username": "miky2728"}, {"verified": false, "id": "1042203727", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 4937, "following_count": 5250, "tweet_count": 17257, "listed_count": 0}, "name": "Fernando UCLV \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "fmarrero2"}, {"verified": false, "id": "1152318485059506176", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 22637, "following_count": 22548, "tweet_count": 150281, "listed_count": 18}, "name": "Frank L\u00f3pez \u262d \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "FrankLopezCuba"}, {"verified": false, "id": "992449082231750660", "location": "San Clemente del Tuy\u00fa, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 724, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}, "name": "Lucioo", "username": "LuciooRoman05"}, {"verified": false, "id": "2502691754", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 908, "tweet_count": 13464, "listed_count": 0}, "name": "nacho", "username": "nacho_galii"}, {"verified": false, "id": "307498216", "location": "Guadalajara-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 374, "tweet_count": 18591, "listed_count": 0}, "name": "A.G.", "username": "_gpra"}, {"verified": false, "id": "1105955610074513421", "location": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 764, "tweet_count": 9800, "listed_count": 2}, "name": "Guzinhuu", "username": "GustavoMenegoto"}, {"verified": false, "id": "1971801974", "location": "idris ", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 3522, "tweet_count": 158266, "listed_count": 11}, "name": "g #FORABOLSONARO", "username": "tonxystark"}, {"verified": false, "id": "1108116086036332544", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 2112, "tweet_count": 6753, "listed_count": 0}, "name": "Betty", "username": "BettyArronte"}, {"verified": true, "id": "128564410", "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 46105, "following_count": 827, "tweet_count": 64955, "listed_count": 158}, "name": "Universidad de las Ciencias Inform\u00e1ticas", "username": "universidad_uci"}, {"verified": false, "id": "804418501213421569", "location": "Las Tunas.", "public_metrics": {"followers_count": 17695, "following_count": 11667, "tweet_count": 75602, "listed_count": 14}, "name": "Ronald", "username": "Ronald1969HT"}, {"verified": false, "id": "1069946131839418368", "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 149, "tweet_count": 8298, "listed_count": 0}, "name": "JJMtnezB", "username": "JJ42757622"}, {"verified": false, "id": "1625923664", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 5001, "tweet_count": 124497, "listed_count": 18}, "name": "N\u00f8rma Jeane Gallagher \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "Agallagherrrrr"}, {"verified": false, "id": "2484809081", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394186, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}, "name": "milena", "username": "wwwmlna"}, {"verified": false, "id": "19368381", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4240, "tweet_count": 284157, "listed_count": 53}, "name": "Julinha \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "Ju_assmann"}, {"verified": false, "id": "495431694", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 146, "tweet_count": 16091, "listed_count": 3}, "name": "Ana Guerrero V", "username": "analiviloria"}, {"verified": false, "id": "1118989929835528193", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 20, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "name": "JONATAN BENNIZ", "username": "JBenniz"}, {"verified": true, "id": "277206820", "location": "Caldas-Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 190162, "following_count": 4511, "tweet_count": 57165, "listed_count": 338}, "name": "Carlos Felipe Mej\u00eda", "username": "CARLOSFMEJIA"}, {"verified": false, "id": "4675211384", "location": "Chambas, Ciego de \u00c1vila, Cuba.", "public_metrics": {"followers_count": 16936, "following_count": 13423, "tweet_count": 160387, "listed_count": 55}, "name": "chambero\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "chamberohoy"}, {"verified": false, "id": "168360751", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 498, "tweet_count": 100091, "listed_count": 6}, "name": "Mauricio \ud83c\udd70\ufe0fcu\u00f1a E. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "MauricioAcunaE"}, {"verified": false, "id": "168557097", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 1743, "tweet_count": 36085, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf1cFer \ud83d\udc3e", "username": "_7a7a7a_"}, {"verified": false, "id": "1021979578561191937", "location": "Ca\u00e7ador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1856, "tweet_count": 12437, "listed_count": 2}, "name": "aline", "username": "lynepaola"}, {"verified": false, "id": "1479544514", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1594, "tweet_count": 20064, "listed_count": 2}, "name": "Daniel", "username": "danielc672000"}, {"verified": false, "id": "21290995", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 224, "tweet_count": 15707, "listed_count": 5}, "name": "Raul Espejo", "username": "respejo"}, {"verified": false, "id": "818940907483435010", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 66, "tweet_count": 12505, "listed_count": 0}, "name": "monopan flipping twit", "username": "herbisqueri"}, {"verified": false, "id": "2416596006", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 179, "tweet_count": 6631, "listed_count": 0}, "name": "Gab\ud83d\udc7a", "username": "GabrielInPain"}, {"verified": false, "id": "3295813319", "location": "Viladecans, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 1688, "tweet_count": 85094, "listed_count": 28}, "name": "Nelenri", "username": "mperfor"}, {"verified": false, "id": "3091494317", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 3548, "tweet_count": 51277, "listed_count": 11}, "name": "Raiz Nativa", "username": "GeoxLatina"}, {"verified": false, "id": "1117525621", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 5784, "tweet_count": 251734, "listed_count": 12}, "name": "Alicia Beatriz", "username": "2107_alicia"}, {"verified": false, "id": "1125813556220502016", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 601, "tweet_count": 9360, "listed_count": 1}, "name": "Lunatorres", "username": "Lunator58613852"}, {"verified": false, "id": "103397141", "location": "Basauri, EH, Basque Country", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2515, "tweet_count": 15375, "listed_count": 7}, "name": "Ekain Lexartza Artza", "username": "EkainLexartza"}, {"verified": true, "id": "803912469928443904", "location": "bulo@maldita.es", "public_metrics": {"followers_count": 300899, "following_count": 14, "tweet_count": 40257, "listed_count": 1921}, "name": "MALDITO BULO", "username": "malditobulo"}, {"verified": false, "id": "1042152779115057152", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 799, "tweet_count": 48327, "listed_count": 2}, "name": "yume\u21af", "username": "mychemlovr"}, {"verified": false, "id": "110241693", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1342, "tweet_count": 43658, "listed_count": 9}, "name": "Augusto...el bueno", "username": "Augusto_Amm"}, {"verified": false, "id": "103083883", "location": "La Tenochtitl\u00e1n sumergida", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 4999, "tweet_count": 459361, "listed_count": 306}, "name": "Leyenda Pop", "username": "AldoTomis"}, {"verified": false, "id": "151865153", "public_metrics": {"followers_count": 4061, "following_count": 4022, "tweet_count": 20613, "listed_count": 2}, "name": "gioki", "username": "giokito2"}, {"verified": false, "id": "1153130416448163840", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1059, "tweet_count": 42045, "listed_count": 0}, "name": "GOSTOSONA AFROBEGE", "username": "IzaVitria9"}, {"verified": false, "id": "1072910343075258368", "location": "Habana Cuba ", "public_metrics": {"followers_count": 20670, "following_count": 22099, "tweet_count": 146366, "listed_count": 23}, "name": "Roberto Verrier Castro", "username": "CastroVerrier"}, {"verified": false, "id": "1164090555258855424", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 143, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcbf\u2134\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcce", "username": "jxcimay"}, {"verified": false, "id": "775466832849432576", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 298, "tweet_count": 18970, "listed_count": 1}, "name": "\u00e9 uma pataquada sem tamanho", "username": "whoe__"}, {"verified": false, "id": "1069982184855998465", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 163, "tweet_count": 7625, "listed_count": 0}, "name": "Marilu Abreu", "username": "MariluAbreu2"}, {"verified": false, "id": "3250642404", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 502, "tweet_count": 3049, "listed_count": 1}, "name": "martha hernandez gon", "username": "marthaelba23he1"}, {"verified": false, "id": "624313288", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 173, "tweet_count": 6144, "listed_count": 0}, "name": "oscar isaac stan account", "username": "zoegarciatorres"}, {"verified": false, "id": "117164040", "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 4964, "tweet_count": 272159, "listed_count": 55}, "name": "RilkeRainer", "username": "RilkeRainer"}, {"verified": false, "id": "1058857615017431040", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 559, "tweet_count": 5919, "listed_count": 0}, "name": "\u2601\ufe0f", "username": "MichelleOsac"}, {"verified": false, "id": "1082101787522416641", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 286, "tweet_count": 7312, "listed_count": 1}, "name": "policlinico emilio daudinot", "username": "PoliclinicoD"}, {"verified": false, "id": "1114373028534804488", "location": "La Habana.", "public_metrics": {"followers_count": 8435, "following_count": 7707, "tweet_count": 57968, "listed_count": 8}, "name": "Montserratte Vega\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "Montserratte4"}, {"verified": false, "id": "431208467", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1219, "tweet_count": 1930, "listed_count": 15}, "name": "P\u00eda G\u00f3mez \ud83c\udf33", "username": "piagomezq"}, {"verified": false, "id": "1097563831226773504", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 2177, "tweet_count": 12638, "listed_count": 0}, "name": "Direcci\u00f3n Municipal de Educaci\u00f3n de Holgu\u00edn", "username": "dmeholguin"}, {"verified": false, "id": "826989951745146880", "public_metrics": {"followers_count": 3470, "following_count": 2932, "tweet_count": 9289, "listed_count": 0}, "name": "Du Americano", "username": "Pc_Junioor"}, {"verified": false, "id": "1194716146332839942", "location": "R.U.A", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 111, "tweet_count": 4641, "listed_count": 0}, "name": "KAAH", "username": "santocallu13"}, {"verified": false, "id": "103139165", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 863, "tweet_count": 83999, "listed_count": 8}, "name": "Twiternauta", "username": "Twiternauta"}, {"verified": false, "id": "409474724", "location": "Baracoa.Guant\u00e1namo", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 245, "tweet_count": 120775, "listed_count": 5}, "name": "Lafarola", "username": "Lafarola1"}, {"verified": false, "id": "80888858", "location": "Santa Clara, Villa Clara, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 13555, "following_count": 1357, "tweet_count": 58089, "listed_count": 169}, "name": "Vanguardia de Cuba", "username": "VanguardiaCuba"}, {"verified": false, "id": "1156668576813785088", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 595, "tweet_count": 32749, "listed_count": 0}, "name": "brit", "username": "bspfcx"}, {"verified": false, "id": "861924448131264512", "location": "putalandia.", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 128, "tweet_count": 23792, "listed_count": 0}, "name": "spooky nightmxre", "username": "madblackthorn_"}, {"verified": false, "id": "1147100430788431873", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 373, "tweet_count": 3181, "listed_count": 6}, "name": "Orgullo Cr\u00edtico Murcia", "username": "CriticoMurcia"}, {"verified": false, "id": "1356999870", "location": "demasiado cerca... ", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 155, "tweet_count": 27206, "listed_count": 0}, "name": "Alexi", "username": "apascuag"}, {"verified": false, "id": "1141751942546374656", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 273, "tweet_count": 6720, "listed_count": 0}, "name": "+J\u00falia", "username": "Ferreira1ajulia"}, {"verified": false, "id": "1146416724968951808", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1119, "tweet_count": 46663, "listed_count": 1}, "name": "Celia Hern\u00e1ndez Ruiz", "username": "CeliaHernndezR1"}, {"verified": false, "id": "1121053457895624705", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 1192, "tweet_count": 8462, "listed_count": 1}, "name": "Alex", "username": "AlexCuba85"}, {"verified": false, "id": "216417429", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1377, "tweet_count": 4645, "listed_count": 0}, "name": "Gigi", "username": "aligire"}, {"verified": false, "id": "1716498583", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 2971, "tweet_count": 40265, "listed_count": 3}, "name": "Mare-Nostrum", "username": "mbrlng6"}, {"verified": false, "id": "2729812582", "public_metrics": {"followers_count": 15790, "following_count": 12744, "tweet_count": 144023, "listed_count": 17}, "name": "Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CarrascoMarimar"}, {"verified": false, "id": "234541845", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 233, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}, "name": "Rusita \ud83e\udd20", "username": "mootsky"}, {"verified": false, "id": "851372137860476928", "location": "Agrol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 383, "tweet_count": 15159, "listed_count": 1}, "name": "taiss", "username": "Eei_Tais"}, {"verified": false, "id": "407698022", "location": "Vila Velha, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 515, "tweet_count": 17764, "listed_count": 2}, "name": "Raif Castro", "username": "raifcastro"}, {"verified": false, "id": "3387599843", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6840, "following_count": 721, "tweet_count": 78483, "listed_count": 6}, "name": "fabi", "username": "fabiananunes06"}, {"verified": false, "id": "2334166898", "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 874, "tweet_count": 102782, "listed_count": 21}, "name": "Karem Aedo Gonzalez", "username": "KaremAedoGonzal"}, {"verified": false, "id": "1166403560365613058", "location": "zsul", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 237, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}, "name": "Ph\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83e\udd48", "username": "rlkdomarcola"}, {"verified": false, "id": "901207417630937088", "location": "?", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 386, "tweet_count": 9471, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\u2077", "username": "hryafraid"}, {"verified": false, "id": "1202915439824822272", "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 3863, "tweet_count": 150631, "listed_count": 2}, "name": "LOBA P.", "username": "LobaP_"}, {"verified": false, "id": "104576833", "location": "Rep\u00fablica Popular Democr\u00e1tica ", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 999, "tweet_count": 3586, "listed_count": 3}, "name": "Alpha Rower \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "HaleReeves"}, {"verified": false, "id": "147668986", "location": "vivo en santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 1646, "tweet_count": 574614, "listed_count": 3}, "name": "JANE JESUS FUENTES", "username": "janecarvajal"}, {"verified": false, "id": "4656446602", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7525, "following_count": 4421, "tweet_count": 91229, "listed_count": 46}, "name": "Blog\u00fa", "username": "blogueviando"}, {"verified": false, "id": "1572857630", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 865, "tweet_count": 207826, "listed_count": 5}, "name": "may. \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Mayaraa1909"}, {"verified": false, "id": "916380115243761665", "location": "Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 1987, "tweet_count": 49244, "listed_count": 0}, "name": "Rafael L\u00f3pez", "username": "RlopezEU"}, {"verified": false, "id": "1087093693318873088", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 530, "tweet_count": 13490, "listed_count": 0}, "name": "matheus", "username": "matheusjesxs"}, {"verified": false, "id": "2686581438", "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1579, "tweet_count": 173891, "listed_count": 0}, "name": "sandra", "username": "SandraSegue"}, {"verified": false, "id": "733288483884666880", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 167, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}, "name": "Ana Luisa Barrera", "username": "anita90205404"}, {"verified": false, "id": "174825882", "location": "M\u00e9xico | \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 487, "tweet_count": 20156, "listed_count": 4}, "name": "\u264b\ufe0f \u2648\ufe0f \u264e\ufe0f", "username": "SusanaDg"}, {"verified": false, "id": "911671192469327872", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 663, "tweet_count": 24000, "listed_count": 0}, "name": "bebeth", "username": "_elizabetcampos"}, {"verified": false, "id": "1971887767", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 318, "tweet_count": 7162, "listed_count": 1}, "name": "cece\ud83e\udee7", "username": "celyingup"}, {"verified": false, "id": "1205312505838473217", "location": "pvh city", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 176, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "name": "beazinha", "username": "beatrizsilva12O"}, {"verified": false, "id": "995115547065974785", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 277, "tweet_count": 18819, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a :)", "username": "ttda_mari"}, {"verified": false, "id": "991632723067527168", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 42, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}, "name": "d\u00e9bora \ud83e\udd8b", "username": "rixx_c23"}, {"verified": false, "id": "1203837079081357312", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 229, "tweet_count": 4186, "listed_count": 0}, "name": "Rafinha", "username": "aprigio_03"}, {"verified": false, "id": "1087782145698000897", "location": "Algarve, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 420, "tweet_count": 7302, "listed_count": 0}, "name": "\u2600\ufe0fJulia Whitefeather Feldman\u2600\ufe0f", "username": "Ju_thomazini"}, {"verified": false, "id": "1672152252", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 840, "tweet_count": 20966, "listed_count": 4}, "name": "MILLY", "username": "millyonti"}, {"verified": false, "id": "977683588530540544", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 729, "tweet_count": 26439, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude93\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a", "username": "juliacardoso007"}, {"verified": false, "id": "928016830727360512", "location": "Titirilqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 3008, "tweet_count": 266486, "listed_count": 2}, "name": "NaxaRock", "username": "NaxaRock"}, {"verified": false, "id": "770361018627284992", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1097, "tweet_count": 162357, "listed_count": 0}, "name": "Nomenclaturaintroductoria", "username": "maloelacaeza"}, {"verified": false, "id": "152451097", "location": "CUENCA, ECUADOR", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1381, "tweet_count": 13537, "listed_count": 1}, "name": "Gabriel Pacheco M.", "username": "GabrielPMF1"}, {"verified": false, "id": "296033928", "location": "Cuenca", "public_metrics": {"followers_count": 12268, "following_count": 4016, "tweet_count": 25796, "listed_count": 26}, "name": "Galo Cardenas Rodas", "username": "galocardenasr"}, {"verified": false, "id": "1107999039742767105", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 2862, "tweet_count": 15501, "listed_count": 5}, "name": "Ram\u00f3n Samada", "username": "ramon_samada"}, {"verified": false, "id": "321529490", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 854, "tweet_count": 41136, "listed_count": 2}, "name": "Berni", "username": "Bernardita_i"}, {"verified": false, "id": "942624278", "location": "No hay tal crisis", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 482, "tweet_count": 41330, "listed_count": 0}, "name": "Colo", "username": "Luramirez21"}, {"verified": false, "id": "982611409228967937", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 284, "tweet_count": 39374, "listed_count": 0}, "name": "Joca da Silva", "username": "JocaldaSilva"}, {"verified": false, "id": "1201279708949864451", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 3589, "tweet_count": 37705, "listed_count": 0}, "name": "IFL", "username": "swend_al"}, {"verified": false, "id": "1013879408082542592", "location": "Guernica", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 187, "tweet_count": 7248, "listed_count": 0}, "name": "flauta\u2615", "username": "lautamedna"}, {"verified": false, "id": "940775544555048961", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 52, "tweet_count": 321, "listed_count": 9}, "name": "Ackergoat", "username": "ItsAckergoat"}, {"verified": false, "id": "240269253", "location": "28/5/17\u2797 17/3/18 \ud83d\udc41 9/9/22 \ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 4040, "tweet_count": 32435, "listed_count": 5}, "name": "abeiills VIU BASTILLE", "username": "polaintx"}, {"verified": false, "id": "152746992", "location": "Recoleta  y   San Bernardo, Ch", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2143, "tweet_count": 446949, "listed_count": 14}, "name": "\ud83c\udf33Iv\u00e1n Sergio De Torres\ud83c\udf33Mi otra cta es @Konduktah", "username": "zaspiak"}, {"verified": false, "id": "1300301108", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, SON", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 18, "tweet_count": 24779, "listed_count": 1}, "name": "UniObregon", "username": "UniObregon2"}, {"verified": false, "id": "193083959", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 27741, "following_count": 2222, "tweet_count": 293504, "listed_count": 198}, "name": "UniradioNoticias", "username": "uniradionoticia"}, {"verified": false, "id": "1901618424", "location": "Mexicali, BC", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 355, "tweet_count": 192450, "listed_count": 37}, "name": "UniMexicali", "username": "UniMexicali"}, {"verified": false, "id": "86828457", "location": "Tijuana", "public_metrics": {"followers_count": 20731, "following_count": 2527, "tweet_count": 290970, "listed_count": 211}, "name": "UniradioInforma.com", "username": "UniradioInforma"}, {"verified": false, "id": "264493658", "location": "Dreams.", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 715, "tweet_count": 16212, "listed_count": 3}, "name": "Kimkimi", "username": "Jeny_Hudson"}, {"verified": false, "id": "100807839", "location": "El horno de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 453, "tweet_count": 11625, "listed_count": 0}, "name": "P. Gibson", "username": "oldgib00"}, {"verified": false, "id": "1102052640547131393", "location": "acid lake", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 73, "tweet_count": 10566, "listed_count": 0}, "name": "otra vez asustado", "username": "moizefaIa"}, {"verified": false, "id": "827558371809251328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 4350, "tweet_count": 42988, "listed_count": 3}, "name": "line \u26a2\ufe0e", "username": "alaskamilas"}, {"verified": false, "id": "1117521270902591490", "location": "\ud83d\udccdrondoniense/pvh", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 1848, "tweet_count": 12689, "listed_count": 0}, "name": "Lia", "username": "jmachadox09"}, {"verified": false, "id": "87543599", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 997, "tweet_count": 58832, "listed_count": 11}, "name": "Andres Bahamondes \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Bamondes"}, {"verified": false, "id": "82265673", "location": "santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1418, "tweet_count": 1566, "listed_count": 1}, "name": "Yanina", "username": "Yanimeria_"}, {"verified": false, "id": "1150742753782968320", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 342, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "name": "EMPRESA CUBATAXI", "username": "EmpresaCubataxi"}, {"verified": false, "id": "379502261", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1041, "tweet_count": 86155, "listed_count": 6}, "name": "Juan Andr\u00e9s", "username": "juanin_n"}, {"verified": false, "id": "1178455785401126917", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 549, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "name": "Ju M.", "username": "Jumorals"}, {"verified": false, "id": "1058661246457786368", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 860, "tweet_count": 22687, "listed_count": 0}, "name": "lu", "username": "crf_luana1"}, {"verified": false, "id": "3321400365", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 787, "tweet_count": 59011, "listed_count": 3}, "name": "Cynthia&J\u00d4Vive\ud83c\udf1f", "username": "irmadojo"}, {"verified": false, "id": "865961904711380993", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1248, "tweet_count": 26300, "listed_count": 5}, "name": "alba is listening\ud83c\udf1b", "username": "starksflightz"}, {"verified": false, "id": "1169678887502135296", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1261, "tweet_count": 2847, "listed_count": 1}, "name": "Reina Maydanys Sampert Ugando", "username": "ReinaUgando"}, {"verified": false, "id": "2232200608", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 94, "tweet_count": 12285, "listed_count": 0}, "name": "N", "username": "n_es9"}, {"verified": false, "id": "93924324", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 178, "tweet_count": 5363, "listed_count": 2}, "name": "Dyta", "username": "Dyta_Miu"}, {"verified": false, "id": "789985512471859200", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 177, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "name": "Ale P", "username": "alexbpa5"}, {"verified": false, "id": "946199371221258240", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1122, "tweet_count": 15591, "listed_count": 0}, "name": "El merluzo", "username": "Davoxs"}, {"verified": false, "id": "2898709869", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 737, "tweet_count": 2250, "listed_count": 1}, "name": "ProtagonistaReposado Soy del 38%", "username": "javismile26"}, {"verified": false, "id": "1064291978165268480", "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 362, "tweet_count": 5386, "listed_count": 0}, "name": "lulu", "username": "analu268"}, {"verified": false, "id": "1013684841668399110", "location": "nct dream + 127 + jk, iz, gg", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 676, "tweet_count": 2225, "listed_count": 0}, "name": "hunnie \ud83c\udf19\u00b9\u00b2\u2077", "username": "uchihahunnie"}, {"verified": false, "id": "723208373273944064", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 2868, "tweet_count": 45318, "listed_count": 1}, "name": "desativada", "username": "ptmd_amy"}, {"verified": false, "id": "715940036357726210", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 172, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth", "username": "sotoroque3"}, {"verified": false, "id": "1559043074", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 414, "tweet_count": 58825, "listed_count": 7}, "name": "N", "username": "gnidne"}, {"verified": false, "id": "1003838700181245958", "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 130, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}, "name": "Pitu", "username": "pitter_js"}, {"verified": false, "id": "946613152984326144", "location": "rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 300, "tweet_count": 8085, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf39", "username": "vivi_thacy"}, {"verified": false, "id": "98118872", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 769, "tweet_count": 10277, "listed_count": 5}, "name": "C San en la Strada\ud83d\udc09", "username": "Cuervograznador"}, {"verified": false, "id": "146956000", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4760, "tweet_count": 51712, "listed_count": 7}, "name": "Conservadorista", "username": "Conservadorist"}, {"verified": false, "id": "1178651779", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 13865, "following_count": 152, "tweet_count": 3576, "listed_count": 23}, "name": "Guilherme Schelb", "username": "GuilhermeSchelb"}, {"verified": false, "id": "161497051", "location": "WORLD HQ MONTEVIDEO, URUGUAY ", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 4244, "tweet_count": 423802, "listed_count": 0}, "name": "::: A I B E X :::", "username": "aibexint"}, {"verified": false, "id": "1208103068266614788", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 994, "tweet_count": 6884, "listed_count": 5}, "name": "Jos\u00e9 Carlos Martinez", "username": "JosCarl06173264"}, {"verified": false, "id": "728648180330577920", "location": "she; her \n18 \u26fe\nyuuji y yo escuchando taylor swift \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 823, "tweet_count": 142027, "listed_count": 86}, "name": "flan,", "username": "chuuyaweon"}, {"verified": false, "id": "385228848", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 218, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udda4Andrea\ud83d\udda4", "username": "Andrea_Willow"}, {"verified": false, "id": "1027697731932962817", "location": "Villa Mercedes San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 157, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}, "name": "Analuz", "username": "AvilaAnaluz5"}, {"verified": false, "id": "1158555020209602567", "location": "Ariquemes", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 476, "tweet_count": 2441, "listed_count": 0}, "name": "Loira", "username": "ana_cpsoares"}, {"verified": false, "id": "1122559292312309761", "location": "eremika", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 346, "tweet_count": 8372, "listed_count": 1}, "name": "marquesinha \ud83d\udc7b", "username": "athenaneptune"}, {"verified": false, "id": "2341935162", "public_metrics": {"followers_count": 4469, "following_count": 4997, "tweet_count": 11148, "listed_count": 13}, "name": "Niurka Dum\u00e9nigo Garc\u00eda", "username": "dgniurka"}, {"verified": false, "id": "410756392", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 4809, "tweet_count": 173432, "listed_count": 22}, "name": "Silvia Melinsky", "username": "SilviaMelinsky"}, {"verified": true, "id": "7827962", "public_metrics": {"followers_count": 1365792, "following_count": 0, "tweet_count": 646976, "listed_count": 6000}, "name": "Infobae Am\u00e9rica", "username": "infobaeamerica"}, {"verified": false, "id": "52276208", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1818, "tweet_count": 167545, "listed_count": 47}, "name": "Victor Reyes", "username": "victoreyesg1204"}, {"verified": false, "id": "276271678", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 546, "tweet_count": 3548, "listed_count": 0}, "name": "Parazinho10", "username": "DavidLucenna10"}, {"verified": false, "id": "1185745633740804098", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 120, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}, "name": "Fernanda,", "username": "Fernand84479222"}, {"verified": false, "id": "836248807415349251", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 3246, "tweet_count": 57396, "listed_count": 0}, "name": "Pascu", "username": "Pascucosas"}, {"verified": false, "id": "48305907", "location": "Heroica Ciudad de Huajuapan de", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 191, "tweet_count": 44432, "listed_count": 13}, "name": "S.R.I.", "username": "xeou"}, {"verified": false, "id": "279207969", "location": "Puebla,Pue.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 648, "tweet_count": 1801, "listed_count": 2}, "name": "Fer  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Feravilamx"}, {"verified": false, "id": "770066966241476608", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 952, "tweet_count": 38618, "listed_count": 1}, "name": "d\u00e9", "username": "deborabtlzz"}, {"verified": false, "id": "2665457068", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 889, "tweet_count": 12503, "listed_count": 4}, "name": "thay \ud83c\udf08", "username": "prettymomsens"}, {"verified": false, "id": "1493298991", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2081, "tweet_count": 76797, "listed_count": 15}, "name": "lorazebrina", "username": "folklorada"}, {"verified": false, "id": "269923458", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 837, "tweet_count": 39734, "listed_count": 6}, "name": "Lu", "username": "MlKaikai"}, {"verified": false, "id": "998238249062580225", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 53643, "following_count": 523, "tweet_count": 89776, "listed_count": 112}, "name": "Dra.Karen Rosales M.", "username": "DraKarenRosale1"}, {"verified": false, "id": "65915310", "location": "Sao Bernardo do campo ", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 408, "tweet_count": 9240, "listed_count": 0}, "name": "Adilson P. Santos\ud83d\udc9e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "KIKAJAPONES"}, {"verified": false, "id": "1050040506825285633", "location": "Santa Pola, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 158, "tweet_count": 126776, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sarrion", "username": "MaraJosSarrion1"}, {"verified": false, "id": "149171308", "location": "Mcy - Vzla (Mi coraz\u00f3n ac\u00e1).", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3935, "tweet_count": 37466, "listed_count": 2}, "name": "Beisbol profundo", "username": "luiseloi"}, {"verified": false, "id": "4716126433", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2247, "tweet_count": 14304, "listed_count": 2}, "name": "Lidia Viamonte Alfon", "username": "lidiav67"}, {"verified": false, "id": "42217259", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2173, "tweet_count": 156426, "listed_count": 1}, "name": "biozero", "username": "biozero"}, {"verified": false, "id": "971744990", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 4695, "tweet_count": 41830, "listed_count": 2}, "name": "FRANCESCO 99", "username": "Fraernesto"}, {"verified": false, "id": "1110375581600882689", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 535, "tweet_count": 10230, "listed_count": 0}, "name": "Diana Barba", "username": "dianabarba03"}, {"verified": false, "id": "981642067200929792", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 294, "tweet_count": 7517, "listed_count": 0}, "name": "tet\u00e9", "username": "naosoueuhest"}, {"verified": false, "id": "718930506872696832", "location": "City of Evil ", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 298, "tweet_count": 7015, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "Pedr0hqs"}, {"verified": false, "id": "1211030993156468736", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 52, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "name": "fer", "username": "itsfer_nanda"}, {"verified": false, "id": "326194285", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 798, "tweet_count": 2893, "listed_count": 2}, "name": "Katy", "username": "AtteKaty"}, {"verified": false, "id": "856888660272316418", "location": "Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 1242, "tweet_count": 7081, "listed_count": 13}, "name": "H\u00e9ctor Igarza Cabrera", "username": "HectorIgarzaC"}, {"verified": false, "id": "792560254890508288", "location": "SM4\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4613, "following_count": 4115, "tweet_count": 53500, "listed_count": 3}, "name": "ki viu a camila no rir", "username": "cabyuregui"}, {"verified": false, "id": "1055169494522445824", "location": "Periodista\ud83c\udde8\ud83c\uddfa @RadioTainoFM\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 111, "tweet_count": 1697, "listed_count": 1}, "name": "Yaimara Becerra Mu\u00f1oz", "username": "munoz_yaimara"}, {"verified": false, "id": "2387969363", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 946, "tweet_count": 19610, "listed_count": 1}, "name": "Tam \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf33", "username": "Qofheart_"}, {"verified": false, "id": "1025822465795256325", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 120, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "name": "tata\u2728", "username": "amaralthais__"}, {"verified": false, "id": "1205215133338873856", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 317, "tweet_count": 5465, "listed_count": 0}, "name": "Thalita com T de Tes\u00e3o\ud83c\udf35", "username": "Thboleiraa"}, {"verified": false, "id": "1168564200869748737", "location": "Bhubaneswar", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 3844, "tweet_count": 59104, "listed_count": 6}, "name": "VeenaPro ERP Solutions", "username": "VeenaproErp"}, {"verified": false, "id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142209, "listed_count": 1}, "name": "jmunoz", "username": "hannibal0309"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "2260148355", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 379, "tweet_count": 23428, "listed_count": 1}, "name": "\u1d3f\u2071 \ud83c\udf38", "username": "RitaMaccarena"}, {"verified": false, "id": "555746871", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 460, "tweet_count": 48700, "listed_count": 3}, "name": "sham \u2640\ufe0f", "username": "shamilemora"}, {"verified": false, "id": "994244836646584323", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1334, "tweet_count": 47231, "listed_count": 0}, "name": "CMG", "username": "CesarMGMDTRCS"}, {"verified": false, "id": "95325621", "location": "La Uni\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1807, "tweet_count": 63595, "listed_count": 32}, "name": "Fernando L\u00f3pez", "username": "Soirees_"}, {"verified": false, "id": "3291365165", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 908, "tweet_count": 47811, "listed_count": 18}, "name": "nati", "username": "NAT4LlA"}, {"verified": false, "id": "29887693", "location": "Me reflejo en tu mirada.", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1176, "tweet_count": 115604, "listed_count": 8}, "name": "\u02d7\u02cf\u02cb ( \ua20d\u1d17\ua20d) \u02ce\u02ca\u02d7", "username": "elie_gastelum"}, {"verified": false, "id": "338514481", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 368, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "name": "St Monestel", "username": "Stevmq"}, {"verified": false, "id": "80466922", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 415, "tweet_count": 6345, "listed_count": 4}, "name": "Carolina Jaikel", "username": "caro_jaikel"}, {"verified": false, "id": "2184618883", "location": "zo/rj", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 387, "tweet_count": 72040, "listed_count": 1}, "name": "lari", "username": "larisxvitoria"}, {"verified": false, "id": "1182791550511833088", "location": "Devonport, Tasmania, Australia", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 447, "tweet_count": 52390, "listed_count": 7}, "name": "Pablusha \u2708\ufe0f\ud83c\udf0f\ud83c\udf35\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Pro #NAFO expansion", "username": "Pavglobetrotter"}, {"verified": false, "id": "134210964", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 445, "tweet_count": 20192, "listed_count": 0}, "name": "Sebastian Falconi", "username": "falconi_sebas"}, {"verified": false, "id": "904823000691826688", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 496, "tweet_count": 4526, "listed_count": 0}, "name": "Valentim", "username": "EmillyValentim8"}, {"verified": false, "id": "745606942593286148", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 74, "tweet_count": 2362, "listed_count": 2}, "name": "oihane \ud83e\udd20", "username": "oihaneeg"}, {"verified": false, "id": "1201211426460835845", "location": "Parque Esperan\u00e7a , P.E ", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 408, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "name": "JOGA10 \ud83e\udd4b", "username": "c_chelsea_"}, {"verified": true, "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311666, "following_count": 4038, "tweet_count": 161118, "listed_count": 2525}, "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch"}, {"verified": true, "id": "1053557172", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 67042, "following_count": 659, "tweet_count": 37966, "listed_count": 280}, "name": "Juan Carlos Mu\u00f1oz Abogabir", "username": "JuanCaMunozA"}, {"verified": false, "id": "228345366", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 535, "tweet_count": 53973, "listed_count": 2}, "name": "zanoti", "username": "rafaelzanotx"}, {"verified": false, "id": "898271849062248450", "location": "Ouro Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 110, "tweet_count": 9897, "listed_count": 0}, "name": "Keke", "username": "Bortolini_K"}, {"verified": false, "id": "1023357337", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 591, "tweet_count": 53817, "listed_count": 2}, "name": "FlorDePitaya", "username": "FlorDePitaya"}, {"verified": false, "id": "1076068572059889664", "location": "tua gl\u00f3ria \u00e9 lutar. ", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 846, "tweet_count": 16294, "listed_count": 0}, "name": "tavares", "username": "tavaresfxr"}, {"verified": false, "id": "1148927970867892230", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 785, "tweet_count": 42899, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "crl7rv"}, {"verified": false, "id": "72151996", "public_metrics": {"followers_count": 38610, "following_count": 4191, "tweet_count": 143970, "listed_count": 82}, "name": "brigada chacon", "username": "brigadachacon"}, {"verified": false, "id": "1170469593774772232", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 328, "tweet_count": 3312, "listed_count": 0}, "name": "Neto Ara\u00fajo", "username": "netoaraujo014"}, {"verified": false, "id": "889327183889616897", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 202, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}, "name": "celle", "username": "celleesantoos"}, {"verified": false, "id": "923588461", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 3768, "tweet_count": 56304, "listed_count": 3}, "name": "Arroyo de la Sierra", "username": "KatiaMontpeller"}, {"verified": false, "id": "917131716304801792", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 119, "tweet_count": 6201, "listed_count": 1}, "name": "Douglas Andrade", "username": "DouglasCAndrad3"}, {"verified": false, "id": "1052886290612572161", "public_metrics": {"followers_count": 60290, "following_count": 433, "tweet_count": 7925, "listed_count": 104}, "name": "Allan dos Panos", "username": "allandospanos"}, {"verified": false, "id": "759087750557630464", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 337, "tweet_count": 14649, "listed_count": 0}, "name": "isabelly.\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "iamnotisabelly"}, {"verified": false, "id": "341710670", "location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1393, "tweet_count": 6529, "listed_count": 2}, "name": "windxfuu", "username": "llay_oety"}, {"verified": false, "id": "1150863578288807948", "location": "blackpink", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 1180, "tweet_count": 35704, "listed_count": 17}, "name": "vitito", "username": "fncyrosie"}, {"verified": false, "id": "986419881229930497", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 823, "tweet_count": 16874, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcce", "username": "camy_Emanuelly"}, {"verified": false, "id": "1179074116458090499", "location": "Arlington, TX", "public_metrics": {"followers_count": 6334, "following_count": 6544, "tweet_count": 86941, "listed_count": 2}, "name": "Monica Douthit", "username": "DouthitMonica"}, {"verified": false, "id": "1077425217495072773", "location": "the lakes", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 311, "tweet_count": 84243, "listed_count": 4}, "name": "ana", "username": "yeonred"}, {"verified": false, "id": "1210674543473418241", "location": "ela/she/ella \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 838, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "name": "sad stan", "username": "hwiii_in"}, {"verified": false, "id": "3045196913", "location": "Campo Largo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 617, "tweet_count": 32975, "listed_count": 3}, "name": "Uber Cyndinelson\ud83c\udf2a\ud83d\udc29", "username": "WesleymartinS2_"}, {"verified": false, "id": "1077212689758384130", "location": "La Habana,Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 480, "tweet_count": 9099, "listed_count": 1}, "name": "MotorCentroCuba", "username": "motorcentrocuba"}, {"verified": false, "id": "902297087072751620", "location": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 815, "tweet_count": 28527, "listed_count": 0}, "name": "sarah", "username": "saraah_gms"}, {"verified": false, "id": "1128690645261062144", "location": "Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 253, "tweet_count": 5710, "listed_count": 0}, "name": "Juliana", "username": "juIianah"}, {"verified": false, "id": "576782292", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 376, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Hdz", "username": "Cain666_77"}, {"verified": false, "id": "2426220446", "location": "Itanhang\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 399, "tweet_count": 27795, "listed_count": 2}, "name": "Well \ud83d\udca5", "username": "wiilkid"}, {"verified": false, "id": "887265780", "location": "El Puerto De Santa Mar\u00eda,C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 595, "tweet_count": 42160, "listed_count": 4}, "name": "Spooky Ra\u00fal \ud83c\udf83\ud83c\udf42", "username": "RaulAD95"}, {"verified": false, "id": "161690393", "location": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u062f\u0644\u0633", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 738, "tweet_count": 127789, "listed_count": 22}, "name": "chica de la curva \u06de", "username": "500DaysOfNerea"}, {"verified": false, "id": "601399359", "location": "may 10th", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 3010, "tweet_count": 96882, "listed_count": 6}, "name": "gabi", "username": "goldenrrush"}, {"verified": false, "id": "858148300595355648", "location": "021/\ud83c\udf34 @flamengo\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 586, "tweet_count": 6219, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd2c", "username": "mlq_ms6"}, {"verified": false, "id": "1189277637040136192", "location": "\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 226, "tweet_count": 7911, "listed_count": 0}, "name": "Bruno\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "eudjbn22"}, {"verified": false, "id": "102421466", "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 1758, "tweet_count": 94678, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Robles \ud83c\udf33\ud83d\udc9c", "username": "_Towandaa"}, {"verified": false, "id": "373483877", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1669, "tweet_count": 50947, "listed_count": 5}, "name": "\u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05", "username": "ggaleat"}, {"verified": false, "id": "1595504617", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 856, "tweet_count": 402617, "listed_count": 109}, "name": "Virgilio Ponce", "username": "VirgilioPonce"}, {"verified": false, "id": "925391571771539456", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 357, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "name": "Enrique A.M", "username": "Enrique98030809"}, {"verified": false, "id": "1046159262601367552", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 412, "tweet_count": 13941, "listed_count": 0}, "name": "Ally\ud83c\udf42", "username": "_ally1025"}, {"verified": false, "id": "1349918780", "location": "\ud83d\udccd kalokairi | bcn ", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1670, "tweet_count": 154546, "listed_count": 38}, "name": "alba's waiting 4 midnights\ud83d\udc1d (taylor's version) \ud83c\udf42", "username": "ohoranftstreep"}, {"verified": false, "id": "2403928034", "location": " Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 4518, "following_count": 2369, "tweet_count": 196363, "listed_count": 85}, "name": "Mara Hern\u00e1ndez/\u2764", "username": "Marahersa"}, {"verified": false, "id": "86534421", "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 5001, "tweet_count": 43640, "listed_count": 2}, "name": "Negraetilica del 38%", "username": "negraetilica"}, {"verified": false, "id": "228872611", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 87513, "following_count": 1748, "tweet_count": 311280, "listed_count": 183}, "name": "philo --", "username": "philosopop"}, {"verified": false, "id": "852810793", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 451, "tweet_count": 24472, "listed_count": 4}, "name": "espuqui", "username": "stonesnoaks"}, {"verified": true, "id": "280148714", "location": "Pronombres: \u00e9l/ell/he", "public_metrics": {"followers_count": 76786, "following_count": 2359, "tweet_count": 50288, "listed_count": 303}, "name": "Guillem Clua", "username": "guillemclua"}, {"verified": false, "id": "982851308855083008", "location": "A\u00f1ade tu ubicacion ", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 265, "tweet_count": 14112, "listed_count": 0}, "name": "G\u0337\u0314\u034b\u0302\u0347\u0329r\u0335\u0306\u034a\u0340\u0323e\u0338\u0303\u0305\u035b\u0316\u031fc\u0334\u0352\u0344\u0352\u0314\u035a\u032fh\u0334\u034b\u0301\u0356\u0327\u033ay\u0338\u033e\u0344\u0305\u0319", "username": "grechiiis"}, {"verified": false, "id": "180284714", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 48, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "name": "@larvagenesis", "username": "Larvagenesis"}, {"verified": false, "id": "949444361514831874", "location": "Puente Alto, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 4168, "tweet_count": 60395, "listed_count": 1}, "name": "Low Gr\ud83c\udd70\ufe0fv", "username": "grav_low"}, {"verified": false, "id": "3039229893", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 390, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "name": "Mell \u2764\ufe0f", "username": "barbie007falsa"}, {"verified": false, "id": "981904989550465025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 2915, "tweet_count": 22600, "listed_count": 0}, "name": "M A N C H A \ud83d\udd1e", "username": "sddias3561"}, {"verified": false, "id": "937509193988190208", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 1162, "tweet_count": 43155, "listed_count": 1}, "name": "\u26a1\ufe0fCola Intensa\u26a1\ufe0f", "username": "ColaYSola"}, {"verified": false, "id": "364625001", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 547, "tweet_count": 148044, "listed_count": 15}, "name": "\ud83d\udeeb", "username": "fipr_"}, {"verified": false, "id": "839913987995238401", "location": "BSB", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1183, "tweet_count": 17954, "listed_count": 0}, "name": "Bananinha \ud83c\udf4c\ud83c\udfc8", "username": "PomboGi"}, {"verified": false, "id": "754354509082755073", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1398, "tweet_count": 30061, "listed_count": 0}, "name": "Dago", "username": "Sir_Dagos"}, {"verified": false, "id": "121257965", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7136, "following_count": 3770, "tweet_count": 356679, "listed_count": 144}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9APERTA O 13 E CONFIRMA", "username": "rosemarywarde"}, {"verified": false, "id": "1138965305760374784", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24521, "following_count": 27105, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "name": "Chico Pinto", "username": "ChicoPinto8"}, {"verified": false, "id": "166158410", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1832, "tweet_count": 60867, "listed_count": 22}, "name": "vitt\u00f3ria", "username": "leitevittoria"}, {"verified": false, "id": "1045799174279712768", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 268, "tweet_count": 27475, "listed_count": 4}, "name": "Marx and Engels kissing", "username": "terapiaurgente"}, {"verified": false, "id": "3404454364", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 4494, "tweet_count": 61059, "listed_count": 1}, "name": "+mel", "username": "mrstbeckhan"}, {"verified": false, "id": "1506962269", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 91, "tweet_count": 4908, "listed_count": 0}, "name": "AAR", "username": "AwglobalRon"}, {"verified": false, "id": "57545700", "location": "https://www.facebook.com/pages", "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "name": "Soy Aprista", "username": "Soy_Aprista"}, {"verified": false, "id": "1155535812047622145", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 162, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}, "name": "vit\u00f3ria s\u00f3 no nome", "username": "Maria21033494"}, {"verified": false, "id": "3374422528", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 603, "tweet_count": 2722, "listed_count": 2}, "name": "Txus", "username": "Txus07603177"}, {"verified": false, "id": "868201506117496833", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1665, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}, "name": "Maite Morao \ud83c\udd98", "username": "Maite_Morao"}, {"verified": false, "id": "1111710337194229765", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 689, "tweet_count": 11971, "listed_count": 1}, "name": "Khaue Medeiros", "username": "MedeirosKhaue"}, {"verified": false, "id": "1153342690953768961", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 496, "tweet_count": 17348, "listed_count": 0}, "name": "Gigi D\u00edaz", "username": "GigiDaz1"}, {"verified": false, "id": "1135569512173133825", "location": "La Habana, Cuba.", "public_metrics": {"followers_count": 4176, "following_count": 4821, "tweet_count": 38884, "listed_count": 2}, "name": "Alejandro Bruno Mej\u00edas Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "AlejoBrunoMejia"}, {"verified": false, "id": "2584400462", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1477, "tweet_count": 1217, "listed_count": 1}, "name": "Guiille Acu\u00f1a", "username": "AcunhaGuiiz"}, {"verified": false, "id": "47766797", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 2020, "tweet_count": 22641, "listed_count": 2}, "name": "Cayetana Meloni", "username": "gezetace"}, {"verified": false, "id": "1016355037864431621", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62210, "listed_count": 5}, "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "username": "matheusqrz99"}, {"verified": false, "id": "50762917", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 131, "tweet_count": 8251, "listed_count": 0}, "name": "Ana", "username": "anaasoofi"}, {"verified": false, "id": "1154034395826667520", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 131, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "name": "Adxen Puga Torres", "username": "dtra_rh_viajero"}, {"verified": false, "id": "155964319", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1630, "tweet_count": 9737, "listed_count": 3}, "name": "Laura Mart\u00ednez", "username": "luna_ivonne27"}, {"verified": false, "id": "1094603414980476928", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 1572, "tweet_count": 24341, "listed_count": 1}, "name": "sun", "username": "campsnha_FFC"}, {"verified": false, "id": "4847634213", "location": "Em uma margem distante ", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 632, "tweet_count": 41925, "listed_count": 2}, "name": "LVMX", "username": "pedrohenriqbfr"}, {"verified": false, "id": "543617465", "location": "The world", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 654, "tweet_count": 47149, "listed_count": 9}, "name": "Maria", "username": "Isa_Wall_"}, {"verified": false, "id": "895056110868103168", "location": "San", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 2652, "tweet_count": 13127, "listed_count": 5}, "name": "Cristofer Rodr\u00edguez", "username": "Prfe_Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "1700586103", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3568, "following_count": 1919, "tweet_count": 83757, "listed_count": 4}, "name": "Flor Retamal", "username": "florenretamal"}, {"verified": false, "id": "368322862", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 430, "tweet_count": 16331, "listed_count": 6}, "name": "Mon Garc\u00eda-Ontiveros", "username": "MonOntiveros"}, {"verified": false, "id": "982002540228366336", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 4923, "tweet_count": 12411, "listed_count": 5}, "name": "N\u00f3brega1955", "username": "airton_nobrega"}, {"verified": false, "id": "1388402174", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313541, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova"}, {"verified": false, "id": "1152963123734896640", "location": "she | her - INTP", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 2172, "tweet_count": 18994, "listed_count": 9}, "name": "\u2032 allicia", "username": "stjamzs"}, {"verified": false, "id": "796438352727683073", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5848, "following_count": 2752, "tweet_count": 96493, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udc96\u25fd\u25fe\ud83c\udd30 \ud835\ude7b\u0299\ud83c\udd50\u0274\ud83c\udd5d\ud83c\udd34\u25fe\u25fd\ud83d\udc96", "username": "_AlbanneGrimes_"}, {"verified": false, "id": "1172565977160196099", "location": "Radio Taino ", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 46, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e9lix Le\u00f3n", "username": "FlixLen8"}, {"verified": false, "id": "1184894068947640320", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 314, "tweet_count": 12225, "listed_count": 0}, "name": "@viento", "username": "viento68123569"}, {"verified": false, "id": "450807626", "location": "madrid \u00a0", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 503, "tweet_count": 37024, "listed_count": 10}, "name": "elena", "username": "elenvtst"}, {"verified": false, "id": "4828241702", "location": "parque do principes \u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 884, "tweet_count": 65581, "listed_count": 1}, "name": "cabelin \ud83d\udd1f", "username": "Gabrielfaixa10"}, {"verified": false, "id": "1070704330460839939", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 553, "tweet_count": 3463, "listed_count": 5}, "name": "Ivan Cala\u00f1a", "username": "CalanaIvan"}, {"verified": false, "id": "3381853979", "location": "Neo Qu\u00edmica Arena", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 268, "tweet_count": 71042, "listed_count": 0}, "name": "Lele \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "uglyprin"}, {"verified": false, "id": "373121536", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 3240, "tweet_count": 55875, "listed_count": 17}, "name": "Pauly de la Cruz \ud83d\udc1f\ud83c\udfa3\ud83d\udc1f", "username": "pauly_delacruz"}, {"verified": false, "id": "2891441434", "public_metrics": {"followers_count": 22018, "following_count": 17339, "tweet_count": 156831, "listed_count": 29}, "name": "Christel Felmer 63% Rechazo Y Punto\ud83d\udc99\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "cfelmerv"}, {"verified": false, "id": "1076156786955243520", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 542, "tweet_count": 1908, "listed_count": 1}, "name": "Girador Alavancado", "username": "GiradorAlavan17"}, {"verified": true, "id": "788780542749794304", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80085, "following_count": 302, "tweet_count": 17044, "listed_count": 902}, "name": "Ricardo Schweitzer", "username": "_rschweitzer"}, {"verified": false, "id": "859205730943021056", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 145, "tweet_count": 25669, "listed_count": 0}, "name": "Minari", "username": "IsKingTaehyung"}, {"verified": false, "id": "810589586737008640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 3262, "tweet_count": 50630, "listed_count": 10}, "name": "isabella \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "bellaaviannas"}, {"verified": false, "id": "758345836455657472", "location": "Rua Nascimento E Silva, 107 ", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 348, "tweet_count": 16447, "listed_count": 2}, "name": "Lu\u00edza", "username": "luizaf_"}, {"verified": false, "id": "1084662608299466752", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 529, "tweet_count": 16859, "listed_count": 1}, "name": "fleabag mi religi\u00f3n\ud83d\udc4d", "username": "ahrebasura"}, {"verified": false, "id": "1156737598385205250", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 105, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "name": "eva loves charles", "username": "charlesdawnn"}, {"verified": false, "id": "2153317196", "location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1593, "tweet_count": 20701, "listed_count": 2}, "name": "Miss Connie", "username": "MissConnie_"}, {"verified": false, "id": "3435545699", "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 7558, "following_count": 7294, "tweet_count": 81131, "listed_count": 6}, "name": "luana", "username": "kccphoria"}, {"verified": false, "id": "1086400451262730240", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 193, "tweet_count": 2181, "listed_count": 15}, "name": "\ud835\udc1c \ud835\udc1a \ud835\udc2d \ud835\udc1a", "username": "lwtSc98"}, {"verified": false, "id": "955515606731812866", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 0, "tweet_count": 16255, "listed_count": 0}, "name": "idi & ota", "username": "GrippMarii"}, {"verified": false, "id": "2955503991", "location": "ela/dela \u2022 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 10330, "following_count": 7839, "tweet_count": 38653, "listed_count": 11}, "name": "laiza!\u22ac\ud83d\udcd6\ud83e\udde3", "username": "larryativist"}, {"verified": false, "id": "1211663619483525120", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 33, "tweet_count": 1797, "listed_count": 2}, "name": "Orgelia", "username": "Orgelia2"}, {"verified": false, "id": "3153810144", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 797, "tweet_count": 27134, "listed_count": 6}, "name": "Camila Olazo Cabib", "username": "camilaolazo"}, {"verified": false, "id": "543131422", "location": "Quilpu\u00e9, 5\u00aa regi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 3931, "tweet_count": 10514, "listed_count": 1}, "name": "Tito Libertario \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ClassicManhood"}, {"verified": true, "id": "259861358", "location": "Raleigh, NC", "public_metrics": {"followers_count": 7570, "following_count": 329, "tweet_count": 35228, "listed_count": 51}, "name": "UNIVISION 40", "username": "noticias40"}, {"verified": false, "id": "259022400", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1603, "tweet_count": 10252, "listed_count": 4}, "name": "PEPA\u2661", "username": "Yunkimandarinaa"}, {"verified": false, "id": "382888428", "location": "La Habana", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1669, "tweet_count": 29742, "listed_count": 14}, "name": "Alicia Zamora", "username": "AliciaZamora5"}, {"verified": false, "id": "195503775", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 875, "tweet_count": 11668, "listed_count": 0}, "name": "Puma Negri", "username": "pumanegri"}, {"verified": false, "id": "133865858", "location": "Santiago. ", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1085, "tweet_count": 134734, "listed_count": 3}, "name": "Colmi", "username": "belieeve_awake"}, {"verified": false, "id": "3192824343", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 116, "tweet_count": 5417, "listed_count": 0}, "name": "mery", "username": "bfrmrodrigues"}, {"verified": false, "id": "516054727", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 393, "tweet_count": 22292, "listed_count": 0}, "name": "Mother of tortoises\u2655", "username": "CayPancake"}, {"verified": false, "id": "3003312785", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1106, "tweet_count": 7466, "listed_count": 0}, "name": "Vic Dromer", "username": "VicDromer"}, {"verified": false, "id": "925478999408762882", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 14586, "following_count": 3, "tweet_count": 1491137, "listed_count": 14}, "name": "corno patrulha", "username": "robot_corno"}, {"verified": false, "id": "1049257218", "location": "\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 121, "tweet_count": 135088, "listed_count": 30}, "name": "maelys", "username": "Ietmeadoreya"}, {"verified": false, "id": "1093529466578653184", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 318, "tweet_count": 13773, "listed_count": 0}, "name": "Humberto Su\u00e1rez G\u00e1rcia", "username": "HumbertoSurezG2"}, {"verified": false, "id": "1066066822393458688", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 49, "tweet_count": 2502, "listed_count": 0}, "name": "albita Li", "username": "LiAlbita"}, {"verified": false, "id": "61814466", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 15222, "following_count": 6278, "tweet_count": 47497, "listed_count": 90}, "name": "Leandro Querido\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "username": "leandroquerido"}, {"verified": true, "id": "264401370", "location": "BOGOTA D.C", "public_metrics": {"followers_count": 87390, "following_count": 288, "tweet_count": 11679, "listed_count": 244}, "name": "CNE Colombia", "username": "CNE_COLOMBIA"}, {"verified": false, "id": "364981234", "location": "Ticino, Lombardia, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1202, "tweet_count": 21737, "listed_count": 6}, "name": "KB", "username": "kay_bee_kb"}, {"verified": false, "id": "381105364", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 615, "tweet_count": 32244, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\ude83\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude97 \ud835\ude75\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude96 \ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude7e\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b \ud835\ude82\ud835\ude92\ud835\ude8d\ud835\ude8e", "username": "amdelarenal"}, {"verified": false, "id": "65183293", "location": "Rep. de los cocos,Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 1575, "tweet_count": 591884, "listed_count": 43}, "name": "Boris Barrera #InflationStartedInCongress", "username": "borisbarrera"}, {"verified": false, "id": "183404753", "location": "Stgo/Rgua, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 6627, "following_count": 1042, "tweet_count": 31254, "listed_count": 8}, "name": "Lula from the block", "username": "Lulaladelbarrio"}, {"verified": false, "id": "414292267", "location": "Porto Alegre, Zs", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1061, "tweet_count": 23604, "listed_count": 1}, "name": "Lorenzo Santos \u2606", "username": "lorenzosanttos"}, {"verified": false, "id": "1130655844851486720", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 254, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "name": "Welington Nunes", "username": "Welington997"}, {"verified": false, "id": "843864375039594497", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 372, "tweet_count": 41217, "listed_count": 0}, "name": "dilacerada pelas for\u00e7as enfurecidas", "username": "alreadydead3011"}, {"verified": false, "id": "1186340703842066432", "location": "La Habana Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 2235, "tweet_count": 21237, "listed_count": 10}, "name": "Alberto Pina", "username": "AlbertoPina89"}, {"verified": false, "id": "1972173638", "location": "Avila.", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1663, "tweet_count": 133184, "listed_count": 22}, "name": "Carmen. CADA MOCHUELO EN SU OLIVO. \ud83e\udd89", "username": "COrtguez"}, {"verified": false, "id": "336194775", "location": "Laurel Canyon", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 482, "tweet_count": 77902, "listed_count": 32}, "name": "\u00c1lvaro Quinn", "username": "Alvaroquinn"}, {"verified": false, "id": "566726522", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 382, "tweet_count": 3537, "listed_count": 1}, "name": "\u2102 \ud83e\udd40", "username": "Frecklee_ss"}, {"verified": false, "id": "1072570377358970880", "location": "st louis", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 960, "tweet_count": 14747, "listed_count": 0}, "name": "li", "username": "fuckingfinicky_"}, {"verified": false, "id": "208649322", "location": "Lujan", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 2069, "tweet_count": 37974, "listed_count": 11}, "name": "lidia olivera\u261d\ud83c\udffc", "username": "lidiaolivera2"}, {"verified": false, "id": "1861955678", "public_metrics": {"followers_count": 287681, "following_count": 0, "tweet_count": 14037, "listed_count": 59}, "name": "Realidades", "username": "escribolaposta"}, {"verified": false, "id": "869950833072492544", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 321, "tweet_count": 10879, "listed_count": 0}, "name": "Europa", "username": "jubisrw"}, {"verified": false, "id": "282121271", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 389, "tweet_count": 17358, "listed_count": 2}, "name": "Agus Prugna", "username": "agusprugna"}, {"verified": false, "id": "148092702", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 567, "tweet_count": 11777, "listed_count": 2}, "name": "Mechi Ontiveros", "username": "mechiontiveros"}, {"verified": false, "id": "268834446", "location": "Ciudad Monstruo", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 3536, "tweet_count": 22446, "listed_count": 5}, "name": "Rayo Antifa \u262d", "username": "Ninoyuntero"}, {"verified": false, "id": "311840875", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55724, "listed_count": 1}, "name": "yuhita", "username": "Maavata"}, {"verified": false, "id": "94459066", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 161, "tweet_count": 47607, "listed_count": 0}, "name": "Lisoca", "username": "lolugri"}, {"verified": false, "id": "284952943", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1766, "tweet_count": 31115, "listed_count": 2}, "name": "Antonio Barbero", "username": "AntonioBarbero"}, {"verified": false, "id": "1631022972", "public_metrics": {"followers_count": 4302, "following_count": 4019, "tweet_count": 215281, "listed_count": 20}, "name": ".", "username": "glowsmcyrus"}, {"verified": false, "id": "182175555", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3399, "tweet_count": 400031, "listed_count": 39}, "name": "EDUARDO J. NIELLA", "username": "ejn62"}, {"verified": false, "id": "204567208", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 6005, "following_count": 856, "tweet_count": 10763, "listed_count": 65}, "name": "P\u00e1jaro Rojo \ud83d\udc26", "username": "juanjosesalinas"}, {"verified": false, "id": "2233679250", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 810, "tweet_count": 416609, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth Moreno", "username": "ElishebaMoreno"}, {"verified": false, "id": "956568195128754176", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 115, "tweet_count": 27779, "listed_count": 0}, "name": "jt \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "jorgethuller"}, {"verified": false, "id": "742838928366014465", "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 276, "tweet_count": 21961, "listed_count": 1}, "name": "gabriel hightower", "username": "gferraz_"}, {"verified": false, "id": "805890929940975616", "public_metrics": {"followers_count": 24444, "following_count": 5122, "tweet_count": 174311, "listed_count": 45}, "name": "Natalia \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "nataliauci16"}, {"verified": false, "id": "188581369", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 974, "tweet_count": 46879, "listed_count": 0}, "name": "Popul\u00e1rica apenas", "username": "AnjuGP"}, {"verified": false, "id": "901158656091279361", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 974, "tweet_count": 49169, "listed_count": 0}, "name": "Ana", "username": "abdalamarti395"}, {"verified": false, "id": "2342355556", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 728, "tweet_count": 24725, "listed_count": 0}, "name": "j\u00e3o", "username": "joaopeedro64"}, {"verified": false, "id": "764133680684097537", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 958, "tweet_count": 107021, "listed_count": 16}, "name": "the astronaut faver \ud83e\ude90", "username": "yeosehni"}, {"verified": false, "id": "744367467083010048", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 887, "tweet_count": 29481, "listed_count": 0}, "name": "00:10", "username": "hdkezz"}, {"verified": false, "id": "577572263", "location": "SANTIAGO", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 2147, "tweet_count": 554, "listed_count": 1}, "name": "camila rivera", "username": "camila16keny"}, {"verified": false, "id": "552216574", "location": "Habana,Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2197, "tweet_count": 4197, "listed_count": 4}, "name": "Mariset Vazquez", "username": "Maryamivet"}, {"verified": false, "id": "1031235591319502848", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 98, "tweet_count": 4875, "listed_count": 0}, "name": "Luizlops", "username": "lopss5"}, {"verified": false, "id": "64471023", "location": "United States Of Eurasia", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 4053, "tweet_count": 175894, "listed_count": 24}, "name": "Tobal", "username": "Cristobal_lcbl"}, {"verified": false, "id": "1170549582452994048", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 735, "tweet_count": 1481, "listed_count": 0}, "name": "Gra", "username": "zyelly1"}, {"verified": false, "id": "1249792723", "location": "Crici\u00fama - Sc", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 675, "tweet_count": 14833, "listed_count": 1}, "name": "victor", "username": "victtorcrrea"}, {"verified": false, "id": "1689602946", "location": "\ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 305, "tweet_count": 23738, "listed_count": 0}, "name": "rjr", "username": "_robertoojunior"}, {"verified": false, "id": "1194828943645462535", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 79, "tweet_count": 916, "listed_count": 0}, "name": "Hector Carmona", "username": "HectorC16446160"}, {"verified": false, "id": "2333974506", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 315, "tweet_count": 15332, "listed_count": 14}, "name": "Nicol\u00e1s Mart\u00ednez", "username": "NicoArgonauta37"}, {"verified": false, "id": "1203513706048565248", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 905, "tweet_count": 63762, "listed_count": 0}, "name": "Choclo con Mayo \ud83e\udd24", "username": "ShebaN0M0re"}, {"verified": false, "id": "1028356716411449344", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 346, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}, "name": "Kristell P\u00e9rez", "username": "krissperez10"}, {"verified": false, "id": "702979938375356417", "location": "Alicante - Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 790, "tweet_count": 6963, "listed_count": 2}, "name": "El tito varu \u00a9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "varo_dani"}, {"verified": false, "id": "488793882", "location": "En tierra de nadie.", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 2647, "tweet_count": 96665, "listed_count": 24}, "name": "El clandestino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 NAFO", "username": "afiladofilo"}, {"verified": false, "id": "202391071", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 276, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "name": "Maite Montemayor", "username": "maitemontemayor"}, {"verified": false, "id": "2934710608", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 3079, "tweet_count": 16102, "listed_count": 0}, "name": "regi", "username": "captaindanversx"}, {"verified": false, "id": "1210715967787085825", "location": "Cariacica ", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 568, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}, "name": "liviazinha", "username": "Lvia05336998"}, {"verified": false, "id": "1686642901", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 144, "tweet_count": 354, "listed_count": 1}, "name": "Raquel S\u00e1nchez", "username": "carambauno"}, {"verified": false, "id": "953994233945493504", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 3802, "tweet_count": 9844, "listed_count": 5}, "name": "Hugo Granela Martin", "username": "hugranuclv"}, {"verified": false, "id": "574524411", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 2019, "tweet_count": 109087, "listed_count": 18}, "name": "MorenaVenusLunar \u2764", "username": "roanli74"}, {"verified": false, "id": "2468045814", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2781, "tweet_count": 54284, "listed_count": 35}, "name": "Tite Calvo", "username": "TiteCalvo"}, {"verified": false, "id": "803031870363631616", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 353, "tweet_count": 24877, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Zapata", "username": "CarlZapat69"}, {"verified": false, "id": "1062330572780040195", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 475, "tweet_count": 4239, "listed_count": 0}, "name": "stephany\ud83e\udd8b", "username": "nevess_ste"}, {"verified": false, "id": "813525991121453056", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 24, "tweet_count": 4037, "listed_count": 0}, "name": "eve", "username": "TigrisPapilione"}, {"verified": false, "id": "962449837", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1030, "tweet_count": 24733, "listed_count": 0}, "name": "cinnamon girl \ud83e\udd8b", "username": "dianabriteez"}, {"verified": false, "id": "730880432", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 50311, "following_count": 641, "tweet_count": 16545, "listed_count": 24}, "name": "NO GUA'U", "username": "noguau"}, {"verified": false, "id": "865362504", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 526, "tweet_count": 23771, "listed_count": 7}, "name": "Rebequeen", "username": "rebisrebis"}, {"verified": false, "id": "1525550064", "location": "Estados Unidos Mexicanos", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4981, "tweet_count": 375499, "listed_count": 0}, "name": "Emiliano H. ciudadano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Ion_aehm"}, {"verified": false, "id": "425423882", "location": "Puc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1347, "tweet_count": 61054, "listed_count": 0}, "name": "Esteban", "username": "omartorressoto"}, {"verified": false, "id": "1192736670971547648", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 146, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}, "name": "Maria Paula", "username": "Mariapaula090"}, {"verified": false, "id": "694911592840982528", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15143, "listed_count": 0}, "name": "Roman Bueno", "username": "Ekeko66"}, {"verified": false, "id": "27237876", "location": "Lima, per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4588, "following_count": 1671, "tweet_count": 3629, "listed_count": 40}, "name": "Beto Villar", "username": "betovillarc"}, {"verified": false, "id": "1019709596074557442", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 426, "tweet_count": 7229, "listed_count": 0}, "name": "G\u00fcerita\u2728", "username": "PachecoTirado"}, {"verified": false, "id": "146623005", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2500, "tweet_count": 98207, "listed_count": 3}, "name": "Vil Vagabundo", "username": "Raincai"}, {"verified": false, "id": "70789660", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 2988, "tweet_count": 108909, "listed_count": 4}, "name": "Lucho Por La No Violencia Y Por Un Mundo Mejor!", "username": "IomarCar"}, {"verified": false, "id": "1064559983390588929", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 202, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "name": "Dania D\u00edaz", "username": "DaniaDaz4"}, {"verified": false, "id": "4747941183", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 375, "tweet_count": 3599, "listed_count": 0}, "name": "Constanza \u00d3rdenes L.", "username": "coniconstanzav"}, {"verified": false, "id": "34450334", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 3680, "tweet_count": 16073, "listed_count": 14}, "name": "Sebasti\u00e1n", "username": "Viitkar"}, {"verified": false, "id": "756082795", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 3381, "tweet_count": 16207, "listed_count": 0}, "name": "Love, Alex (Taylor's Version) \ud83c\udf42", "username": "allexrhodes"}, {"verified": false, "id": "399855337", "location": "M\u00e9xico, M\u00e9rida", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 635, "tweet_count": 49398, "listed_count": 5}, "name": "Rachel", "username": "dra__ra"}, {"verified": false, "id": "2733136415", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 441, "tweet_count": 27371, "listed_count": 2}, "name": "Manuel", "username": "MNXL23"}, {"verified": false, "id": "1205282090176122881", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 138, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}, "name": "yas", "username": "yassamp"}, {"verified": false, "id": "107202090", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21780, "following_count": 5159, "tweet_count": 40713, "listed_count": 16}, "name": "Ra\u00fal \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Raul_Alejandroe"}, {"verified": false, "id": "899749411", "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 321, "tweet_count": 210388, "listed_count": 9}, "name": "carol", "username": "carousx"}, {"verified": false, "id": "1133095355485184001", "location": "La Habana", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 141, "tweet_count": 8191, "listed_count": 0}, "name": "Aldo Gonzalez M24", "username": "M24Aldo"}, {"verified": false, "id": "1052624237008117760", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 172, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}, "name": "dhdhxhcbd", "username": "sjdhhdjdnr2"}, {"verified": false, "id": "2243596875", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 282, "tweet_count": 22160, "listed_count": 3}, "name": "4ng3l", "username": "4ng3l_f4ck"}, {"verified": false, "id": "99331966", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 2237, "tweet_count": 52996, "listed_count": 0}, "name": "\u274cQueen Drink-Bleach I", "username": "crisame2000"}, {"verified": false, "id": "31029879", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 231, "tweet_count": 37444, "listed_count": 21}, "name": "\ud83c\udf28\ufe0f", "username": "mndlrg"}, {"verified": false, "id": "793241544627195904", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 259, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}, "name": "leysi", "username": "leysiree"}, {"verified": false, "id": "3185493475", "location": "Cuautla, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 159, "tweet_count": 1489, "listed_count": 0}, "name": "manuel", "username": "jmcg_cuamor"}, {"verified": false, "id": "3134037922", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 505, "tweet_count": 24548, "listed_count": 8}, "name": "alaniss \ud83d\udd2c", "username": "alanina__"}, {"verified": false, "id": "949807332120199168", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 896, "tweet_count": 11601, "listed_count": 0}, "name": "langer", "username": "LangerRodrigo"}, {"verified": false, "id": "1156713732661293056", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 287, "tweet_count": 1503, "listed_count": 0}, "name": "Maluquinha", "username": "Xthays22X"}, {"verified": false, "id": "4869421011", "location": "errejota / emeese ", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 2532, "tweet_count": 25218, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd44elindrosa.", "username": "Melina_Schenone"}, {"verified": false, "id": "1083777581827215360", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 217, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "name": "Adriana Zorzano L\u00f3pez", "username": "DirViajero"}, {"verified": false, "id": "809195449672470528", "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 262, "tweet_count": 8360, "listed_count": 2}, "name": "karen tassa", "username": "karinaschnd"}, {"verified": false, "id": "401715781", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 177, "tweet_count": 1793, "listed_count": 0}, "name": "Geminiana fofoqueira", "username": "arenatamoraes"}, {"verified": false, "id": "813042818470072320", "location": "somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1184, "tweet_count": 33031, "listed_count": 0}, "name": "\u2076\u00b9\u00b3\u1d2e\u1d31ezra\u26a7\u2077\ud83c\udf53\ud83e\uddf8\u2600\ufe0f", "username": "chyezra"}, {"verified": false, "id": "1055454594", "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuev", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 609, "tweet_count": 13803, "listed_count": 0}, "name": "Patto", "username": "PattopiT"}, {"verified": false, "id": "71064471", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 200, "tweet_count": 32155, "listed_count": 0}, "name": "yuri", "username": "notdeadisalive"}, {"verified": false, "id": "49168377", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 577, "tweet_count": 114739, "listed_count": 11}, "name": "jovi fazendo o L", "username": "jov1tor"}, {"verified": false, "id": "109310439", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 4231, "tweet_count": 69617, "listed_count": 7}, "name": "BENE", "username": "bnavarroz"}, {"verified": false, "id": "822483752198795264", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2228, "tweet_count": 23375, "listed_count": 0}, "name": "\u0618lidi", "username": "LidiannyMaia"}, {"verified": false, "id": "216792397", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 377, "tweet_count": 54323, "listed_count": 0}, "name": "Trangolillo", "username": "trangolillo"}, {"verified": false, "id": "73390331", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 3205, "tweet_count": 176220, "listed_count": 15}, "name": "Carlos Agelvis", "username": "carlosagelvismi"}, {"verified": false, "id": "228842947", "location": "honolul\u00f9~", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 340, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}, "name": "Christopher\u2595\u20dd\u20e4", "username": "chrischriss22"}, {"verified": false, "id": "400292270", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 347, "tweet_count": 4441, "listed_count": 0}, "name": "Milagros Bonilla", "username": "MilagrosVianeth"}, {"verified": false, "id": "1199017221391077377", "location": "\ud654\uc591\uc5f0\ud654", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 743, "tweet_count": 30647, "listed_count": 0}, "name": "jjn\u2077\ud83c\udf3b", "username": "insomevrgos"}, {"verified": false, "id": "2745546675", "public_metrics": {"followers_count": 4434, "following_count": 5005, "tweet_count": 1598812, "listed_count": 84}, "name": "AMAIA", "username": "amaia_haikazti"}, {"verified": false, "id": "108103099", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 490, "tweet_count": 64094, "listed_count": 9}, "name": "Ana Bastanak \u2652", "username": "aquari_anna"}, {"verified": false, "id": "3145228041", "public_metrics": {"followers_count": 18287, "following_count": 16737, "tweet_count": 101124, "listed_count": 6}, "name": "\u0618", "username": "lmjfucking"}, {"verified": false, "id": "1065704483957743617", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 642, "tweet_count": 24637, "listed_count": 0}, "name": "loira cabulosa", "username": "marianalinor_"}, {"verified": false, "id": "957131882", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1024, "tweet_count": 30251, "listed_count": 4}, "name": "AM", "username": "estadoderev"}, {"verified": false, "id": "952574796646244353", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 532, "tweet_count": 18332, "listed_count": 0}, "name": "Thayn\u00e1 \u263e", "username": "thaysoarres"}, {"verified": false, "id": "2623964607", "public_metrics": {"followers_count": 7790, "following_count": 8571, "tweet_count": 298347, "listed_count": 1}, "name": "Amparo", "username": "AmparoDelacru13"}, {"verified": false, "id": "485938682", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 148, "tweet_count": 31961, "listed_count": 0}, "name": "Ane", "username": "anetxuu27"}, {"verified": false, "id": "4875374343", "location": "Fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 653, "tweet_count": 50413, "listed_count": 0}, "name": "nandinha", "username": "andx1m"}, {"verified": false, "id": "625783353", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 3934, "tweet_count": 21229, "listed_count": 1}, "name": "PIGGY", "username": "carosten"}, {"verified": false, "id": "3932469556", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 665, "tweet_count": 19486, "listed_count": 0}, "name": "P A S S O S \ud83d\udc63", "username": "prrpamm"}, {"verified": false, "id": "776502552842104832", "location": "\u00b0fan account\u00b0 - ", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 2438, "tweet_count": 23805, "listed_count": 0}, "name": "taetae \ud83c\udf08\ud83d\ude48", "username": "babysotero00"}, {"verified": false, "id": "1529481320", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 3563, "tweet_count": 33806, "listed_count": 0}, "name": "JO\u00c3O FRANGO \ud83d\udd1e\ud83c\udf57", "username": "pxcarolina69"}, {"verified": false, "id": "819929908000550916", "location": "Trujillo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3870, "following_count": 2275, "tweet_count": 43539, "listed_count": 6}, "name": "Psuv Trujillo", "username": "PsuvTrujillo20"}, {"verified": false, "id": "115160740", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4497, "following_count": 2989, "tweet_count": 306763, "listed_count": 26}, "name": "Lissette", "username": "jonasbthebest"}, {"verified": false, "id": "1175585828858466305", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 707, "tweet_count": 22547, "listed_count": 2}, "name": "yenni\ud83d\udc97", "username": "wonamu_"}, {"verified": false, "id": "419794095", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1129, "tweet_count": 87935, "listed_count": 0}, "name": "Seba \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "username": "Guanacotutelar"}, {"verified": false, "id": "4252486349", "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 2381, "tweet_count": 339324, "listed_count": 20}, "name": "Marce Diciembre", "username": "marce_diciembre"}, {"verified": false, "id": "202929368", "public_metrics": {"followers_count": 4673, "following_count": 5123, "tweet_count": 43179, "listed_count": 4}, "name": "horacio mac", "username": "horamacc"}, {"verified": false, "id": "198407622", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 2455, "tweet_count": 5529, "listed_count": 1}, "name": "Cristian", "username": "crahumada30"}, {"verified": false, "id": "91465257", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 612, "tweet_count": 38610, "listed_count": 2}, "name": "Gustavo CR", "username": "gustavocov"}, {"verified": false, "id": "3241520248", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2086, "tweet_count": 217832, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Benavides", "username": "edubenavro"}, {"verified": false, "id": "325313115", "public_metrics": {"followers_count": 29516, "following_count": 2485, "tweet_count": 117547, "listed_count": 29}, "name": "Angiely", "username": "ANNALVAREZG"}, {"verified": false, "id": "3399097199", "location": "OT7yKpasa?", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1070, "tweet_count": 16004, "listed_count": 2}, "name": "\u1d39\u1d43\u1d4d\u1d4d\u2071\u2661\u2077", "username": "magaita_osho"}, {"verified": false, "id": "496132295", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 430, "tweet_count": 35939, "listed_count": 0}, "name": "Carla Cris", "username": "carlacrisgr"}, {"verified": false, "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}, "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "id": "301070106", "location": "+55021", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1129, "tweet_count": 216971, "listed_count": 6}, "name": "BETI\u0418", "username": "irobertsoares"}, {"verified": false, "id": "4443273694", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 725, "tweet_count": 17706, "listed_count": 1}, "name": "y\u00e1", "username": "yasxalmeida"}, {"verified": false, "id": "119171052", "location": "Mexico, CDMX.", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 2348, "tweet_count": 39422, "listed_count": 32}, "name": "Leticia Pedrajo", "username": "LeticiaPedrajo"}, {"verified": false, "id": "806214342341431301", "location": "igreja do hozier", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1978, "tweet_count": 41567, "listed_count": 1}, "name": "la\u00eds", "username": "lalamnvs"}, {"verified": false, "id": "600347490", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 248, "tweet_count": 12662, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52", "username": "5equinze"}, {"verified": false, "id": "867561968013643776", "public_metrics": {"followers_count": 4992, "following_count": 1112, "tweet_count": 37712, "listed_count": 1}, "name": "carruda", "username": "carolzinhan_15"}, {"verified": false, "id": "1057415301959159808", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 0, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}, "name": "luanaaa", "username": "luaninhaidai"}, {"verified": false, "id": "786356210702221312", "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 403, "tweet_count": 14267, "listed_count": 0}, "name": "LC", "username": "_01lc"}, {"verified": false, "id": "888577499298488320", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 568, "tweet_count": 7135, "listed_count": 0}, "name": "Brendinha", "username": "BrendsVieira"}, {"verified": false, "id": "96171938", "location": "#AprueboDeSalida \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4675, "following_count": 5037, "tweet_count": 317148, "listed_count": 20}, "name": "\u00ae\ufe0fM A X I \u26a1\ufe0f S T O N E \u26a1\ufe0f", "username": "MaxiStone93"}, {"verified": false, "id": "375223801", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 11249, "following_count": 4418, "tweet_count": 120170, "listed_count": 81}, "name": "amorim", "username": "thiagvo"}, {"verified": false, "id": "248861382", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 258, "tweet_count": 6769, "listed_count": 1}, "name": "Jes\u00fas Obrigado", "username": "Alonccao"}, {"verified": false, "id": "1186312171036315654", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 326, "tweet_count": 13883, "listed_count": 0}, "name": "elsa", "username": "elsa66130264"}, {"verified": false, "id": "809923873", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 336, "tweet_count": 134763, "listed_count": 25}, "name": "Inescrupulosita \ud83d\udc9c", "username": "Flor_uy"}, {"verified": false, "id": "1107797247834640385", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 843, "tweet_count": 8795, "listed_count": 0}, "name": "O Homem-Brahma \ud83c\udf7a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Adrianowisk"}, {"verified": false, "id": "802727165271937026", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 125, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}, "name": "Dian Pierei \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "DianPierry_"}, {"verified": false, "id": "1063932125764861954", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17017, "following_count": 492, "tweet_count": 29103, "listed_count": 5}, "name": "\u00c1\ud83d\udc08", "username": "agathasilvax__"}, {"verified": false, "id": "815390071532744704", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1496, "tweet_count": 64854, "listed_count": 3}, "name": "vi", "username": "vitoriasl_"}, {"verified": false, "id": "879053319871889409", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1419, "tweet_count": 8560, "listed_count": 0}, "name": "Aguilar", "username": "Carol_aguilar14"}, {"verified": false, "id": "967913399832207362", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 134, "tweet_count": 1430, "listed_count": 0}, "name": "Richard Fernandes OOOO", "username": "Ricard_2018"}, {"verified": false, "id": "3308744889", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 29715, "following_count": 29715, "tweet_count": 112056, "listed_count": 13}, "name": "Julio", "username": "MartinezMJulioL"}, {"verified": false, "id": "1100471748926074882", "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 3230, "tweet_count": 24163, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc99\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Camila Reyes Gomez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc99", "username": "CamiReyes_Cuba"}, {"verified": false, "id": "924686017982017536", "public_metrics": {"followers_count": 16285, "following_count": 14523, "tweet_count": 106259, "listed_count": 42}, "name": "La Tita Ale de extremo zapatillazo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "LaTitaAle1"}, {"verified": false, "id": "239723082", "location": "C\u00e1rcamo de Twitter, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 355, "tweet_count": 80527, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udde7\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddf5\ud835\ude01\ud835\ude00 are \ud835\uddf5\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\uddff\ud835\uddf6ghts", "username": "EIGatoCheshire"}, {"verified": false, "id": "39516817", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1856, "tweet_count": 135705, "listed_count": 56}, "name": "miguelangel del pozo", "username": "wellmichael"}, {"verified": false, "id": "2767360247", "location": " \u05e1\u05e4\u05e8\u05d3  Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2869, "tweet_count": 191383, "listed_count": 9}, "name": "JM lo F\u2721rner", "username": "vejinor"}, {"verified": false, "id": "2159761279", "location": "Riverside, CA", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 238, "tweet_count": 26511, "listed_count": 2}, "name": "Fat boyyyy", "username": "FacuMarquez21"}, {"verified": false, "id": "1117421877310513153", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1787, "tweet_count": 87272, "listed_count": 18}, "name": "emilly \u221e", "username": "langforlily"}, {"verified": false, "id": "15349008", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 256, "tweet_count": 43961, "listed_count": 8}, "name": "Otro Seba", "username": "SeCrisAle"}, {"verified": false, "id": "460582171", "location": "#4 privet drive", "public_metrics": {"followers_count": 23054, "following_count": 9511, "tweet_count": 88247, "listed_count": 27}, "name": "\ud83e\udd89C", "username": "kaamylaa1"}, {"verified": false, "id": "252440409", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 263, "tweet_count": 14638, "listed_count": 2}, "name": "Gonzalo \u0470", "username": "iPibee"}, {"verified": false, "id": "461303561", "location": "Santander, Espa\u00d1a", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 153, "tweet_count": 27079, "listed_count": 2}, "name": "sergio de la fuente", "username": "70sergio70"}, {"verified": false, "id": "1161139116957982726", "location": "Macei\u00f3  ", "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 4734, "tweet_count": 43584, "listed_count": 0}, "name": "lucas", "username": "lucassinacio"}, {"verified": false, "id": "764108703670734849", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 646, "tweet_count": 6537, "listed_count": 3}, "name": "Eduardo Enriquez", "username": "eduardojenrique"}, {"verified": false, "id": "1108335068018364417", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2010, "tweet_count": 6368, "listed_count": 3}, "name": "Ernesto Cedeno Rodr\u00edguez", "username": "ErnestoCedenoR1"}, {"verified": false, "id": "16365674", "location": "Recoleta", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 2101, "tweet_count": 149660, "listed_count": 25}, "name": "\ud83d\udd95 \ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc11 \ud83d\udd95", "username": "5alvadorB"}, {"verified": false, "id": "3137431787", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 488, "tweet_count": 7931, "listed_count": 0}, "name": "Emanuele", "username": "maeves__"}, {"verified": false, "id": "4917145702", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 209, "tweet_count": 10757, "listed_count": 0}, "name": "tim\u00f2teo\ud83c\udf19", "username": "adrianaatimoteo"}, {"verified": false, "id": "33695841", "location": "Campo Grande, MS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 783, "tweet_count": 12185, "listed_count": 3}, "name": "cavalheiru.", "username": "evercavalheiro"}, {"verified": false, "id": "61434060", "location": "-33.388076,-70.641493", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 816, "tweet_count": 5728, "listed_count": 2}, "name": "Cristian Contreras \ud83c\udf33", "username": "ccontrerasleiva"}, {"verified": false, "id": "816747565484011520", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 316, "tweet_count": 7510, "listed_count": 0}, "name": "Nuna", "username": "nunaqenti"}, {"verified": false, "id": "1459376593", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 188, "tweet_count": 5418, "listed_count": 0}, "name": "BesoNegro-LLuviaDorada", "username": "beso_lluvia_"}, {"verified": false, "id": "2918927873", "location": "Galiza \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 5929, "following_count": 6138, "tweet_count": 88862, "listed_count": 26}, "name": "mary boleyn", "username": "mary_boleyn"}, {"verified": false, "id": "1141104614026223619", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 4028, "tweet_count": 35519, "listed_count": 5}, "name": "Jsolcar80", "username": "jsolcar80"}, {"verified": false, "id": "1069351649179828226", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1458, "tweet_count": 19994, "listed_count": 0}, "name": "Ernesto Trujillo", "username": "Ernesto52360342"}, {"verified": false, "id": "54700194", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 680, "tweet_count": 35601, "listed_count": 3}, "name": "Camila \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "username": "milacamargos"}, {"verified": false, "id": "738007876594237440", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 170, "tweet_count": 28843, "listed_count": 0}, "name": "Evelyn.", "username": "EvelynMarinho_"}, {"verified": false, "id": "764532181", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 188, "tweet_count": 46908, "listed_count": 1}, "name": "periguete discreta", "username": "milaaa_nanda"}, {"verified": false, "id": "1060716713430446080", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 433, "tweet_count": 21935, "listed_count": 0}, "name": "Duda", "username": "Dudaegypt"}, {"verified": false, "id": "2725684395", "location": "na Puta que pario ", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 543, "tweet_count": 44581, "listed_count": 1}, "name": "Giovana", "username": "gesousal"}, {"verified": false, "id": "1417204890", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 92, "tweet_count": 32712, "listed_count": 0}, "name": "alberto nava", "username": "soichiru_nava"}, {"verified": false, "id": "2458405741", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12589, "following_count": 9193, "tweet_count": 163184, "listed_count": 23}, "name": "bruna \ud83d\udc1d", "username": "rhysandbieber"}, {"verified": false, "id": "789433273", "location": "A La Izquierda", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1410, "tweet_count": 6182, "listed_count": 8}, "name": "Rub\u00e9n Garrido", "username": "rubens_garrido"}, {"verified": false, "id": "466093021", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 583, "tweet_count": 5412, "listed_count": 2}, "name": "Houdino \ud83e\uddec", "username": "houdino_"}, {"verified": false, "id": "83058635", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 445, "tweet_count": 1825, "listed_count": 0}, "name": "Panchi \ud83e\uddec", "username": "PanChikorita"}, {"verified": false, "id": "836420374690729984", "location": "La Habana", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 1628, "tweet_count": 22281, "listed_count": 23}, "name": "PN\u00fa\u00f1ezMosquera MINREX, Cuba", "username": "pnunezmosquera"}, {"verified": false, "id": "1185281646486020096", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 107, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}, "name": "Jacqu3", "username": "Jacqu32"}, {"verified": false, "id": "1434691442", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 132, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "name": "johanita", "username": "JohanaVargasM"}, {"verified": false, "id": "797962606631915520", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 516, "tweet_count": 5244, "listed_count": 1}, "name": "\u00a1Ch\u00e1vez Vive!", "username": "Kamputardodey"}, {"verified": false, "id": "326529869", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 2122, "tweet_count": 16237, "listed_count": 0}, "name": "Gema_Susan\ud83e\udd13\u270f\ud83e\udd81\ud83d\udc99", "username": "Ge_Sus26"}, {"verified": false, "id": "4826937543", "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 4413, "tweet_count": 19476, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc51 Adail junior \ud83d\udc51 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Adailjunior10"}, {"verified": false, "id": "41280003", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 80261, "following_count": 194, "tweet_count": 63414, "listed_count": 206}, "name": "Rafael Fontana", "username": "RafaelFontana"}, {"verified": false, "id": "733111368", "location": "Playa, La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2463, "tweet_count": 4886, "listed_count": 3}, "name": "Agencia Clave Cubana de Artex", "username": "AgenciaClaveCu1"}, {"verified": false, "id": "1025819501294694406", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 83, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "name": "Juan Garc\u00eda Valiente", "username": "JuanGarcaValie2"}, {"verified": true, "id": "2765834914", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 205814, "following_count": 2001, "tweet_count": 20276, "listed_count": 1126}, "name": "Bego\u00f1a Villac\u00eds", "username": "begonavillacis"}, {"verified": false, "id": "323362996", "location": "Fortaleza da Solid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 390, "tweet_count": 25257, "listed_count": 0}, "name": "paralelepidicraky", "username": "gabrielh_oS"}], "tweets": [{"author_id": "427579651", "created_at": "2019-12-30T12:40:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1211628042067554304", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 6, "like_count": 727, "quote_count": 5}, "text": "El pecado es la gran canallada porque siempre que ofendemos a Dios lo hacemos con los dones que \u00e9l mismo nos da.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211628042067554304"]}, {"author_id": "2382778009", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/50SjFASeBi", "expanded_url": "https://twitter.com/partidomorado/status/1211468810257096704", "display_url": "twitter.com/partidomorado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T09:32:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211468810257096704"}], "id": "1211580792104783872", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 30, "like_count": 669, "quote_count": 6}, "text": "Miente, miente, y grita bastante, qur los incautos se la pueden creer. Felizmente cada vez hay menos incautos, porque nos han ense\u00f1ado a desconfiar y porque ha habido prensa y politicos decentes que se han atrevido a desenmascararlos con la verdad. https://t.co/50SjFASeBi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211580792104783872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 277, "tag": "TenemosMemoria"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qW8fzaV59P", "expanded_url": "https://twitter.com/ValdesMenendez/status/1211655319354515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qW8fzaV59P", "media_key": "3_1211655282394386434"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5101, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.3752, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "Ciro Redondo"}]}, "author_id": "1072540276940566529", "created_at": "2019-12-30T14:28:34.000Z", "id": "1211655319354515456", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 17, "like_count": 356, "quote_count": 14}, "text": "Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, Jefe del Pelot\u00f3n Suicida, Columna 8 \"Ciro Redondo\". Ejemplo de valent\u00eda y lealtad para la juventud cubana. #TenemosMemoria https://t.co/qW8fzaV59P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211655319354515456"]}, {"author_id": "1054050619164626948", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cwDYfIHNXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgpmachad/status/1211318216263393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwDYfIHNXR", "media_key": "3_1211318208982069253"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cwDYfIHNXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgpmachad/status/1211318216263393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwDYfIHNXR", "media_key": "3_1211318208973672449"}]}, "created_at": "2019-12-29T16:09:02.000Z", "id": "1211318216263393280", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 226, "like_count": 10650, "quote_count": 1114}, "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDYfIHNXR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211318216263393280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cuba"}, {"start": 243, "end": 258, "tag": "TenemosMemoria"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/hZ2PRrvMaB", "expanded_url": "https://twitter.com/ukitak23/status/1211676840215089152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZ2PRrvMaB", "media_key": "3_1211676834682851328"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.321, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.6892, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 124, "end": 147, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Jefe del Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "Ciro Redondo"}]}, "author_id": "1173691379144372226", "created_at": "2019-12-30T15:54:05.000Z", "id": "1211676840215089152", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "#Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, Jefe del Pelot\u00f3n Suicida, Columna 8 \"Ciro Redondo\". \n\n\u00bfConocen alguna an\u00e9cdota del vaquerito que quieran compartir ?\n\n #TenemosMemoria https://t.co/hZ2PRrvMaB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211676840215089152"]}, {"author_id": "365644611", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GzDMOEN2Bs", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T22:08:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "id": "1211046190755799051", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 55, "like_count": 6675, "quote_count": 55}, "text": "Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.co/GzDMOEN2Bs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211046190755799051"]}, {"author_id": "895707423561834496", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/dcQVRjgTWM", "expanded_url": "https://twitter.com/DonHaci/status/1147254298247606272", "display_url": "twitter.com/DonHaci/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RubWilo", "id": "2342393212"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "SoniqueCSGO", "id": "2875875525"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:46:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1147254298247606272"}], "id": "1211675008512282625", "in_reply_to_user_id": "2342393212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RubWilo  @SoniqueCSGO  el zakii https://t.co/dcQVRjgTWM", "lang": "hu", "edit_history_tweet_ids": ["1211675008512282625"]}, {"author_id": "835101795244363776", "created_at": "2019-12-30T16:02:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211116716262076421"}], "id": "1211679057903009792", "in_reply_to_user_id": "148996782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Marianiniecheve De aqu\u00ed al 2022 ya no estar\u00e1 el enano maldito...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211679057903009792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 185, "end": 189, "tag": "Che"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2G1dJjmfKj", "expanded_url": "https://twitter.com/ESanchezcub/status/1211619218409570305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2G1dJjmfKj", "media_key": "3_1211619213296766979"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2G1dJjmfKj", "expanded_url": "https://twitter.com/ESanchezcub/status/1211619218409570305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2G1dJjmfKj", "media_key": "3_1211619213430972419"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 278, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}]}, "author_id": "1120998861886099456", "created_at": "2019-12-30T12:05:07.000Z", "id": "1211619218409570305", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "#TenemosMemoria\ud83c\udf35\n30/12/1958 Muere en combate Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa, El Vaquerito. en 1957 se incorpor\u00f3 al Ej\u00e9rcito Rebelde\ud83c\udde8\ud83c\uddfa. Fue el jefe del Pelot\u00f3n Suicida d la Columna 8. El #Che resumi\u00f3 su dolor en frase bien elocuente: \"Me han matado 100 hombres\".\n#Cuba @DiazCanelB https://t.co/2G1dJjmfKj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211619218409570305"]}, {"author_id": "80251375", "created_at": "2019-12-30T15:56:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Otegi"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Urkullu"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1211677494958592000", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 12, "like_count": 222, "quote_count": 2}, "text": "S\u00e1nchez no puede imponer a corto plazo lo que \u00e9l est\u00e1 dispuesto a darle a Iglesias, Junqueras, Puigdemont, Otegi o Urkullu. Es un suicidio a plazos. Lo que ha hecho es legitimar sus objetivos y olvidar sus medios. Cree que les enga\u00f1a, pero ha dinamitado Espa\u00f1a a medio plazo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677494958592000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolet\u00edn"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/D8RLxEGMHK", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D8RLxEGMHK", "media_key": "3_1211010432640700417"}]}, "author_id": "1532088668", "created_at": "2019-12-28T19:46:03.000Z", "id": "1211010443008978944", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 122, "like_count": 106, "quote_count": 242}, "text": "#Bolet\u00edn | Investigaciones y dict\u00e1menes periciales en torno a mujer encontrada sin vida en motel confirman que se trat\u00f3 de suicidio https://t.co/D8RLxEGMHK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211010443008978944"]}, {"author_id": "231577324", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XMtcX24eMO", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixLAT/status/1211678602447769600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XMtcX24eMO", "media_key": "3_1211678561914048512"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:01:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211678557824573443"}], "id": "1211678602447769600", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 29, "like_count": 705, "quote_count": 41}, "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico ve de todo: Acci\u00f3n, amor, misterio e historias para toda la familia. \ud83e\udd70\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/XMtcX24eMO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211678602447769600"]}, {"author_id": "19729967", "created_at": "2019-12-29T17:24:54.000Z", "id": "1211337309259481088", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 70, "like_count": 471, "quote_count": 19}, "text": "El aparato estatal es enorme y en la actualidad, est\u00e9ril. Agrandarlo para que d\u00e9 frutos es la peor idea del mundo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211337309259481088"]}, {"author_id": "2502691754", "created_at": "2019-12-30T15:50:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211675354944946177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "ivana gil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuciooRoman05", "id": "992449082231750660"}]}, "id": "1211675896035389440", "in_reply_to_user_id": "2502691754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LuciooRoman05  e gato prep\u00e1rate que el 31 es la revancha de lo del cumple de ivana gil, nos desconocemos altoque", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211675896035389440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 42, "tag": "Che"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Diciembre"}, {"start": 186, "end": 201, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 202, "end": 212, "tag": "SomosCuba"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iKi38Vkg8H", "expanded_url": "https://twitter.com/universidad_uci/status/1211620699850170372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iKi38Vkg8H", "media_key": "3_1210953084299595777"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 124, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 127, "end": 153, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 224, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 225, "end": 238, "username": "WalterBG_uci", "id": "951545236605431808"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "nataliauci16", "id": "805890929940975616"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "alicia_senra", "id": "806159743853195266"}, {"start": 267, "end": 280, "username": "marthadelcmv", "id": "882992765155594241"}]}, "author_id": "128564410", "created_at": "2019-12-30T12:11:00.000Z", "id": "1211620699850170372", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "text": "\"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n Suicida, Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, m\u00e1s conocido por El Vaquerito #TenemosMemoria #SomosCuba @DiazCanelB @WalterBG_uci @nataliauci16 @alicia_senra @marthadelcmv https://t.co/iKi38Vkg8H", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211620699850170372"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "30Diciembre"}, {"start": 147, "end": 164, "tag": "ProhibidoOlvidar"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CU73U0DTiL", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronald1969HT/status/1211636884931256323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CU73U0DTiL", "media_key": "3_1211636794204266498"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CU73U0DTiL", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronald1969HT/status/1211636884931256323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CU73U0DTiL", "media_key": "3_1211636794309128193"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9 Guevara"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 225, "username": "IsaGlezCmg", "id": "814492626602881025"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "japortalmiranda", "id": "1066028847865479169"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "TereCubaCoopera", "id": "1115330270301958144"}, {"start": 260, "end": 274, "username": "CubacooperaVe", "id": "1055945537680297984"}]}, "author_id": "804418501213421569", "created_at": "2019-12-30T13:15:19.000Z", "id": "1211636884931256323", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "text": "#30Diciembre 1958 Ca\u00edda en combate de Roberto Rodr\u00edguez, el vaquerito, jefe del pelot\u00f3n suicida,  Ch\u00e9 Guevara expres\u00f3 \"Me han matado cien hombres\" #ProhibidoOlvidar la sangre derramada por miles de cubanos dignos \n@IsaGlezCmg @japortalmiranda @TereCubaCoopera @CubacooperaVe https://t.co/CU73U0DTiL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211636884931256323"]}, {"author_id": "2484809081", "created_at": "2019-12-28T16:49:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210965766914359296"}], "id": "1210966088344834048", "in_reply_to_user_id": "19368381", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 314, "quote_count": 0}, "text": "@Ju_assmann esquadr\u00e3o suicida eu gostei da trilha sonora apenas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ju_assmann", "id": "19368381"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210966088344834048"]}, {"author_id": "19368381", "created_at": "2019-12-28T16:48:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "Live action"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "id": "1210965766914359296", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 279, "quote_count": 0}, "text": "@wwwmlna O \"Live action\" do Rei Le\u00e3o, Esquadr\u00e3o Suicida.... Tenho uma lista aqui kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210965766914359296"]}, {"author_id": "277206820", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/9UdwHITu4N", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/politica/y-usted-cuanto-empleo-genero-mario-hernandez-petro-por-criticar-fortuna-de-ricos", "display_url": "rcnradio.com/politica/y-ust\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rcnradio.com/politica/y-usted-cuanto-empleo-genero-mario-hernandez-petro-por-criticar-fortuna-de-ricos"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Hern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-30T12:13:25.000Z", "id": "1211621309198872576", "public_metrics": {"retweet_count": 2151, "reply_count": 260, "like_count": 3901, "quote_count": 86}, "text": "Empresario Mario Hern\u00e1ndez, hastiado de los trinos mentirosos del se\u00f1or de la bolsa, le pregunta: \"\u00bfUsted qu\u00e9 ha hecho para mejorar la calidad de vida de los colombianos? \u00bfCu\u00e1nto empleo ha generado?, conteste con resultados no con carreta barata\" \nhttps://t.co/9UdwHITu4N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211621309198872576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 278, "tag": "LeyDeSaludMental"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/irjZGLtfTP", "expanded_url": "https://twitter.com/biobio/status/1211651225298624514", "display_url": "twitter.com/biobio/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.4754, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "author_id": "168557097", "created_at": "2019-12-30T14:33:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211651225298624514"}], "id": "1211656577150865411", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 118, "quote_count": 2}, "text": "No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y duele pero la invisibilizaci\u00f3n de la salud mental es lo que nos tiene as\u00ed. Qu\u00e9 pena m\u00e1s grande, porfa estemos atentos a uds y a su alrededor. \ud83d\ude4f #LeyDeSaludMental https://t.co/irjZGLtfTP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211656577150865411"]}, {"author_id": "21290995", "created_at": "2019-12-30T15:46:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211674479547555840"}], "id": "1211674978300682246", "in_reply_to_user_id": "1479544514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danielc672000 @gabrielboric Lo que digo es algo bien especifico y donde hay evidencia estad\u00edstica documentada comprobando la relaci\u00f3n causa-efecto en situaciones con y sin publicidad a los incidentes.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danielc672000", "id": "1479544514"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211674978300682246"]}, {"author_id": "2416596006", "created_at": "2019-12-30T15:58:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshimitsu"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "Eyemusician"}]}, "id": "1211677950699016193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quiero jugar Yoshimitsu tan arrechamente como Eyemusician, malditos coreanos hacen todo bien", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211677950699016193"]}, {"author_id": "803912469928443904", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/CWwT4bMuxC", "expanded_url": "https://maldita.es/malditobulo/no-la-persona-que-se-suicida-desde-la-azotea-de-un-hotel-no-es-otro-afectado-mas-por-la-ley-de-violencia-de-genero-esta-vez-en-valencia-era-una-mujer-segun-policia-nacional/", "display_url": "maldita.es/malditobulo/no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://maldita.es/malditobulo/no-la-persona-que-se-suicida-desde-la-azotea-de-un-hotel-no-es-otro-afectado-mas-por-la-ley-de-violencia-de-genero-esta-vez-en-valencia-era-una-mujer-segun-policia-nacional"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.8884, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "created_at": "2019-12-30T13:21:52.000Z", "id": "1211638535238934529", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "text": "\u274cNo, la persona que se suicida desde la azotea de un hotel no es \"otro afectado m\u00e1s por la ley de violencia de g\u00e9nero, esta vez en Valencia\": era una mujer seg\u00fan Polic\u00eda Nacional.\nhttps://t.co/CWwT4bMuxC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211638535238934529"]}, {"author_id": "110241693", "created_at": "2019-12-30T14:09:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "id": "1211650434823262208", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 12, "like_count": 415, "quote_count": 5}, "text": "Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds de mierda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211650434823262208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "30dic1958"}, {"start": 179, "end": 183, "tag": "Che"}, {"start": 230, "end": 235, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ujZWWcBzGO", "expanded_url": "https://twitter.com/VanguardiaCuba/status/1211644010273673216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ujZWWcBzGO", "media_key": "3_1211643966845796356"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ujZWWcBzGO", "expanded_url": "https://twitter.com/VanguardiaCuba/status/1211644010273673216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ujZWWcBzGO", "media_key": "3_1211643966858387456"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.4019, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.6127, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "author_id": "80888858", "created_at": "2019-12-30T13:43:37.000Z", "id": "1211644010273673216", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "#30dic1958: A horas de la victoria, cay\u00f3 durante la Batalla de Santa Clara, el capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, el valiente jefe del Pelot\u00f3n Suicida, como lo bautizara el #Che. Su muerte ensombreci\u00f3 la a\u00f1orada libertad de #Cuba, pero su recuerdo pervive entre nosotros. https://t.co/ujZWWcBzGO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211644010273673216"]}, {"author_id": "1147100430788431873", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/wNIwlIMg4s", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "created_at": "2019-12-30T12:46:12.000Z", "id": "1211629559499644928", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 4, "like_count": 1899, "quote_count": 25}, "text": "Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"curar\" su condici\u00f3n de lesbiana. No son terapias, son torturas. https://t.co/wNIwlIMg4s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211629559499644928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 21, "end": 35, "tag": "30DeDiciembre"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/JENI9K2vQN", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexCuba85/status/1211646483541286912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JENI9K2vQN", "media_key": "3_1211646462490222592"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 84, "probability": 0.486, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "Vaquerito"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.4538, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1rcel"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.5107, "type": "Place", "normalized_text": "Jefatura"}, {"start": 229, "end": 239, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "author_id": "1121053457895624705", "created_at": "2019-12-30T13:53:27.000Z", "id": "1211646483541286912", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "#TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suicida, ca\u00eddo en combate el 30 de diciembre de 1958 durante el asalto a la C\u00e1rcel y Jefatura de la Polic\u00eda en Santa Clara, el pueblo de #Cuba te admira. https://t.co/JENI9K2vQN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211646483541286912"]}, {"author_id": "2729812582", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ClPxECCvUb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarrascoMarimar/status/1211563348917129217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ClPxECCvUb", "media_key": "3_1211563346786504704"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-30T08:23:06.000Z", "id": "1211563348917129217", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 24, "like_count": 236, "quote_count": 6}, "text": "Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para contentar a un pu\u00f1ado de golpistas.\u00a0Seguir\u00e1 en el poder tras convertir a Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles en rehenes de su estrategia suicida. https://t.co/ClPxECCvUb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211563348917129217"]}, {"author_id": "3387599843", "created_at": "2019-12-30T15:49:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211537166452563968"}], "id": "1211675699947474945", "in_reply_to_user_id": "407698022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raifcastro mas \u00e9 sobre gatos mesmo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raifcastro", "id": "407698022"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211675699947474945"]}, {"author_id": "4656446602", "created_at": "2019-12-30T15:13:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4604, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}]}, "id": "1211666660920303617", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666660920303617"]}, {"author_id": "296033928", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/6kuJ8VmOvO", "expanded_url": "https://twitter.com/merlinrecargado/status/1211303272742555649/video/1", "display_url": "twitter.com/merlinrecargad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:05:48.000Z", "id": "1211649592309227521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "El anillo suicida, algunos lo tenemos jajajaa  https://t.co/6kuJ8VmOvO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211649592309227521"]}, {"author_id": "942624278", "created_at": "2019-12-30T15:13:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.673, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "id": "1211666663931891712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ahora no se puede poner un pingo en tw porqe si o si ya sos mala v, vistima, suicida, demasiado feliz o cu\u00e1lquier garcha. Es el tw de cada uno asiqe dejen twittear lo qe se les cante el pingo a cada uno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666663931891712"]}, {"author_id": "940775544555048961", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/3kPFemtnuE", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsAckergoat/status/1211379596484120576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3kPFemtnuE", "media_key": "7_1211379448114606081"}]}, "created_at": "2019-12-29T20:12:56.000Z", "id": "1211379596484120576", "public_metrics": {"retweet_count": 2726, "reply_count": 82, "like_count": 6961, "quote_count": 418}, "text": "This is anime speech of the year idc what anyone says https://t.co/3kPFemtnuE", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1211379596484120576"]}, {"author_id": "100807839", "created_at": "2019-12-30T15:17:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 184, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "id": "1211667580244676608", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Parece que algo de raz\u00f3n ten\u00eda el Presidente cuando dijo en la entrevista de ayer que \"lo peor\" de la crisis ya pas\u00f3: vuelve la desesperanza, vuelven los suicidios (como en Manuel Montt) y vuelven los pedazos de mierda que se enojan porque el suicida los atras\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211667580244676608"]}, {"author_id": "82265673", "created_at": "2019-12-30T15:34:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211669485112967174"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5855, "type": "Place", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuanCaMunozA", "id": "1053557172"}]}, "id": "1211671932359327744", "in_reply_to_user_id": "1053557172", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "@JuanCaMunozA Me perturba un poco tu insensibilidad, hay una persona que decidi\u00f3 quitarse la vida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas en Manuel Montt y solo les preocupa que el metro est\u00e1 detenido \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f es como cuando se suicida alguien en el costanera y levantan el toldo azul pero todos siguen comprando... \ud83d\ude22", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671932359327744"]}, {"author_id": "1178455785401126917", "created_at": "2019-12-30T15:34:05.000Z", "id": "1211671809147494401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De verdad lo primero q vai a hacer si alguien se suicida en un lugar p\u00fablico es enojarte? \nCuando vamos a darle real importancia a la salud mental! \nwnes individualistas e indolentes, ojal\u00e1 nunca tengan q sufrir una crisis de p\u00e1nico o no saber/tener como salir de la depre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671809147494401"]}, {"author_id": "3321400365", "created_at": "2019-12-30T14:16:02.000Z", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1211652166097739776", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade, pq a falsidade vem de quem menos a gente espera", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211652166097739776"]}, {"author_id": "2232200608", "created_at": "2019-12-30T15:41:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "whiskey"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.5994, "type": "Place", "normalized_text": "enrique iglesias"}]}, "id": "1211673761310740481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ayer me dieron a probar un whiskey de 12 a\u00f1os que le regalo el compositor de enrique iglesias a el pap\u00e1 de mis primos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211673761310740481"]}, {"author_id": "946199371221258240", "created_at": "2019-12-30T14:44:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211655460681650176"}], "id": "1211659276424531971", "in_reply_to_user_id": "1121617915717931008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Ro_SaavedraM @metrodesantiago El punto no es ese, el punto es que hoy cualquier simio paraliza la ciudad y la gente ya est\u00e1 chata con eso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ro_SaavedraM", "id": "1121617915717931008"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211659276424531971"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 266, "tag": "YOUNetlix"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "Candece"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "Fort"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Alison"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "YOUNetlix"}]}, "author_id": "723208373273944064", "created_at": "2019-12-30T11:01:55.000Z", "id": "1211603314405756928", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 22, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "text": "o foda da segunda temporada \u00e9 que ela n\u00e3o me d\u00e1 nenhum fio de esperan\u00e7a de que o Joe pode ser futuramente punido, principalmente com a Candece e Fort mortos\n\nquem vai denunciar os crimes do Joe?\nBeck ser\u00e1 que voc\u00ea \u00e9 a Alison e vai botar de baixo da terra?\n#YOUNetlix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211603314405756928"]}, {"author_id": "1178651779", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ijPFkzmI2w", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeSchelb/status/1208317796297461760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ijPFkzmI2w", "media_key": "3_1208317785572593667"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:26:26.000Z", "id": "1208317796297461760", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "text": "\u201cConseguimos pega-lo?\u201d\nA t\u00e1tica suicida dos democratas (meio psol, meio pt) est\u00e1 funcionando nos EUA. https://t.co/ijPFkzmI2w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208317796297461760"]}, {"author_id": "7827962", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/a0q1J8t8by", "expanded_url": "https://ibae.am/2MEfVU0", "display_url": "ibae.am/2MEfVU0"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3795, "type": "Other", "normalized_text": "Pacto"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:54:16.000Z", "id": "1211661788007321606", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pacto suicida: hallaron ahorcados a dos gemelos que se hicieron conocidos en un reality de TV https://t.co/a0q1J8t8by", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211661788007321606"]}, {"author_id": "998238249062580225", "created_at": "2019-12-29T07:21:49.000Z", "geo": {"place_id": "07d9c93beec81002"}, "id": "1211185535680684034", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 18, "like_count": 208, "quote_count": 4}, "text": "Quiero verme elegante en bufanda pero parece que traigo una soga colgando, como una suicida ambulante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211185535680684034"]}, {"author_id": "149171308", "created_at": "2019-12-30T15:34:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211537349022298112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MaraJosSarrion1", "id": "1050040506825285633"}]}, "id": "1211671951820890112", "in_reply_to_user_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hermanntertsch @MaraJosSarrion1 Los delincuentes como S\u00e1nchez tienen pol\u00edticamente vocaci\u00f3n suicida. Sino fuera as\u00ed nunca harian los desastres q llevan a las sociedades a odiarlos y despreciarlos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211671951820890112"]}, {"author_id": "1211030993156468736", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/E8FdNCWiUT", "expanded_url": "https://twitter.com/jimmysullivanbr/status/1211155512965894144", "display_url": "twitter.com/jimmysullivanb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-29T15:17:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211155512965894144"}], "id": "1211305244988264450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "E eu li coment\u00e1rios ontem de gente chechelenta falando que foi drogas... https://t.co/E8FdNCWiUT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211305244988264450"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZlXC3EAJ6G", "expanded_url": "https://twitter.com/miquelmarin/status/1211651085770907648", "display_url": "twitter.com/miquelmarin/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3634, "type": "Person", "normalized_text": "Don Sata"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFranskentein"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.4389, "type": "Place", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.325, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:20:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211651085770907648"}], "id": "1211653224723361792", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Demasiado tarde para algunos...el cobarde suicida est\u00e1 con Don Sata, el chino rata embarr\u00f3 a toda su familia, preso y cre\u00f3 a KeikoFranskentein...c\u00f3mo le gusta la plataaaaa, el sano y sagrado preso por angurriento, Villar\u00e1n, puro floro con su chalina verde, ratera tb, los Humala https://t.co/ZlXC3EAJ6G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211653224723361792"]}, {"author_id": "555746871", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/t7mXCzKNY9", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1211451666429554689", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RitaMaccarena", "id": "2260148355"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:35:15.000Z", "id": "1211672103562481664", "in_reply_to_user_id": "2260148355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@RitaMaccarena https://t.co/t7mXCzKNY9", "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1211672103562481664"]}, {"author_id": "80466922", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/EiV4k85ZQF", "expanded_url": "https://twitter.com/caro_jaikel/status/1211491239566159872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiV4k85ZQF", "media_key": "3_1211491215910297600"}]}, "created_at": "2019-12-30T03:36:34.000Z", "id": "1211491239566159872", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 19, "like_count": 1425, "quote_count": 9}, "text": "Por un 2020 donde no usemos las enfermedades mentales para ofender o burlarnos, si ustedes supieran la cantidad de personas que hay luchando en silencio. Empecemos por no usar t\u00e9rmino como \u201cdepresivo\u201d, \u201cbipolar\u201d, \u201cloco\u201d a la ligera para expresar otra cosas \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/EiV4k85ZQF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211491239566159872"]}, {"author_id": "257332880", "created_at": "2019-12-30T06:39:47.000Z", "id": "1211537349022298112", "public_metrics": {"retweet_count": 536, "reply_count": 47, "like_count": 965, "quote_count": 9}, "text": "Los barones socialistas tienen una \u00faltima oportunidad de no sentarse en el banquillo de la historia y quiz\u00e1s de alg\u00fan otro, llamando a los socialistas a votar contra un gobierno socialcomunista con voluntad totalitaria y una hispanofobia criminal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211537349022298112"]}, {"author_id": "1053557172", "created_at": "2019-12-30T15:24:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.7909, "type": "Organization", "normalized_text": "UC"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.3906, "type": "Organization", "normalized_text": "Tobalaba"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6925, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "id": "1211669485112967174", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 27, "like_count": 81, "quote_count": 4}, "text": "Debido a persona en la v\u00eda se detiene l\u00ednea 1 entre UC y Tobalaba. Una debilidad de Metro es q al carecer de adelantamiento basta un tren q no se mueve o una estaci\u00f3n interrumpida para parar la l\u00ednea en ambos sentidos. Otra raz\u00f3n para complementar con v\u00edas segregadas para buses!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211669485112967174"]}, {"author_id": "1052886290612572161", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/6UCbTTJtuN", "expanded_url": "https://twitter.com/allandospanos/status/1211647259819102210/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6UCbTTJtuN", "media_key": "7_1211642742260015104"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 199, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "created_at": "2019-12-30T13:56:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211612056283209728"}], "id": "1211647259819102210", "in_reply_to_user_id": "3318337402", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 35, "like_count": 133, "quote_count": 5}, "text": "@moura_101 Olavo j\u00e1 da sinais que vai pular fora do barco.\n\n\"Voc\u00ea eleger um presidente sem que ele tenha PULSO FORTE, partid\u00e1rio, militante. \u00c9 a mesma coisa que condena- lo a morte\". Olavo de Carvalho.\n\nBolsonaro ta com o p\u00e9 na cova (politicamente). Abre o olho GADO. https://t.co/6UCbTTJtuN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211647259819102210"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 232, "tag": "RespectHwasa"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/vvuMMnuXtR", "expanded_url": "https://twitter.com/lesbibyul/status/1211391996855824389/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvuMMnuXtR", "media_key": "7_1211391920066433029"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "hwasa"}, {"start": 220, "end": 231, "probability": 0.8014, "type": "Other", "normalized_text": "RespectHwasa"}]}, "author_id": "1150863578288807948", "created_at": "2019-12-30T01:54:33.000Z", "id": "1211465565660954631", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 53, "like_count": 364, "quote_count": 25}, "text": "este hijo de remil puta viejo verde asqueroso estaba acosando a hwasa, me da una bronca saber que tipos como este existen, y da la casualidad que es de suju, estos tipos tendr\u00edan que dejar de joder y morirse de una vez\n#RespectHwasa \n https://t.co/vvuMMnuXtR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211465565660954631"]}, {"author_id": "1128690645261062144", "created_at": "2019-12-30T06:42:55.000Z", "id": "1211538135408160768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705 \nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m \u2705\nfoi pego colando \u2705 \nfez c\u00f3pia \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211538135408160768"]}, {"author_id": "161690393", "created_at": "2019-12-30T14:51:00.000Z", "id": "1211660967899279360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211660967899279360"]}, {"author_id": "280148714", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/rEdzwIN98k", "expanded_url": "https://twitter.com/guillemclua/status/1065735217707659265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEdzwIN98k", "media_key": "3_1065729433078648834"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 140, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio Austroh\u00fangaro"}, {"start": 172, "end": 187, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "I Guerra Mundial"}]}, "created_at": "2018-11-22T22:34:10.000Z", "id": "1065735217707659265", "public_metrics": {"retweet_count": 48997, "reply_count": 2961, "like_count": 101149, "quote_count": 27135}, "text": "El otro d\u00eda os promet\u00ed que os explicar\u00eda el misterio que se esconde tras esta l\u00e1pida en la que reposan dos soldados del Imperio Austroh\u00fangaro que lucharon y murieron en la I Guerra Mundial\u2026 y que fueron enterrados juntos. Hilo va. https://t.co/rEdzwIN98k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1065735217707659265"]}, {"author_id": "981904989550465025", "created_at": "2019-12-26T15:56:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210225367019077633"}], "id": "1210227974102011904", "in_reply_to_user_id": "1075609985244192768", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 47, "like_count": 462, "quote_count": 11}, "text": "@df_cunhaa11 @sobailao @visaodecria20 Queria ver se fosse sua mina maluc\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "sobailao", "id": "887318174420656128"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "visaodecria20", "id": "3247959988"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210227974102011904"]}, {"author_id": "1138965305760374784", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/r0raWWxKgH", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-12-28T21:53:27.000Z", "id": "1211042503106945026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 36, "like_count": 505, "quote_count": 25}, "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais. https://t.co/r0raWWxKgH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211042503106945026"]}, {"author_id": "1045799174279712768", "created_at": "2019-12-30T15:26:33.000Z", "id": "1211669911753437189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Uma coisa que realmente me d\u00e1 gatilho \u00e9 feminista radical. Em 2016, quando eu tava fazendo terapia hormonal e extremamente sens\u00edvel e inst\u00e1vel, foram v\u00e1rias as vezes q eu mandava mensagem pra uma amiga de madrugada tendo crises de p\u00e2nico por causa de discurso radfem na internet.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211669911753437189"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "ElApraNuncaMuere"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OlyS8jrVR5", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1211645871533592576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlyS8jrVR5", "media_key": "3_1211645868799152128"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "author_id": "57545700", "created_at": "2019-12-30T13:51:01.000Z", "geo": {"place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"}, "id": "1211645871533592576", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 125, "like_count": 226, "quote_count": 15}, "text": "Con Alan Garc\u00eda m\u00e1s de 5 millones de peruanos dejaron de ser pobres. Hoy ninguna.\n\n#ElApraNuncaMuere RT https://t.co/OlyS8jrVR5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211645871533592576"]}, {"author_id": "868201506117496833", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "id": "1210492768184864768", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "30Dec2019"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 231, "end": 248, "tag": "SomosContinuidad"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "Cuba"}, {"start": 255, "end": 274, "tag": "FelizAniversario61"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/x4tm8qg9X7", "expanded_url": "https://twitter.com/AleBrunoMejias/status/1211658145526882304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4tm8qg9X7", "media_key": "3_1211658140443430913"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 59, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "author_id": "1135569512173133825", "created_at": "2019-12-30T14:39:48.000Z", "id": "1211658145526882304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#30Dec2019 Recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suicida. Ejemplo de hombres que dieron su vida por la liberaci\u00f3n de nuestra patria del yugo que la somet\u00eda. #TenemosMemoria de la epopeya.#SomosContinuidad #Cuba #FelizAniversario61 https://t.co/x4tm8qg9X7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211658145526882304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "RetrospectivaOutubro"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "Chile"}, {"start": 183, "end": 190, "tag": "Brasil"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/IxwFdmdybe", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/a-hora-do-brasil-vai-chegar-diz-senador-sobre-violencia-no-chile/", "display_url": "renovamidia.com.br/a-hora-do-bras\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/a-hora-do-brasil-vai-chegar-diz-senador-sobre-violencia-no-chile/"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Costa"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.9381, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1388402174", "created_at": "2019-12-30T11:00:38.000Z", "id": "1211602993289875456", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 677, "like_count": 996, "quote_count": 118}, "text": "#RetrospectivaOutubro\n\nAo celebrar os protestos violentos no #Chile, o senador Humberto Costa (PT) declarou:\n\n\u201cJair Bolsonaro est\u00e1 com os dias contados. \u00c9 quest\u00e3o de tempo. A hora do #Brasil vai chegar. Anotem a\u00ed.\"\n\nhttps://t.co/IxwFdmdybe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211602993289875456"]}, {"author_id": "788780542749794304", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/moY8dIUHdf", "expanded_url": "https://twitter.com/_rschweitzer/status/1211656690057318406/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/moY8dIUHdf", "media_key": "3_1211656685087006720"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7349, "type": "Organization", "normalized_text": "Bloomberg"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:34:01.000Z", "id": "1211656690057318406", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 86, "like_count": 654, "quote_count": 27}, "text": "1. Essa hist\u00f3ria nenhum trader bombadinho que tira foto de bra\u00e7os cruzados em frente ao terminal Bloomberg vai te contar. Qual vai ser a resposta da turma? \"De certo ele n\u00e3o estudou o bastante, n\u00e3o se esfor\u00e7ou o bastante, precisa apanhar no m\u00ednimo 5 anos pra ficar bom, etc\" https://t.co/moY8dIUHdf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211656690057318406"]}, {"author_id": "543131422", "created_at": "2019-12-30T15:05:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211662716139499520"}], "id": "1211664507073966082", "in_reply_to_user_id": "3153810144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camilaolazo \"Tienes que sentirte mal por el que se lanz\u00f3 al metro\". No est\u00e1 bien que el suicida imponga a otros las consecuencias de tirarse al metro, ni tampoco imponer c\u00f3mo se tiene que sentir el que se atrasa. Concuerdo en que la prevenci\u00f3n de suicidio es la respuesta y no se hace nada.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camilaolazo", "id": "3153810144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211664507073966082"]}, {"author_id": "1049257218", "created_at": "2019-12-30T15:16:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "JOE"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "DELILAH"}]}, "id": "1211667314820689920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "MEU DEUS EU NAO ACREDITO QUE O CORNO DO JOE MATOU A DELILAH VAI SE FUDER PORRA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211667314820689920"]}, {"author_id": "264401370", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/LFMGZqJVib", "expanded_url": "https://n9.cl/uv2", "display_url": "n9.cl/uv2"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/E6zbcPH0tk", "expanded_url": "https://twitter.com/CNE_COLOMBIA/status/1211666825269981185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6zbcPH0tk", "media_key": "3_1211666816654827520"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "Congreso 2018"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:14:17.000Z", "id": "1211666825269981185", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "\u2705En las elecciones al Congreso 2018, las organizaciones pol\u00edticas destinaron m\u00e1s recursos para apoyar a hombres que a mujeres a trav\u00e9s de donaciones y cr\u00e9ditos \u00bfqu\u00e9 opinas de esto? Ver informe completo\ud83d\udc49https://t.co/LFMGZqJVib https://t.co/E6zbcPH0tk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211666825269981185"]}, {"author_id": "183404753", "created_at": "2019-12-30T14:16:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8273, "type": "Place", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "id": "1211652366237347841", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 37, "like_count": 507, "quote_count": 9}, "text": "Se acaba de tirar una persona a las v\u00edas del metro en Manuel Montt. \n\nCon la cantidad de gente q elige este lugar para morir,  \u00bfpor qu\u00e9 no existen avisos o alg\u00fan tipo de campa\u00f1a para intentar prevenirlo?\n\nQu\u00e9 poco importamos las personas a quienes solo quieren dinero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211652366237347841"]}, {"author_id": "1130655844851486720", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FMMDJLALZq", "expanded_url": "https://twitter.com/Welington997/status/1211301393941831680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FMMDJLALZq", "media_key": "3_1211301387885318145"}]}, "created_at": "2019-12-29T15:02:11.000Z", "id": "1211301393941831680", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 200, "quote_count": 8}, "text": "Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em contato, olha ponto q chega de um irm\u00e3o matar o outro esse merda fugiu e at\u00e9 agora ningu\u00e9m sabe por onde ele anda pfvr da RT para divulgar e achar esse bosta https://t.co/FMMDJLALZq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211301393941831680"]}, {"author_id": "336194775", "created_at": "2019-12-29T21:09:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "id": "1211393811194286080", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "text": "La cosa se empez\u00f3 a torcer cuando nos pusieron de modelo a Finlandia, Suecia y dem\u00e1s pa\u00edses de mierda en los que la gente se suicida despu\u00e9s de echar la bolsa de la caca del perro en un contenedor hecho a prop\u00f3sito.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211393811194286080"]}, {"author_id": "1861955678", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/z3xmfxrz8L", "expanded_url": "https://twitter.com/SuenaCJS/status/1079453501565140993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3xmfxrz8L", "media_key": "3_1079453493042335745"}]}, "created_at": "2018-12-30T19:05:44.000Z", "id": "1079453501565140993", "public_metrics": {"retweet_count": 966, "reply_count": 1, "like_count": 1621, "quote_count": 11}, "text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida.\n\n30-12-04\n30-12-18 https://t.co/z3xmfxrz8L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1079453501565140993"]}, {"author_id": "148092702", "created_at": "2019-12-30T13:31:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211520092992942080"}], "id": "1211640959190159360", "in_reply_to_user_id": "282121271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@agusprugna Jajajjaj la vi en un momento muy malo de mi vida, imaginate si no llore", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "agusprugna", "id": "282121271"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211640959190159360"]}, {"author_id": "94459066", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ln5Grcu7rL", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1211343633795956740", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-30T10:43:29.000Z", "id": "1211598676461797378", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "Pich\u00f3n de un delincuente suicida. Y la madre? Quiere que el pollo termine igual que el gallo?? https://t.co/ln5Grcu7rL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211598676461797378"]}, {"author_id": "204567208", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/3gIYqlf3Sl", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/238938-las-causas-amia-entre-el", "display_url": "pagina12.com.ar/238938-las-cau\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pagina12.com.ar/238938-las-causas-amia-entre-el-naufragio-y-la-paralisis"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Kollmann"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4618, "type": "Place", "normalized_text": "AMIA"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.301, "type": "Person", "normalized_text": "Trafic"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:09:45.000Z", "id": "1211665685287522305", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Ra\u00fal Kollmann (https://t.co/3gIYqlf3Sl\u2026) sigue apuntalando la desfalleciente hip\u00f3tesis (sembrada por los asesinos que volaron la AMIA y aceptada con alivio por los dirigentes jud\u00edos extorsionados) de la inexistente Trafic-bomba, \u00a1y de su supuesto conductor suicida! Abro hilo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211665685287522305"]}, {"author_id": "1689602946", "created_at": "2019-12-30T03:08:27.000Z", "id": "1211484165125922817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Lembrando da gay caindo no motel hj e eu n pude nem rir pois n tinha intimidade c ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211484165125922817"]}, {"author_id": "730880432", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LKdb6f1Ifx", "expanded_url": "https://twitter.com/noguau/status/1211554675205513216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKdb6f1Ifx", "media_key": "3_1211554661444046848"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ggamrd", "id": "1083362185508737024"}]}, "created_at": "2019-12-30T07:48:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211272522668359680"}], "id": "1211554675205513216", "in_reply_to_user_id": "1083362185508737024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@ggamrd Concientiz\u00e1 sobre la depresi\u00f3n. No subas selfie suicida. https://t.co/LKdb6f1Ifx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211554675205513216"]}, {"author_id": "27237876", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/H2wQVZ984l", "expanded_url": "https://twitter.com/betovillarc/status/1211472844124774403/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H2wQVZ984l", "media_key": "7_1211472757160058880"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9352, "type": "Other", "normalized_text": "tiktok"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.7703, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago-Shorey"}]}, "created_at": "2019-12-30T02:23:28.000Z", "id": "1211472844124774403", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 135, "like_count": 1034, "quote_count": 156}, "text": "Esta es la polic\u00eda que sancionar\u00e1 a una agente que usa tiktok, que sin importarle nada intenta atropellar a una vig\u00eda que acababa de abrir una trocha en la carretera Santiago-Shorey, con la falta de respeto que exigen a otros. As\u00ed son: delincuentes al volante. @MininterPer https://t.co/H2wQVZ984l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211472844124774403"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 195, "tag": "manuelmontt"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.2869, "type": "Other", "normalized_text": "manuelmontt"}]}, "author_id": "3153810144", "created_at": "2019-12-30T14:57:57.000Z", "id": "1211662716139499520", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "Te imaginai enojarte porque cierran el metro debido a que una persona se suicid\u00f3, pero para ti es m\u00e1s importante tu tiempo? \n\nLa salud mental en Chile no est\u00e1 mal, est\u00e1 agonizando. \n\n#manuelmontt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211662716139499520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "LosDosPapas"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}]}, "author_id": "400292270", "created_at": "2019-12-30T06:56:18.000Z", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "id": "1211541501962002432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si hay l\u00e1grimas, que sean de alegr\u00eda #LosDosPapas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211541501962002432"]}, {"author_id": "202929368", "created_at": "2019-12-29T23:53:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210735435061743616"}], "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "id": "1211435209285083136", "in_reply_to_user_id": "4529320173", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 9, "like_count": 245, "quote_count": 0}, "text": "@MoreauLeopoldo Che. Y no sera que el tipo a las 48 hs iba a denunciar a la chorra presidente. Y que fue el \u00fanico en la historia que se suicida con un arma que pidio prestada horas antes. Y que la custodia se borr\u00f3 y hubo zona liberada. Y que el sec de justicia emputecio la escena del crimen..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211435209285083136"]}, {"author_id": "325313115", "created_at": "2019-12-30T01:35:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211457717572952065"}], "id": "1211460817864015872", "in_reply_to_user_id": "66554791", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "@GAFUFOAMARGADO @InformantesTV No es deliberadamente: \n\nLas conductas suicidas no aparecen de un d\u00eda para otro. El comportamiento suicida est\u00e1 determinado por un gran n\u00famero de causas complejas. Usualmente vienen desde la infancia. \n\nEl intento de suicidio tambi\u00e9n puede darse buscando una ganancia secundaria.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GAFUFOAMARGADO", "id": "66554791"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "InformantesTV", "id": "409654033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211460817864015872"]}, {"author_id": "2484809081", "created_at": "2019-12-28T16:38:43.000Z", "id": "1210963298012844033", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 2426, "like_count": 5563, "quote_count": 3263}, "text": "se vc pudesse DESTRUIR a exist\u00eancia de um filme assim magicamente estala os dedos o filme nunca existiu \n\nqual filme vc escolheria?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1210963298012844033"]}, {"author_id": "802727165271937026", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/w1BaYt6JYP", "expanded_url": "https://twitter.com/nocontextcris/status/1211457366488748034", "display_url": "twitter.com/nocontextcris/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Adrianowisk", "id": "1107797247834640385"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:49:34.000Z", "id": "1211660606115332096", "in_reply_to_user_id": "1107797247834640385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Adrianowisk o rato se matou maluco https://t.co/w1BaYt6JYP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211660606115332096"]}, {"author_id": "3308744889", "created_at": "2019-12-30T02:11:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1211469766306783232", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 130, "like_count": 157, "quote_count": 30}, "text": "Que alguien me indique, en qu\u00e9 lugar de Venezuela se es feliz, para mudarme yaaaaa!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211469766306783232"]}, {"author_id": "252440409", "created_at": "2019-12-30T14:05:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211517876424843264"}], "id": "1211649510360911872", "in_reply_to_user_id": "460582171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kaamylaa1 es penca ese circulo que a veces se genera con los psicof\u00e1rmacos,te recomiendo probar con ciertos alimentos que ayudan a controlar la ansiedad, como los frutos secos o la palta\u2764\ufe0f.Tambi\u00e9n el ejercicio ayuda ene, creo que a nivel personal y profesional es lo que m\u00e1s te recomendar\u00eda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kaamylaa1", "id": "460582171"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211649510360911872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "metrodesantiago"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel montt"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.5198, "type": "Organization", "normalized_text": "metrodesantiago"}]}, "author_id": "816747565484011520", "created_at": "2019-12-30T14:36:43.000Z", "id": "1211657372436959234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Duele la insensibilidad de las personas, suicidio en Manuel montt y todos enojados porque el metro tiene que parar. #metrodesantiago \ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211657372436959234"]}, {"author_id": "83058635", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KduMZqXrog", "expanded_url": "https://twitter.com/MGuzmanF1972/status/1211659250214350851", "display_url": "twitter.com/MGuzmanF1972/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:45:37.000Z", "id": "1211659610358243332", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida una persona en estaci\u00f3n Manuel Montt y la persona con la fotito cl\u00e1sica de y sabemos quienes opina esto https://t.co/KduMZqXrog", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211659610358243332"]}, {"author_id": "1434691442", "created_at": "2019-12-30T14:31:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211650415508496385"}], "id": "1211655955458322434", "in_reply_to_user_id": "73459349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@metrodesantiago Nos cag\u00f3 el viaje en metro \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211655955458322434"]}, {"author_id": "41280003", "created_at": "2019-12-30T11:39:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 221, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}]}, "id": "1211612876974313472", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 0}, "text": "A maioria dos brasileiros revela-se inculta, emocional e sofre de perda de mem\u00f3ria recente. Portanto, \u00e9 necess\u00e1rio lembrar a essa esp\u00e9cie de adolescente que houve 2 MASSACRES NO TEXAS este ano, o mais impactante em El Paso, que deixou 22 mortos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1211612876974313472"]}, {"author_id": "2765834914", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/KbnVfTQWQE", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/tribunales/20191230/abogacia-pedira-junqueras-vaya-libertad-estrasburgo-suplicatorio/455704852_0.amp.html", "display_url": "elespanol.com/espana/tribuna\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/espana/tribunales/20191230/abogacia-pedira-junqueras-vaya-libertad-estrasburgo-suplicatorio/455704852_0.amp.html"}]}, "created_at": "2019-12-30T10:12:10.000Z", "id": "1211590794345353217", "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 240, "like_count": 1164, "quote_count": 48}, "text": "VERG\u00dcENZA https://t.co/KbnVfTQWQE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1211590794345353217"]}], "places": [{"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Cariacica, Brasil", "id": "36e491ad73273923"}, {"full_name": "Jequeri, Brasil", "id": "b56728f933808190"}]}, "errors": [{"value": "757223424607588352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [757223424607588352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "757223424607588352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211669314845184000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211669314845184000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211669314845184000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211660908151398401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211660908151398401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211660908151398401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "130177687", "value": "130177687", "detail": "User has been suspended: [130177687].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211667777158893569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211667777158893569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211667777158893569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211671702406619141", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211671702406619141", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211671702406619141].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "22385445", "value": "22385445", "detail": "User has been suspended: [22385445].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211669946196987906", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211669946196987906", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211669946196987906].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211653364343283712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211653364343283712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211653364343283712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211643538959560704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211643538959560704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211643538959560704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211659713458442241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211659713458442241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211659713458442241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211613197993758721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211613197993758721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211613197993758721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1211680981683453952", "oldest_id": "1211659698019196928", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yegn6xyv80uq9vapuby5apju16l"}}