{"data": [{"created_at": "2019-08-27T16:57:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Gargano"}, {"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte Flair"}]}, "id": "1166394252542316544", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166394252542316544"], "text": "Johnny Gargano lost a hair match against Charlotte Flair with a tope suicida in the parking lot", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-08-27T16:56:15.000Z", "id": "1166394003237023744", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166394003237023744"], "text": "RT @Khauan_dean: Mds mano, o guri se matou kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/YKKoEEbAon", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Khauan_dean", "id": "888200945406005248"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YKKoEEbAon", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "author_id": "896483866571141120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166370329473822721"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:55:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 252, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Bukowski"}]}, "id": "1166393875923120129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393875923120129"], "text": "\"Nunca me he sentido solo, he estado en una habitaci\u00f3n, me he sentido suicida, he estado deprimido, me he sentido horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo imaginable, pero nunca he sentido que otra persona pudiera entrar en esa habitaci\u00f3n y curarme...\"\n\nCharles Bukowski.", "author_id": "124892329"}, {"created_at": "2019-08-27T16:55:35.000Z", "id": "1166393834621874180", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393834621874180"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1650658662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:55:27.000Z", "id": "1166393801105137664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393801105137664"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "738880118492389378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:55:13.000Z", "id": "1166393743261540352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393743261540352"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "964251219891015680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:54:53.000Z", "id": "1166393660595953664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393660595953664"], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "1052050511199911936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:54:28.000Z", "id": "1166393553595129857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393553595129857"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1465329800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:54:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "dayane"}]}, "id": "1166393507562610688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393507562610688"], "text": "dayane soltou a parada do nada, quase matou p fandom e at\u00e9 agr n\u00e3o se manifestou", "author_id": "1027333602298802183"}, {"created_at": "2019-08-27T16:54:06.000Z", "id": "1166393461366493185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393461366493185"], "text": "RT @EmillyTinny: -a cada 46 minutos algu\u00e9m se suicida, e voc\u00ea a\u00ed sendo um po\u00e7o orgulho e n\u00e3o ajudando algu\u00e9m que precisa.", "author_id": "1148387348167761921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166161010048360448"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:53:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "DW"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "La Otra Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/kH6otGw9Jh", "expanded_url": "https://www.laotraopinion.com.mx/la-suicida-tentacion-de-ignorar-el-mundo/", "display_url": "laotraopinion.com.mx/la-suicida-ten\u2026"}]}, "id": "1166393400678998016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393400678998016"], "text": "Obviamente esta LOCO DW ATAR!\nLa suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo | La Otra Opini\u00f3n https://t.co/kH6otGw9Jh", "author_id": "174085668"}, {"created_at": "2019-08-27T16:53:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166393397847961601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393397847961601"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "516027382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:53:38.000Z", "id": "1166393345242828801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393345242828801"], "text": "@AsambleaVE @stalin_gonzalez Uds discuten y discuten! La gente muere y se suicida por la grave crisis en el pa\u00eds! Uds ser\u00e1n responsables por no pedir ayuda y evitar tanta desgracia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "stalin_gonzalez", "id": "62512359"}]}, "author_id": "1023568367578492928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166392418641621004"}], "in_reply_to_user_id": "4744395743"}, {"created_at": "2019-08-27T16:53:24.000Z", "id": "1166393287550410752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393287550410752"], "text": "@Stildus_ como los tuits de mood suicida \ud83d\udda4\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f", "author_id": "886222361812508673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166393179849023489"}], "in_reply_to_user_id": "958348925005529089"}, {"created_at": "2019-08-27T16:52:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.6939, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1166393102388604928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393102388604928"], "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Marreco tu que ainda parece mandar na pf, por favor manda acharem o Queir\u00f3z, e se n\u00e3o for pedir muito mana investigar quem matou a Marielle. N\u00e3o vou nem pedir que tu prenda a ladra da APAE,  sei que seria pedir muito mexer com teus parentes", "author_id": "126597785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166337620550586370"}], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641"}, {"created_at": "2019-08-27T16:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 217, "end": 233, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GiuSCR", "id": "1486537235537305600"}]}, "id": "1166392948440932353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392948440932353"], "text": "@giuscr Eu vou assistir. Ultimamente to naquela fase de \"se n\u00e3o tem na Netflix, n\u00e3o assisto\" (tem?). E bicho, sobre Joker ta geral falando bem, mas eu n quero criar expectativa n\u00e3o, sabe? Lembro que fiquei hypado pro Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "272662213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166390852920512517"}], "in_reply_to_user_id": "298805161"}, {"created_at": "2019-08-27T16:51:53.000Z", "id": "1166392905650647042", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392905650647042"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1285099554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:51:35.000Z", "id": "1166392827183607810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392827183607810"], "text": "Ter amigos com depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida deve ser horr\u00edvel mesmo, me desculpem", "author_id": "4474286086"}, {"created_at": "2019-08-27T16:51:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "id": "1166392783977865216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392783977865216"], "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "author_id": "703291382866288641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:51:14.000Z", "id": "1166392740537602049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392740537602049"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "411611087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:50:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166392657817550851", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392657817550851"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "130262732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:50:53.000Z", "id": "1166392654218899459", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392654218899459"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3209433448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:50:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166392582399766528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392582399766528"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "135341659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:50:25.000Z", "id": "1166392535952035841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392535952035841"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "434385177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:49:59.000Z", "id": "1166392424199008258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392424199008258"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "1322798594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:49:38.000Z", "id": "1166392336802361350", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392336802361350"], "text": "RT @jostipi: @PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"ho\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "719646453023514624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166006947553980416"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:49:01.000Z", "id": "1166392184301658112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392184301658112"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "946902708438650880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:48:47.000Z", "id": "1166392121949073408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392121949073408"], "text": "@DiegoAgueroo Bueno, si se suicida te aviso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DiegoAgueroo", "id": "313036379"}]}, "author_id": "1235566878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166391005001768960"}], "in_reply_to_user_id": "313036379"}, {"created_at": "2019-08-27T16:48:41.000Z", "id": "1166392098943377419", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392098943377419"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1363874568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:48:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "id": "1166392069113487361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392069113487361"], "text": "Cuanto suicida que hay en tw por favor \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "2191268659"}, {"created_at": "2019-08-27T16:48:11.000Z", "id": "1166391970824171520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391970824171520"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "1104510307395874816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:47:51.000Z", "id": "1166391890230558721", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391890230558721"], "text": "mood suicida \ud83d\udda4\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f mi tuitera favorita", "author_id": "886222361812508673"}, {"created_at": "2019-08-27T16:47:50.000Z", "id": "1166391883385450496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391883385450496"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2325670054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:47:43.000Z", "id": "1166391855463968768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391855463968768"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "208231264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:47:27.000Z", "id": "1166391789194010624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391789194010624"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "709725976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:47:26.000Z", "id": "1166391782168506370", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391782168506370"], "text": "natural-thunder: mmm pretty-eyes\u2013chubby-thighs: https://t.co/xBBbSQOARG", "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/xBBbSQOARG", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSS0LS", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSS0LS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187308180828"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:47:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "id": "1166391760882491392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391760882491392"], "text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "author_id": "1087372207523811328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:46:54.000Z", "id": "1166391650685464576", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391650685464576"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "author_id": "762747726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:46:50.000Z", "id": "1166391631332958208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391631332958208"], "text": "RT @22nograu: Suic\u00edda \ud83d\ude80\ud83d\udd25 https://t.co/uXKU7gDYMs", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/uXKU7gDYMs", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXKU7gDYMs", "media_key": "7_1154117931426619393"}]}, "author_id": "865348319786266624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154117999374323714"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:46:35.000Z", "id": "1166391571140489216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391571140489216"], "text": "@ElCosoEseOK Quiz\u00e1s, pero en esta quedan impunes los que intentaron desde adentro hcer mierda el peronismo, echando compa\u00f1eros, ama\u00f1ando los mecanismos de selecci\u00f3n con la estupidez suicida esa \"de que a la conducci\u00f3n no se la enfrenta\" porque vivimos en eterna emergencia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElCosoEseOK", "id": "459546817"}]}, "author_id": "254986508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166381291501211649"}], "in_reply_to_user_id": "459546817"}, {"created_at": "2019-08-27T16:46:26.000Z", "id": "1166391533924442114", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391533924442114"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "154366879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:46:26.000Z", "id": "1166391532494176257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391532494176257"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "118448329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:46:19.000Z", "id": "1166391503675154438", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391503675154438"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1438818306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:45:27.000Z", "id": "1166391285567148038", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391285567148038"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1123362799445532678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:45:24.000Z", "id": "1166391273382666241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391273382666241"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "2161678809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:45:19.000Z", "id": "1166391252243423232", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391252243423232"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "author_id": "205714719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:45:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "mood"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/WcwiR31JrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/akacarloos/status/1166387713077063680", "display_url": "twitter.com/akacarloos/sta\u2026"}]}, "id": "1166391218357583872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391218357583872"], "text": "a ver mood suicida  \ud83d\udda4\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f no toques los putos cojones y deja de dar por el culo que parece que tienes trisom\u00eda, al menos si vas a discutir con alguien utiliza argumentos v\u00e1lidos y no la mierda que has dicho un saludo mood suicida \ud83d\udda4\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f https://t.co/WcwiR31JrQ", "author_id": "886222361812508673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166387713077063680"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:45:07.000Z", "id": "1166391199839739906", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391199839739906"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "2739846241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:44:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Stark"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Parker"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.7502, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "id": "1166391165731725313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391165731725313"], "text": "triste mesmo \u00e9 ser Tony Stark que se matou pra salvar o Peter Parker agora v\u00e3o dar um jeito dele nunca ter vivido no MCU", "author_id": "754122960"}, {"created_at": "2019-08-27T16:44:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166391092511739905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391092511739905"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1295346260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:44:39.000Z", "id": "1166391081711390720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391081711390720"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1097558777170153472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:44:28.000Z", "id": "1166391038409412608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391038409412608"], "text": "@badgallaiza se tu ver o meu tu se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "badgallaiza", "id": "1067894026790215680"}]}, "author_id": "1001315998761410560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165855796481134592"}], "in_reply_to_user_id": "1067894026790215680"}, {"created_at": "2019-08-27T16:44:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166391000627130368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166391000627130368"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "3025330811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:44:13.000Z", "id": "1166390976409157633", "lang": "de", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390976409157633"], "text": "keewistuffnz: https://t.co/Y0HXEuEAPH", "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/Y0HXEuEAPH", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSRoLg", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSRoLg"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:43:56.000Z", "id": "1166390902262292480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390902262292480"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "726090889299398656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:43:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166390860071747585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390860071747585"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "author_id": "601375600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:43:44.000Z", "id": "1166390854241726464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390854241726464"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1064067980043186177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:43:34.000Z", "id": "1166390811145244672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390811145244672"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "974658386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:43:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166390785085976578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390785085976578"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1059932599773286401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:43:05.000Z", "id": "1166390691393691648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390691393691648"], "text": "@balmori \u00bfTratar de vivir una vida medianamente soportable cuenta como proyecto suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "balmori", "id": "15170992"}]}, "author_id": "222752098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166380555153354752"}], "in_reply_to_user_id": "15170992"}, {"created_at": "2019-08-27T16:43:00.000Z", "id": "1166390668211773440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390668211773440"], "text": "La austeridad no es suicida https://t.co/0sg31CbyhG v\u00eda @InstitutoCato", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/0sg31CbyhG", "expanded_url": "https://shar.es/aXc4qy", "display_url": "shar.es/aXc4qy"}]}, "author_id": "1110698579834880001"}, {"created_at": "2019-08-27T16:42:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "elite"}]}, "id": "1166390627367563264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390627367563264"], "text": "to chocada q um aluno do elite se matou", "author_id": "1157527517433073665"}, {"created_at": "2019-08-27T16:42:39.000Z", "id": "1166390581054062592", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390581054062592"], "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/OQPbCT6ila", "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/OQPbCT6ila", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSRhrk", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSRhrk"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:42:35.000Z", "id": "1166390563203112960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390563203112960"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "813379168268386304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:42:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166390540004233216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390540004233216"], "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "author_id": "49257238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:41:41.000Z", "id": "1166390336106766336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390336106766336"], "text": "Suicida es NO hacer el ajuste cuando est\u00e1s en d\u00e9ficit, recesi\u00f3n y crisis de deuda. https://t.co/pxVKP7RiRj", "author_id": "1054218443090731008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166245713254240257"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pxVKP7RiRj", "expanded_url": "https://twitter.com/InstitutoCato/status/1166245713254240257", "display_url": "twitter.com/InstitutoCato/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:41:36.000Z", "id": "1166390315219075073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390315219075073"], "text": "Tu vida, drama suicida https://t.co/94mT2Bfoe4", "author_id": "396872488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166159891351965697"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/94mT2Bfoe4", "expanded_url": "https://twitter.com/josemanong/status/1166159891351965697", "display_url": "twitter.com/josemanong/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:41:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "kakeru"}]}, "id": "1166390293693902849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390293693902849"], "text": "@WaifuEmblem Pues kakeru el suicida no mor\u00eda y se quedaba que yo sepa con la prota arriesgando y perdiendo el verdadero final anterior con el chaval pelirrojo habiendo tenido hijos y dem\u00e1s.\nO eso o se quedaban todos s\u00faper amiwis.\nLuego sali\u00f3 un tomo sobre el pelirrojo y ahora esto xD", "author_id": "775467744766652416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166389721347559425"}], "in_reply_to_user_id": "4459251381"}, {"created_at": "2019-08-27T16:40:38.000Z", "id": "1166390074319261697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390074319261697"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "43743267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:40:37.000Z", "id": "1166390069651001344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390069651001344"], "text": "@STpontocom N\u00e3o h\u00e1 m\u00e9rito em ser rival d um clube q h\u00e1 d\u00e9cadas mamou em verba p\u00fablica, recebe valores estratosf\u00e9ricos d emissora corrupta, possui t\u00edtulos sob irregularidades, matou crian\u00e7as queimadas, possui atletas homicidas, e n\u00e3o se sabe a origem do dinheiro q recebe.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "STpontocom", "id": "1024269473044475904"}]}, "author_id": "954074036459507712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166376859753431041"}], "in_reply_to_user_id": "1024269473044475904"}, {"created_at": "2019-08-27T16:40:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Liliana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soymagico25", "id": "1135617241"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "id": "1166389994610712577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389994610712577"], "text": "RT @soymagico25: @lilianafranco20 Escribiste seg\u00fan la gente de Alberto Fern\u00e1ndez. Dej\u00e1 de operar Liliana. Nadie lo mata, el mensajero se su\u2026", "author_id": "3131199083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166344550119591937"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:40:09.000Z", "id": "1166389953024155648", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389953024155648"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "author_id": "1080519291047432193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:40:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166389922661638150", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389922661638150"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1275426324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:39:43.000Z", "id": "1166389841891926017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389841891926017"], "text": "@Gatto_Anto @Maggiez @Cooperativa Lo que hizo es una imbecilidad a toda prueba, irresponsable no solo con su persona, sino que con cualquiera que estuviera abajo al momento de su haza\u00f1a (ya pas\u00f3 ac\u00e1 que un suicida mato a un transe\u00fante en su ca\u00edda)", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "Maggiez", "id": "11049252"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "author_id": "332463333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166386854939234305"}], "in_reply_to_user_id": "1138940246240968711", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}}, {"created_at": "2019-08-27T16:37:51.000Z", "id": "1166389372029210627", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389372029210627"], "text": "RT @garecajeremias: Esa gente que se enoja cuando se suicida una persona 0 EMPAT\u00cdA", "author_id": "619543866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164965840967651330"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:37:40.000Z", "id": "1166389327510851585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389327510851585"], "text": "Um amigo meu que fazia cursinho comigo se suicidou essa noite, mano eu to muito em choque \ud83d\ude2d", "author_id": "402859001"}, {"created_at": "2019-08-27T16:37:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5871, "type": "Other", "normalized_text": "royaltiesearned"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/vLFmmAXhqk", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSRLGG", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSRLGG"}]}, "id": "1166389257411411968", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389257411411968"], "text": "royaltiesearned: \ud83d\udcb2Royalties https://t.co/vLFmmAXhqk", "author_id": "1550746860"}, {"created_at": "2019-08-27T16:37:17.000Z", "id": "1166389227988377600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389227988377600"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2348990622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:37:02.000Z", "id": "1166389168320237568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389168320237568"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1578636918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3823, "type": "Other", "normalized_text": "dross"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "spotgabbiani", "id": "87556135"}]}, "id": "1166389102440275969", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389102440275969"], "text": "@spotgabbiani Al rato dross se suicida", "author_id": "899637946235703301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166205204301324288"}], "in_reply_to_user_id": "87556135"}, {"created_at": "2019-08-27T16:36:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4362, "type": "Person", "normalized_text": "Mou"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "ZZ"}, {"start": 294, "end": 296, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "Mou"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "enfueradejuego", "id": "322818385"}]}, "id": "1166389068344832001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389068344832001"], "text": "@Jportomartinez @enfueradejuego Y mira que a Mou bastante que le he bancado, pero la verdad es que necesitamos alguien que de verdad de una identidad de juego... No solo un martillo que pegue 3 gritos en el vestuario y eso es lo que no quieren aceptar muchos... Si con ZZ no resulta, optar por Mou ser\u00eda suicida", "author_id": "2285090830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166378659122417664"}], "in_reply_to_user_id": "3527493388"}, {"created_at": "2019-08-27T16:36:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Gold"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3158, "type": "Organization", "normalized_text": "MD5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mas_pqmoon", "id": "785554286382051328"}]}, "id": "1166389066050547712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389066050547712"], "text": "@Mas_pqmoon No meu Gold t\u00e1 gostoso de jogar, s\u00f3 os thresh  suicida, mas t\u00e1 indo, devagar mas logo sai a MD5 dksdk Challenger n\u00e3o ganha jogo aqui em baixo n\u00e3o, isso \u00e9 true.", "author_id": "186195432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166386428336644097"}], "in_reply_to_user_id": "785554286382051328"}, {"created_at": "2019-08-27T16:36:35.000Z", "id": "1166389055468314627", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389055468314627"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2337484268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:36:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "id": "1166389025030266882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389025030266882"], "text": "RT @venezolanoenpie: Los que sucede en Argentina con el avance del socialismo nuevamente, es igual al suicida que es llevado al hospital de\u2026", "author_id": "248754265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166382095406641154"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:36:06.000Z", "id": "1166388930679361536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166388930679361536"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "58057074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:35:45.000Z", "id": "1166388845027430400", "lang": "eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166388845027430400"], "text": "alter-ego-07: https://t.co/7pnHNA5HoP", "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/7pnHNA5HoP", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSRDFh", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSRDFh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187307971563"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:35:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4236, "type": "Person", "normalized_text": "Dahiyeh"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/tbZrXTXoN9", "expanded_url": "http://spanish.almanar.com.lb/348240", "display_url": "spanish.almanar.com.lb/348240"}]}, "id": "1166388811695382534", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166388811695382534"], "text": "Hezbol\u00e1 revel\u00f3 que ambos drones israel\u00edes que cayeron el s\u00e1bado pasado sobre el suburbio de Dahiyeh estaban llevando a cabo una misi\u00f3n suicida. https://t.co/tbZrXTXoN9", "author_id": "252016342"}, {"created_at": "2019-08-27T16:35:35.000Z", "id": "1166388801775833089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166388801775833089"], "text": "perereca suicida se joga na pica se mata na pica KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK os funk q eu gosto pqp", "author_id": "801978111604719616"}, {"created_at": "2019-08-27T16:34:33.000Z", "id": "1166388543603826688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166388543603826688"], "text": "@rsantosgabriel AOSNAIDJAOSJWI medalha de maior suicida invertido", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rsantosgabriel", "id": "219396036"}]}, "author_id": "2172774396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166387760158126081"}], "in_reply_to_user_id": "219396036"}, {"created_at": "2019-08-27T16:33:58.000Z", "id": "1166388396136288261", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166388396136288261"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "481929883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:33:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4437, "type": "Place", "normalized_text": "Politica"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "karlaramirezc_", "id": "1256397751786618881"}]}, "id": "1166388289319964672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166388289319964672"], "text": "@gvillasis @karlaramirezc_ En Politica,no existe casualidades y como dijo el suicida Alan Garcia,en politica,no hay que ser ingenuos.", "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166375087186087936"}], "in_reply_to_user_id": "362120863", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}}, {"created_at": "2019-08-27T16:33:05.000Z", "id": "1166388172563079170", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166388172563079170"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1114479096048836608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:32:30.000Z", "id": "1166388024336367617", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166388024336367617"], "text": "pretty-eyes\u2013chubby-thighs\u20132: https://t.co/NXwptO5bsn", "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/NXwptO5bsn", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSQ-V-", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSQ-V-", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187307915263"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:32:23.000Z", "id": "1166387998570766337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387998570766337"], "text": "RT @carlosann: El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carlosann", "id": "134761203"}]}, "author_id": "75930723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166378893500194816"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:32:13.000Z", "id": "1166387952693448706", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387952693448706"], "text": "cure-for-the-itch: https://t.co/3D4xsDRD3C", "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/3D4xsDRD3C", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSQ_Qn", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSQ_Qn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187307910833"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:32:12.000Z", "id": "1166387951925956608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387951925956608"], "text": "casal suicida Ksksksksksksksk ptm", "author_id": "982269981663477763"}, {"created_at": "2019-08-27T16:32:09.000Z", "id": "1166387937937776640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387937937776640"], "text": "RT @carlosann: El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carlosann", "id": "134761203"}]}, "author_id": "3229345376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166378893500194816"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:32:05.000Z", "id": "1166387920451903491", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387920451903491"], "text": "pretty\u2013eyes-chubby\u2013thighs: https://t.co/MSyabjJChj", "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/MSyabjJChj", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSQzrW", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSQzrW"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:32:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1166387911065047041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387911065047041"], "text": "N\u00e3o sei porque o povo tem medo do livre armamento se quem mais matou antigamente neste Brasil foi quem tinha apenas uma caneta na m\u00e3o ...", "author_id": "707929220907986944"}, {"created_at": "2019-08-27T16:31:30.000Z", "id": "1166387772820795394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387772820795394"], "text": "RT @SoyDrama: Parce eso de @Paugalindo me parece tan del asco. Que vieja para ridicula e irresponsable. Y lastimosamente esas son las youtu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SoyDrama", "id": "91229698"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "author_id": "1127418111874011137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166368108698898432"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:31:27.000Z", "id": "1166387763798827010", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387763798827010"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "962082232692297728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:31:06.000Z", "id": "1166387672862089216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387672862089216"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "149598829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:30:54.000Z", "id": "1166387622186541056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387622186541056"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "60701363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:30:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4524, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "id": "1166387608106274818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387608106274818"], "text": "@JanainaDoBrasil A atitude do Presidente da OAB talvez seja uma das mais infeliz dos \u00faltimos tempos!\nImpossibilitar que 5 filhos fiquem sem saber quem mandou matar o pai deles!\nPelo menos o Bolsonaro se prop\u00f4s a ajudar, Se que ele que saber quem matou o pai dele \u00e9 procurar o Presidente.", "author_id": "1030110814685089793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166302275813482496"}], "in_reply_to_user_id": "759001618884939776"}, {"created_at": "2019-08-27T16:30:49.000Z", "id": "1166387601571491840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387601571491840"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2954753807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:30:31.000Z", "id": "1166387528464777226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387528464777226"], "text": "PSICOGRAFIA   POR SER HOMOSSEXUAL VIREI UM SUICIDA https://t.co/AvPgqPEl6n via @YouTube", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 87, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/AvPgqPEl6n", "expanded_url": "https://youtu.be/PcGtQnge0hk", "display_url": "youtu.be/PcGtQnge0hk"}]}, "author_id": "892643940750553089"}, {"created_at": "2019-08-27T16:29:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166387333400268800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387333400268800"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1012456364688408576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:29:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9119, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vitor1893", "id": "424579579"}]}, "id": "1166387269399457795", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387269399457795"], "text": "@Vitor1893 Se ele quiser e pagarem sai. Tens q fazer cash. Sair da Champions matou tudo", "author_id": "87974444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166385617808363521"}], "in_reply_to_user_id": "424579579"}, {"created_at": "2019-08-27T16:28:52.000Z", "id": "1166387109718122497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387109718122497"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "326976958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:28:41.000Z", "id": "1166387067066167303", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387067066167303"], "text": "El tipo es un abusador serial de menores, mont\u00f3 una red de trata de personas, se suicida y... la justicia no act\u00faa. A las v\u00edctimas solamente les qued\u00f3 ser o\u00eddas por el juez en la corte. \nhttps://t.co/bSXqzjakem?", "author_id": "128361044", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/bSXqzjakem", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/27/nyregion/jeffrey-epstein-hearing-victims.html", "display_url": "nytimes.com/2019/08/27/nyr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:28:39.000Z", "id": "1166387057427660801", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387057427660801"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "1204749252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:28:18.000Z", "id": "1166386967329816576", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386967329816576"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "1035399365467295744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:28:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "id": "1166386940138201088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386940138201088"], "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "author_id": "434594608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:28:09.000Z", "id": "1166386929564364800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386929564364800"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "616343815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:27:58.000Z", "id": "1166386886488862722", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386886488862722"], "text": "@SerMottola sti cazzi,il terremoto qui ci manda un avviso x dire che arriva;In questa parte del mondo si vendono i bambini,si importano schiavi si rubano i risparmi di una vita;in questa parte del mondo c'e chi si suicida x dignit\u00e0.una medaglia ha sempre 2 facce. gli stupidi ne vedono solo 1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SerMottola", "id": "1081025684"}]}, "author_id": "1086654327467458561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165888615492259840"}], "in_reply_to_user_id": "1081025684"}, {"created_at": "2019-08-27T16:27:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "sweatybananamilkshakemaker"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/VHzs6hd5sW", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSQemX", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSQemX"}]}, "id": "1166386676857487362", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386676857487362"], "text": "sweatybananamilkshakemaker: https://t.co/VHzs6hd5sW", "author_id": "1550746860"}, {"created_at": "2019-08-27T16:27:04.000Z", "id": "1166386659165954049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386659165954049"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3236541496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:26:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "id": "1166386630925701121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386630925701121"], "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "author_id": "51605684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:26:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166386590266155008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386590266155008"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "3432068577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:26:28.000Z", "id": "1166386506975645696", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386506975645696"], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "27agosto"}, {"start": 51, "end": 58, "tag": "Torino"}, {"start": 88, "end": 101, "tag": "CesarePavese"}, {"start": 104, "end": 116, "tag": "AccaddeOggi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "geo_storia", "id": "1112310217398726657"}]}, "text": "RT @geo_storia: Il #27agosto 1950 moriva suicida a #Torino lo scrittore e intellettuale #CesarePavese.\n\n#AccaddeOggi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/DtGi7m\u2026", "author_id": "1073496504378290176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166252923686457345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:26:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "iizabittencourt", "id": "707344865986801664"}]}, "id": "1166386475740667909", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386475740667909"], "text": "@iizabittencourt Eu acho que n\u00e3o tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix, eu queriaa olhar tb", "author_id": "146102959", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159954463211380738"}], "in_reply_to_user_id": "707344865986801664"}, {"created_at": "2019-08-27T16:26:19.000Z", "id": "1166386469155540993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386469155540993"], "text": "@retardownda @negodoboreel se n\u00e3o me engano a leg\u00edtima defesa vai da forma que ele matou, onde acertou e talz. Ent\u00e3o quase sempre o cara que reage senta na cabe\u00e7a porque deu mais de dois tiros/ acertou diretamente no peito com inten\u00e7\u00e3o de matar e nao se defender etc etc", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "negodoboreel", "id": "3400568962"}]}, "author_id": "294326331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166385560048623618"}], "in_reply_to_user_id": "720023188600700930"}, {"created_at": "2019-08-27T16:26:08.000Z", "id": "1166386421873225729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386421873225729"], "text": "Mano como assim o cara confessa como se n\u00e3o fosse nada que matou 5 pessoas,e ainda tem cara de pedir 1000 perd\u00f5es ahhhhhhh", "author_id": "920810241440342016"}, {"created_at": "2019-08-27T16:25:53.000Z", "id": "1166386362850959362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386362850959362"], "text": "RT @carlosann: El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carlosann", "id": "134761203"}]}, "author_id": "990893581471805441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166378893500194816"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:25:48.000Z", "id": "1166386337982889985", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386337982889985"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "author_id": "1227802784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:25:21.000Z", "id": "1166386226926149633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386226926149633"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "719200482758156288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:25:16.000Z", "id": "1166386207485550594", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386207485550594"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "917000239659315200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:25:08.000Z", "id": "1166386173012566017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386173012566017"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "1110196120045735936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:25:03.000Z", "id": "1166386150518525954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386150518525954"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2798949191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:24:41.000Z", "id": "1166386057597902849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386057597902849"], "text": "@badgalsofis Se tiver sido pq vc matou aula, minha madrinha t\u00e1 certa", "author_id": "716082898550530048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166156736706818048"}], "in_reply_to_user_id": "3311349675"}, {"created_at": "2019-08-27T16:24:36.000Z", "id": "1166386038740279297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386038740279297"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "19726230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:24:25.000Z", "id": "1166385991420133377", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385991420133377"], "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/6QiycQKI2J", "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/6QiycQKI2J", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSQTOP", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSQTOP"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:24:11.000Z", "id": "1166385934251843585", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385934251843585"], "text": "pretty-eyes\u2013chubby-thighs: https://t.co/8fUruM59wW", "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/8fUruM59wW", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSQSRs", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSQSRs"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:24:00.000Z", "id": "1166385885551759365", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385885551759365"], "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/oQyTIaErhj", "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/oQyTIaErhj", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSQRc1", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSQRc1"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:23:52.000Z", "id": "1166385852974620672", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385852974620672"], "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 109, "tag": "CesarePavese"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "poesia"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/WfZPGPOOMu", "expanded_url": "https://twitter.com/2000diciassette/status/1166385852974620672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WfZPGPOOMu", "media_key": "3_1166385849673666563"}]}, "text": "\"Non si ricordano i giorni, si ricordano gli attimi\".\n\n69 anni fa moriva suicida Cesare Pavese. #CesarePavese #poesia https://t.co/WfZPGPOOMu", "author_id": "777201294465495040"}, {"created_at": "2019-08-27T16:23:44.000Z", "id": "1166385820091277312", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385820091277312"], "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/c2FZeLPzRj", "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/c2FZeLPzRj", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kSQQTX", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kSQQTX"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:23:15.000Z", "id": "1166385698926223361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385698926223361"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2411181916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:23:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1166385664188919809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385664188919809"], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "842765286025629697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:22:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166385448337518592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385448337518592"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "752155280293650432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:22:04.000Z", "id": "1166385399016693760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385399016693760"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "940235513415553025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:21:34.000Z", "id": "1166385272516415488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385272516415488"], "text": "La austeridad no es suicida https://t.co/9k5kKzJXA5 via @InstitutoCato", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/9k5kKzJXA5", "expanded_url": "https://shar.es/aXchjH", "display_url": "shar.es/aXchjH"}]}, "author_id": "16435095"}, {"created_at": "2019-08-27T16:21:07.000Z", "id": "1166385160536895488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385160536895488"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "955192325449355266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:20:48.000Z", "id": "1166385082422243332", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385082422243332"], "text": "Monte se matou", "author_id": "260338967"}, {"created_at": "2019-08-27T16:20:33.000Z", "id": "1166385019088248832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385019088248832"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "25120154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:20:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/wjL7FGzG7k", "expanded_url": "https://twitter.com/IrvingGatell/status/1166154891649257478", "display_url": "twitter.com/IrvingGatell/s\u2026"}]}, "id": "1166384995600130048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384995600130048"], "text": "No es una apuesta riesgosa ni una decisi\u00f3n suicida \nQuien est\u00e1 en riesgo es el pa\u00eds ya quien se asesina es a M\u00e9xico\nEl no pierde nada\nEn 6 a\u00f1os su Alzheimer le impedir\u00e1 identificar el odio a su persona https://t.co/wjL7FGzG7k", "author_id": "2979280463", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166154891649257478"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:20:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "bbdebate"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Ubiratan"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "bbdebate"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 160, "username": "brunovicari", "id": "15735007"}]}, "id": "1166384913748287488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384913748287488"], "text": "Sirene do clubismo para o #bbdebate . Ubiratan matou a charada o Time se considerar maior blz, mas o programa colocar na hashtag \u00e9 puxa\u00e7ao de saco. @brunovicari", "author_id": "86373894"}, {"created_at": "2019-08-27T16:19:30.000Z", "id": "1166384752640831488", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384752640831488"], "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "author_id": "2313205890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "id": "1166384747637088257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "author_id": "200348577", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:19:25.000Z", "id": "1166384732227231745", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384732227231745"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "1083726745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:18:19.000Z", "id": "1166384457751977984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384457751977984"], "text": "Novo mene: o suic\u00eddio cometido por uma pessoa diferente do suicida https://t.co/q7iS1H9Azs", "author_id": "910713536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166382693724106752"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/q7iS1H9Azs", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1166382693724106752", "display_url": "twitter.com/ultimosegundo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:18:13.000Z", "id": "1166384432120569865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384432120569865"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "921501196904488960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:18:05.000Z", "id": "1166384396078866438", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384396078866438"], "text": "@nefows @jonkooka @pyolips EU. TO. TRISTE.  vOCE ME ODEIA PQ ME MATOU ASSIM MEU DEUS ELES TEM QUE SE UM CASAL NAMORAL", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nefows", "id": "516095667"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "JonkookA", "id": "1345509726273085450"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "pyolips", "id": "1189595898403266561"}]}, "author_id": "2258299887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166383891134984192"}], "in_reply_to_user_id": "516095667"}, {"created_at": "2019-08-27T16:18:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "Stripped"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "Xtina"}]}, "id": "1166384392928989184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384392928989184"], "text": "Amo tanto os singles do Stripped, Xtina pq se matou?! \ud83e\udd7a\ud83e\udd27", "author_id": "178844006"}, {"created_at": "2019-08-27T16:18:00.000Z", "id": "1166384376646705153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384376646705153"], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "author_id": "142562576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:17:57.000Z", "id": "1166384364466266112", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384364466266112"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "author_id": "571909157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:17:53.000Z", "id": "1166384346418294784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384346418294784"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "922271423653203969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:16:58.000Z", "id": "1166384117904281600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384117904281600"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2160735702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:16:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166384101399629824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384101399629824"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "396756768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:16:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 89, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Leovigilante", "id": "196986102"}]}, "id": "1166383885070082051", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383885070082051"], "text": "RT @Leovigilante: Adorables, lean lo que se preguntaba la poeta suicida Alejandra Pizarnik. Comparto: \n\n\"... lo que pasa con el alma es que\u2026", "author_id": "262396638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166341834685239296"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:15:56.000Z", "id": "1166383856028672005", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383856028672005"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "author_id": "2290154514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:15:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166383818678460416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383818678460416"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "136654572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:15:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "id": "1166383775275769857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383775275769857"], "text": "@augustosnunes Deve Saber os podres de muita gente poderosa no Brasil e fora dele, provavelmente se a abrir a boca vai ter o mesmo destino do bilion\u00e1rio pedofilo Epstein que \"se suicidou em sua cela\"", "author_id": "105221719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166380495178993665"}], "in_reply_to_user_id": "50452226"}, {"created_at": "2019-08-27T16:15:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166383721810935810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383721810935810"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "906196788805324800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:15:03.000Z", "id": "1166383634284273665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383634284273665"], "text": "RT @jabea3: @EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @Cado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "author_id": "9427562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165875862287335424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:14:59.000Z", "id": "1166383616756264964", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383616756264964"], "text": "Compartilhem com aqueles familiares q reclamam q o pt acabou c a vida deles mais do que reclamam que a propria floresta ta indo embora e a unica coisa q a porra desse presidente faz \u00e9 ficar espalhando coisa falsa e tentando se livrar dos direitos q a midia tem de espalhar a vdd", "author_id": "734152632542040064"}, {"created_at": "2019-08-27T16:14:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Libertador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Silberdamian", "id": "249139898"}]}, "id": "1166383578663587842", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383578663587842"], "text": "@Silberdamian Quiero creer que el domingo no se va a utilizar esa ruta suicida de agarrar av. Libertador.", "author_id": "50673309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166382702171496450"}], "in_reply_to_user_id": "249139898"}, {"created_at": "2019-08-27T16:14:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "id": "1166383471570358273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383471570358273"], "text": "RT @venezolanoenpie: Los que sucede en Argentina con el avance del socialismo nuevamente, es igual al suicida que es llevado al hospital de\u2026", "author_id": "151208768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166382095406641154"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:14:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e1oz"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "Yeni Vilcatoma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "id": "1166383426204766208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383426204766208"], "text": "@lamula Es obvio, por eso no se quieren ir; critican la corrupci\u00f3n -de los otros- y se dicen defensores de la Constituci\u00f3n. Casi todos han hecho negocios con el Estado o han colocado a sus allegados: desde \"las viudas del suicida\", Ar\u00e1oz la lobbysta, Yeni Vilcatoma...y este impresentable", "author_id": "1100811516440395776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166369724944584704"}], "in_reply_to_user_id": "29330019"}, {"created_at": "2019-08-27T16:14:05.000Z", "id": "1166383390922330112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383390922330112"], "text": "@lilianafranco20 El mensajero se suicida solo, publicando irresponsablemente falacias.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "author_id": "824436673396281348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166342698586058752"}], "in_reply_to_user_id": "160271681"}, {"created_at": "2019-08-27T16:13:46.000Z", "id": "1166383310907592705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383310907592705"], "text": "No vale pero \u00bfpor qu\u00e9 tuvo esa idea suicida? https://t.co/RNyumahQSS", "author_id": "30609438", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/RNyumahQSS", "expanded_url": "https://twitter.com/Alex_Msky/status/1166025104515465216", "display_url": "twitter.com/Alex_Msky/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:12:55.000Z", "id": "1166383098549981190", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383098549981190"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "974353342888644613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:12:45.000Z", "id": "1166383053800976385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383053800976385"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "442006177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:12:40.000Z", "id": "1166383033680875520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383033680875520"], "text": "Vi aqui no fb uma garota que se matou e me causou um puta mal como se eu fosse pr\u00f3ximo sla, eu tenho mt medo de perder algu\u00e9m que eu goste pro suic\u00eddio", "author_id": "2876783913"}, {"created_at": "2019-08-27T16:12:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7075, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Cuccioli"}]}, "id": "1166383002395582469", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166383002395582469"], "text": "Este a\u00f1o es menos suicida ir a decirles p utos a los del ISIS que ser contador\nQu\u00e9 te pasa Cuccioli??!!", "author_id": "2837806637"}, {"created_at": "2019-08-27T16:11:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 157, "probability": 0.3676, "type": "Other", "normalized_text": "VL"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "inesilva01", "id": "1081662301986611200"}]}, "id": "1166382862460960768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382862460960768"], "text": "@danilofilipe_ @inesilva01 @emanuucas Adoro os vossos argumentos, mas pronto, \u00e9 como se diz, contra factos n\u00e3o h\u00e1 argumentos, continuem com os c\u00e2nticos dos VL que custou a vida de um adepto, parab\u00e9ns por terem sido o \u00fanico clube portugu\u00eas em que a sua claque matou adeptos de advers\u00e1rios", "author_id": "3071527039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166321857424965634"}], "in_reply_to_user_id": "1147136706111508480"}, {"created_at": "2019-08-27T16:11:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166382837311901696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382837311901696"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "67714990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:11:32.000Z", "id": "1166382750959640576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382750959640576"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "67714990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:11:30.000Z", "id": "1166382741082005505", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382741082005505"], "text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "author_id": "1011308525807693829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:11:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.584, "type": "Other", "normalized_text": "gala"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/rmx2dPCJga", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714", "display_url": "twitter.com/22nograu/statu\u2026"}]}, "id": "1166382676590366720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382676590366720"], "text": "RT @FbNelass23: Eterno gala suicida \ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude80 https://t.co/rmx2dPCJga", "author_id": "1138857921557729280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166381198983290886"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:11:13.000Z", "id": "1166382670810701824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382670810701824"], "text": "@victorggc_ jajaja, claro, tambi\u00e9n es mi principal proyecto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "victorggc_", "id": "1423339819384590339"}]}, "author_id": "15170992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166382361220734977"}], "in_reply_to_user_id": "910652608599048192"}, {"created_at": "2019-08-27T16:11:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1166382653282537472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382653282537472"], "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "author_id": "912419573915414529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:10:48.000Z", "id": "1166382567014244352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382567014244352"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "757315506609283072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:10:39.000Z", "id": "1166382526644019200", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382526644019200"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "1926324451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:10:38.000Z", "id": "1166382522294579200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382522294579200"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2162364882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:10:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "id": "1166382479307153410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382479307153410"], "text": "RT @venezolanoenpie: Los que sucede en Argentina con el avance del socialismo nuevamente, es igual al suicida que es llevado al hospital de\u2026", "author_id": "851251597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166382095406641154"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:09:42.000Z", "id": "1166382288361447426", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382288361447426"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "129656811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:09:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "id": "1166382207864360961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382207864360961"], "text": "@ereynaabogado El suicida Alan Garcia esquiv\u00f3 la oportunidad de estar a la altura de Haya de la Torre y qued\u00f3 peor que un delincuente, manchando para siempre con su cobardia las paginas historicas de su partido. Su disparo en la sien no solo lo destruy\u00f3 a \u00e9l sino q termin\u00f3 por destruir al apra.", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "in_reply_to_user_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-08-27T16:09:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9805, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VCV9FQ5qeQ", "expanded_url": "https://youtu.be/NsyDENV36ZU", "display_url": "youtu.be/NsyDENV36ZU"}]}, "id": "1166382199064748032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382199064748032"], "text": "Fortnite modo relax &amp; luego con el escuadr\u00f3n suicida LETS GO!! https://t.co/VCV9FQ5qeQ v\u00eda @YouTube", "author_id": "1121740273376202753"}, {"created_at": "2019-08-27T16:08:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1166382095406641154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382095406641154"], "text": "Los que sucede en Argentina con el avance del socialismo nuevamente, es igual al suicida que es llevado al hospital despu\u00e9s de atentar contra su vida y estando en el hospital busca suicidarse", "author_id": "933525632"}, {"created_at": "2019-08-27T16:08:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1166382044454088706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382044454088706"], "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "author_id": "88446112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:08:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Ma. Julia Mu\u00f1oz"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "Fugar hacia adelante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tano_Drago", "id": "2303300449"}]}, "id": "1166381977303470080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381977303470080"], "text": "RT @Tano_Drago: En la \"guerra de trincheras\" a este movimiento que ejecuta Ma. Julia Mu\u00f1oz se le conoce como \"Fugar hacia adelante\".\nSe le\u2026", "author_id": "2948098642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166365023884779521"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:08:23.000Z", "id": "1166381954926858241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381954926858241"], "text": "E o meu cachorro que quase se matou pq enfiou a cabe\u00e7a na garrafa de refri cortada https://t.co/qAxDSwVZUb", "author_id": "90878077", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qAxDSwVZUb", "expanded_url": "https://twitter.com/mendigo_selvage/status/1166381954926858241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAxDSwVZUb", "media_key": "3_1166381952221552640"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:08:03.000Z", "id": "1166381873070792706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381873070792706"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "110273939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:07:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/16VmJmqEji", "expanded_url": "http://ow.ly/4OXt30pqqq6", "display_url": "ow.ly/4OXt30pqqq6"}]}, "id": "1166381782176010246", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381782176010246"], "text": "Hombre de Florida mata a su familia y se suicida https://t.co/16VmJmqEji", "author_id": "833779480892145667"}, {"created_at": "2019-08-27T16:06:58.000Z", "id": "1166381599283396608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381599283396608"], "text": "RT @Musopapa1: @spitta1969 @salvo_el_ocaso Si no me equivoco, la economia no se va a arreglar en 4 a\u00f1os. En el mejor de los casos volvemos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Musopapa1", "id": "1136786526212382722"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "salvo_el_ocaso", "id": "237327870"}]}, "author_id": "1036375167256223744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166307149993168896"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:06:52.000Z", "id": "1166381576667770880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381576667770880"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "306143653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:05:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1166381324707487745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381324707487745"], "text": "s\u00f3 hoje depois de anos to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "150418194"}, {"created_at": "2019-08-27T16:05:45.000Z", "id": "1166381294739251200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381294739251200"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "701120626057203714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:05:30.000Z", "id": "1166381229769465857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381229769465857"], "text": "gente eu to apavorada com essas cartas q a enf q se suicidou escreveu pqp q triste bicho", "author_id": "3400727753", "geo": {"place_id": "197c7f6df19085d2"}}, {"created_at": "2019-08-27T16:05:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "gala"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/rmx2dPCJga", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714", "display_url": "twitter.com/22nograu/statu\u2026"}]}, "id": "1166381198983290886", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381198983290886"], "text": "Eterno gala suicida \ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude80 https://t.co/rmx2dPCJga", "author_id": "990618676608020480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154117999374323714"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:05:15.000Z", "id": "1166381166620004352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381166620004352"], "text": "RT @seungkero: Se voc\u00eas tivessem o m\u00ednimo de no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 passar por isso parariam de debochar desse tipo de coisa, o gatilho horr\u00edvel qu\u2026", "author_id": "3777878116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166177677595828226"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:04:22.000Z", "id": "1166380947631169536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166380947631169536"], "text": "Mano do c\u00e9u ahahahaha quase se matou sozinho https://t.co/b8odyai2gc", "author_id": "269908528", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/b8odyai2gc", "expanded_url": "https://twitter.com/Tue30_/status/1166150805147324433", "display_url": "twitter.com/Tue30_/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:03:32.000Z", "id": "1166380735017693184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166380735017693184"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2290088904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:03:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166380717154193411", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166380717154193411"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1709707346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:03:24.000Z", "id": "1166380703036190720", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166380703036190720"], "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 169, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 170, "end": 186, "tag": "maratonamentana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreaMarcucci", "id": "57282569"}]}, "text": "@AndreaMarcucci Non cedete anche a questo. Gi\u00e0 l'aver detto si a Conte di nuovo premier \u00e8 una mezza vergogna, se ci sono altri cedimenti il PD si suicida #crisidigoverno #maratonamentana", "author_id": "811721280944820224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166378485612519424"}], "in_reply_to_user_id": "57282569"}, {"created_at": "2019-08-27T16:02:49.000Z", "id": "1166380555153354752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166380555153354752"], "text": "\u00bfAlguna vez han puesto toda su energ\u00eda en un proyecto suicida?", "author_id": "15170992"}, {"created_at": "2019-08-27T16:02:15.000Z", "id": "1166380413654306816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166380413654306816"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1142531589886398465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:02:07.000Z", "id": "1166380380410339328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166380380410339328"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "958499538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T16:02:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.5961, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1166380371107340288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166380371107340288"], "text": "cansada de ter hist\u00f3ria de algu\u00e9m com sofrimento ps\u00edquico e vir gente da baixa da \u00e9gua perguntar MAS COMO FULANO SE MATOU EIN? MAS FEZ OQ???? pelo amor de deus ome tire a cabe\u00e7a do cu e se pergunte qual a importancia de saber isso", "author_id": "1050427017894813696"}, {"created_at": "2019-08-27T16:00:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6332, "type": "Place", "normalized_text": "Mobral"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1166379922065166338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166379922065166338"], "text": "@VarelasMarcos @gugachacra Como voc\u00ea pode analisar a inquisi\u00e7\u00e3o, que matou 0.00000001% dos que as ideologias que voc\u00ea defende, se sequer sabe escrever? Um per\u00edodo no Mobral te faria bem.", "author_id": "16152698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166346222602543104"}], "in_reply_to_user_id": "1265538200"}, {"created_at": "2019-08-27T16:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166379845057691649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166379845057691649"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "350696205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:59:59.000Z", "id": "1166379843895857155", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166379843895857155"], "text": "eu tava conversando com um colega do curso da\u00ed ela solta a seguinte reflex\u00e3o\n\n\"vei, eu fico besta q ngm se matou ainda\"", "author_id": "332341272"}, {"created_at": "2019-08-27T15:59:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "id": "1166379836476198921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166379836476198921"], "text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "author_id": "56604754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:59:37.000Z", "id": "1166379751973511172", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166379751973511172"], "text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "author_id": "907302615440084993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:58:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166379414936051713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166379414936051713"], "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "author_id": "152062669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:57:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/dUAfK92YFI", "expanded_url": "https://amp.expansion.com/economia/2019/08/26/5d642559e5fdea550d8b45de.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.expansion.com/economia/2019/\u2026"}]}, "id": "1166379194856673281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166379194856673281"], "text": "\u00bfQue los objetivos de d\u00e9ficit con los que se ha amenazado a gobiernos y asfixiado a los pueblos de Europa se demuestra suicida?\nPues nada. Se relajan y punto.\n\u00a1Y ojo! Qu\u00e9 esto no te lo vender\u00e1n como irresponsabilidad, sino como ejemplo de virtud.\nhttps://t.co/dUAfK92YFI", "author_id": "470177698"}, {"created_at": "2019-08-27T15:56:44.000Z", "id": "1166379026845507585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166379026845507585"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "138095181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:56:36.000Z", "id": "1166378993098117121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378993098117121"], "text": "RT @carlosann: El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carlosann", "id": "134761203"}]}, "author_id": "114308143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166378893500194816"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:56:17.000Z", "id": "1166378912630345728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378912630345728"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "30372415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:56:13.000Z", "id": "1166378893500194816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378893500194816"], "text": "El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\nun suicida que no desea desaparecer.\nhttps://t.co/3Ya1B7wxsV", "author_id": "134761203", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/3Ya1B7wxsV", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08", "display_url": "youtube.com/watch?v=ZTM-Yp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:55:44.000Z", "id": "1166378771479453702", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378771479453702"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "141027067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:55:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1166378719365292032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378719365292032"], "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "author_id": "14676938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:55:31.000Z", "id": "1166378718484471814", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378718484471814"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1147049468329697280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:55:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "id": "1166378662645641216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378662645641216"], "text": "@ereynaabogado Los que escriben la historia son los que ganan y sobreviven. El cobarde suicida Alan Garcia, perdi\u00f3 y se mat\u00f3, qued\u00f3 peor de lo que imagin\u00f3 quedar. Fin de su historia.", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "in_reply_to_user_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-08-27T15:55:13.000Z", "id": "1166378644991819777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378644991819777"], "text": "RT @kauZiegler1: ele chorou:\n- \u00e9 drama. \n\nele se cortou:\n-\u00e9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o. \n\nele se matou:\n-vai deixar muita saudade", "author_id": "985361173854990337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166377498625658888"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:54:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "id": "1166378445619761152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378445619761152"], "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "author_id": "3333781205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:53:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166378238253379586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378238253379586"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "2570937114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:53:34.000Z", "id": "1166378226119335937", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378226119335937"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "author_id": "3347762836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:53:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166378170133745665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378170133745665"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "744904020943265792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:53:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166378161887727617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378161887727617"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "320027726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:53:04.000Z", "id": "1166378103180017664", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378103180017664"], "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "maratonamentana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "simone_dela", "id": "349043533"}]}, "text": "RT @Simone_Dela: se arrivano anche i complimenti di Putin salvini stavolta si suicida  #maratonamentana", "author_id": "3088840026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166357101859495937"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:52:58.000Z", "id": "1166378078714630144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378078714630144"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1059151004309032961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:52:44.000Z", "id": "1166378019432390661", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378019432390661"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "806432630703013888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:52:13.000Z", "id": "1166377887718621184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377887718621184"], "text": "RT @GiuliPerochena: @ereynaabogado Un cobarde suicida y punto!!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166203372933984256"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:52:06.000Z", "id": "1166377861093240836", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377861093240836"], "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 95, "tag": "Mamma"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "rapisce"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "figlio"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "portarlo"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/0oZ1zNkeVt", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-27/mamma-rapisce-figlio-di-6-anni-per-portarlo-via-dallex-marito-lo-uccide-e-si-suicida/5762016/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-27/mam\u2026"}]}, "text": "Mamma rapisce figlio di 6 anni per portarlo via dall\u2019ex marito lo uccide e si suicida -  #Mamma #rapisce #figlio #portarlo  https://t.co/0oZ1zNkeVt", "author_id": "231726084"}, {"created_at": "2019-08-27T15:51:49.000Z", "id": "1166377789643218945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377789643218945"], "text": "RT @PatiCa0316: @ereynaabogado Que clase de hongo alucin\u00f3geno has consumido??? De cuando ac\u00e1 un suicida es un defensor de algo?", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166201148241375234"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:51:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166377785247621120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377785247621120"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "103588721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:51:47.000Z", "id": "1166377779505635328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377779505635328"], "text": "@DanielCataln10 @Mariann0016 @getoutdahouse @macabercovich Con la persona anor\u00e9xica lo mismo? Con la persona suicida? Con la persona alcoh\u00f3lica o drogadicta?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielCataln10", "id": "1128443168775659521"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "getoutdahouse", "id": "253071579"}]}, "author_id": "1097888690989383680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166371849804177408"}], "in_reply_to_user_id": "1128443168775659521"}, {"created_at": "2019-08-27T15:50:40.000Z", "id": "1166377498625658888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377498625658888"], "text": "ele chorou:\n- \u00e9 drama. \n\nele se cortou:\n-\u00e9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o. \n\nele se matou:\n-vai deixar muita saudade", "author_id": "1139181492398149633"}, {"created_at": "2019-08-27T15:50:37.000Z", "id": "1166377486789349376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377486789349376"], "text": "Yo me sudaba esas clases de educaci\u00f3n f\u00edsica, en pleno sol de 2 de la tarde con tremenda cancha bien suicida con ese poco de piedras, uno peleaba esos goles como si fuera el mundial\ud83e\udd7a https://t.co/ZW4xrSrBxe", "author_id": "213818922", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166142887601590272"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ZW4xrSrBxe", "expanded_url": "https://twitter.com/borissaw/status/1166142887601590272", "display_url": "twitter.com/borissaw/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:50:34.000Z", "id": "1166377471471706113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377471471706113"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1111287126933549056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:50:02.000Z", "id": "1166377340303302657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377340303302657"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1114517970594729984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:49:27.000Z", "id": "1166377191304830976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377191304830976"], "text": "@Helloisjosie Com\u00f3 se suicida un perro?", "author_id": "390739515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166370524446040064"}], "in_reply_to_user_id": "284703168"}, {"created_at": "2019-08-27T15:49:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1166377165815996416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377165815996416"], "text": "Por deus que a gente se matou agora pouco e agora a gente t\u00e1 de boas", "author_id": "1332907814"}, {"created_at": "2019-08-27T15:49:09.000Z", "id": "1166377116004470784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377116004470784"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1536893412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:47:23.000Z", "id": "1166376672716906497", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166376672716906497"], "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 61, "tag": "\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434"}, {"start": 62, "end": 75, "tag": "\u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/9ioflIDOsW", "expanded_url": "https://fakty.ua/315905", "display_url": "fakty.ua/315905"}]}, "text": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0441\u043f\u0435\u043b\u0438 \u0432\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u044f https://t.co/9ioflIDOsW\n#\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434 #\u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e", "author_id": "188693880"}, {"created_at": "2019-08-27T15:47:10.000Z", "id": "1166376618367098881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166376618367098881"], "text": "Velho eu fico vendo esse cara que matou as mulheres, e se fosse com qualquer conhecida minha eu mataria esse cara sem um pingo de d\u00f3", "author_id": "956702183222890497", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"created_at": "2019-08-27T15:46:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}]}, "id": "1166376527363280898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166376527363280898"], "text": "RT @heartyler: real oficial essa birra delas \u00e9 s\u00f3 com a lauren mesmo tanto que aceitam babar e defender qualquer bosta seca sendo macho e b\u2026", "author_id": "389691765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166368556235329537"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:46:11.000Z", "id": "1166376370278141952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166376370278141952"], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "author_id": "1019956065092489216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:45:53.000Z", "id": "1166376293233041408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166376293233041408"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "286354873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:45:52.000Z", "id": "1166376289596518400", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166376289596518400"], "text": "VIRGILIO: Suicida dopo il viaggio di nozze: morti cos\u00ec anche padre e\u00a0nonno https://t.co/sdxxHPY3ui https://t.co/iciMY9vI0s", "author_id": "317014750", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sdxxHPY3ui", "expanded_url": "http://alessandria.today/2019/08/27/virgilio-suicida-dopo-il-viaggio-di-nozze-morti-cosi-anche-padre-e-nonno/", "display_url": "alessandria.today/2019/08/27/vir\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iciMY9vI0s", "expanded_url": "https://twitter.com/icittadini/status/1166376289596518400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iciMY9vI0s", "media_key": "3_1166376287990140933"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:45:44.000Z", "id": "1166376257438855169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166376257438855169"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2609466446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:45:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1166376209309003776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166376209309003776"], "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "author_id": "2380140919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:45:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 133, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "SeguridadQro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "universalqro", "id": "750611600"}]}, "id": "1166376127713161216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166376127713161216"], "text": "RT @universalqro: #SeguridadQro \ud83d\ude93\ud83d\ude25 Con el resorte de su ropa interior, un hombre se suicid\u00f3 en la c\u00e1rcel municipal de San Juan del R\u00edo.\u2b07\u2026", "author_id": "161886290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166375747050790913"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 133, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "SeguridadQro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "universalqro", "id": "750611600"}]}, "id": "1166376070972628993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166376070972628993"], "text": "RT @universalqro: #SeguridadQro \ud83d\ude93\ud83d\ude25 Con el resorte de su ropa interior, un hombre se suicid\u00f3 en la c\u00e1rcel municipal de San Juan del R\u00edo.\u2b07\u2026", "author_id": "16676396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166375747050790913"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:44:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166375979113230336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375979113230336"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "3120732904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:44:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Wolfenstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "barbaragancia", "id": "15494380"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1166375977817137154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375977817137154"], "text": "@barbaragancia @jairbolsonaro Esquenta n\u00e3o que a Garotada Gamer consciente ja matou hitler no Wolfenstein la em 95, e se tem alguem desempregado e desiludido \u00e9 por conta do governo anterior desviando seus Bilh\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade, vamos torcer pelo pa\u00eds e falar menos merda", "author_id": "69412943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166158753978376192"}], "in_reply_to_user_id": "15494380"}, {"created_at": "2019-08-27T15:44:08.000Z", "id": "1166375854940786689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375854940786689"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2232153221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:43:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 115, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SeguridadQro"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/DYTCivV2aC", "expanded_url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/municipios/hombre-se-suicida-en-la-carcel-de-san-juan-del-rio", "display_url": "eluniversalqueretaro.mx/municipios/hom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/municipios/hombre-se-suicida-en-la-carcel-de-san-juan-del-rio"}]}, "id": "1166375747050790913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375747050790913"], "text": "#SeguridadQro \ud83d\ude93\ud83d\ude25 Con el resorte de su ropa interior, un hombre se suicid\u00f3 en la c\u00e1rcel municipal de San Juan del R\u00edo.\u2b07 \n\nhttps://t.co/DYTCivV2aC", "author_id": "750611600"}, {"created_at": "2019-08-27T15:43:03.000Z", "id": "1166375581560254465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375581560254465"], "text": "Mano kkk o mlk se matou https://t.co/TYcKsNDHzE", "author_id": "1135741384353296385", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/TYcKsNDHzE", "expanded_url": "https://twitter.com/laurinha0204/status/1166373166341591047", "display_url": "twitter.com/laurinha0204/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:42:56.000Z", "id": "1166375553483595776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375553483595776"], "text": "@taeyeongurt \u00e9 s\u00f3 todos os personagens que voc\u00ea matou se vingando de voc\u00ea em forma de ritual https://t.co/QRnzuJsqIr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "taeyeongurt", "id": "921883696147451905"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QRnzuJsqIr", "expanded_url": "https://twitter.com/HeNriefo/status/1166375553483595776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QRnzuJsqIr", "media_key": "3_1166375520994562053"}]}, "author_id": "985591466989940736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166374381309845504"}], "in_reply_to_user_id": "1467981991"}, {"created_at": "2019-08-27T15:42:03.000Z", "id": "1166375327809069056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375327809069056"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "933074361573171200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:41:38.000Z", "id": "1166375225971347458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375225971347458"], "text": "@clebot_matias amiguero, la mina esta va a 2do tiene como 9 a\u00f1os no puedo poner \"mira la pelotuda esta que me favea todos los twitts alta mogolica\", mira si se suicida que hayo yo dsp", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "clebot_matias", "id": "936671487079190529"}]}, "author_id": "726915206761316352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166374147808735232"}], "in_reply_to_user_id": "936671487079190529"}, {"created_at": "2019-08-27T15:41:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1166375108119879681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375108119879681"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera", "author_id": "1691527314"}, {"created_at": "2019-08-27T15:40:50.000Z", "id": "1166375023269089287", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375023269089287"], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "author_id": "2235202997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:40:50.000Z", "id": "1166375023197773826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375023197773826"], "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "author_id": "799992570034130944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:40:29.000Z", "id": "1166374936862179328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374936862179328"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "391434874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:40:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166374935691968512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374935691968512"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "3076354732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:40:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166374873947627521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374873947627521"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1155538000924880897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:40:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7585, "type": "Other", "normalized_text": "Krilin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victordotorres1", "id": "798650162059116544"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "DBallFZ", "id": "888700161786073088"}]}, "id": "1166374851239718912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374851239718912"], "text": "@victordotorres1 @DBallFZ \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Krilin suicida que quiso morir xD", "author_id": "2436247825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166273550271045632"}], "in_reply_to_user_id": "798650162059116544"}, {"created_at": "2019-08-27T15:40:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "yao caverga"}]}, "id": "1166374847146016769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374847146016769"], "text": "el tema de yao caverga jajajajjajajajajajajaj ese pibe no es pelotudo, es suicida", "author_id": "535886482"}, {"created_at": "2019-08-27T15:39:56.000Z", "id": "1166374796671762432", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374796671762432"], "text": "RT @Quarup1: Co\u2019 \u2019sta roba qui io ci vado ai matti!\nL\u2019ipotesi in s\u00e9 \u00e8 agghiacciante (e suicida).\nPenso (spero) che si tratti di una mossa t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Quarup1", "id": "1117434979888390145"}]}, "author_id": "437547760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160944003690508288"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:39:38.000Z", "id": "1166374720532619265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374720532619265"], "text": "@recordtvoficial Tem mais  mulheres que esse monstro  atacou e matou nojento imundo a onde vamos parar com.tudo isso !Vai saber se ele tbm n\u00e3o atacou a pr\u00f3pria filha dele perd\u00e3o n\u00e3o vai adiantar cadeia nele", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "author_id": "1129484178888757251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166373562959089664"}], "in_reply_to_user_id": "15088915", "geo": {"place_id": "fa49a89d18bf9c99"}}, {"created_at": "2019-08-27T15:39:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "id": "1166374654568804355", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374654568804355"], "text": "Esquece o Thiago que vcs conheciam !\nEle se matou", "author_id": "1021410918276706304"}, {"created_at": "2019-08-27T15:39:17.000Z", "id": "1166374631844057089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374631844057089"], "text": "RT @SoyDrama: Parce eso de @Paugalindo me parece tan del asco. Que vieja para ridicula e irresponsable. Y lastimosamente esas son las youtu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SoyDrama", "id": "91229698"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "author_id": "938126884612829185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166368108698898432"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:38:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1166374367732932608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374367732932608"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000275289153537"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:38:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1166374335881392128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374335881392128"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:37:39.000Z", "id": "1166374220949065728", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374220949065728"], "text": "Brescia, 27enne torna dal viaggio di nozze e si suicida. Anche il padre e il nonno si erano tolti la vita https://t.co/yHOp11RtnF", "author_id": "15073292", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/yHOp11RtnF", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/brescia_27enne_viaggio_nozze_suicidio_ultime_notizie-4697998.html", "display_url": "leggo.it/italia/cronach\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:37:34.000Z", "id": "1166374200401158144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374200401158144"], "text": "RT @Mihhmartins7: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo q n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mihhmartins7", "id": "910985245658423297"}]}, "author_id": "722483824840601601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166168729841020928"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:37:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166374095522369536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374095522369536"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "295731978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:36:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166373934960242688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373934960242688"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1701579979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:36:09.000Z", "id": "1166373844766138369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373844766138369"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "848847121835073536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:35:56.000Z", "id": "1166373791674589184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373791674589184"], "text": "@wendellfiga Esquadr\u00e3o suicida... Horr\u00edvel", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wendellfiga", "id": "81628995"}]}, "author_id": "752559494773735424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166185952349495297"}], "in_reply_to_user_id": "81628995"}, {"created_at": "2019-08-27T15:35:53.000Z", "id": "1166373778022195200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373778022195200"], "text": "RT @SoyDrama: Parce eso de @Paugalindo me parece tan del asco. Que vieja para ridicula e irresponsable. Y lastimosamente esas son las youtu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SoyDrama", "id": "91229698"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "author_id": "171982051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166368108698898432"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:35:41.000Z", "id": "1166373728969797637", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373728969797637"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "2524404516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:35:40.000Z", "id": "1166373724280565763", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373724280565763"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "4137391431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:35:38.000Z", "id": "1166373713551470593", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373713551470593"], "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 121, "tag": "accaddeoggi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AccaddeOggi", "id": "329602951"}]}, "text": "RT @AccaddeOggi: 27/08/1950 - Lo scrittore Cesare Pavese muore suicida nella sua camera d'albergo a Torino -\u00a0#accaddeoggi\u00a0https://t.co/fxOY\u2026", "author_id": "2592701363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166262851482333184"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:34:49.000Z", "id": "1166373511092420609", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373511092420609"], "text": "RT @_DAGOSPIA_: RAGAZZO SI SUICIDA DOPO IL VIAGGIO DI NOZZE. ANCHE PADRE E NONNO MORIRONO COS\u00cc https://t.co/6gMN01nU2T https://t.co/lRKSUws\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6gMN01nU2T", "expanded_url": "http://ow.ly/7CVj101JTcm", "display_url": "ow.ly/7CVj101JTcm"}]}, "author_id": "1041484481406873600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166372968303398912"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:34:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166373424710766594", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373424710766594"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "47803887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:34:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "schrodinger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Annearquista", "id": "1103727168306274306"}]}, "id": "1166373326048112641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373326048112641"], "text": "@Annearquista Mentira, se fosse de schrodinger seria:\n\"A curiosidade matou ou n\u00e3o matou o gato\"", "author_id": "2972453865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165812240605503490"}], "in_reply_to_user_id": "2303904037"}, {"created_at": "2019-08-27T15:33:11.000Z", "id": "1166373099048189954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373099048189954"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "540230107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:32:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166372973940498432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372973940498432"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1332988250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:32:40.000Z", "id": "1166372968303398912", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372968303398912"], "text": "RAGAZZO SI SUICIDA DOPO IL VIAGGIO DI NOZZE. ANCHE PADRE E NONNO MORIRONO COS\u00cc https://t.co/6gMN01nU2T https://t.co/lRKSUwsqCY", "author_id": "70971449", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6gMN01nU2T", "expanded_url": "http://ow.ly/7CVj101JTcm", "display_url": "ow.ly/7CVj101JTcm"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/lRKSUwsqCY", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1166372968303398912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRKSUwsqCY", "media_key": "3_1166372966491467776"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:32:27.000Z", "id": "1166372911856402432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372911856402432"], "text": "@LaQueledicen Lagartija suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laqueledicen", "id": "115592241"}]}, "author_id": "3160516717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166337419685351424"}], "in_reply_to_user_id": "115592241"}, {"created_at": "2019-08-27T15:32:01.000Z", "id": "1166372804008316928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372804008316928"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1523319378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:31:54.000Z", "id": "1166372774065201154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372774065201154"], "text": "@eumarcos__ @indyy_proenca Sei l\u00e1 ... meio estranho isso ... \nO pai dele fala que os presidi\u00e1rios d\u00e3o co\u00e7a em gente como ele e a\u00ed ele o policial s\u00f3 diz que ele se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eumarcos__", "id": "1027644256217911297"}]}, "author_id": "819007016869961729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166372448419373056"}], "in_reply_to_user_id": "1027644256217911297"}, {"created_at": "2019-08-27T15:31:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "SANDY"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6912, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "id": "1166372759406043137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372759406043137"], "text": "HOJE EH O DIA DA SANDY \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95 eu queria encher de felicidades e muito amorzinho mas o sol em le\u00e3o matou meu celular e meu insta e l\u00e1 se foram as fotos e etc. Sobrou o tt PARA MOSTRAR A TODO MUNDO QUE SANDY EH MARAVILHOSA OK? HJ \u00c9 ANIVERS\u00c1RIO DELA E ELA MERECE O MUNDO", "author_id": "2760751905"}, {"created_at": "2019-08-27T15:31:32.000Z", "id": "1166372685036838914", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372685036838914"], "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "author_id": "1088629745598771200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:31:02.000Z", "id": "1166372557085388801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372557085388801"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "777183345969102849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:30:38.000Z", "id": "1166372457311277056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372457311277056"], "text": "dois caras estavam podando \u00e1rvores etc, caiu um eucalipto e matou os dois, parece a natureza se defendendo", "author_id": "726756708"}, {"created_at": "2019-08-27T15:30:33.000Z", "id": "1166372434569773057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372434569773057"], "text": "N\u00e3o s\u00e3o essas as pessoas que necessitam de aten\u00e7\u00e3o, quase sempre aquele que se suicida , \u00e9 aquele que para toda a gente \u00e9 o mais feliz,o que ningu\u00e9m acha que precisa de ajuda, mas na realidade \u00e9 o que est\u00e1 a bater mais no fundo , \u00e9 sempre um choque, ningu\u00e9m est\u00e1 \u00e0 espera", "author_id": "3928298842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166371812416086016"}], "in_reply_to_user_id": "3928298842"}, {"created_at": "2019-08-27T15:30:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166372411987628033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372411987628033"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "59909301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:30:17.000Z", "id": "1166372366907334656", "lang": "tl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372366907334656"], "text": "mood tipo kawaii suicida enamorada https://t.co/B3TwiUTPpi", "author_id": "307249683", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/B3TwiUTPpi", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HYhZPEpK6Fw", "display_url": "youtube.com/watch?v=HYhZPE\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:30:09.000Z", "id": "1166372335668137985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372335668137985"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1053730715433615365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:30:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zDQvuyqwEo", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAGmY1i?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAGmY\u2026"}]}, "id": "1166372310254837761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372310254837761"], "text": "RT @CubaSinFrontera: Hispano de Florida mata a su familia y despu\u00e9s se suicida https://t.co/zDQvuyqwEo", "author_id": "708773624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166364913343881221"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:28:56.000Z", "id": "1166372026921226242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372026921226242"], "text": "Se suicida dentro de su casa.\n\nhttps://t.co/IWmXxU8LG9 https://t.co/IWmXxU8LG9", "author_id": "2903233203", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/IWmXxU8LG9", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-dentro-de-su-casa/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-den\u2026"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/IWmXxU8LG9", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-dentro-de-su-casa/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-den\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:28:48.000Z", "id": "1166371994503458816", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371994503458816"], "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 27, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 61, "end": 68, "tag": "Pavese"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/G6Qjk6P33I", "expanded_url": "https://www.firstonline.info/accadde-oggi-il-27-agosto-del-1950-cesare-pavese-si-suicida-a-41-anni/", "display_url": "firstonline.info/accadde-oggi-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.firstonline.info/accadde-oggi-il-27-agosto-del-1950-cesare-pavese-si-suicida-a-41-anni/"}]}, "text": "in tempi di #crisidigoverno, quanto mai attuali le parole di #Pavese tratte dal King Lear di Shakespeare: \"Ripeness is All\", la maturit\u00e0 \u00e8 tutto. https://t.co/G6Qjk6P33I", "author_id": "798129285387218944"}, {"created_at": "2019-08-27T15:28:44.000Z", "id": "1166371978225299458", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371978225299458"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "134268691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:28:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4322, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.3512, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.4589, "type": "Product", "normalized_text": "PlayStation"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.3252, "type": "Organization", "normalized_text": "PlayStation"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1166371888811171841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371888811171841"], "text": "A Amaz\u00f4nia queimando enquanto:\n\n-Coaf \u00e9 desmontado\n-Sumiram com o hacker de Taubat\u00e9 \n-Deltan e Moro mantidos \n-N\u00e3o se fala mais em vazamentos \n-PlayStation PlayStation \n-Quem matou Marielle?\n-Cad\u00ea o Queiroz?", "author_id": "796356756"}, {"created_at": "2019-08-27T15:28:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "id": "1166371863964147714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371863964147714"], "text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "author_id": "857345555521032193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:28:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166371812105568256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371812105568256"], "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "author_id": "44454546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:27:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166371768266895370", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371768266895370"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "191485582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:27:07.000Z", "id": "1166371571293937664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371571293937664"], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "100239214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:26:27.000Z", "id": "1166371404545253376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371404545253376"], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "author_id": "136616923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:26:18.000Z", "id": "1166371364800012289", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371364800012289"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "1380125660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:26:03.000Z", "id": "1166371302548094977", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371302548094977"], "text": "RT @Khauan_dean: Mds mano, o guri se matou kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/YKKoEEbAon", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Khauan_dean", "id": "888200945406005248"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YKKoEEbAon", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "author_id": "917246165099442177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166370329473822721"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:25:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "id": "1166371248336769026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371248336769026"], "text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "author_id": "844085474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:25:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.6861, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope Charmosa"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "Dick Vigarista"}]}, "id": "1166371246801657857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371246801657857"], "text": "Ligam pro meu telefone pra eu assassinar machista\nPen\u00e9lope Charmosa matou Dick Vigarista Na cama bem gostosa, com um cara especialista N\u00e3o sou flor que se cheire, ent\u00e3o me tire da sua lista T\u00f4 rebolando a bunda,causando o caos na pista \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f", "author_id": "1132884743362633728"}, {"created_at": "2019-08-27T15:25:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1166371059785981952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371059785981952"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 17626 vezes", "author_id": "3245046046", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-08-27T15:25:04.000Z", "id": "1166371056535375872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371056535375872"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1094184641358192640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:24:52.000Z", "id": "1166371004849053696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371004849053696"], "text": "RT @SoyDrama: Parce eso de @Paugalindo me parece tan del asco. Que vieja para ridicula e irresponsable. Y lastimosamente esas son las youtu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SoyDrama", "id": "91229698"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "author_id": "148108134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166368108698898432"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:24:50.000Z", "id": "1166370996586237952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370996586237952"], "text": "RT @somdegae: O homem CONFESSOU que matou uma mulher porque ela se recusou a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais com ele.\n\nN\u00e3o \u00e9 suposi\u00e7\u00e3o.\nEle confessou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "somdegae", "id": "4739298067"}]}, "author_id": "463335511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166169070561103873"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:24:46.000Z", "id": "1166370982044585986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370982044585986"], "text": "mano, correr a quase 300km dentro de uma cidade com mais de 265 curvas, tem que ser muito suicida, ou pilotar demais, pqp!", "author_id": "3237342831"}, {"created_at": "2019-08-27T15:24:24.000Z", "id": "1166370888368951296", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370888368951296"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "author_id": "549050267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:23:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}]}, "id": "1166370764066570240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370764066570240"], "text": "RT @heartyler: real oficial essa birra delas \u00e9 s\u00f3 com a lauren mesmo tanto que aceitam babar e defender qualquer bosta seca sendo macho e b\u2026", "author_id": "709253098049511424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166368556235329537"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:23:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 106, "probability": 0.7533, "type": "Other", "normalized_text": "Nocturno a Rosario"}]}, "id": "1166370692583088128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370692583088128"], "text": "El poeta se suicida el 6 de diciembre de 1873 con cianuro.\n\nLes dejamos un fragmento de \"Nocturno a Rosario\", una de sus obras m\u00e1s celebres.", "author_id": "727157560982151168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166370691421220864"}], "in_reply_to_user_id": "727157560982151168"}, {"created_at": "2019-08-27T15:23:36.000Z", "id": "1166370687994519552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370687994519552"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1117506505601896449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:23:25.000Z", "id": "1166370640003239945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370640003239945"], "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou", "author_id": "772196306437677057"}, {"created_at": "2019-08-27T15:23:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "id": "1166370621720268800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370621720268800"], "text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "author_id": "36597234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:23:13.000Z", "id": "1166370592028864515", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370592028864515"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "958459356865024000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:23:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1166370574429540353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370574429540353"], "text": "@CervelattiDe @jairbolsonaro Se a facada n\u00e3o matou, quem vai matar o Bolsonaro vai ser essa m\u00eddia, matar ele de tanta raiva, que vou ti falar, esse povo da m\u00eddia brasileira ou da Globo, s\u00e3o os mais anti-patriota que conhe\u00e7o!", "author_id": "257787774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166364197745283072"}], "in_reply_to_user_id": "1146728436846796800"}, {"created_at": "2019-08-27T15:23:09.000Z", "id": "1166370573464850433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370573464850433"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "147654344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:22:54.000Z", "id": "1166370512303534084", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370512303534084"], "text": "Da Sun Tzu e l\u2019arte della guerra al Papeete \u00e8 un attimo!\nCio\u00e8 fatemi capire, Salvini si sarebbe deciso a fare la mossa suicida di far cascare... https://t.co/uofg4mZlfw", "author_id": "287333522", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/uofg4mZlfw", "expanded_url": "https://www.la7.it/speciali-mentana/video/il-retroscena-sulla-telefonata-tra-salvini-e-zingaretti-svelato-da-mentana-27-08-2019-280068", "display_url": "la7.it/speciali-menta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:22:44.000Z", "id": "1166370466774302720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370466774302720"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1127656811060920320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:22:38.000Z", "id": "1166370443676344320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370443676344320"], "text": "@Jonatharaujo @ClaudineyCogo O comunismo s\u00f3 se expandiu gra\u00e7as \u00e0  pr\u00e1tica de crimes. Matou cem 100 milh\u00f5es de pessoas no mundo todo. https://t.co/w4HtREsEiK https://t.co/LxmRSlvSsB", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jonatharaujo", "id": "154508845"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ClaudineyCogo", "id": "857327749035417603"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/w4HtREsEiK", "expanded_url": "http://rothbardbrasil.com/wp-content/uploads/arquivos/livro.pdf", "display_url": "rothbardbrasil.com/wp-content/upl\u2026"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/LxmRSlvSsB", "expanded_url": "https://twitter.com/liviolsoliveira/status/1166370443676344320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LxmRSlvSsB", "media_key": "3_1166370436852211713"}]}, "author_id": "324553433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166368916131799041"}], "in_reply_to_user_id": "154508845"}, {"created_at": "2019-08-27T15:22:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1166370433295405057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370433295405057"], "text": "RT @FelipeCebola10: Se Caim matou Abel seu pr\u00f3prio irm\u00e3o por inveja,e voc\u00ea a\u00ed acreditando em qualquer um que te abra\u00e7a e te chama de amigo\u2026", "author_id": "2880185398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166182382002741248"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:22:11.000Z", "id": "1166370329473822721", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370329473822721"], "text": "Mds mano, o guri se matou kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/YKKoEEbAon", "author_id": "888200945406005248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/YKKoEEbAon", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:22:00.000Z", "id": "1166370285291024386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370285291024386"], "text": "RT @vxnxjardim: hj a @laari_ruizz se matou 2 vezes, muito bom KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "author_id": "1098773967735795712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166176770112073729"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:21:44.000Z", "id": "1166370217309724676", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370217309724676"], "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "author_id": "778712195844616196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:21:44.000Z", "id": "1166370215661359104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370215661359104"], "text": "@Edrikk601 admito que fue un intento suicida pero brego", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Edrikk601", "id": "713496897650970624"}]}, "author_id": "2562653368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166368869923086336"}], "in_reply_to_user_id": "713496897650970624"}, {"created_at": "2019-08-27T15:20:54.000Z", "id": "1166370009158967296", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370009158967296"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "1264018218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:20:32.000Z", "id": "1166369916754255874", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369916754255874"], "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 45, "tag": "scrittore"}, {"start": 46, "end": 57, "tag": "piemontese"}, {"start": 58, "end": 71, "tag": "CesarePavese"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Torino"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "storia"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "history"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "cultura"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "culture"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/fOucT467hR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/crpiemonte/photos/a.283325361700389/2632000640166171/?type=3&theater", "display_url": "facebook.com/crpiemonte/pho\u2026"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/wxLMD5u12W", "expanded_url": "https://twitter.com/crpiemonte/status/1166369916754255874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxLMD5u12W", "media_key": "3_1166369911574319106"}]}, "text": "E\u2019 il 27 agosto del 1950 quando lo #scrittore #piemontese #CesarePavese viene trovato morto in una camera d\u2019albergo di #Torino. Suicida https://t.co/fOucT467hR #storia #history #cultura #culture https://t.co/wxLMD5u12W", "author_id": "334658624"}, {"created_at": "2019-08-27T15:20:16.000Z", "id": "1166369849678925824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369849678925824"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "922193909152976896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:20:10.000Z", "id": "1166369822533459968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369822533459968"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "742443254919135232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:19:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Alonso"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Montoya"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3naco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "marca", "id": "15095537"}]}, "id": "1166369757928591362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369757928591362"], "text": "@marca Fernando Alonso es campe\u00f3n de f1 dos veces como me comparas al Montoya que era un suicida con Alonso por ganar M\u00f3naco?  No me jodas", "author_id": "1561487749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166369204607619072"}], "in_reply_to_user_id": "15095537"}, {"created_at": "2019-08-27T15:19:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}]}, "id": "1166369731202469888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369731202469888"], "text": "RT @heartyler: real oficial essa birra delas \u00e9 s\u00f3 com a lauren mesmo tanto que aceitam babar e defender qualquer bosta seca sendo macho e b\u2026", "author_id": "328014367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166368556235329537"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:19:19.000Z", "id": "1166369607910854656", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369607910854656"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "1114098782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:19:14.000Z", "id": "1166369588470329344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369588470329344"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1047325482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:19:04.000Z", "id": "1166369547273850880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369547273850880"], "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "author_id": "3161632679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:18:51.000Z", "id": "1166369490906562560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369490906562560"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1613388078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:17:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "id": "1166369274744717315", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369274744717315"], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "2371013646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:17:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/qxIMUrESAi", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1rBMlxjcr3/?igshid=q18bpr6179o4", "display_url": "instagram.com/p/B1rBMlxjcr3/\u2026"}]}, "id": "1166369274316722179", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369274316722179"], "text": "A carta suicida de Kurt Cobain. Tradu\u00e7\u00e3o e \u00edntegra. https://t.co/qxIMUrESAi", "author_id": "745316463448367104"}, {"created_at": "2019-08-27T15:17:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}]}, "id": "1166369195472433152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369195472433152"], "text": "@nicoopalazzolo Mili se suicida por su amigo", "author_id": "923731520061411330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166368976152215554"}], "in_reply_to_user_id": "893404297"}, {"created_at": "2019-08-27T15:17:11.000Z", "id": "1166369072222822400", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369072222822400"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "439855752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:16:54.000Z", "id": "1166369002068828160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369002068828160"], "text": "Lo que responde un h\u00edgado suicida https://t.co/Ohjp3IeXSR", "author_id": "265612152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166343127537463296"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Ohjp3IeXSR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmiVr1/status/1166343127537463296", "display_url": "twitter.com/EmiVr1/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:16:37.000Z", "id": "1166368930551783424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368930551783424"], "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "author_id": "212748940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:16:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166368915901091841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368915901091841"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1028213933046472704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:16:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "id": "1166368777111527427", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368777111527427"], "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "author_id": "53962231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:16:01.000Z", "id": "1166368777086406658", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368777086406658"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1122475594950877188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:16:00.000Z", "id": "1166368773517037568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368773517037568"], "text": "@surtadalf ela se matou", "author_id": "1093679123426430977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166318341524480003"}], "in_reply_to_user_id": "1093651636143165440"}, {"created_at": "2019-08-27T15:15:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3743, "type": "Other", "normalized_text": "Z\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}]}, "id": "1166368745616498688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368745616498688"], "text": "@zehdeabreu Calma a\u00ed Z\u00e9!\nFa\u00e7a um filtro ao se referir a funcion\u00e1rios p\u00fablicos. 1\u00b0 Funcion\u00e1rio P\u00fablico de verdade \u00e9 aquele que passa em concurso, que se matou de estudar para ter um emprego; 2\u00b0 pol\u00edticos sim recebem sal\u00e1rios altos, sem nem terem ensino m\u00e9dio completo.", "author_id": "238613666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166304239137824768"}], "in_reply_to_user_id": "206222507"}, {"created_at": "2019-08-27T15:15:47.000Z", "id": "1166368718554914817", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368718554914817"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "author_id": "4927335563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:15:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166368710212378625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368710212378625"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "18834828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:15:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166368677010255874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368677010255874"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1119287499145273345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:15:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "Reasons"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9931, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "id": "1166368584051957760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368584051957760"], "text": "RT @pitiklinov: La serie 13 Reasons Why de Netflix tuvo efectos negativos y positivos sobre el riesgo de suicidio. En los que vieron la seg\u2026", "author_id": "1733369905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1123515196599873536"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "id": "1166368556235329537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368556235329537"], "text": "real oficial essa birra delas \u00e9 s\u00f3 com a lauren mesmo tanto que aceitam babar e defender qualquer bosta seca sendo macho e branco n\u00e3o importa se \u00e9 escroto desde que n\u00e3o seja a lolo que fez tortura psicol\u00f3gica na camila e matou o ship que elas n\u00e3o superam at\u00e9 hoje", "author_id": "853701482"}, {"created_at": "2019-08-27T15:14:45.000Z", "id": "1166368460684890113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368460684890113"], "text": "RT @SoyDrama: Parce eso de @Paugalindo me parece tan del asco. Que vieja para ridicula e irresponsable. Y lastimosamente esas son las youtu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SoyDrama", "id": "91229698"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "author_id": "2353831344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166368108698898432"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:14:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Jesenia Ponce"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}]}, "id": "1166368335359070208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368335359070208"], "text": "@RossaFlor1 Asu...Jesenia Ponce escribe mejor que estos abogados. \u00bfSer\u00e1n compa\u00f1eros, del suicida Alan Garcia, cuando dice que estudi\u00f3 abogac\u00eda?", "author_id": "1470891452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166186986069254145"}], "in_reply_to_user_id": "170857538"}, {"created_at": "2019-08-27T15:13:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Clara"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1166368192085876736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368192085876736"], "text": "En esta grotesca y suicida feria de lo il\u00f3gico no se entiende 1) si en \"los hombres depredadores\" entrar\u00eda el propio... \u00a1Macron! \ud83d\ude02\n2) Si el talento pol\u00edtico de Clara le da bula para hacer contra Bolsonaro lo mismo que... \u00a1Bolsonaro! \ud83d\ude02\nIdiotas, malditos idiotas.", "author_id": "2896334794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166367031811280896"}], "in_reply_to_user_id": "2896334794"}, {"created_at": "2019-08-27T15:13:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "id": "1166368108698898432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 145, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368108698898432"], "text": "Parce eso de @Paugalindo me parece tan del asco. Que vieja para ridicula e irresponsable. Y lastimosamente esas son las youtubers que tienen un s\u00e9quito de adolescentes detr\u00e1s. El d\u00eda de ma\u00f1ana alguna pelaita se muere por su desorden alimenticio o se suicida por seguirle la cuerda", "author_id": "314754412"}, {"created_at": "2019-08-27T15:13:21.000Z", "id": "1166368107683876865", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368107683876865"], "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "CesarePavese"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "27Agosto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AvantiLaura", "id": "507148800"}]}, "text": "RT @AvantiLaura: I veri acciacchi dell'et\u00e0 sono i rimorsi.\n\n#CesarePavese \nMorto suicida il #27Agosto 1950 \ud83d\udc99", "author_id": "1322184236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166248793559449600"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:12:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Gazeta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nivianer", "id": "325213786"}]}, "id": "1166367976213417985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367976213417985"], "text": "RT @nivianer: Segunda-feira mais sem gra\u00e7a. Colega estudante de jornalismo se suicidou, v\u00edtima da depress\u00e3o, Gazeta volta a demitir em mass\u2026", "author_id": "1145421052522258435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166056545752420354"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:12:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1166367918692737024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367918692737024"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "1092236044689465344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:12:35.000Z", "id": "1166367915832160257", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367915832160257"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "author_id": "1109228161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:11:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4331, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "Cine"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "EUVzla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElUniversal", "id": "6015212"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/m0VPXv1GzY", "expanded_url": "https://bit.ly/2MEfVF2", "display_url": "bit.ly/2MEfVF2"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5Tbh50eKdg", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal/status/1166363360709005312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Tbh50eKdg", "media_key": "3_1166363339091578887"}]}, "id": "1166367668187910144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367668187910144"], "text": "RT @ElUniversal: Nathan Fillion formar\u00e1 parte de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" #Cine https://t.co/m0VPXv1GzY #EUVzla https://t.co/5Tbh50eKdg", "author_id": "1113025634865963008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166363360709005312"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:11:33.000Z", "id": "1166367653121990656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367653121990656"], "text": "@NextCarpenter @indyy_proenca minha amiga tamb\u00e9m disse que ele se suicidou, vou l\u00e1 assistir dnv s\u00f3 assim pra saber", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NextCarpenter", "id": "1578948217756176386"}]}, "author_id": "1027644256217911297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166367371851980800"}], "in_reply_to_user_id": "819007016869961729"}, {"created_at": "2019-08-27T15:11:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Ma. Julia Mu\u00f1oz"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "Fugar hacia adelante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tano_Drago", "id": "2303300449"}]}, "id": "1166367568069877761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367568069877761"], "text": "RT @Tano_Drago: En la \"guerra de trincheras\" a este movimiento que ejecuta Ma. Julia Mu\u00f1oz se le conoce como \"Fugar hacia adelante\".\nSe le\u2026", "author_id": "226993577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166365023884779521"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:11:04.000Z", "id": "1166367531977887745", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367531977887745"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "3021582753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:10:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1166367398569631744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367398569631744"], "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "author_id": "928686514573156352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:10:30.000Z", "id": "1166367390889840640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367390889840640"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2897437619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:10:12.000Z", "id": "1166367315480535041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367315480535041"], "text": "inclusive meu psiquiatra me deu um p\u00e9 na bunda e fiz minha m\u00e3e pedir receitar para o end\u00f3crino - disse que eu era suicida e ele mesmo pegou os rem\u00e9dios no arm\u00e1rio", "author_id": "68033105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166366994075176961"}], "in_reply_to_user_id": "68033105"}, {"created_at": "2019-08-27T15:10:10.000Z", "id": "1166367304516550656", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367304516550656"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "923965131788255234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:09:06.000Z", "id": "1166367036865437696", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367036865437696"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "1225509780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:09:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1166367019752730626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367019752730626"], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "1098032169467944961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:08:55.000Z", "id": "1166366993307643905", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366993307643905"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "2216179636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:08:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 232, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "CeiranoLiliana", "id": "751108976956309504"}]}, "id": "1166366927331180546", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366927331180546"], "text": "@fargosi @CeiranoLiliana Hay que lidiar con la tormenta perfecta: Jueces, Fiscales y Periodistas mercenarios, aliados a bandoleros pol\u00edticos dispuestos a hacer estallar todo con tal de quedarse con la caja. Ya lo vivimos en Argentina. No reconocer donde est\u00e1 el verdadero peligro es suicida.", "author_id": "87733209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166323787069087746"}], "in_reply_to_user_id": "254599256"}, {"created_at": "2019-08-27T15:07:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "id": "1166366732744822786", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366732744822786"], "text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026", "author_id": "1720852974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:07:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1166366635441229825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366635441229825"], "text": "Mariana me mandou mensagem pedindo para ligar para ela na hora do almo\u00e7o pq ela tinha algo muito importante para perguntar. Ela queria saber pq o Esquadr\u00e3o Suicida da s\u00e9rie n\u00e3o \u00e9 o msm dos filmes.", "author_id": "2401965746"}, {"created_at": "2019-08-27T15:07:04.000Z", "id": "1166366528100536320", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366528100536320"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "51522357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:05:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166366212563132417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366212563132417"], "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "author_id": "384583656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:05:42.000Z", "id": "1166366180174684160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366180174684160"], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "137736308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:05:40.000Z", "id": "1166366174139076608", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366174139076608"], "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "332885533"}, {"created_at": "2019-08-27T15:04:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166365939128049665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365939128049665"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1069723728723001346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:04:41.000Z", "id": "1166365928256180225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365928256180225"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3793529954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:04:40.000Z", "id": "1166365920400412675", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365920400412675"], "text": "@Banquesela Si, ahora un tipo cruza como describo y mas que peaton es un suicida. Deci q el auto q iba delante mio lo esquivo. Tipico tandilense que aca hace cualquiera y en bs as camina hasta la esquina para cruzar como corresponde.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Banquesela", "id": "113204497"}]}, "author_id": "140243205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166363776934907913"}], "in_reply_to_user_id": "113204497"}, {"created_at": "2019-08-27T15:04:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Mentira"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Delgadinho06", "id": "1106495881"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1166365875261386758", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365875261386758"], "text": "@Delgadinho06 @zehdeabreu vc se engana querido... o pai da Mentira \u00e9 o diabo, o filho \u00e9 o Lula. que matou a mulher xifruda de desgosto. por acaso vc ver algum filho o visitando?", "author_id": "28671580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166361601290768389"}], "in_reply_to_user_id": "1106495881"}, {"created_at": "2019-08-27T15:04:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "id": "1166365797482139648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365797482139648"], "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "author_id": "564186113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:04:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Ma. Julia Mu\u00f1oz"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "Fugar hacia adelante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tano_Drago", "id": "2303300449"}]}, "id": "1166365794890072064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365794890072064"], "text": "RT @Tano_Drago: En la \"guerra de trincheras\" a este movimiento que ejecuta Ma. Julia Mu\u00f1oz se le conoce como \"Fugar hacia adelante\".\nSe le\u2026", "author_id": "265722544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166365023884779521"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:04:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.6893, "type": "Other", "normalized_text": "reasons why"}]}, "id": "1166365752917729281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365752917729281"], "text": "terminei ontem por\u00e9m ainda decepcionad\u00edssima com esse final de 13 reasons why, n\u00e3o sei se o pior foi os adolescentes encobrindo quem matou, ou o pai da criatura", "author_id": "265132591"}, {"created_at": "2019-08-27T15:03:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 278, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanoadn"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 279, "tag": "Ciudadanoadn"}]}, "id": "1166365677546065923", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365677546065923"], "text": "Dios miooo otra jovencita se suicida por bulong......que horror .....los ni\u00f1os ostigadores tienen que responder .....no como el anterior que paso casi inmune ....donde estan los padres de los hostigadores.....inaceptable ..y los padres de esa jovencita ....terrible #Ciudadanoadn", "author_id": "1100397606440747009"}, {"created_at": "2019-08-27T15:03:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}]}, "id": "1166365661335117826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365661335117826"], "text": "O Lucas me viu pintando a unha e quis pintar tbm, fui l\u00e1 e fiz a vontade dele. Minha av\u00f3 quase me matou a\u00ed a Laura \u201cSe menino quiser pintar unha n\u00e3o tem problema\u201d. Eu amo\u2764\ufe0f", "author_id": "1457517451", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}}, {"created_at": "2019-08-27T15:03:31.000Z", "id": "1166365633098977280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365633098977280"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3200283394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:03:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8344, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MRCIOMarciord12", "id": "2386170882"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "ECantanhede", "id": "72371342"}]}, "id": "1166365624538468353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365624538468353"], "text": "RT @MRCIOMarciord12: @ECantanhede Vemos um pa\u00eds gigante, com tudo para ser a segunda grande pot\u00eancia do continente... E vemos falsos brasil\u2026", "author_id": "1000484133024432129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332742797266945"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:03:08.000Z", "id": "1166365534650339328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365534650339328"], "text": "Jam\u00e1s me voy a aburrir de ver escuadr\u00f3n suicida\ud83d\udc99\u2764", "author_id": "1139007238151069699"}, {"created_at": "2019-08-27T15:02:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Eduarda"}]}, "id": "1166365442904117248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365442904117248"], "text": "Se a Maria Eduarda n\u00e3o me matou hoje, mata mais n\u00e3o", "author_id": "827514255360610305"}, {"created_at": "2019-08-27T15:02:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 107, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Excelencia"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.563, "type": "Place", "normalized_text": "Cork"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8077, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SEPBiologica", "id": "621253894"}]}, "id": "1166365421764775937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365421764775937"], "text": "RT @SEPBiologica: CASO CL\u00cdNICO \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nCriterios para el manejo de la conducta suicida en el Centro de Excelencia de Cork (Irlanda): descripci\u00f3n\u2026", "author_id": "621253894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161310246335389696"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:02:30.000Z", "id": "1166365376252432386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365376252432386"], "text": "@AMariusJ @vitasloma @Alber @juansotoivars Con ir de inc\u00f3gnito ya dificulta bastante el tema. Ir con tu nombre es suicida. Pero si se ponen al tema, algunos (creo que pocos) pueden llegar a saber qui\u00e9n eres.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AMariusJ", "id": "2846556555"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "vitasloma", "id": "793700686273863680"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "Alber", "id": "2041691"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "author_id": "863586210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166362904087736320"}], "in_reply_to_user_id": "2846556555"}, {"created_at": "2019-08-27T15:01:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zDQvuyqwEo", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAGmY1i?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAGmY\u2026"}]}, "id": "1166365167904538627", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365167904538627"], "text": "RT @CubaSinFrontera: Hispano de Florida mata a su familia y despu\u00e9s se suicida https://t.co/zDQvuyqwEo", "author_id": "621558462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166364913343881221"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:01:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "id": "1166365078951747584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365078951747584"], "text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "author_id": "212748940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:01:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "guerra de"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Ma. Julia Mu\u00f1oz"}, {"start": 94, "end": 113, "probability": 0.8321, "type": "Other", "normalized_text": "Fugar hacia adelante"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/6HpTYOIawf", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1166348949592137728", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}]}, "id": "1166365023884779521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365023884779521"], "text": "En la \"guerra de trincheras\" a este movimiento que ejecuta Ma. Julia Mu\u00f1oz se le conoce como \"Fugar hacia adelante\".\nSe le considera un \u00faltimo recurso/reacci\u00f3n cuando vas perdiendo por paliza.\nEs una acci\u00f3n SUICIDA. https://t.co/6HpTYOIawf", "author_id": "2303300449", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166348949592137728"}]}, {"created_at": "2019-08-27T15:01:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Rpp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}]}, "id": "1166365012509765635", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365012509765635"], "text": "@contracultural Rpp siempre se baj\u00f3 el pantal\u00f3n ante el suicida, ahora coquetea con los fujimoristas. Una estrategia de supervivencia, nada m\u00e1s", "author_id": "1440101496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165964049395453953"}], "in_reply_to_user_id": "33350634"}, {"created_at": "2019-08-27T15:00:56.000Z", "id": "1166364981144825856", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364981144825856"], "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "notizie"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "sapevatelo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/PEEQ9aeoYN", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/RHkWzk", "display_url": "goo.gl/fb/RHkWzk"}]}, "text": "Ragazzina pubblica una foto sui social ma non riceve like: si suicida https://t.co/PEEQ9aeoYN #notizie #sapevatelo", "author_id": "281093385"}, {"created_at": "2019-08-27T15:00:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "CACOS"}]}, "id": "1166364930486018053", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364930486018053"], "text": "eu tenho depress\u00e3o porra.\nEu.\ntenho.\ndepress\u00e3o.\ncrise de ansiedade \ncrise de p\u00e2nico\nidea\u00e7\u00e3o suicida no minimo 3/4x por semana.\n\nsim, eu realmente tive um surto de idea\u00e7\u00e3o suicida e foi por isso q eu sa\u00ed do CACOS e a culpa foi do cara q ainda tirou onda da minha cara depois.", "author_id": "969092930836287489"}, {"created_at": "2019-08-27T15:00:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/zDQvuyqwEo", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAGmY1i?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAGmY\u2026"}]}, "id": "1166364913343881221", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364913343881221"], "text": "Hispano de Florida mata a su familia y despu\u00e9s se suicida https://t.co/zDQvuyqwEo", "author_id": "201983779"}, {"created_at": "2019-08-27T14:59:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166364735102734336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364735102734336"], "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "author_id": "790623331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:59:35.000Z", "id": "1166364643608158210", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364643608158210"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "874429759949856768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:59:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166364627162337280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364627162337280"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1606225226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:59:29.000Z", "id": "1166364617913917441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364617913917441"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "930848822749736960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:58:57.000Z", "id": "1166364485218705410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364485218705410"], "text": "Est\u00e1 bien feo como despu\u00e9s de un fin bien intenso te da la suicida los d\u00edas posteriores.", "author_id": "224333191"}, {"created_at": "2019-08-27T14:58:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Pintor"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/USBq5QeNTe", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZkXDPS", "display_url": "glo.bo/2ZkXDPS"}]}, "id": "1166364366121426946", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364366121426946"], "text": "Pintor matou morador de rua para se vingar do assassinato de amigo, diz pol\u00edcia https://t.co/USBq5QeNTe", "author_id": "249285134"}, {"created_at": "2019-08-27T14:57:54.000Z", "id": "1166364219555663873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364219555663873"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2457199196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:57:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Thiaguinho"}]}, "id": "1166364162127212545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364162127212545"], "text": "O mestre trist\u00e3o falando da menina q se suicidou e o Thiaguinho pedindo quest\u00e3o, pqp kkkkkkkkkkkkk", "author_id": "4700095875"}, {"created_at": "2019-08-27T14:57:36.000Z", "id": "1166364144796360705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364144796360705"], "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "author_id": "272699714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:56:36.000Z", "id": "1166363892886528000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363892886528000"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "916350775726657536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:56:24.000Z", "id": "1166363843553087489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363843553087489"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "303393965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:56:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "PANO"}]}, "id": "1166363757272096768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363757272096768"], "text": "Meu aluno chegou hoje e falou \u201cfala bem r\u00e1pido FILHO LIXO PANO\u201d e se matou de dar risada", "author_id": "2488610802"}, {"created_at": "2019-08-27T14:56:03.000Z", "id": "1166363752054370309", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363752054370309"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1003753616249970689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:54:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166363458314678272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363458314678272"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1020756113795534849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:54:52.000Z", "id": "1166363455428923393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363455428923393"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "257196329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:54:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "id": "1166363411816570880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363411816570880"], "text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "author_id": "2334012490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:54:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 33, "end": 51, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "Cine"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/m0VPXv1GzY", "expanded_url": "https://bit.ly/2MEfVF2", "display_url": "bit.ly/2MEfVF2"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5Tbh50eKdg", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal/status/1166363360709005312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Tbh50eKdg", "media_key": "3_1166363339091578887"}]}, "id": "1166363360709005312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363360709005312"], "text": "Nathan Fillion formar\u00e1 parte de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" #Cine https://t.co/m0VPXv1GzY #EUVzla https://t.co/5Tbh50eKdg", "author_id": "6015212"}, {"created_at": "2019-08-27T14:54:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "id": "1166363295235923969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363295235923969"], "text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "author_id": "86189115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:53:56.000Z", "id": "1166363221789499394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363221789499394"], "text": "Confirmen si sus gatos tambi\u00e9n aman el fuego y si ven una hornalla o la estufa prendida meten la cara re de una, o solo mi gata es as\u00ed de suicida", "author_id": "2237257813"}, {"created_at": "2019-08-27T14:53:40.000Z", "id": "1166363153002848256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363153002848256"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1038524759011672066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:53:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "id": "1166363116529233920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363116529233920"], "text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "author_id": "406766589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:53:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "id": "1166363104097296385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363104097296385"], "text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "author_id": "53962655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:53:02.000Z", "id": "1166362993803837444", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362993803837444"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "521730079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:52:57.000Z", "id": "1166362972396146689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362972396146689"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "author_id": "3725246956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:52:48.000Z", "id": "1166362933955321856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362933955321856"], "text": "@di__tir Si algo hizo el 15% es que se caigan las caretas.\n\nEstas 2 se\u00f1anas con una diferencia \u201cesperable\u201d de 6 a 8pp hubieran sido caos absoluto y operetas mucho mas nocivas.\n\nSigan subestimando al pueblo argentino... Pueden mentirle, pero no se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "di__tir", "id": "163472892"}]}, "author_id": "820986575622406145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166360218005114881"}], "in_reply_to_user_id": "163472892"}, {"created_at": "2019-08-27T14:52:22.000Z", "id": "1166362828317626372", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362828317626372"], "text": "Yoga suicida https://t.co/44HHIdVYg8", "author_id": "240888445", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166354951012003846"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/44HHIdVYg8", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1166354951012003846", "display_url": "twitter.com/jornalextra/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-08-27T14:52:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3632, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.706, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia Melo"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/iWf46fgVmO", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1166359607968698369", "display_url": "twitter.com/g1/status/1166\u2026"}]}, "id": "1166362741164118023", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 43, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362741164118023"], "text": "Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Leticia Melo porque ela se recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais. Pol\u00edcia investiga crimes semelhantes. https://t.co/iWf46fgVmO", "author_id": "40545889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166359607968698369"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:52:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3449, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "id": "1166362733295489024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362733295489024"], "text": "RT @arisze27: Haya de la Torre sufri\u00f3 destierro,se comi\u00f3  cana en el Front\u00f3n, muri\u00f3 pobre,no tiene ning\u00fan  juicio pendiente de corrupci\u00f3n,\u2026", "author_id": "251713234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166013680279937024"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:51:47.000Z", "id": "1166362681714126849", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362681714126849"], "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 103, "tag": "Conte2"}]}, "text": "...\u00e8 arrivata la benedizione di Pelo Rosso. Mo' Salvini si suicida col cavo del mouse wireless. #Conte2", "author_id": "3229432402"}, {"created_at": "2019-08-27T14:50:51.000Z", "id": "1166362445511872513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362445511872513"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3325235837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:50:12.000Z", "id": "1166362281833373696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362281833373696"], "text": "@Danielcl95 @baudaimprensa Isso a\u00ed cara, n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m. Dizem o mesmo de chamar de cantos com \"macaco\". O importante \u00e9 tentar se sentir bem com as coisas. O mundo n\u00e3o deve mudar, por mim ainda estar\u00edamos chamando mulheres de \"puta\" nos est\u00e1dios tamb\u00e9m, nunca matou ningu\u00e9m. Chega de lacra\u00e7\u00e3o!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Danielcl95", "id": "825783728"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "baudaimprensa", "id": "3188926636"}]}, "author_id": "161690667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166361622471938048"}], "in_reply_to_user_id": "825783728"}, {"created_at": "2019-08-27T14:49:34.000Z", "id": "1166362120801443842", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362120801443842"], "text": "@mabiuso NO A LA IDEOLOG\u00cdA DE CONEJO SUICIDA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mabiuso", "id": "49502816"}]}, "author_id": "14231827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166361641061158913"}], "in_reply_to_user_id": "49502816"}, {"created_at": "2019-08-27T14:48:30.000Z", "id": "1166361854882525184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361854882525184"], "text": "@vaalenbalerdi Todos los dias suicida", "author_id": "1048692402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166307799795687424"}], "in_reply_to_user_id": "704346648714027008"}, {"created_at": "2019-08-27T14:48:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166361845260853248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361845260853248"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1039380114998476800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:48:20.000Z", "id": "1166361810011922435", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361810011922435"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "737695419078168576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:47:56.000Z", "id": "1166361711072501762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361711072501762"], "text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "author_id": "575735084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:47:13.000Z", "id": "1166361530943905792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361530943905792"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2544352140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:47:11.000Z", "id": "1166361521095659522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361521095659522"], "text": "RT @VTorresAlameda: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VTorresAlameda", "id": "1087394145503768576"}]}, "author_id": "1077929855692488704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166355823448199174"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:46:56.000Z", "id": "1166361461062602752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361461062602752"], "text": "@dirtydahiana @CaceroloArt Si, se parecen a esa gente que dice que se quiere suicidar, y no se suicida. SHOW!.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dirtydahiana", "id": "238251180"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CaceroloArt", "id": "353082771"}]}, "author_id": "190287022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166347296365338625"}], "in_reply_to_user_id": "238251180"}, {"created_at": "2019-08-27T14:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "giu"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "chata_pacaralho", "id": "955084835470667776"}]}, "id": "1166361242010890241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361242010890241"], "text": "@jllfshx @chata_pacaralho Ela j\u00e1 se exp\u00f5e sozinha giu ( ela t\u00e1 do meu lado, se eu n\u00e3o aparecer mais \u00e9 pq ela me matou )", "author_id": "753292069821644800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166360800434540546"}], "in_reply_to_user_id": "1050356088296607744"}, {"created_at": "2019-08-27T14:46:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Coutinho"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Malcom"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Dembele"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Dembele"}, {"start": 278, "end": 288, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuenlabrada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Petrelli86", "id": "142433270"}]}, "id": "1166361227796373505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361227796373505"], "text": "@Petrelli86 Hablo de ellos. No tienen mejor equipo ni por asomo. Pasan de tener en el banco a Coutinho, Malcom y Dembele a ninguno o Dembele. Y un esquema m\u00e1s suicida. Ganan p\u00f3lvora pero tambi\u00e9n es m\u00e1s f\u00e1cil meterles mano. Para un equipo trabajado. Nosotros no le ganamos ni al Fuenlabrada.", "author_id": "1273461588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166359952744767488"}], "in_reply_to_user_id": "142433270"}, {"created_at": "2019-08-27T14:46:00.000Z", "id": "1166361224470245378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361224470245378"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "1088503955250995201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "896483866571141120", "name": "cego", "username": "Igor_Jardiim", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 189, "tweet_count": 10793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "888200945406005248", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, SC", "name": "\u5200\uff2b\ud83d\udca5", "username": "Khauan_dean", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 828, "tweet_count": 51420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "124892329", "location": "Colombia", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd9e\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud80c\udc80", "username": "lawh_reyes", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 196, "tweet_count": 9525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1650658662", "location": "Espa\u00f1a", "name": "maria valverde", "username": "mariavalverdeta", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 5, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2201623465", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es", "public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}}, {"verified": false, "id": "738880118492389378", "location": "bras\u00edlia ", "name": "bruna", "username": "bbrunatt", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 602, "tweet_count": 18973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1936053127", "location": "Bras\u00edlia", "name": "nayane \u2728", "username": "naykff", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 84, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "964251219891015680", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "@JGuallart", "username": "guallart_j", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 173, "tweet_count": 6459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052050511199911936", "location": "Brasil", "name": "cat", "username": "xcaroliz", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 209, "tweet_count": 7202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142265223811874816", "location": "Tapera, Brasil", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "username": "Barangurte_", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 1378, "tweet_count": 105416, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1465329800", "location": "                 Espa\u00f1a", "name": "Pep", "username": "PepeBlanctor", "public_metrics": {"followers_count": 21415, "following_count": 19836, "tweet_count": 62091, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1027333602298802183", "location": "\u200f\u200e\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "name": "jess", "username": "duavibezs", "public_metrics": {"followers_count": 5316, "following_count": 4055, "tweet_count": 77225, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1148387348167761921", "location": "Brasil", "name": "Biel Bradock 157", "username": "BielBradock1571", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 75, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134217863294857217", "location": "Salvaterra, Brasil", "name": "_emy...", "username": "eguaEmilly", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 100, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174085668", "location": "M\u00e9xico", "name": "Y\u00f0ar h\u00e1tign RxM \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "HatignY", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 2319, "tweet_count": 25511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "516027382", "name": "Cristina Brito", "username": "cristinabrito17", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1196, "tweet_count": 15463, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}}, {"verified": false, "id": "1023568367578492928", "name": "Naiby", "username": "Naiby86460906", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 164, "tweet_count": 14055, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "4744395743", "name": "Asamblea Nacional", "username": "AsambleaVE", "public_metrics": {"followers_count": 1287771, "following_count": 577, "tweet_count": 95441, "listed_count": 1899}}, {"verified": false, "id": "886222361812508673", "location": "Val\u00e8ncia | Hori | @paulamhr \ud83d\udc9e", "name": "ene \ud83e\udd87", "username": "adntemis", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 288, "tweet_count": 23295, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "958348925005529089", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 | Niels", "name": "Hori", "username": "hori_hrzn", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 259, "tweet_count": 26202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "126597785", "location": "Fortaleza", "name": "Emmanuel", "username": "CoelhoFontenele", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1860, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563477, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}}, {"verified": false, "id": "272662213", "location": "Recife", "name": "Padrinho de Davi", "username": "saulodomonte", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1248, "tweet_count": 184086, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "298805161", "location": "Recife, Brasil", "name": "fc daemon t.", "username": "giulianascr87", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 516, "tweet_count": 125242, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1285099554", "location": "En el albero.", "name": "Jorge Alonso P\u00e9rez.", "username": "haclum72", "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 4998, "tweet_count": 441056, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "4474286086", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "Kimbiwi \u2728", "username": "kimtkat", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 614, "tweet_count": 22743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "703291382866288641", "name": "Mj", "username": "angelicanyart", "public_metrics": {"followers_count": 8360, "following_count": 8281, "tweet_count": 19741, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3101165889", "name": "juliana", "username": "itsbarrosju", "public_metrics": {"followers_count": 12741, "following_count": 3370, "tweet_count": 81452, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "411611087", "location": "Espa\u00f1a", "name": "IVQUANTIC", "username": "ivquantic", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 436, "tweet_count": 38158, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "130262732", "location": "Berazategui", "name": "Samantha Degaetano", "username": "SamyDegaetano", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 589, "tweet_count": 24862, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3209433448", "name": "Guillermo Mart\u00ednez", "username": "mocho15A", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 149, "tweet_count": 6207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "135341659", "name": "JUANFERPRO", "username": "JUANFERPRO", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 3747, "tweet_count": 71859, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "434385177", "location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "name": "\u25e3_\u25e2Swift Break\u25e3_\u25e2", "username": "gabberburguillo", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 935, "tweet_count": 28519, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1322798594", "location": "Bras\u00edlia- DF", "name": "desativado ok", "username": "olizinhak", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 634, "tweet_count": 55643, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "719646453023514624", "name": "V\u00edctor Cueva B", "username": "vicwcuba", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 185, "tweet_count": 3453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "946902708438650880", "location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "name": "Ambig\u00fcedad Constructiva", "username": "AmbiConstructiv", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 1494, "tweet_count": 109889, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1235566878", "location": "Tigre, Argentina", "name": "Valentina\u2728", "username": "vaalunavarro", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 1818, "tweet_count": 33984, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "313036379", "location": "El Talar", "name": "\u00d0iego", "username": "DiegoAgueroo", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 138, "tweet_count": 14392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1363874568", "location": "Madrid", "name": "Arantza", "username": "val_arantza", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2125, "tweet_count": 47773, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2191268659", "name": "SNM", "username": "santimoreno133", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 192, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1104510307395874816", "name": "Eduardo", "username": "Eduardo20084335", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 15, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2325670054", "name": "Soy el que Soy", "username": "LeMatelot49", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 2237, "tweet_count": 441968, "listed_count": 147}}, {"verified": false, "id": "208231264", "location": "Toledo, Spain", "name": "ndrs\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "abraxas151", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 388, "tweet_count": 95145, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "709725976", "name": "Josito", "username": "JoseTorrexx", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 268, "tweet_count": 140810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1550746860", "location": " London-Uk", "name": "\u2665Valery\u2665 BG&AM", "username": "iamvalery16", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 609, "tweet_count": 9720, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1087372207523811328", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "vl\u00e1dia", "username": "analuace", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 857, "tweet_count": 22115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "762747726", "name": "audigier24", "username": "audigier24", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1889, "tweet_count": 1787, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "2563931132", "name": "raicultura", "username": "RaiCultura", "public_metrics": {"followers_count": 83702, "following_count": 300, "tweet_count": 22279, "listed_count": 546}}, {"verified": false, "id": "865348319786266624", "location": " \ud83d\udea9\ud83e\udd48", "name": "\ud83e\udd4b\ud83d\udc3a", "username": "YanFerreira23", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 256, "tweet_count": 5772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1138857921557729280", "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122", "username": "22nograu", "public_metrics": {"followers_count": 10587, "following_count": 1464, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "254986508", "location": "Moron, Bs As, ARGENTINA", "name": "OMIX de Mor\u00f3n", "username": "omixmoron", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1135, "tweet_count": 54927, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "459546817", "location": "Comuna 13, Capifed", "name": "El Coso ese", "username": "ElCosoEseOK", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1109, "tweet_count": 18984, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "154366879", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Shirley Aponte B.", "username": "ShirleyAponteB", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 290, "tweet_count": 200893, "listed_count": 27}}, {"verified": true, "id": "60247069", "location": "Colombia", "name": "Juliana Fitzgerald", "username": "Julianitra", "public_metrics": {"followers_count": 26842, "following_count": 4686, "tweet_count": 170799, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "id": "118448329", "name": "Andr\u00e9s", "username": "andresrivasb", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 739, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "200348577", "location": "Chile", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "username": "cituc", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1438818306", "name": "beatriz", "username": "beatrizgf41", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 167, "tweet_count": 139885, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1123362799445532678", "name": "Patri\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "Patri20168", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 2309, "tweet_count": 56093, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2161678809", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "name": "nalu", "username": "lulu__barreto", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 515, "tweet_count": 87653, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "205714719", "location": "Como - Milano", "name": "Eli", "username": "EliArtLab", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 852, "tweet_count": 17069, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1119738933816983552", "name": "carlos \ud83c\udfcd", "username": "akacarloos", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 230, "tweet_count": 15939, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2739846241", "name": "S\u00ec, per\u00f2...", "username": "pantareipantare", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 2294, "tweet_count": 36521, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "332885533", "location": "Italia", "name": "MC79", "username": "Virus1979C", "public_metrics": {"followers_count": 20350, "following_count": 1228, "tweet_count": 462902, "listed_count": 245}}, {"verified": false, "id": "754122960", "location": "RS", "name": "Bernardo Copello", "username": "bernardocopello", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 143, "tweet_count": 17309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1295346260", "location": "Comodoro Rivadavia - La Plata", "name": "CHECO \ud83d\udc51", "username": "ignaciopacheko", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 500, "tweet_count": 31405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097558777170153472", "location": "Granada, Spain", "name": "I\u00f1igoLZ", "username": "LzInigo", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 637, "tweet_count": 4259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1001315998761410560", "location": "Brasil", "name": "dores de cabe\u00e7ares", "username": "RomanoManof", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 991, "tweet_count": 33253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1067894026790215680", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "MAIOR HATER DO BOLSONARO", "username": "badgallaiza", "public_metrics": {"followers_count": 64752, "following_count": 1657, "tweet_count": 44817, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3025330811", "name": "Flesh and Mind", "username": "mkmi0", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 857, "tweet_count": 35012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "726090889299398656", "location": "sobradisney", "name": "iai\u00e1 malvadeza", "username": "sheisiaizi", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 326, "tweet_count": 44006, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "601375600", "location": "Argentina", "name": "FacuYSofiLosAmo", "username": "IvanaOviedo", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 269, "tweet_count": 316781, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "id": "124264228", "name": "Diego Mancusi", "username": "diegomancusi", "public_metrics": {"followers_count": 30666, "following_count": 1974, "tweet_count": 101151, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "id": "1064067980043186177", "location": "Alzira, Espa\u00f1a", "name": "Angel Aparisi jordan", "username": "AparisiJordan", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 75, "tweet_count": 70445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "974658386", "name": "Luisete", "username": "luisete744", "public_metrics": {"followers_count": 12621, "following_count": 12583, "tweet_count": 63076, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1059932599773286401", "name": "Maxi", "username": "maxiromano42", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 817, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "222752098", "location": "Neo-Puebla City", "name": "\u26e7Corridos-Noiseteros Tumbados\u26e7", "username": "_theblacknoizu", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 556, "tweet_count": 22866, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "15170992", "location": "Asc\u00f3polis", "name": "Balmori", "username": "balmori", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2161, "tweet_count": 47465, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1110698579834880001", "name": "PETER", "username": "PETER64990096", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 4748, "tweet_count": 19423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157527517433073665", "name": "biazinha", "username": "anabeatrizsmd", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 210, "tweet_count": 4655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "813379168268386304", "name": "Mauricio ~ \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "mau_sanfer", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 699, "tweet_count": 5613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "49257238", "location": "Mexico City", "name": "Leonardo Alvarez", "username": "AlvarezLeonardo", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 2461, "tweet_count": 30148, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell", "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"verified": false, "id": "1054218443090731008", "location": "Aeropuerto Jorge Newbery", "name": "Ron Swanson \u2708", "username": "Ron5wanson", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 355, "tweet_count": 4563, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "396872488", "location": "National District, Dominican R", "name": "Jos\u00e9 \u2b1b", "username": "joceoo", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 680, "tweet_count": 24728, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "55304177", "location": "DR", "name": "Jose Alejandro Ma\u00f1on", "username": "josemanong", "public_metrics": {"followers_count": 31402, "following_count": 536, "tweet_count": 72539, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "775467744766652416", "location": "Huelva, Spain", "name": "Alex~~", "username": "AleBouCan", "public_metrics": {"followers_count": 5816, "following_count": 1412, "tweet_count": 86386, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "43743267", "location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "name": "Ani", "username": "AnaCarolinaJO", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 645, "tweet_count": 7761, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "954074036459507712", "name": "B@ntu", "username": "CARCARA_68", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 25, "tweet_count": 4446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1024269473044475904", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sauda\u00e7\u00f5es Tricolores \uea00", "username": "STpontocom", "public_metrics": {"followers_count": 45167, "following_count": 589, "tweet_count": 29224, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "3131199083", "name": "RMat", "username": "MatRickstar", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 197, "tweet_count": 87983, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1135617241", "name": "JuanMa", "username": "soymagico25", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 259, "tweet_count": 2909, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1080519291047432193", "name": "Luisa Di Paola", "username": "LuisaDiPaola3", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 314, "tweet_count": 4842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1275426324", "name": "ReyPecas", "username": "reypecas13", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 236, "tweet_count": 17318, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "332463333", "location": "Chile", "name": "Rodrigo JimeSch", "username": "rodjimes", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 209, "tweet_count": 10651, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "619543866", "location": "Bella Vista", "name": "Georgi\u2654", "username": "GeorgiMattia", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 295, "tweet_count": 34056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3506935882", "location": "Argentina", "name": "garejere", "username": "garecaajeremias", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 227, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "402859001", "location": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udddd\ufe0f\ud83c\udf78\ud83d\udc3a\u26bd\ufe0f", "name": "Bruno", "username": "CCCachaceiro", "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 723, "tweet_count": 93603, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2348990622", "location": " info@tarragona.voxespana.es", "name": "VOX Tarragona", "username": "VOX_tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 8830, "following_count": 1049, "tweet_count": 7966, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "1578636918", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "..so\u0274\u03b9\u03b1..\u2654", "username": "by_sonia5", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 386, "tweet_count": 145338, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "899637946235703301", "name": "Ciber_Kite", "username": "ciber_kite", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 501, "tweet_count": 14944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87556135", "location": "CUU", "name": "Hey Arnoldo Monta\u00f1o", "username": "spotgabbiani", "public_metrics": {"followers_count": 32462, "following_count": 246, "tweet_count": 14993, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "2285090830", "name": "luigi", "username": "iluigi77", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 872, "tweet_count": 17035, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3527493388", "name": "darkknight", "username": "jdarkknight86", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 227, "tweet_count": 6790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "186195432", "location": "Assa\u00ed, Brasil", "name": "Chico Chinchilla", "username": "lucas_vermondes", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 243, "tweet_count": 48460, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "785554286382051328", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Moonzinha \ud83c\udf19\ud83c\udf6a", "username": "Mas_pqmoon", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 200, "tweet_count": 8418, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2337484268", "name": "manmartin", "username": "manmartin_", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 644, "tweet_count": 11487, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "248754265", "location": "Argentina", "name": "Hasta el \u00faltimo suspiro tengo mis derechos", "username": "mursy00", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 459, "tweet_count": 147567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "933525632", "location": "Caracas Venezuela ", "name": "Venezolano en pie", "username": "venezolanoenpie", "public_metrics": {"followers_count": 69516, "following_count": 3379, "tweet_count": 212589, "listed_count": 198}}, {"verified": false, "id": "58057074", "location": "Santiago", "name": "Diego A", "username": "Diegote_a", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 446, "tweet_count": 3500, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "252016342", "location": "Gijon  Xixon  Asturias \ud83d\udcaf", "name": "avelino julian", "username": "castrocalo", "public_metrics": {"followers_count": 3352, "following_count": 2014, "tweet_count": 448248, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "id": "801978111604719616", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "sabrina spellman", "username": "sasaspellman", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 197, "tweet_count": 39853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2172774396", "location": "Imbituva, Brasil", "name": "kmki", "username": "psymnsk", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 537, "tweet_count": 47395, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "219396036", "location": "Imbituva, Paran\u00e1, Brasil", "name": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0435\u043b", "username": "rsantosgabriel", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 549, "tweet_count": 9673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "481929883", "name": "Giangio", "username": "GiangioTheGlide", "public_metrics": {"followers_count": 7337, "following_count": 2355, "tweet_count": 202687, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "username": "pattyromero11", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Graciela Villas\u00eds", "username": "gvillasis", "public_metrics": {"followers_count": 60613, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}}, {"verified": false, "id": "1114479096048836608", "location": "Barcelona, Spain", "name": "RCLARES", "username": "RCLARES3", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 4961, "tweet_count": 40375, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "75930723", "name": "jose gabriel", "username": "1mafu3", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 304, "tweet_count": 36533, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "134761203", "name": "Carlos Ann", "username": "carlosann", "public_metrics": {"followers_count": 7981, "following_count": 71, "tweet_count": 8121, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "982269981663477763", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "esther", "username": "anaklusmoss07", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 345, "tweet_count": 11717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3229345376", "name": "Olga Zacarias", "username": "ozacarias78", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 419, "tweet_count": 32641, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "707929220907986944", "name": "julio cesar", "username": "Br18Julio", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 166, "tweet_count": 2569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1127418111874011137", "name": "Bigger than Ana \u2600\ufe0f", "username": "unalouiemas08", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 387, "tweet_count": 4075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "314754412", "name": "zombie con gusanos", "username": "Hurongato", "public_metrics": {"followers_count": 22997, "following_count": 899, "tweet_count": 94917, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "962082232692297728", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Santiago", "username": "SantiKen1", "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 3946, "tweet_count": 42757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149598829", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "Tohim", "username": "tohim_81", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2518, "tweet_count": 10990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60701363", "location": "Madrid, Spain", "name": "Jose Maria Betegon", "username": "josembetegon", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 192, "tweet_count": 5216, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1030110814685089793", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Adriano Pereira", "username": "Adrianomanda1", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 881, "tweet_count": 3572, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "759001618884939776", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Janaina Paschoal", "username": "JanainaDoBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130134, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}}, {"verified": false, "id": "2954753807", "location": "28002 Madrid", "name": "Ignacio Perez-Pay\u00e1 Colomer\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "iperezpaya", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1818, "tweet_count": 9252, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "892643940750553089", "name": "janete Abrao", "username": "janete_abrao", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 167, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012456364688408576", "name": "zyszyss", "username": "zyszyss", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 795, "tweet_count": 16287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87974444", "name": "Anuska \ud83d\udcab", "username": "anuschaaa", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 2792, "tweet_count": 146404, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "424579579", "location": "Portugal", "name": "V\u00edtor Ferreira", "username": "Vitor1893", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 294, "tweet_count": 61718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "326976958", "location": "Medell\u00edn, Colombia. ", "name": "Camilo G\u00f3mez", "username": "Camilo_Dash", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 727, "tweet_count": 15621, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "128361044", "location": "uruguay", "name": "valeria tanco", "username": "valeriatanco", "public_metrics": {"followers_count": 16589, "following_count": 4668, "tweet_count": 29248, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1204749252", "location": "Roma, Lazio", "name": "Angela Maria", "username": "amiriangie", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 732, "tweet_count": 4130, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "497995758", "location": "europe", "name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}}, {"verified": false, "id": "1035399365467295744", "location": "Brescia, Lombardia", "name": "Francesco Rizzini", "username": "Francesco_Riz", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 50, "tweet_count": 57061, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "434594608", "name": "Yvannia", "username": "apasosdecaracol", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 560, "tweet_count": 44771, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "3246575662", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "diego_ibanezc", "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1929, "tweet_count": 9332, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "id": "616343815", "name": "ana medina", "username": "annamedinaga", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 3049, "tweet_count": 79329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1086654327467458561", "name": "Marco Marchi", "username": "MarcoMa37011031", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 471, "tweet_count": 6323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081025684", "location": "New Haven, CT", "name": "Serena Mottola", "username": "SerMottola", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 2875, "tweet_count": 12863, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3236541496", "name": "Cristina Bayarri", "username": "crisbd85", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 207, "tweet_count": 6290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51605684", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Paz Tondr\u00f3", "username": "PazTondro", "public_metrics": {"followers_count": 33842, "following_count": 3565, "tweet_count": 50793, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3432068577", "location": "VALHALLA ", "name": "claudio", "username": "clodlunge", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 536, "tweet_count": 147034, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1073496504378290176", "name": "@antoniettacarm3", "username": "antonie85321896", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 152, "tweet_count": 66326, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112310217398726657", "location": "ITA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "Osservatorio Geostorico", "username": "geo_storia", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 753, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "146102959", "location": "Dom Pedrito", "name": "Guilherme Leon", "username": "GuilhermeLeon_", "public_metrics": {"followers_count": 9018, "following_count": 7811, "tweet_count": 38941, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "707344865986801664", "location": "Brasil", "name": "Iza", "username": "iizabittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 240, "tweet_count": 6525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "294326331", "name": "Nathanoel", "username": "Nathanzaum", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 216, "tweet_count": 23744, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "920810241440342016", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Gi", "username": "GiovannaDutra38", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 116, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990893581471805441", "location": "Genova, Liguria", "name": "Paiberg Scaler", "username": "PaibergS", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 281, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1227802784", "name": "Pietro Raschill\u00e0", "username": "pietroras", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1750, "tweet_count": 9031, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "719200482758156288", "name": "FTorres Selecci\u00f3n", "username": "SeleccionTorres", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 31, "tweet_count": 43866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "917000239659315200", "name": "Raysa", "username": "jjRaysa1111", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1506, "tweet_count": 79723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1110196120045735936", "location": "Santiago, Chile", "name": "Programa de Farmacolog\u00eda y Toxicolog\u00eda UC", "username": "FarmacologiaUc", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 96, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2798949191", "name": "Carmen", "username": "manglanito", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1136, "tweet_count": 92635, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "716082898550530048", "location": "Letras - UFRJ", "name": "ana", "username": "asvianna6", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 627, "tweet_count": 24598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3311349675", "location": "lfdy.", "name": "sofia", "username": "sofiasverse", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1170, "tweet_count": 35140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "19726230", "location": "Santiago, Chile", "name": "Universidad Cat\u00f3lica", "username": "ucatolica", "public_metrics": {"followers_count": 84671, "following_count": 7631, "tweet_count": 31860, "listed_count": 615}}, {"verified": false, "id": "777201294465495040", "location": "Telese Terme, Campania", "name": "2000diciassette", "username": "2000diciassette", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 3063, "tweet_count": 1430, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2411181916", "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "name": "Merche.g.m\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "merce1004ssk", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 2483, "tweet_count": 23313, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "842765286025629697", "name": "Norberto J\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "asocNorberto", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 3648, "tweet_count": 101256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "752155280293650432", "name": "Miguel", "username": "miguel1urga", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 4803, "tweet_count": 467646, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "940235513415553025", "name": "Lola M.San Crist\u00f3bal", "username": "LolaMartinSC", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 673, "tweet_count": 75933, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "16435095", "name": "miguelangel07", "username": "miguelangel07", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 520, "tweet_count": 2020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "955192325449355266", "location": "Teruel, Spain", "name": "Soledad Feases", "username": "Soledad_Feases", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 487, "tweet_count": 2877, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "260338967", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "Ket", "username": "KetlynCarolinaa", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 713, "tweet_count": 48199, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "25120154", "location": "Santiago, Chile", "name": "Gabriel Criado", "username": "gcriado", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 494, "tweet_count": 17798, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2979280463", "name": "Dr Hyde", "username": "gajimenez1961", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 238, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "86373894", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Marcos Vinicius A S \ud83c\udf391\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "marcaovas", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 317, "tweet_count": 1136, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2313205890", "location": "lungo il fiume Serchio", "name": "MassimilianoA", "username": "AngoriMassi", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1952, "tweet_count": 9707, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "115859953", "location": "Napoli, Campania", "name": "Nadia Rizzo", "username": "nadiarizzo1210", "public_metrics": {"followers_count": 24862, "following_count": 25011, "tweet_count": 18531, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1083726745", "name": "ga", "username": "ero856", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 141, "tweet_count": 14382, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "910713536", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gabriel Carvalho", "username": "Bvelzito", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 704, "tweet_count": 32822, "listed_count": 27}}, {"verified": true, "id": "8110402", "location": "Brasil", "name": "iG \u00daltimo Segundo", "username": "ultimosegundo", "public_metrics": {"followers_count": 428881, "following_count": 651, "tweet_count": 233913, "listed_count": 2920}}, {"verified": false, "id": "921501196904488960", "name": "Alfonso Jimenez", "username": "panafonsi2", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 110, "tweet_count": 67132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2258299887", "location": "\ud83c\udfe1: hotd, lana, lua, tvd.", "name": "mari", "username": "mariwxd", "public_metrics": {"followers_count": 3934, "following_count": 3568, "tweet_count": 39205, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "516095667", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "\ud83c\udf19\ud83c\udf1f", "username": "nefows", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 292, "tweet_count": 89955, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "178844006", "location": "MAO, AM", "name": "G", "username": "gianpessox", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 549, "tweet_count": 44022, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "142562576", "name": "M.", "username": "_Mapale", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1441, "tweet_count": 31312, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "56208761", "location": "Medell\u00edn", "name": "Lunareja", "username": "dianalunareja", "public_metrics": {"followers_count": 31342, "following_count": 577, "tweet_count": 365821, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "id": "571909157", "location": "Italia", "name": "Vanessa Genovese", "username": "vanessgenovese", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 448, "tweet_count": 5489, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "922271423653203969", "name": "Hellen", "username": "Hellen79494540", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 5, "tweet_count": 14703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2160735702", "name": "Titus", "username": "TitusTuuus", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 55, "tweet_count": 130082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "396756768", "location": "Lima / Per\u00fa", "name": "Tafito", "username": "Tafito", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 2306, "tweet_count": 222318, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "262396638", "location": "El Caribe ardiente.", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n S\u00e1nchez", "username": "ChiquiSanch", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 2389, "tweet_count": 50872, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "196986102", "name": "Mamaleo", "username": "Leovigilante", "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 1320, "tweet_count": 70419, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "2290154514", "location": "coronda , sta fe\ud83c\udf53", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "username": "AriiJB1", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 192, "tweet_count": 19797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "881404063706959872", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\ud83e\udd87", "username": "agusbuyatti", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "136654572", "location": "En alg\u00fan lugar del Mundo \ud83c\udf0f.", "name": "Mar\u00eda Gabriela Noriega Avedanck \ud83d\udc60", "username": "Superyela", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 2319, "tweet_count": 42609, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "105221719", "location": "Natal, Brasil", "name": "Diego Souza", "username": "Falllen__Angel", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 194, "tweet_count": 10208, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "50452226", "location": "Brazil", "name": "Augusto Nunes", "username": "augustosnunes", "public_metrics": {"followers_count": 1763749, "following_count": 753, "tweet_count": 25378, "listed_count": 2611}}, {"verified": false, "id": "906196788805324800", "name": "Maximiliano\u2708", "username": "Maximil00483441", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 900, "tweet_count": 106052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "9427562", "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "username": "erferrum", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 4999, "tweet_count": 114663, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "461530260", "name": "Juan Antonio", "username": "jabea3", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13063, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "734152632542040064", "location": "cascavel pr", "name": "GIO LO GIO \ud83d\udccc", "username": "seokgio_", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 575, "tweet_count": 44806, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "50673309", "location": "\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc", "name": "Luis Vilchez Reyes", "username": "lvreyes", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2154, "tweet_count": 13687, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "249139898", "location": "Cuadrante Alfa", "name": "Dami\u00e1n Silberstein (Cat.81)\ud83d\udd96", "username": "Silberdamian", "public_metrics": {"followers_count": 8369, "following_count": 768, "tweet_count": 270332, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "151208768", "location": "Venezuela", "name": "adriantoni", "username": "adriantoni", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 2746, "tweet_count": 13530, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1100811516440395776", "name": "Jos\u00e9 Poma Escudero", "username": "EscuderoPoma", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "29330019", "location": "Lima", "name": "La Mula", "username": "lamula", "public_metrics": {"followers_count": 1109677, "following_count": 2872, "tweet_count": 215481, "listed_count": 2045}}, {"verified": false, "id": "824436673396281348", "location": "Mar Del Plata", "name": "Yoani19371mdq", "username": "yoani19371", "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 4859, "tweet_count": 175747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "160271681", "location": "Buenos Aires ", "name": "Liliana Franco", "username": "lilianafranco20", "public_metrics": {"followers_count": 77151, "following_count": 2543, "tweet_count": 38144, "listed_count": 293}}, {"verified": false, "id": "30609438", "location": "Al norte del Sur", "name": "Vida digital 2.0", "username": "MenteWeb", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1815, "tweet_count": 20443, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "974353342888644613", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u6cf0 \u661f \u6167", "username": "d_m_ceno", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 339, "tweet_count": 18964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "442006177", "location": "Colombia", "name": "Carlos Javier Pajoy", "username": "JavierPajoy", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 500, "tweet_count": 15357, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2876783913", "location": "terror deles sonho delas", "name": "weverton\ud83c\udfad", "username": "TomManeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1003, "tweet_count": 18473, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2837806637", "name": "Juana la Cubana", "username": "juanu1524", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 883, "tweet_count": 29952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3071527039", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "fodasse", "username": "f_o_d_a_s_s_e", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 283, "tweet_count": 7790, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1147136706111508480", "name": "dany~", "username": "dany06__", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 445, "tweet_count": 37581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67714990", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "name": "CarlosParraTepedino", "username": "cfparratepedino", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4998, "tweet_count": 188115, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1011308525807693829", "location": "italia resistente", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd38\u211d\ud835\udd38\u2115\ud835\udd46 \ud835\udd38\u2115\ud835\udd3b\u211d\ud835\udd3c\ud835\udd38", "username": "AndreaMarano11", "public_metrics": {"followers_count": 8431, "following_count": 5888, "tweet_count": 321094, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "990618676608020480", "location": "Rio de Janeiro, Brasil \ud83d\udccd", "name": "2F.\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "username": "Camassary22", "public_metrics": {"followers_count": 32386, "following_count": 9701, "tweet_count": 36230, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "912419573915414529", "location": "por aqui y por all\u00e1", "name": "Guadalupe Nu\u00f1ez", "username": "Guadalu83576215", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 975, "tweet_count": 49497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "757315506609283072", "name": "NANO", "username": "breniak37", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 19, "tweet_count": 242, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1926324451", "location": "Salerno", "name": "Nicola Vietri", "username": "Pholey_vn", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4865, "tweet_count": 233669, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "id": "2162364882", "location": "Espa\u00f1a ", "name": "Turko\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "logro5", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1946, "tweet_count": 29330, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "851251597", "location": "Argentina", "name": "Marcela S \ud83c\udf40\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MarcelaIses", "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 3137, "tweet_count": 414016, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "129656811", "name": "Don_Pelayo718", "username": "AFRICANUS_36", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 3765, "tweet_count": 32480, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1121740273376202753", "location": "Malaga espa\u00f1a", "name": "Xiwily7 \u30c4", "username": "Xiwily7", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 469, "tweet_count": 2638, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "88446112", "location": "El Reino del Noreste Caliente.", "name": "M. Amador", "username": "Nytsaw", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 969, "tweet_count": 35087, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2948098642", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Sergio Piriz", "username": "sergiopi305", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 273, "tweet_count": 115887, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2303300449", "name": "Claudio Drago", "username": "Tano_Drago", "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 3337, "tweet_count": 19770, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "90878077", "name": "Will", "username": "mendigo_selvage", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 157, "tweet_count": 8530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110273939", "location": "Palma de Mallorca", "name": "Mar Barrera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "nipatinipamiea", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 692, "tweet_count": 9946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "833779480892145667", "location": "4688-A Palm Ave, Hialeah, FL", "name": "Peri\u00f3dico Cubano - Noticias", "username": "periodicocubano", "public_metrics": {"followers_count": 11122, "following_count": 424, "tweet_count": 34432, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1036375167256223744", "name": "Pan de salvado", "username": "UnPandeDios1", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 823, "tweet_count": 63943, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1136786526212382722", "name": "Musopapa 1ero", "username": "Musopapa1", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 194, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "306143653", "name": "juanma perezg", "username": "jperez1004", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 544, "tweet_count": 699, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "150418194", "name": "namorada da angelica \ud83e\udd91", "username": "deubrecha", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 824, "tweet_count": 130843, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "701120626057203714", "name": "Amaya PorlaVida", "username": "CosasmiasA", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1151, "tweet_count": 52838, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3400727753", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "karine", "username": "fckskarine", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 760, "tweet_count": 49661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3777878116", "name": "elle", "username": "melancholielle", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 522, "tweet_count": 11768, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "995748075015753729", "location": "qualquer pronome", "name": "morango; STUPID L\u2661VE", "username": "oopsybinnie", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2491, "tweet_count": 22994, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "269908528", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "thauany", "username": "qsitu_", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 920, "tweet_count": 28229, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2290088904", "name": "MAYO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51", "username": "dialogosiempre", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1956, "tweet_count": 328522, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "1709707346", "name": "Agus", "username": "AgustiiinGuerra", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 90, "tweet_count": 24185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "811721280944820224", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Zoldian", "username": "Zoldiano", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 105, "tweet_count": 173, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "57282569", "location": "Lucca, Italia", "name": "Andrea Marcucci", "username": "AndreaMarcucci", "public_metrics": {"followers_count": 24825, "following_count": 1322, "tweet_count": 10587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142531589886398465", "name": "Nacho \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Nacho17023915", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 2531, "tweet_count": 10848, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "958499538", "name": "Pak", "username": "Pakocevic", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 337, "tweet_count": 110211, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1050427017894813696", "name": ".", "username": "anythinggab", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 105, "tweet_count": 13185, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "16152698", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Rafa Kafka", "username": "RFKA", "public_metrics": {"followers_count": 26813, "following_count": 7023, "tweet_count": 154048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "350696205", "location": "PERU", "name": "ADOLFO CASTILLO", "username": "FITOWORLD", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 2416, "tweet_count": 55465, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "332341272", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "arquitet\u00f3ria", "username": "derrotamatos", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 368, "tweet_count": 23070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "56604754", "location": "Pindorama", "name": "Bruno Domingos", "username": "br_domingos", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 201, "tweet_count": 90800, "listed_count": 25}}, {"verified": true, "id": "40545889", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Andr\u00e9ia Sadi", "username": "AndreiaSadi", "public_metrics": {"followers_count": 1216103, "following_count": 3955, "tweet_count": 45922, "listed_count": 2902}}, {"verified": false, "id": "907302615440084993", "name": "\u2022 Kah \u22c8\u2077 \u2022 Bittersweet \ud83d\udc9b", "username": "Im_talkingabout", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1755, "tweet_count": 31777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2914421133", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Monsta X Brasil \ud83e\udee7", "username": "monstaxbr", "public_metrics": {"followers_count": 49779, "following_count": 1050, "tweet_count": 98084, "listed_count": 285}}, {"verified": false, "id": "152062669", "location": "M\u00e9xico", "name": "Aurelio Medina \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Aur3llio", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 280, "tweet_count": 52723, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "470177698", "location": "47\u00b09' S, 126\u00b043' W", "name": "Jes\u00fas NO A LA OTAN", "username": "jcaballerosoler", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1971, "tweet_count": 96028, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "138095181", "name": "El Mentalista \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "elSementalista", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 3453, "tweet_count": 27408, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "114308143", "location": "R'lyeh", "name": "Pan.delote", "username": "Vagosaurio", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 92, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "30372415", "location": "Barranquilla", "name": "La Cruz \u271d\ufe0f", "username": "alicfo24", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 881, "tweet_count": 12284, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "141027067", "location": "Venezuela", "name": "Eliezer A. La Torre", "username": "eliezerlatorre", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 701, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14676938", "name": "Roman", "username": "romancho", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 3480, "tweet_count": 36261, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1147049468329697280", "name": "Rafaelll", "username": "Rafaell32308850", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 94, "tweet_count": 9636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985361173854990337", "location": " Rio de Janeiro/Rio Grande", "name": "Danilo \u6c34\ud83e\udddb\ud83c\udffd", "username": "Obakemono_", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 1777, "tweet_count": 16923, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1139181492398149633", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "kauazin\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "coloradoraiz_", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 434, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3333781205", "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08", "username": "Marcelagp2", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609837, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2570937114", "location": "DIE WELT", "name": "Kurt Gertz \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "k0gertz", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 469, "tweet_count": 26780, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3347762836", "name": "carmenzeo", "username": "carmenzeo", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 2188, "tweet_count": 8959, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "744904020943265792", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Aar\u00f3n", "username": "acalerol", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 570, "tweet_count": 9827, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "320027726", "name": "Pochi", "username": "FrancoPozzii", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1587, "tweet_count": 12360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3088840026", "name": "Fiam", "username": "ogakhimeno", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 410, "tweet_count": 24099, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "349043533", "location": "Padova, Veneto", "name": "Simone", "username": "simone_dela", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1193, "tweet_count": 95556, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1059151004309032961", "location": "El Ejido, Spain", "name": "Ruben Herrera", "username": "RubenEuw", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 100, "tweet_count": 5953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "806432630703013888", "name": "Fabio Lodoli", "username": "lodoli_fabio", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 253, "tweet_count": 8580, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2737273604", "location": " Peru", "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180045, "listed_count": 2191}}, {"verified": false, "id": "44219748", "location": "La Molina, Peru", "name": "\ud83d\udc95Pats", "username": "Chazcosa", "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 3895, "tweet_count": 213966, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "id": "103588721", "name": "Carlos Adaro Salinero", "username": "cas3500", "public_metrics": {"followers_count": 5455, "following_count": 4732, "tweet_count": 478217, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "1097888690989383680", "name": "Debo Azcurra", "username": "AzcurraDebo", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 861, "tweet_count": 12358, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "213818922", "name": "milu", "username": "mmiluu_", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 562, "tweet_count": 24252, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "id": "206234371", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Boris", "username": "borissaw", "public_metrics": {"followers_count": 51463, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1111287126933549056", "name": "@ feligarciamore", "username": "fligarciamore", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 122, "tweet_count": 13183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114517970594729984", "name": "Celesnes", "username": "celesnes", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3179, "tweet_count": 63492, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "390739515", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "N \ud83c\udf83", "username": "callmeninorka", "public_metrics": {"followers_count": 6431, "following_count": 7093, "tweet_count": 86065, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "284703168", "location": "A la vuelta de la esquina", "name": "Anna - promo $12\ud83d\udd25", "username": "ItsAnna_OF", "public_metrics": {"followers_count": 13015, "following_count": 7810, "tweet_count": 61131, "listed_count": 307}}, {"verified": false, "id": "1332907814", "name": "Amanda\ud83c\udff9", "username": "amandasalesss_", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 289, "tweet_count": 31314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1536893412", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Claro que s\u00ed, guapi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Claraquesiguapi", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 800, "tweet_count": 27307, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "188693880", "location": "Kyiv, Ukraine", "name": "\u0424\u0410\u041a\u0422\u042b", "username": "faktyua", "public_metrics": {"followers_count": 3997, "following_count": 8, "tweet_count": 89274, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "id": "956702183222890497", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "xads", "username": "gemachadoo", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 170, "tweet_count": 16110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "389691765", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Mari \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Mari_Spfc7", "public_metrics": {"followers_count": 7038, "following_count": 5992, "tweet_count": 134462, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "853701482", "location": "torre eiffel.", "name": "\u22ac", "username": "clairodrunk", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 165, "tweet_count": 203477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1019956065092489216", "location": "Baleares, Islas Baleares", "name": "Neus Navarro Coll", "username": "neusissss_01", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 190, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2864010544", "location": "M\u00fasico", "name": "T\u00aa", "username": "TomeuAlorda", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 871, "tweet_count": 4840, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "286354873", "name": "Extheruka", "username": "Extheruka", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1756, "tweet_count": 18223, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "317014750", "location": "Alessandria", "name": "Pier Carlo Lava #alessandriatoday", "username": "icittadini", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 263, "tweet_count": 164380, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2609466446", "location": "(Val\u00e9ncia)", "name": "Yolanda Gimeno Pina", "username": "bullnuca", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 233, "tweet_count": 8551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2380140919", "location": "Roma Norte, Cuauht\u00e9moc ", "name": "Lore \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Lore18600443", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 959, "tweet_count": 70533, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "161886290", "location": "Quer\u00e9taro, Qro", "name": "Paco Flores", "username": "flopa13", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 936, "tweet_count": 16078, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "750611600", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "EL UNIVERSAL Qro", "username": "universalqro", "public_metrics": {"followers_count": 44819, "following_count": 847, "tweet_count": 132323, "listed_count": 278}}, {"verified": true, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 7063128, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203293, "listed_count": 25149}}, {"verified": false, "id": "3120732904", "location": "Uruguay, Argentina", "name": "\ua0b5", "username": "ficciocracia", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 275, "tweet_count": 70114, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "69412943", "location": "Salto", "name": "O2tiz Shippuden", "username": "BrunO_Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 100, "tweet_count": 4014, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "15494380", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil. ", "name": "Barbara Gancia", "username": "barbaragancia", "public_metrics": {"followers_count": 532065, "following_count": 4196, "tweet_count": 59375, "listed_count": 1655}}, {"verified": false, "id": "2232153221", "name": "angel romero prieto \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\ude3e\ud83d\ude40\ud83d\ude3f", "username": "romecaldes", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 5709, "tweet_count": 567008, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "1135741384353296385", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud835\udd73\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd90 \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd9e", "username": "gui_abv", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 132, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985591466989940736", "location": "boiling isles and bly manor ", "name": "any", "username": "HeNriefo", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1947, "tweet_count": 15513, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1467981991", "location": "22 (anos, aqui \u00e9 lula 13)", "name": "lumos", "username": "yoonaveux", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 645, "tweet_count": 65060, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "933074361573171200", "name": "AGM", "username": "agm02101", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3829, "tweet_count": 99096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "726915206761316352", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "tito", "username": "mxteotitxni", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 165, "tweet_count": 13061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1691527314", "name": "Shelby", "username": "Matheus_Gueerra", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 479, "tweet_count": 38901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2235202997", "name": "CHERRY", "username": "CHERRYSK84", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 398, "tweet_count": 187692, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "799992570034130944", "name": "marcio vieira 13\ud83d\udea9", "username": "mav1941", "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 4962, "tweet_count": 20157, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "111123176", "name": "Jean Wyllys", "username": "jeanwyllys_real", "public_metrics": {"followers_count": 1031279, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}}, {"verified": false, "id": "391434874", "name": "Rafa Visiedo Sancho\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "RAFAVISIEDO", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1743, "tweet_count": 8895, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3076354732", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "El Doctor\ud83d\udc43\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "igimenez2705", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1715, "tweet_count": 37062, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1155538000924880897", "name": "Ricardo Bocero", "username": "BoceroRicardo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 308, "tweet_count": 1410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2436247825", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "name": "JostingRay\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "JostingRay", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 677, "tweet_count": 14369, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "798650162059116544", "name": "victor", "username": "victordotorres1", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 1076, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "535886482", "location": "Club Atl\u00e9tico River Plate.", "name": "demxnia\u2728", "username": "bauersita", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 1013, "tweet_count": 111570, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "437547760", "name": "Gianni Zanata", "username": "giannizanata", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 931, "tweet_count": 15937, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "1117434979888390145", "location": "Pescara, Abruzzo", "name": "Quarup", "username": "Quarup1", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 397, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129484178888757251", "name": "Viviane", "username": "Viviane58871263", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 118, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "15088915", "name": "Record TV", "username": "recordtvoficial", "public_metrics": {"followers_count": 5094647, "following_count": 95, "tweet_count": 465838, "listed_count": 3977}}, {"verified": false, "id": "1021410918276706304", "location": "Casinhas, Brasil", "name": "THDaAlta \u26bd\ufe0f", "username": "emicith027", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 849, "tweet_count": 3023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938126884612829185", "location": "wired", "name": "\ud83c\udf83", "username": "Nanahre", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 451, "tweet_count": 129325, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "15073292", "location": "Ferrara", "name": "Elisa Mazzoni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "badicea", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 4999, "tweet_count": 233025, "listed_count": 266}}, {"verified": false, "id": "722483824840601601", "location": "southside", "name": "derick", "username": "derickwah", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 318, "tweet_count": 21658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "910985245658423297", "name": "descontrolada", "username": "Mihhmartins7", "public_metrics": {"followers_count": 6821, "following_count": 925, "tweet_count": 38812, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "295731978", "name": "mercedes blanes pere", "username": "merblape", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 799, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1701579979", "name": "Pablo", "username": "Pablo_Vidal2", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 289, "tweet_count": 3470, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "848847121835073536", "name": "Pepe Mart\u00ednez", "username": "per_mar_", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 306, "tweet_count": 11072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "752559494773735424", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Augusto Rezende", "username": "augustojrezende", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 910, "tweet_count": 619, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "81628995", "name": "Wendell CPX", "username": "wendellfiga", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 2178, "tweet_count": 135127, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "171982051", "location": "Bogot\u00e1", "name": "T.", "username": "_Tattz", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 503, "tweet_count": 40988, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2524404516", "name": "#NoFinanziamentiPubbliciEditoria", "username": "mdmstesso", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 343, "tweet_count": 31072, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "4137391431", "location": "ESPA\u00d1A.", "name": "L\u00c1BARO.", "username": "VOXBELLATOR1", "public_metrics": {"followers_count": 25251, "following_count": 20267, "tweet_count": 218178, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "2592701363", "location": "Rome, Lazio", "name": "Alessandr@@@", "username": "AleMara77", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 137, "tweet_count": 1382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "329602951", "name": "Accadde Oggi", "username": "AccaddeOggi", "public_metrics": {"followers_count": 7725, "following_count": 2520, "tweet_count": 40796, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "1041484481406873600", "name": "Verdoux \ud83e\uddf1 \ud83d\udcd0", "username": "Verdoux11", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 2020, "tweet_count": 92571, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "70971449", "location": "Roma", "name": "Dagospia", "username": "_DAGOSPIA_", "public_metrics": {"followers_count": 712646, "following_count": 224, "tweet_count": 310014, "listed_count": 2563}}, {"verified": false, "id": "47803887", "location": "Washington DC", "name": "Susana Abad", "username": "susanaabad", "public_metrics": {"followers_count": 20093, "following_count": 906, "tweet_count": 48806, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "2972453865", "name": "Jo\u00e3o Victor", "username": "Tezokin", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 483, "tweet_count": 10405, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "540230107", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Oscar", "username": "OscarVoxSpain", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 52, "tweet_count": 12984, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1332988250", "location": "Lima", "name": "AlbVel", "username": "betovf40", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1444, "tweet_count": 74712, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3160516717", "location": "por alli", "name": "BumyBumye Cupper", "username": "AndreaCupper", "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 1033, "tweet_count": 62879, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "115592241", "location": "Ciudad Ca\u00f3tica", "name": "\ud83d\udcab\ud83c\udf83Beth Dutton\ud83c\udf83\ud83d\udcab", "username": "laqueledicen", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 258, "tweet_count": 106846, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1523319378", "name": "Piluka", "username": "eguskialde369", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2480, "tweet_count": 238747, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "819007016869961729", "location": "Met JW", "name": "anna", "username": "ThisCarpenter", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 209, "tweet_count": 52378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027644256217911297", "location": "minas gerais", "name": "marcos (conta reserva)", "username": "eumarcos__", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 263, "tweet_count": 16791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2760751905", "location": "no varal do oasis", "name": "ggt", "username": "carnotaurs", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 537, "tweet_count": 40021, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1088629745598771200", "name": "Elizabeth Lucas Carril", "username": "tialilucas", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 58, "tweet_count": 78079, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "777183345969102849", "name": "\u2764  AyL \u2764", "username": "__AndyyLucas__", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 274, "tweet_count": 7405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "726756708", "location": "s\u00f3 deus sabe", "name": "bia muniz \u2b50\ufe0f", "username": "aconchegodabia", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 991, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3928298842", "name": "oh shit its tero", "username": "antero_loureiro", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 315, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "59909301", "location": "Miami, Fl", "name": "Gustavo Covacevich", "username": "gcovacevic", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 3301, "tweet_count": 42281, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "307249683", "name": "Keity \u2728", "username": "muunitamoon", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 0, "tweet_count": 23676, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1053730715433615365", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "name": "Mariuqui \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Mariabilbao2018", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 4731, "tweet_count": 42110, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "708773624", "location": "Bergamo ,  Italy ", "name": "Fabrizio Gherardi \ud83c\uddee", "username": "GFabrygherardi", "public_metrics": {"followers_count": 11502, "following_count": 12514, "tweet_count": 426929, "listed_count": 210}}, {"verified": false, "id": "201983779", "location": "United States", "name": "Cuba Sin Fronteras", "username": "CubaSinFrontera", "public_metrics": {"followers_count": 239444, "following_count": 239243, "tweet_count": 462621, "listed_count": 424}}, {"verified": false, "id": "2903233203", "name": "Columnista Veracruz", "username": "ColumnVeracruz", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 308, "tweet_count": 19701, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "798129285387218944", "location": "Roma, Lazio", "name": "Francesco Zoppis", "username": "frazoppis", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 244, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "134268691", "name": "Simo\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "username": "klyzya", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 2033, "tweet_count": 27231, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "796356756", "location": "Floresta Amaz\u00f4nica", "name": "brunno e.", "username": "brunnoeigon", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 781, "tweet_count": 80917, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "857345555521032193", "location": "Campinas - SP", "name": "RONY ROSSI", "username": "ronyrossi425", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 202, "tweet_count": 5796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44454546", "name": "Agapito Pel\u00e1ez", "username": "pterseus", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1016, "tweet_count": 56132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "191485582", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Julia Molinari", "username": "MolinariJulia", "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 3928, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "100239214", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "name": "Carlos \u2605", "username": "soth37", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 614, "tweet_count": 11091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "136616923", "location": "bilingual acc / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  and eng.", "name": "hendric \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf52", "username": "demonhenslayer", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 909, "tweet_count": 234549, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "id": "1380125660", "name": "Mauro Capozza", "username": "MauroCapozza", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 2259, "tweet_count": 179028, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "917246165099442177", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Balder", "username": "erickhemp", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 211, "tweet_count": 2473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "844085474", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Luiz Rodrigues", "username": "luizhsrodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 3803, "tweet_count": 506925, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1132884743362633728", "location": "Marau, Brasil ", "name": "Dudaa", "username": "Dudah_Santosss", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 432, "tweet_count": 4856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3245046046", "name": "carol", "username": "ihcaroll", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 1567, "tweet_count": 73469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1094184641358192640", "name": "Victoria", "username": "Victori45632216", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 101, "tweet_count": 2469, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "148108134", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Creer o reventar", "username": "TuiteraSinVida", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 618, "tweet_count": 38384, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "463335511", "location": "Salvador/Ba", "name": "Mois\u00e9s", "username": "eucacadordemim_", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 398, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4739298067", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ga\u00ea", "username": "somdegae", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 393, "tweet_count": 11427, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3237342831", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "hugo", "username": "teorientarapa_", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 332, "tweet_count": 18218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "549050267", "name": "Zia Candida", "username": "ZiaCandida", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 3104, "tweet_count": 84353, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "709253098049511424", "location": "Leopoldina, Brasil", "name": "Esperan\u00e7a", "username": "Fifthmilalove", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1963, "tweet_count": 333876, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "727157560982151168", "location": "palabrijes.wordpress.com", "name": "Palabrijes", "username": "_Palabrijes", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 172, "tweet_count": 2965, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1117506505601896449", "name": "SinPerd\u00f3n", "username": "SinPerdn4", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "772196306437677057", "location": "Anchieta rj", "name": "Vitin", "username": "700mlvt", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 247, "tweet_count": 30366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "36597234", "location": "Rep\u00fablica Checa", "name": "Luciano Andrade", "username": "Luciandrade", "public_metrics": {"followers_count": 30643, "following_count": 428, "tweet_count": 105185, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "id": "958459356865024000", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Coyote", "username": "Coyote40999011", "public_metrics": {"followers_count": 7302, "following_count": 5283, "tweet_count": 44749, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "257787774", "name": "C E L S O", "username": "celsoribs", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 126, "tweet_count": 1633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "147654344", "location": "Lugano, Switzerland", "name": "ESPA\u00d1OL \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AMiguel1969", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2487, "tweet_count": 103934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "287333522", "location": "Arezzo, Toscana", "name": "Angelo Rossi", "username": "Angelo__Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 6917, "following_count": 76, "tweet_count": 5645, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1127656811060920320", "location": "Tierra Media", "name": "Und\u00f3miel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Undomiel69", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 222, "tweet_count": 20386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "324553433", "location": "Porto Alegre/Brazil  ", "name": "L\u00edvio Oliveira", "username": "liviololiveira", "public_metrics": {"followers_count": 34975, "following_count": 24766, "tweet_count": 155277, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "154508845", "name": "Jonathan Ara\u00fajo", "username": "Jonatharaujo", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 953, "tweet_count": 8588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2880185398", "name": "Padawan \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "IpdRafael", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 248, "tweet_count": 3011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902673600326586374", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Felipe Barbosa", "username": "cebolinha019", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 113, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1018958509935915015", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Cai\u00e3ooo", "username": "Caio_Gac7", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 332, "tweet_count": 13214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1098773967735795712", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "lala", "username": "larissinhakkkkj", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1025, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121616194748862466", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "vinicius\ud83d\ude24", "username": "supershock055", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 759, "tweet_count": 10397, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "778712195844616196", "name": "Elaine Farias", "username": "e_laine1789", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 202, "tweet_count": 30482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2562653368", "location": "Hogwarts", "name": "ale", "username": "MiAlevelez", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 376, "tweet_count": 91449, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "713496897650970624", "location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "name": "ed \ud83e\udee5", "username": "Edrikk601", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 316, "tweet_count": 13322, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1264018218", "name": "francesco milan", "username": "francescomila18", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 5006, "tweet_count": 217274, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "334658624", "location": "Torino, Italy", "name": "Cr Piemonte", "username": "crpiemonte", "public_metrics": {"followers_count": 22004, "following_count": 4181, "tweet_count": 98759, "listed_count": 302}}, {"verified": false, "id": "922193909152976896", "name": "Gonzalo P.", "username": "Gonzalo37100816", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 111, "tweet_count": 115037, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "742443254919135232", "name": "Skimott", "username": "skimott", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 157, "tweet_count": 16171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1561487749", "name": "cul\u00e9 1988", "username": "xemykal", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 301, "tweet_count": 6305, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "15095537", "location": "Espa\u00f1a", "name": "MARCA", "username": "marca", "public_metrics": {"followers_count": 6317578, "following_count": 1623, "tweet_count": 513604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "328014367", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vince \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "cherryvincee", "public_metrics": {"followers_count": 5077, "following_count": 921, "tweet_count": 240365, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1114098782", "name": "Paolo Cristallo", "username": "paolocristallo", "public_metrics": {"followers_count": 4919, "following_count": 2299, "tweet_count": 53142, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1047325482", "location": "la vida", "name": "PeGGyy", "username": "riera_maribel", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1019, "tweet_count": 26015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3161632679", "name": "@leniararios", "username": "leniara_pe", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 75, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1613388078", "location": "Granada.ESPA\u00d1A", "name": "PADY", "username": "lordpady", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 109, "tweet_count": 235542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2371013646", "location": "jb | bts | bookstan | d/ela", "name": "tata \ud83d\udcd6: ESE3", "username": "evelynceliaz", "public_metrics": {"followers_count": 6972, "following_count": 6394, "tweet_count": 24519, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint", "public_metrics": {"followers_count": 295643, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "id": "745316463448367104", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "Veronica Cabral Montenegro", "username": "MontCabral", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 124, "tweet_count": 2095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "923731520061411330", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "fffantoni", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 557, "tweet_count": 33679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "893404297", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "nap0 \ud83d\uddfb\ud83c\udfd7", "username": "nap0_builds", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 696, "tweet_count": 10748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "439855752", "location": "Modena", "name": "Niccol\u00f3 Colombini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Democratico Riformista", "username": "NiccoColo", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 3317, "tweet_count": 64528, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "265612152", "location": "Venezuela", "name": "Valent\u00edn \u232c\u23e3", "username": "chemistudents", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 272, "tweet_count": 4897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "490670325", "name": "Merch", "username": "EmiVr1", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 224, "tweet_count": 8837, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "212748940", "name": "Nego Bom\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Nego_bom_hp", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 2960, "tweet_count": 267356, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1028213933046472704", "name": "roc969", "username": "roc9691", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 82, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53962231", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Phillip \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #Z #Apruebista 38%", "username": "phillip_molina", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 2640, "tweet_count": 31246, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1122475594950877188", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "maria", "username": "maria39114176", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 24, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1093679123426430977", "name": "leti", "username": "leticiaacarv_", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 245, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1093651636143165440", "location": "Aracaju, Brasil", "name": ":)", "username": "lalaftrr", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 674, "tweet_count": 7014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "238613666", "location": "Altamira-pa", "name": "Emerson Maciel", "username": "emersonlpm", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 570, "tweet_count": 3045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "username": "TiaoMarreta13", "public_metrics": {"followers_count": 509125, "following_count": 6294, "tweet_count": 585246, "listed_count": 1086}}, {"verified": false, "id": "4927335563", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "name": "renato cesare", "username": "renatocesare51", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 685, "tweet_count": 9169, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "369569297", "name": "Rai Storia", "username": "RaiStoria", "public_metrics": {"followers_count": 104686, "following_count": 77, "tweet_count": 31326, "listed_count": 730}}, {"verified": false, "id": "18834828", "location": "En M\u00e1laga - Espa\u00f1a", "name": "Desde mi atalaya", "username": "pacofdezreguero", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 1807, "tweet_count": 84593, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "id": "1119287499145273345", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Facundo Luna", "username": "Facundoluna011", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 79, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1733369905", "location": "En otra esfera", "name": "Aromari\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "virginmery00", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 3314, "tweet_count": 34521, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "636025744", "location": "Getxo", "name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov", "public_metrics": {"followers_count": 52199, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}}, {"verified": false, "id": "2353831344", "location": "Sanpaleste", "name": "Esto \u00e9ra m\u00e9jor \u00e1ntes \u2620", "username": "amodelosrts", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 4820, "tweet_count": 58315, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1470891452", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Benites Jump", "username": "JosBenites", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1471, "tweet_count": 7521, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "170857538", "location": "PERU", "name": "Rosa Flor", "username": "RossaFlor1", "public_metrics": {"followers_count": 6151, "following_count": 5383, "tweet_count": 66145, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2896334794", "location": "orbis terrarum", "name": "quivis ex populo", "username": "prof_cappelli", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 121, "tweet_count": 19895, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1322184236", "name": "Marzio Tagliaferro", "username": "salutiawilli", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 473, "tweet_count": 75640, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "507148800", "location": "Cesenatico", "name": "Laura Ghira", "username": "AvantiLaura", "public_metrics": {"followers_count": 8328, "following_count": 5269, "tweet_count": 63008, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1145421052522258435", "name": "ThienyLima", "username": "LimaThieny", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 26, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "325213786", "location": "Macei\u00f3-AL", "name": "niviane rodrigues", "username": "nivianer", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 704, "tweet_count": 2572, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1092236044689465344", "location": "Santana, S\u00e3o Paulo", "name": "leti\u00e7a", "username": "bicabonatdeodio", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 413, "tweet_count": 27160, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "id": "1109228161", "location": "Palermo", "name": "Centro Culturale PA", "username": "CCultIlSentiero", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1075, "tweet_count": 13782, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1113025634865963008", "location": "Scranton, PA", "name": "Mar\u00eda Idalia Frias", "username": "idalia_frias", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1382, "tweet_count": 62997, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "6015212", "name": "El Universal", "username": "ElUniversal", "public_metrics": {"followers_count": 5240367, "following_count": 59495, "tweet_count": 1574723, "listed_count": 19408}}, {"verified": false, "id": "226993577", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Alb\u00e9rico Barrios", "username": "AlbericoBarrios", "public_metrics": {"followers_count": 6686, "following_count": 4418, "tweet_count": 264056, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "3021582753", "location": "Capri Leone, Sicilia", "name": "carlodepropris\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "cdpropris", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1306, "tweet_count": 66180, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "928686514573156352", "name": "Lorena Maldonado Ros", "username": "lomalros", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 612, "tweet_count": 56077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2897437619", "location": "Espanha", "name": "MIGUEL ANGEL", "username": "miguelestevezg", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 318, "tweet_count": 130286, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "68033105", "location": "Arctic Ocean Mammoth Pillar", "name": "Marina sente falta de 2008 \ud83e\udeb0Team Beel \ud83e\udeb0", "username": "mpds__", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 205, "tweet_count": 18760, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "923965131788255234", "location": "Cagliari, Sardegna", "name": "Marco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "marcomoltomale", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 2810, "tweet_count": 55170, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1225509780", "name": "Bafrix", "username": "nessunoindietro", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1965, "tweet_count": 143758, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "1098032169467944961", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "- \ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86", "username": "Possessa_Bds", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 350, "tweet_count": 8879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2216179636", "name": "marlene", "username": "_marlene1265", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 3876, "tweet_count": 250956, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "87733209", "location": "Tucum\u00e1n - Argentina", "name": "Guillermo J. d'Hiriart", "username": "gjdhiriart", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 816, "tweet_count": 20289, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231044, "following_count": 1408, "tweet_count": 88615, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "id": "1720852974", "location": "San Juan, Argentina", "name": "MarioDanielArancibia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mariodarancibia", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 3135, "tweet_count": 95130, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "525658038", "location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "name": "Alejo Schapire", "username": "aschapire", "public_metrics": {"followers_count": 72200, "following_count": 789, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}}, {"verified": false, "id": "2401965746", "location": "Mesquita, Brasil", "name": "Pedro (Taylor's Version)", "username": "LovePHBS", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 191, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51522357", "location": "Roma", "name": "RaffyB.", "username": "RaffyB_68", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 1350, "tweet_count": 166836, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "384583656", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Ciudadanodeapie", "username": "xunpaisenpaz", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 5003, "tweet_count": 320060, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "137736308", "location": "Venezuela", "name": "Miguel Evaristo", "username": "Mig_Alfonso", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 0, "tweet_count": 29820, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "76456982", "location": "Venezuela", "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n", "username": "rescovar", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "1069723728723001346", "location": "Argentina", "name": "Augusto", "username": "AugustoM25", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1329, "tweet_count": 4188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3793529954", "name": "Dennis Sanchez", "username": "WDennisSL", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 357, "tweet_count": 50145, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "140243205", "location": "Tandil, Argentina", "name": "Guillermo Fernandez", "username": "botijadetandil", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1676, "tweet_count": 8303, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "113204497", "location": "Tandil, Argentina", "name": "Mauro Carlucho", "username": "Banquesela", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 457, "tweet_count": 907, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "28671580", "location": "Terra do Nunca", "name": "Unknownuser \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "phdigitos", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1221, "tweet_count": 11953, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1106495881", "name": "Mario Delgadinho", "username": "Delgadinho06", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 406, "tweet_count": 6602, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "564186113", "name": "Iliana Clasemediera y Aspiracionista", "username": "ilitich", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1602, "tweet_count": 38101, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "265722544", "name": "JR - por un Uruguay con futuro para todos", "username": "sosita_1", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 1380, "tweet_count": 222998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "265132591", "location": "Joinville - Santa Catarina ", "name": "Leticia \u2b50", "username": "letidonayre", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 233, "tweet_count": 16260, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1100397606440747009", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Aurora Diaz Garcia", "username": "AuroraD16196920", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1557, "tweet_count": 35638, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1457517451", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Bebel", "username": "isabellarovaris", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 763, "tweet_count": 29891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3200283394", "location": "Colmenar Viejo, Espa\u00f1a", "name": "VOX Colmenar Viejo", "username": "VOX_ColmenarV", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 737, "tweet_count": 20597, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1000484133024432129", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Iracele", "username": "Ira18880393", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2543, "tweet_count": 65680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2386170882", "location": " SP", "name": "Caio Marcius", "username": "MRCIOMarciord12", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 3907, "tweet_count": 57693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1139007238151069699", "location": "Colombia", "name": "3V\ud83c\udf08", "username": "Goyiyoteamo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 199, "tweet_count": 5909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "827514255360610305", "name": "Virg\u00ednia", "username": "VirginiaVitria1", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 419, "tweet_count": 20197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "621253894", "location": "Espa\u00f1a", "name": "SEPB", "username": "SEPBiologica", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 612, "tweet_count": 10148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "863586210", "location": "Catalunya.", "name": "Blair, Eric \ud83d\udd25 \ud83d\udd25 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "mauletgroc", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 3861, "tweet_count": 119552, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "2846556555", "location": "Not far from \u00c1vila, Spain.", "name": "Fran", "username": "AMariusJ", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 869, "tweet_count": 40583, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "621558462", "location": "Argentina, Buenos Aires", "name": "Natalia", "username": "Natalyalulu", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1455, "tweet_count": 399407, "listed_count": 37}}, {"verified": true, "id": "31459537", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "EL PA\u00cdS", "username": "elpaisuy", "public_metrics": {"followers_count": 813030, "following_count": 669, "tweet_count": 459172, "listed_count": 2308}}, {"verified": false, "id": "1440101496", "name": "Jos\u00e9 Villegas", "username": "JoseVillegasCM", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 2313, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "33350634", "location": "10003", "name": "Carlos Le\u00f3n Moya", "username": "contracultural", "public_metrics": {"followers_count": 141523, "following_count": 6470, "tweet_count": 68742, "listed_count": 242}}, {"verified": false, "id": "281093385", "name": "Notizie.it", "username": "notizieit", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "969092930836287489", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Macumbeira cansada", "username": "caopricornio", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 224, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "790623331", "name": "Ram\u00f3nMoralesEscamill", "username": "moraleseram", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1963, "tweet_count": 120428, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "874429759949856768", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Esp\u00eda del Frio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d", "username": "espiafrio", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 402, "tweet_count": 53862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1606225226", "location": "Miami, FL", "name": "Bryan Rufo", "username": "bryancai", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 357, "tweet_count": 27150, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "930848822749736960", "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud835\udd43\ud835\udd3e\ud835\udd4a\ud835\udd61\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "LGS1972", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 2117, "tweet_count": 85064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "224333191", "name": "doomed", "username": "1uisolivxres", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 167, "tweet_count": 28411, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "249285134", "name": "g1 Goi\u00e1s", "username": "g1goias", "public_metrics": {"followers_count": 218755, "following_count": 1, "tweet_count": 48696, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "2457199196", "location": "Estepona", "name": "Vox Estepona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Vox_Estepona", "public_metrics": {"followers_count": 6085, "following_count": 4143, "tweet_count": 56103, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "4700095875", "name": "mattos", "username": "Caiomattos__", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 337, "tweet_count": 7101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "272699714", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente", "username": "geraldoazevedof", "public_metrics": {"followers_count": 16306, "following_count": 14300, "tweet_count": 329453, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "916350775726657536", "name": "Twola", "username": "Twola4", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 2069, "tweet_count": 86206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "303393965", "location": "Oviedo, Spain", "name": "Rafael AG", "username": "RafaelRag", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 157, "tweet_count": 216193, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2488610802", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "IKEDA \u2b50\ufe0f", "username": "ikedag_", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 479, "tweet_count": 11214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1003753616249970689", "name": "Unicornio Espacial \ud83e\udd84", "username": "UnicornioEspac6", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 266, "tweet_count": 131700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020756113795534849", "location": "Monrovia, CA", "name": "Multimax", "username": "Multimax17", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 49, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "257196329", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Gerardo Mar\u00edn", "username": "her_ardo", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 68, "tweet_count": 2128, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2334012490", "name": "Markos Mairton", "username": "MarcosMairton", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 832, "tweet_count": 61143, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "86189115", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Ana Paula Porto", "username": "APaulaPorto", "public_metrics": {"followers_count": 11961, "following_count": 335, "tweet_count": 91371, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "2237257813", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "yowi", "username": "poirierista", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 731, "tweet_count": 40955, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1038524759011672066", "name": "CocoLocO", "username": "loc_coco", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4388, "tweet_count": 62144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "406766589", "location": "Brasil", "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "username": "Mulher_Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109862, "listed_count": 155}}, {"verified": true, "id": "53962655", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Danilo Queiroz", "username": "DaaniloQueiroz", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 662, "tweet_count": 6771, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "521730079", "location": "Xaverov, \u010cesk\u00e1 republika", "name": "Soliloquio", "username": "VecinosStaSofia", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 1801, "tweet_count": 101843, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "3725246956", "location": "Paris, France", "name": "Luana", "username": "LunaPs139", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 916, "tweet_count": 26231, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "820986575622406145", "location": "Vicente Lopez, Argentina", "name": "Ni Qu\u00e9 Ocho Cuartos", "username": "PolDeEstadio", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1289, "tweet_count": 8055, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "163472892", "location": "villa dominico", "name": "Vamos a volver \ud83c\udfb5", "username": "di__tir", "public_metrics": {"followers_count": 16299, "following_count": 2613, "tweet_count": 396479, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "240888445", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Daniel Ramos", "username": "danielramos_rj", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 552, "tweet_count": 63470, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "24802340", "location": "Brasil", "name": "Jornal Extra", "username": "jornalextra", "public_metrics": {"followers_count": 1131840, "following_count": 635, "tweet_count": 234495, "listed_count": 2920}}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340539, "following_count": 61, "tweet_count": 746796, "listed_count": 19158}}, {"verified": false, "id": "251713234", "location": "Talara -Per\u00fa", "name": "Edu esperanzado", "username": "esicu", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "name": "ARISTO'S", "username": "arisze27", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3229432402", "location": "Milky way/Solar system/Earth", "name": "Red R-row", "username": "CharlesLydgate", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 500, "tweet_count": 102332, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3325235837", "location": "En el pa\u00eds de las maravillas", "name": "Ines Martinez Arias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "mastophora1", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 783, "tweet_count": 263396, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "161690667", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Thiago", "username": "hendrix1903", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 416, "tweet_count": 8696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "825783728", "name": "Daniel Carvalho", "username": "Danielcl95", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 121, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14231827", "location": "Argentina", "name": "Soledad Vallejos", "username": "SoleVallejos", "public_metrics": {"followers_count": 30667, "following_count": 1038, "tweet_count": 165225, "listed_count": 212}}, {"verified": false, "id": "49502816", "name": "Marina Abiuso \u270a\ud83d\udc9a", "username": "mabiuso", "public_metrics": {"followers_count": 30298, "following_count": 3027, "tweet_count": 51374, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "1048692402", "location": "daughter of jupiter", "name": "Vipi", "username": "VioleFriedrich", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 786, "tweet_count": 58241, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "704346648714027008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "ampi", "username": "valbalerdi", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 214, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039380114998476800", "name": "Tomy Aguirre", "username": "TomyAguirre20", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 27, "tweet_count": 58045, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "737695419078168576", "name": "Juanjo", "username": "JuanjoKonig35", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2196, "tweet_count": 24264, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "575735084", "location": "brasil salvador bahia", "name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "rogerio_sinesio", "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 4872, "tweet_count": 408244, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "2544352140", "name": "android#1234\ud83d\udc0d\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "username": "androidnum1234", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 4, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077929855692488704", "name": "LGO", "username": "pulpitoasao", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 198, "tweet_count": 3562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1087394145503768576", "location": "Torres de la Alameda, Espa\u00f1a", "name": "VOX Torres de la Alameda", "username": "VTorresAlameda", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 252, "tweet_count": 7401, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "190287022", "location": "Bogot\u00e1", "name": "jhon hurtado", "username": "jalhubo", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 494, "tweet_count": 1169, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "238251180", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Dahiana Rodr\u00edguez O.", "username": "dirtydahiana", "public_metrics": {"followers_count": 42163, "following_count": 1531, "tweet_count": 47121, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "id": "753292069821644800", "name": "eloi - bruxa&artista", "username": "mamariposando", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1976, "tweet_count": 32729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1273461588", "location": "Islas Caim\u00e1n", "name": "calmao", "username": "ZZTOP__", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1157, "tweet_count": 199089, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "142433270", "location": "En todos los Universos.", "name": "Tony Brown", "username": "Petrelli86", "public_metrics": {"followers_count": 28695, "following_count": 339, "tweet_count": 77771, "listed_count": 296}}, {"verified": false, "id": "1088503955250995201", "location": "Info@jaen.voxespana.es", "name": "VOX Ubeda", "username": "VoxUbeda", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 289, "tweet_count": 2680, "listed_count": 5}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-27T15:22:11.000Z", "id": "1166370329473822721", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370329473822721"], "text": "Mds mano, o guri se matou kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/YKKoEEbAon", "author_id": "888200945406005248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/YKKoEEbAon", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "id": "1166292605774307334", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "author_id": "2201623465"}, {"created_at": "2019-08-26T22:18:43.000Z", "id": "1166112768451317766", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166112768451317766"], "text": "o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse prendido o cara e evitado mais uma v\u00edtima", "author_id": "1936053127"}, {"created_at": "2019-08-26T17:34:49.000Z", "id": "1166041320525369345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 7, "like_count": 1436, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1166041320525369345"], "text": "n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 dando o maior esculacho no guri pq ele citou desistir da escola\n\nTipo Mufasa shit\n\nA m\u00e1 influ\u00eancia as vezes \u00e9 a boa influ\u00eancia vc nunca sabe", "author_id": "1142265223811874816"}, {"created_at": "2019-08-27T01:30:25.000Z", "id": "1166161010048360448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166161010048360448"], "text": "-a cada 46 minutos algu\u00e9m se suicida, e voc\u00ea a\u00ed sendo um po\u00e7o orgulho e n\u00e3o ajudando algu\u00e9m que precisa.", "author_id": "1134217863294857217"}, {"created_at": "2019-08-27T07:07:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "id": "1166245713254240257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 20, "like_count": 845, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1166245713254240257"], "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "author_id": "55665976"}, {"created_at": "2019-08-27T16:49:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9377, "type": "Organization", "normalized_text": "AsambleaVE"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AsambleaVE"}, {"start": 77, "end": 83, "tag": "27Ago"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Sesi\u00f3nAN"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 74, "username": "stalin_gonzalez", "id": "62512359"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Vyl4IG7kDE", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cDVWrjFEWkVvV2t4d0dFYXl8MXZPR3dhYmxxQnZ4QuNAVAaapwxsZtTEbqzGAia8KP_UwAx7yC1vFjiV6N_A", "display_url": "pscp.tv/w/cDVWrjFEWkVv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cDVWrjFEWkVvV2t4d0dFYXl8MXZPR3dhYmxxQnZ4QuNAVAaapwxsZtTEbqzGAia8KP_UwAx7yC1vFjiV6N_A"}]}, "id": "1166392418641621004", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 13, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166392418641621004"], "text": "Intervenci\u00f3n del segundo vicepresidente de la #AsambleaVE @stalin_gonzalez.\n\n#27Ago\n\n#Sesi\u00f3nAN  https://t.co/Vyl4IG7kDE", "author_id": "4744395743"}, {"created_at": "2019-08-27T16:52:59.000Z", "id": "1166393179849023489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393179849023489"], "text": "@seoniels dios mio... que profundo....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "seoniels", "id": "748867362573672448"}]}, "author_id": "958348925005529089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166392925674233857"}], "in_reply_to_user_id": "886222361812508673"}, {"created_at": "2019-08-27T13:12:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3585, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "Alba V\u00edrus"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "The Wall"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.808, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 218, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kesDeubfyi", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/santos-regiao/noticia/2019/08/27/pf-deflagra-operacao-contra-o-trafico-de-drogas-nos-portos-brasileiros.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/santos-regi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/santos-regiao/noticia/2019/08/27/pf-deflagra-operacao-contra-o-trafico-de-drogas-nos-portos-brasileiros.ghtml"}]}, "id": "1166337620550586370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7285, "reply_count": 3435, "like_count": 42384, "quote_count": 686}, "edit_history_tweet_ids": ["1166337620550586370"], "text": "Pol\u00edcia Federal nas ruas - de novo - Alba V\u00edrus e The Wall, contra tr\u00e1fico de toneladas de coca\u00edna. Sequestro de im\u00f3veis de traficantes. US 4,5 milh\u00f5es em esp\u00e9cie apreendidos. A pol\u00edtica do Governo do PR @jairbolsonaro \u00e9 dura contra as drogas.  https://t.co/kesDeubfyi", "author_id": "1113094855281008641"}, {"created_at": "2019-08-27T16:43:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "saulodomonte", "id": "272662213"}]}, "id": "1166390852920512517", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166390852920512517"], "text": "@saulodomonte foi porque o or\u00e7amento era alt\u00edssimo \nmas a primeira temporada saiu completa e ela \u00e9 boa demais, mto chato ter sido cancelada\ne to c expectativas altissimas pra joker", "author_id": "298805161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166390442163920899"}], "in_reply_to_user_id": "272662213"}, {"created_at": "2019-08-26T22:49:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/haWO3fIXIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/danilo_sanches/status/1166042958124265474", "display_url": "twitter.com/danilo_sanches\u2026"}]}, "id": "1166120595467198467", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166120595467198467"], "text": "pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO3fIXIZ", "author_id": "3101165889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166042958124265474"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:18:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4079, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1166006947553980416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166006947553980416"], "text": "@PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"honorable\" suicida AG,cada semana la organizaci\u00f3n fujialanista sacaba a la luz una consigna q toda la mafia y sus topos repet\u00edan como cotorras,anemia, dictadura, interceptacion, seguimientos, amenazas,Constituci\u00f3n, c\u00e1rcel", "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165937664043995136"}], "in_reply_to_user_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-08-27T05:30:00.000Z", "id": "1166221301259751424", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 218, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166221301259751424"], "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "author_id": "2563931132"}, {"created_at": "2019-07-24T19:55:48.000Z", "id": "1154117999374323714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1154117999374323714"], "text": "Suic\u00edda \ud83d\ude80\ud83d\udd25 https://t.co/uXKU7gDYMs", "author_id": "1138857921557729280", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/uXKU7gDYMs", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXKU7gDYMs", "media_key": "7_1154117931426619393"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:05:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "omixmoron", "id": "254986508"}]}, "id": "1166381291501211649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381291501211649"], "text": "@omixmoron Yo intent\u00e9 comprender a Pichetto, por algo el kirchnerismo lo tuvo 12 a\u00f1os como jefe de bloque, hasta que un d\u00eda decidi\u00f3 hundirse con este barco que ya ten\u00eda el boleto picado desde diciembre del a\u00f1o 17.  Evidentemente al mejor cazador se le escapa la liebre.", "author_id": "459546817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166379251479830536"}], "in_reply_to_user_id": "254986508"}, {"created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "id": "1166067170721316865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"], "text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social.", "author_id": "60247069", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "id": "1166384747637088257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "author_id": "200348577", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:31:15.000Z", "id": "1166387713077063680", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387713077063680"], "text": "https://t.co/DWUmz7g5Y3 https://t.co/6vrbpKFRh2", "author_id": "1119738933816983552", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DWUmz7g5Y3", "expanded_url": "https://twitter.com/moodsuicida/status/1166387713077063680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWUmz7g5Y3", "media_key": "7_1166387701836390400"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/6vrbpKFRh2", "expanded_url": "https://twitter.com/gojosabsolution/status/1166387184246693894", "display_url": "twitter.com/gojosabsolutio\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:05:40.000Z", "id": "1166366174139076608", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366174139076608"], "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "author_id": "332885533"}, {"created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "id": "1165807785705115650", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6772, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"], "text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "author_id": "124264228"}, {"created_at": "2019-08-27T16:02:49.000Z", "id": "1166380555153354752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166380555153354752"], "text": "\u00bfAlguna vez han puesto toda su energ\u00eda en un proyecto suicida?", "author_id": "15170992"}, {"created_at": "2019-08-27T12:52:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "id": "1166332741022957569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166332741022957569"], "text": "@GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juicio como si fuera igual de f\u00e1cil que aqu\u00ed en M\u00e9xico. No estaban enterrados que a las instancias internacionales les vale un pepino su discurso enga\u00f1abobos. Fue suicida y previsible.", "author_id": "304958799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166324205362790400"}], "in_reply_to_user_id": "2187852822"}, {"created_at": "2019-08-27T01:25:58.000Z", "id": "1166159891351965697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 29, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166159891351965697"], "text": "Diganme peliculas o series para ver que sean de sus favoritas por favor\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd", "author_id": "55304177"}, {"created_at": "2019-08-27T15:48:08.000Z", "id": "1166376859753431041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166376859753431041"], "text": "https://t.co/4LSj0Z7GoO\n\nvamos contar essa hist\u00f3ria direito", "author_id": "1024269473044475904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166376857677238272"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4LSj0Z7GoO", "expanded_url": "https://saudacoestricolores.com/nao-somos-mais-rivais-do-flamengo-ta-de-brincadeira/", "display_url": "saudacoestricolores.com/nao-somos-mais\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.saudacoestricolores.com/nao-somos-mais-rivais-do-flamengo-ta-de-brincadeira/"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024269473044475904"}, {"created_at": "2019-08-27T13:39:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Liliana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "id": "1166344550119591937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166344550119591937"], "text": "@lilianafranco20 Escribiste seg\u00fan la gente de Alberto Fern\u00e1ndez. Dej\u00e1 de operar Liliana. Nadie lo mata, el mensajero se suicida solo vendiendo pescado podrido a la gente. No tomes de boluda a la gente!", "author_id": "1135617241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166342698586058752"}], "in_reply_to_user_id": "160271681"}, {"created_at": "2019-08-23T18:21:15.000Z", "id": "1164965840967651330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164965840967651330"], "text": "Esa gente que se enoja cuando se suicida una persona 0 EMPAT\u00cdA", "author_id": "3506935882"}, {"created_at": "2019-08-27T04:26:02.000Z", "id": "1166205204301324288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166205204301324288"], "text": "Qu\u00e9 realidad tan bizarra (en el sentido anglosaj\u00f3n de la palabra) estamos viviendo. https://t.co/rehos3B2up", "author_id": "87556135", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166141120113496064"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rehos3B2up", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporte_Indigo/status/1166141120113496064", "display_url": "twitter.com/Reporte_Indigo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:55:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Mou"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "United"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Ferguson"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Mou"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Solskjiar"}, {"start": 227, "end": 229, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Mou"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "enfueradejuego", "id": "322818385"}]}, "id": "1166378659122417664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378659122417664"], "text": "@luigi__77 @enfueradejuego Y t\u00fa? Por qu\u00e9 mides a Mou? Por el United? Un equipo que no ganaba nada desde que se fue Ferguson y que el \u00fanico capaz de levantar alg\u00fan t\u00edtulo (3) fue precisamente Mou, mira Solskjiar que bien le va, Mou tiene un plan de juego Zidane no tiene NADA", "author_id": "3527493388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166327433827667968"}], "in_reply_to_user_id": "2285090830"}, {"created_at": "2019-08-27T16:26:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "gold"}]}, "id": "1166386428336644097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166386428336644097"], "text": "@LucasVermondes do jeito que t\u00e1 hj nem challenger consegue ganhar no gold", "author_id": "785554286382051328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166385006383697921"}], "in_reply_to_user_id": "186195432"}, {"created_at": "2019-08-27T16:08:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1166382095406641154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382095406641154"], "text": "Los que sucede en Argentina con el avance del socialismo nuevamente, es igual al suicida que es llevado al hospital despu\u00e9s de atentar contra su vida y estando en el hospital busca suicidarse", "author_id": "933525632"}, {"created_at": "2019-08-27T16:31:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "COD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "psymnsk", "id": "2172774396"}]}, "id": "1166387760158126081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387760158126081"], "text": "@psymnsk SS... Disq vai ser que nem no COD... Vc picotieia o mal elemento e recebe +50 assisted suicide", "author_id": "219396036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166386541763190786"}], "in_reply_to_user_id": "2172774396"}, {"created_at": "2019-08-27T15:41:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 65, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Rodr\u00edguez Monteza"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.7995, "type": "Organization", "normalized_text": "CNM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 219, "username": "karlaramirezc_", "id": "1256397751786618881"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/WyN5aQEDis", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/visitas-rodriguez-monteza-nombrado-fiscal-ecpm-noticia-669441", "display_url": "elcomercio.pe/politica/visit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/visitas-rodriguez-monteza-nombrado-fiscal-ecpm-noticia-669441-noticia/"}]}, "id": "1166375087186087936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 31, "like_count": 407, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375087186087936"], "text": "#EXCLUSIVO Las visitas del fiscal supremo V\u00edctor Rodr\u00edguez Monteza al congresista aprista Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n antes, durante y despu\u00e9s de ser nombrado por el CNM  https://t.co/WyN5aQEDis Informe de @karlaramirezc_", "author_id": "362120863"}, {"created_at": "2019-08-27T15:56:13.000Z", "id": "1166378893500194816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378893500194816"], "text": "El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\nun suicida que no desea desaparecer.\nhttps://t.co/3Ya1B7wxsV", "author_id": "134761203", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/3Ya1B7wxsV", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08", "display_url": "youtube.com/watch?v=ZTM-Yp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:13:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "id": "1166368108698898432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 145, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368108698898432"], "text": "Parce eso de @Paugalindo me parece tan del asco. Que vieja para ridicula e irresponsable. Y lastimosamente esas son las youtubers que tienen un s\u00e9quito de adolescentes detr\u00e1s. El d\u00eda de ma\u00f1ana alguna pelaita se muere por su desorden alimenticio o se suicida por seguirle la cuerda", "author_id": "314754412"}, {"created_at": "2019-08-27T10:51:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5787, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.6754, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "id": "1166302275813482496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 1274, "like_count": 8967, "quote_count": 91}, "edit_history_tweet_ids": ["1166302275813482496"], "text": "A fala do Presidente, relativamente ao pai do Presidente da OAB, foi muito infeliz, talvez a mais infeliz dos \u00faltimos tempos. N\u00e3o obstante, a fala N\u00c3O foi criminosa no sentido t\u00e9cnico do termo. Como advogado, o Presidente da OAB sabe disso. Bom dia, Amados!", "author_id": "759001618884939776"}, {"created_at": "2019-08-27T16:22:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.579, "type": "Place", "normalized_text": "Marega"}]}, "id": "1166385617808363521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166385617808363521"], "text": "Marega n\u00e3o sai.", "author_id": "424579579"}, {"created_at": "2019-08-27T05:38:51.000Z", "id": "1166223528523419649", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166223528523419649"], "text": "11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la Lega, che rompe (non \u00e8 tuttora chiaro il perch\u00e9), non il Movimento. Il Movimento stava benissimo l\u00ec dov\u2019\u00e8, dove avrebbe atteso la sua morte naturale", "author_id": "497995758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166222897238724608"}], "in_reply_to_user_id": "497995758"}, {"created_at": "2019-08-27T14:02:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Amazonas"}]}, "id": "1166350332861014022", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166350332861014022"], "text": "Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expulsar ind\u00edgenas! Es un peligro para todo el planeta en momentos donde protegerlo es de vida o muerte. \u00bfLa derecha chilena condenar\u00e1 su actuar suicida?", "author_id": "3246575662"}, {"created_at": "2019-08-26T07:28:01.000Z", "id": "1165888615492259840", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 119, "like_count": 125, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1165888615492259840"], "entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 275, "tag": "mondo"}]}, "text": "Qualcuno, prima di me e molto tempo fa, ha lottato perch\u00e9 anch'io potessi godere di queste e di altre libert\u00e0 e del rispetto altrui. Chi non pu\u00f2 usufruirne non \u00e8 inferiore, immeritevole o indegno: \u00e8 solo nato, spesso, nella parte meno privilegiata e pi\u00f9 sfortunata del #mondo\n\n10|", "author_id": "1081025684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165888173244899328"}], "in_reply_to_user_id": "1081025684"}, {"created_at": "2019-08-27T07:35:39.000Z", "id": "1166252923686457345", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166252923686457345"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "27agosto"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Torino"}, {"start": 72, "end": 85, "tag": "CesarePavese"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "AccaddeOggi"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DtGi7mNoGU", "expanded_url": "https://twitter.com/geo_storia/status/1166252923686457345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtGi7mNoGU", "media_key": "3_1166252915713093632"}]}, "text": "Il #27agosto 1950 moriva suicida a #Torino lo scrittore e intellettuale #CesarePavese.\n\n#AccaddeOggi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/DtGi7mNoGU", "author_id": "1112310217398726657"}, {"created_at": "2019-08-09T22:27:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9524, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159954463211380738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159954463211380738"], "text": "Algu\u00e9m me empresta a senha da Netflix s\u00f3 pra mim olhar esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude25", "author_id": "707344865986801664"}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-08-27T01:06:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "id": "1166154891649257478", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 843, "reply_count": 59, "like_count": 1450, "quote_count": 78}, "edit_history_tweet_ids": ["1166154891649257478"], "text": "1. L\u00f3pez est\u00e1 haciendo una apuesta muy riesgosa, y no est\u00e1 consciente de que la va a perder. La abominable crisis del sector salud est\u00e1 poniendo en riesgo la vida de mucha gente. A como veo las cosas, muchos no van a sobrevivir. Pero L\u00f3pez justifica el crimen de un modo simpl\u00f3n.", "author_id": "304958799"}, {"created_at": "2019-08-27T12:09:10.000Z", "id": "1166321757843853312", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166321757843853312"], "text": "27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '900...\n\n\"In sostanza chiedevo un letargo, un anestetico, la certezza di essere ben nascosto. Non chiedevo la pace nel mondo, chiedevo la mia.\" https://t.co/UAl6nOumRY", "author_id": "115859953", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/UAl6nOumRY", "expanded_url": "https://twitter.com/nadiarizzo1210/status/1166321757843853312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UAl6nOumRY", "media_key": "3_1166321751757852673"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T16:11:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/og8KG9dY4e", "expanded_url": "https://bit.ly/2MD1FMV", "display_url": "bit.ly/2MD1FMV"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/7enByx9h9E", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1166382693724106752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7enByx9h9E", "media_key": "3_1166382687776661504"}]}, "id": "1166382693724106752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382693724106752"], "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro quer que morte pela pol\u00edcia vire \"suic\u00eddio por policial\" \u2192 https://t.co/og8KG9dY4e https://t.co/7enByx9h9E", "author_id": "8110402"}, {"created_at": "2019-08-26T18:14:36.000Z", "id": "1166051334535204864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 198, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166051334535204864"], "text": "Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han matado hombres alguna vez.\n-No es feminicidio. Pudo estar atrac\u00e1ndolas o el se\u00f1or solo estaba espantando un zancudo a balazos. \n-PFF FEMINASIS, SI O KE? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "56208761"}, {"created_at": "2019-08-27T13:28:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}]}, "id": "1166341834685239296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166341834685239296"], "text": "Adorables, lean lo que se preguntaba la poeta suicida Alejandra Pizarnik. Comparto: \n\n\"... lo que pasa con el alma es que no se ve\nlo que pasa con la mente es que no se ve\nlo que pasa con el esp\u00edritu es que no se ve\n\u00bfde d\u00f3nde viene esta conspiraci\u00f3n de invisibilidades?\u201d", "author_id": "196986102"}, {"created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "id": "1165841364589961226", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "author_id": "881404063706959872"}, {"created_at": "2019-08-27T16:02:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Sanat\u00f3rioGeral"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7sIPjCA821", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dkV0", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dkV0"}]}, "id": "1166380495178993665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 641, "reply_count": 615, "like_count": 5489, "quote_count": 87}, "edit_history_tweet_ids": ["1166380495178993665"], "text": "#Sanat\u00f3rioGeral Lula informa que, se depender dele, n\u00e3o sair\u00e1 da gaiola t\u00e3o cedo https://t.co/7sIPjCA821", "author_id": "50452226"}, {"created_at": "2019-08-26T06:37:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 211, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 318, "end": 324, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "OBSERVA"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 212, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 411, "end": 427, "tag": "cuidoenregional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "CadoMontse", "id": "3222654968"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "IsabelMMora", "id": "999393435445530626"}, {"start": 269, "end": 274, "username": "RNAO", "id": "44373882"}], "urls": [{"start": 428, "end": 451, "url": "https://t.co/lvYUVcYh5f", "expanded_url": "https://twitter.com/jabea3/status/1165875862287335424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lvYUVcYh5f", "media_key": "3_1165875854813126656"}]}, "id": "1165875862287335424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1165875862287335424"], "text": "@EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @CadoMontse @IsabelMMora @CCEIJB La imagen que usamos para expresar la #PresenciaEnfermera nos sirve tambien para esta 9a recomendaci\u00f3n de la gu\u00eda @RNAO de riesgo suicida: \"La enfermera ESCUCHA y OBSERVA y eso le permite saber cu\u00e1les son las necesidades de la persona que est\u00e1n en riesgo. #cuidoenregional https://t.co/lvYUVcYh5f", "author_id": "461530260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165865670103486464"}], "in_reply_to_user_id": "2973904744"}, {"created_at": "2019-08-27T16:11:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "folklore"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lvreyes", "id": "50673309"}]}, "id": "1166382702171496450", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166382702171496450"], "text": "@lvreyes Y si hubiera ca\u00eddo una piedra en la cara de alg\u00fan jugador de River, lo l\u00f3gico habr\u00eda sido condenarlo, yo lo hubiera hecho. M\u00e1s all\u00e1 del operativo de seguridad \u00bfes \"folklore\" que hinchas le tiren cosas a los rivales? No, hay que condenarlo siempre.", "author_id": "249139898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166381812303761408"}], "in_reply_to_user_id": "50673309"}, {"created_at": "2019-08-27T15:19:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia Heresi"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.4514, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Congreso"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/X7Wj52LOtJ", "expanded_url": "http://ow.ly/5PJA50vLhMz", "display_url": "ow.ly/5PJA50vLhMz", "status": 200, "unwound_url": "https://redaccion.lamula.pe/2019/08/27/hermana-de-salvador-heresi-contrato-con-el-estado-pese-a-que-la-ley-lo-prohibe/redaccionmulera/?fbclid=IwAR2iSeyE7_Hj-4oEzzNIrDXT7uIO1PDq2UuzVZaU7c7AATM67twRWHVYOIg"}]}, "id": "1166369724944584704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369724944584704"], "text": "#Congreso \nCecilia Heresi, realiz\u00f3 servicios de asesor\u00eda en procesos civiles, administrativos y de derecho como proveedora de la Municipalidad de Miraflores por un monto de 7 mil soles https://t.co/X7Wj52LOtJ", "author_id": "29330019"}, {"created_at": "2019-08-27T13:32:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.7187, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "id": "1166342698586058752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 1451, "like_count": 601, "quote_count": 172}, "edit_history_tweet_ids": ["1166342698586058752"], "text": "Nunca hable en mi nota sobre adelantamiento de elecciones. Consulte antes de escribir al FMI para pedir informaci\u00f3n sobre lo conversado. Publique todo lo que informaron ambas partes. S\u00edntesis: no maten al mensajero. Miren quienes son los que producen la informaci\u00f3n.", "author_id": "160271681"}, {"created_at": "2019-08-27T12:09:34.000Z", "id": "1166321857424965634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166321857424965634"], "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "NuncaAcabem"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "inesilva01", "id": "1081662301986611200"}]}, "text": "@OSemIdeias_ @inesilva01 @emanuucas At\u00e9 o teu teclado sabe a merda que voc\u00eas s\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\udca9 #NuncaAcabem", "author_id": "1147136706111508480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166320817397030914"}], "in_reply_to_user_id": "3071527039"}, {"created_at": "2019-08-27T16:05:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "gala"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/rmx2dPCJga", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1154117999374323714", "display_url": "twitter.com/22nograu/statu\u2026"}]}, "id": "1166381198983290886", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381198983290886"], "text": "Eterno gala suicida \ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude80 https://t.co/rmx2dPCJga", "author_id": "990618676608020480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154117999374323714"}]}, {"created_at": "2019-08-27T01:06:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "id": "1166154910645096448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 297, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166154910645096448"], "text": "10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9dico no hubieran sufrido interrupciones. El saldo de este sexenio va a ser desastroso en todos los niveles.", "author_id": "304958799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154909198106626"}], "in_reply_to_user_id": "304958799"}, {"created_at": "2019-08-26T00:22:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 237, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}]}, "id": "1165781464757219329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 594, "like_count": 663, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1165781464757219329"], "text": "Alan muri\u00f3 defendiendo su dignidad, la honra de su familia y el respeto a su partido, para no ser detenido sin proceso penal, sin acusaci\u00f3n; pero tanta maldad vino desde los medios de Gra\u00f1a y hoy se comprueba q #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo", "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-08-27T15:01:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "guerra de"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Ma. Julia Mu\u00f1oz"}, {"start": 94, "end": 113, "probability": 0.8321, "type": "Other", "normalized_text": "Fugar hacia adelante"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/6HpTYOIawf", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1166348949592137728", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}]}, "id": "1166365023884779521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166365023884779521"], "text": "En la \"guerra de trincheras\" a este movimiento que ejecuta Ma. Julia Mu\u00f1oz se le conoce como \"Fugar hacia adelante\".\nSe le considera un \u00faltimo recurso/reacci\u00f3n cuando vas perdiendo por paliza.\nEs una acci\u00f3n SUICIDA. https://t.co/6HpTYOIawf", "author_id": "2303300449", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166348949592137728"}]}, {"created_at": "2019-08-27T11:11:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 137, "probability": 0.2857, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Maximo"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.2527, "type": "Other", "normalized_text": "Campora"}, {"start": 279, "end": 287, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "salvo_el_ocaso", "id": "237327870"}]}, "id": "1166307149993168896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166307149993168896"], "text": "@spitta1969 @salvo_el_ocaso Si no me equivoco, la economia no se va a arreglar en 4 a\u00f1os. En el mejor de los casos volvemos al 2003 con MM en helicoptero y Pichetto al poder. En el peor (si gana Alberto) se suicida y asume Cristina, y nos queda Maximo y la Campora para siempre. Venezuela en menos de 1 a\u00f1o.", "author_id": "1136786526212382722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166302999293157376"}], "in_reply_to_user_id": "252168075"}, {"created_at": "2019-08-27T02:36:39.000Z", "id": "1166177677595828226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166177677595828226"], "text": "Se voc\u00eas tivessem o m\u00ednimo de no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 passar por isso parariam de debochar desse tipo de coisa, o gatilho horr\u00edvel que esse tipo de publica\u00e7\u00e3o tr\u00e1s pra quem \u00e9 suicida e depressivo  \u00e9 imenso\ninclusive agora eu to no meio de uma crise por causa de gente idiota, tenha senso https://t.co/Dqv1F6RcwV", "author_id": "995748075015753729", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Dqv1F6RcwV", "expanded_url": "https://twitter.com/bucetamofada/status/1166169865566265344", "display_url": "twitter.com/bucetamofada/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:54:35.000Z", "id": "1166378485612519424", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 367, "like_count": 916, "quote_count": 85}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378485612519424"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "DiMaio"}, {"start": 68, "end": 84, "tag": "CrisidiGoiverno"}]}, "text": "#DiMaio non pu\u00f2 pensare di fare il vicepresidente del nuovo governo #CrisidiGoiverno", "author_id": "57282569"}, {"created_at": "2019-08-27T14:52:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3632, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.706, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia Melo"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/iWf46fgVmO", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1166359607968698369", "display_url": "twitter.com/g1/status/1166\u2026"}]}, "id": "1166362741164118023", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 43, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362741164118023"], "text": "Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Leticia Melo porque ela se recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais. Pol\u00edcia investiga crimes semelhantes. https://t.co/iWf46fgVmO", "author_id": "40545889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166359607968698369"}]}, {"created_at": "2019-08-26T22:52:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 194, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/1j0gN0G5Ij", "expanded_url": "https://twitter.com/sevimxmb/status/1165740022043217920/video/1", "display_url": "twitter.com/sevimxmb/statu\u2026"}]}, "id": "1166121288177467392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166121288177467392"], "text": "\u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 Houve um cara (vil\u00e3o) que foi morto na cena inicial do Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc22 Homem pinguim!!\n\ud83d\udc36 N\u00e3o!!! Eii pessoal, acalmem-se!\n https://t.co/1j0gN0G5Ij", "author_id": "2914421133"}, {"created_at": "2019-08-27T15:50:40.000Z", "id": "1166377498625658888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166377498625658888"], "text": "ele chorou:\n- \u00e9 drama. \n\nele se cortou:\n-\u00e9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o. \n\nele se matou:\n-vai deixar muita saudade", "author_id": "1139181492398149633"}, {"created_at": "2019-08-27T14:29:37.000Z", "id": "1166357101859495937", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166357101859495937"], "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "maratonamentana"}]}, "text": "se arrivano anche i complimenti di Putin salvini stavolta si suicida  #maratonamentana", "author_id": "349043533"}, {"created_at": "2019-08-27T04:18:45.000Z", "id": "1166203372933984256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166203372933984256"], "text": "@ereynaabogado Un cobarde suicida y punto!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "author_id": "2737273604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "in_reply_to_user_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-08-27T04:09:55.000Z", "id": "1166201148241375234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166201148241375234"], "text": "@ereynaabogado Que clase de hongo alucin\u00f3geno has consumido??? De cuando ac\u00e1 un suicida es un defensor de algo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "author_id": "44219748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "in_reply_to_user_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-08-27T00:18:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.8576, "type": "Other", "normalized_text": "EDUCACION FISICA"}]}, "id": "1166142887601590272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13489, "reply_count": 623, "like_count": 44615, "quote_count": 5375}, "edit_history_tweet_ids": ["1166142887601590272"], "text": "Che que onda la gente que era competitiva en EDUCACION FISICA dios tan emocional te vas a poner x un partidito choto de voley en el que nisiquiera ganas ALGO flacx no te dan atenci\u00f3n en tu casa o que DEJA DE GRITAR O TE DOY UN PELOTAZO", "author_id": "206234371"}, {"created_at": "2019-08-27T15:22:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "Padentro"}]}, "id": "1166370524446040064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370524446040064"], "text": "Hab\u00eda una vez un perro llamado \u201cPadentro\u201d, Un d\u00eda le dijeron: \u201csalte padentro\u201d, el perro se confundi\u00f3 y se suicid\u00f3\n\nNo me dejen de seguir, necesito amigos :(", "author_id": "284703168"}, {"created_at": "2019-08-27T15:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "id": "1166368556235329537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368556235329537"], "text": "real oficial essa birra delas \u00e9 s\u00f3 com a lauren mesmo tanto que aceitam babar e defender qualquer bosta seca sendo macho e branco n\u00e3o importa se \u00e9 escroto desde que n\u00e3o seja a lolo que fez tortura psicol\u00f3gica na camila e matou o ship que elas n\u00e3o superam at\u00e9 hoje", "author_id": "853701482"}, {"created_at": "2019-08-26T15:05:01.000Z", "id": "1166003624138420225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1166003624138420225"], "text": "Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "author_id": "2864010544", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:43:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 115, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SeguridadQro"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/DYTCivV2aC", "expanded_url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/municipios/hombre-se-suicida-en-la-carcel-de-san-juan-del-rio", "display_url": "eluniversalqueretaro.mx/municipios/hom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/municipios/hombre-se-suicida-en-la-carcel-de-san-juan-del-rio"}]}, "id": "1166375747050790913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375747050790913"], "text": "#SeguridadQro \ud83d\ude93\ud83d\ude25 Con el resorte de su ropa interior, un hombre se suicid\u00f3 en la c\u00e1rcel municipal de San Juan del R\u00edo.\u2b07 \n\nhttps://t.co/DYTCivV2aC", "author_id": "750611600"}, {"created_at": "2019-08-27T15:38:17.000Z", "id": "1166374381309845504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166374381309845504"], "text": "meu nariz come\u00e7ou a sangrar DO NADA de hoje eu n\u00e3o passo galera \ud83d\udc4b\ud83c\udffb", "author_id": "1467981991"}, {"created_at": "2019-08-27T14:16:44.000Z", "id": "1166353860413276161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 18, "like_count": 186, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166353860413276161"], "text": "A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de fortalecer o fascismo por meio do antipetismo. Mesmo assim, a imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 e a imprensa comercial morrer\u00e1 antes. https://t.co/ImQyh2dJdV", "author_id": "111123176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166317243657072642"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ImQyh2dJdV", "expanded_url": "https://twitter.com/jotacorreria/status/1166317243657072642", "display_url": "twitter.com/jotacorreria/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T08:57:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "goku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JostingRay", "id": "2436247825"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "DBallFZ", "id": "888700161786073088"}]}, "id": "1166273550271045632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166273550271045632"], "text": "@JostingRay @DBallFZ -goku: ya me est\u00e1 cansando de morirte mil veces, la pr\u00f3xima ya no pediremos m\u00e1s , en el cielo all\u00ed estar\u00e1 seguro :v", "author_id": "798650162059116544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166192607724265473"}], "in_reply_to_user_id": "2436247825"}, {"created_at": "2019-08-12T15:59:54.000Z", "id": "1160944003690508288", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160944003690508288"], "entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 203, "tag": "senzadime"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/k0C3FY6CHq", "expanded_url": "https://twitter.com/Quarup1/status/1160944003690508288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0C3FY6CHq", "media_key": "3_1160943998749597697"}]}, "text": "Co\u2019 \u2019sta roba qui io ci vado ai matti!\nL\u2019ipotesi in s\u00e9 \u00e8 agghiacciante (e suicida).\nPenso (spero) che si tratti di una mossa tattica (comunque oscena).\nTo everything, there is a season\u2026\nSe no, #senzadime https://t.co/k0C3FY6CHq", "author_id": "1117434979888390145"}, {"created_at": "2019-08-27T15:35:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 79, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MDvWwFTyHP", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1166373562959089664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDvWwFTyHP", "media_key": "13_1166373275821174784"}]}, "id": "1166373562959089664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166373562959089664"], "text": "Homem confessa que matou advogada de minist\u00e9rio e mais uma mulher #Balan\u00e7oGeral https://t.co/MDvWwFTyHP", "author_id": "15088915"}, {"created_at": "2019-08-23T20:38:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/f0AkmyHnuI", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000275289153537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0AkmyHnuI", "media_key": "3_1165000269752651778"}]}, "id": "1165000275289153537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165000275289153537"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/f0AkmyHnuI", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-08-23T20:37:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/72eYS5jdQt", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000038323560450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/72eYS5jdQt", "media_key": "3_1165000032829026306"}]}, "id": "1165000038323560450", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165000038323560450"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/72eYS5jdQt", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-08-27T02:01:06.000Z", "id": "1166168729841020928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166168729841020928"], "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo q n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "author_id": "910985245658423297"}, {"created_at": "2019-08-27T03:09:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "id": "1166185952349495297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166185952349495297"], "text": "N\u00e3o existe um filme do Will Smith que n\u00e3o seja maravilhoso", "author_id": "81628995"}, {"created_at": "2019-08-27T08:15:06.000Z", "id": "1166262851482333184", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166262851482333184"], "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "accaddeoggi"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fxOYC4yJ4n", "expanded_url": "http://ow.ly/VmOW30poIdf", "display_url": "ow.ly/VmOW30poIdf"}]}, "text": "27/08/1950 - Lo scrittore Cesare Pavese muore suicida nella sua camera d'albergo a Torino -\u00a0#accaddeoggi\u00a0https://t.co/fxOYC4yJ4n", "author_id": "329602951"}, {"created_at": "2019-08-27T15:32:40.000Z", "id": "1166372968303398912", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372968303398912"], "text": "RAGAZZO SI SUICIDA DOPO IL VIAGGIO DI NOZZE. ANCHE PADRE E NONNO MORIRONO COS\u00cc https://t.co/6gMN01nU2T https://t.co/lRKSUwsqCY", "author_id": "70971449", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6gMN01nU2T", "expanded_url": "http://ow.ly/7CVj101JTcm", "display_url": "ow.ly/7CVj101JTcm"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/lRKSUwsqCY", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1166372968303398912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRKSUwsqCY", "media_key": "3_1166372966491467776"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T13:11:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7192, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/bT5wTNcSt5", "expanded_url": "https://twitter.com/UnPincheGolfo/status/1166185350810804224", "display_url": "twitter.com/UnPincheGolfo/\u2026"}]}, "id": "1166337419685351424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166337419685351424"], "text": "JAJAJAJAJAJAJA por esto pago Internet https://t.co/bT5wTNcSt5", "author_id": "115592241"}, {"created_at": "2019-08-27T15:30:36.000Z", "id": "1166372448419373056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166372448419373056"], "text": "@NextCarpenter @indyy_proenca Poderia ter sido com len\u00e7\u00f3is ou algo do tipo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NextCarpenter", "id": "1578948217756176386"}]}, "author_id": "1027644256217911297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166372114720575496"}], "in_reply_to_user_id": "819007016869961729"}, {"created_at": "2019-08-27T15:28:04.000Z", "id": "1166371812416086016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166371812416086016"], "text": "Pessoas realmente depressivas n\u00e3o s\u00e3o as que veem para o tt armar-se em mortos ou os que t\u00eam o gosto de mostrar a toda a gente a sua \u201cdepressao\u201d e o qu\u00e3o mal est\u00e3o, muito menos os que v\u00eam para aqui falar de suic\u00eddio , quem realmente o sente , esconde o de toda a gente", "author_id": "3928298842"}, {"created_at": "2019-08-27T15:00:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/zDQvuyqwEo", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAGmY1i?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAGmY\u2026"}]}, "id": "1166364913343881221", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166364913343881221"], "text": "Hispano de Florida mata a su familia y despu\u00e9s se suicida https://t.co/zDQvuyqwEo", "author_id": "201983779"}, {"created_at": "2019-08-27T02:02:27.000Z", "id": "1166169070561103873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166169070561103873"], "text": "O homem CONFESSOU que matou uma mulher porque ela se recusou a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais com ele.\n\nN\u00e3o \u00e9 suposi\u00e7\u00e3o.\nEle confessou e deu exatamente esse \"motivo\".\n\nIsso se chama femin\u00edcidio e se voc\u00ea ainda t\u00e1 negando isso eu s\u00f3 posso sentir vergonha por voc\u00ea.\n\nMentira.\nSinto raiva.", "author_id": "4739298067"}, {"created_at": "2019-08-27T15:23:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 133, "probability": 0.4475, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Literaria Nezahualc\u00f3yotl"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "La Iberia"}]}, "id": "1166370691421220864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370691421220864"], "text": "A pesar de que la carrera literaria del poeta fue breve, en 1869, con s\u00f3lo 20 a\u00f1os de edad, fund\u00f3 la Sociedad Literaria Nezahualc\u00f3yotl. Varios de sus primeros trabajos de poes\u00eda fueron publicados en el suplemento del peri\u00f3dico La Iberia.", "author_id": "727157560982151168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166370689366089733"}], "in_reply_to_user_id": "727157560982151168"}, {"created_at": "2019-08-27T15:16:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.3289, "type": "Person", "normalized_text": "Capeta"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ClaudineyCogo", "id": "857327749035417603"}]}, "id": "1166368916131799041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368916131799041"], "text": "@ClaudineyCogo @liviolsoliveira Dessa turma pode esperar de Tudo, loucos, capazes de venderem a pr\u00f3pria M\u00e3e pro Capeta, sem escr\u00fapulos, sem pudor, verdadeiros fac\u00ednoras, todo dia sofremos tentativas de acabar com o Brasil, por conta desses criminosos.", "author_id": "154508845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166365302738817028"}], "in_reply_to_user_id": "857327749035417603"}, {"created_at": "2019-08-27T02:55:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/rxjsxZouE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Progressonafvl/status/1165978383005749249", "display_url": "twitter.com/Progressonafvl\u2026"}]}, "id": "1166182382002741248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166182382002741248"], "text": "Se Caim matou Abel seu pr\u00f3prio irm\u00e3o por inveja,e voc\u00ea a\u00ed acreditando em qualquer um que te abra\u00e7a e te chama de amigo ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m cobra mata abra\u00e7ando fica a dica a\u00ed \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83e\udd14 https://t.co/rxjsxZouE1", "author_id": "902673600326586374"}, {"created_at": "2019-08-26T23:41:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hi41WzloPN", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hi41WzloPN", "media_key": "7_1166133519145492480"}]}, "id": "1166133712809013248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16727, "reply_count": 1374, "like_count": 51313, "quote_count": 5787}, "edit_history_tweet_ids": ["1166133712809013248"], "text": "Meu irm\u00e3o \u00e9 \u201cYoutuber\u201d e esse \u00e9 disparado o melhor v\u00eddeo da \u201ccarreira\u201d dele JKKJJJJKKJKKJKKKKKKKKKKKK: https://t.co/hi41WzloPN", "author_id": "1018958509935915015"}, {"created_at": "2019-08-27T02:33:03.000Z", "id": "1166176770112073729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166176770112073729"], "text": "hj a @laari_ruizz se matou 2 vezes, muito bom KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "author_id": "1121616194748862466"}, {"created_at": "2019-08-27T15:16:23.000Z", "id": "1166368869923086336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368869923086336"], "text": "@MiAlevelez bajo este sol bien bellaco", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MiAlevelez", "id": "2562653368"}]}, "author_id": "713496897650970624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166357152996515841"}], "in_reply_to_user_id": "2562653368"}, {"created_at": "2019-08-27T15:17:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Montoya"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.4431, "type": "Organization", "normalized_text": "Triple Corona"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/l8K5y7Akf8", "expanded_url": "https://www.marca.com/motor/2019/08/27/5d6531ace2704e7f8f8b45fe.html", "display_url": "marca.com/motor/2019/08/\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KLQaBs63AA", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1166369204607619072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KLQaBs63AA", "media_key": "3_1166369199314407424"}]}, "id": "1166369204607619072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369204607619072"], "text": "\"Es m\u00e1s probable que Montoya gane la Triple Corona antes que Alonso\" https://t.co/l8K5y7Akf8 https://t.co/KLQaBs63AA", "author_id": "15095537"}, {"created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "id": "1149740845664481280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "2822845639"}, {"created_at": "2019-08-27T15:16:48.000Z", "id": "1166368976152215554", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166368976152215554"], "text": "@fffantoni Jajajajajaja gracias por recordarlo -se va a colgarse-", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fffantoni", "id": "923731520061411330"}]}, "author_id": "893404297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166363478648655873"}], "in_reply_to_user_id": "923731520061411330"}, {"created_at": "2019-08-27T13:34:05.000Z", "id": "1166343127537463296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166343127537463296"], "text": "Alcoholizandose para ahogar las penas https://t.co/RkKBD8t8f1", "author_id": "490670325", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166257373880684544"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/RkKBD8t8f1", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexXxStrecci/status/1166257373880684544", "display_url": "twitter.com/AlexXxStrecci/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T11:55:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4097, "type": "Place", "normalized_text": "aracaju"}]}, "id": "1166318341524480003", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166318341524480003"], "text": "vcs lembram da veia do shopping daqui de aracaju? ou foi s\u00f3 um del\u00edrio da minha inf\u00e2ncia", "author_id": "1093651636143165440"}, {"created_at": "2019-08-27T10:59:34.000Z", "id": "1166304239137824768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1901, "reply_count": 486, "like_count": 11092, "quote_count": 114}, "edit_history_tweet_ids": ["1166304239137824768"], "text": "\u00c0s vezes da vontade de desistir de tudo e virar monge. Ver funcion\u00e1rios p\u00fablicos, Procuradores da Rep\u00fablica (!), recebedores dos mais altos sal\u00e1rios da na\u00e7\u00e3o, se portando como vermes me d\u00e1 nojo, \u00f3dio. Desesperan\u00e7a total no ser humano como uma ra\u00e7a vi\u00e1vel. E se acham religiosos!", "author_id": "206222507"}, {"created_at": "2019-08-27T05:15:00.000Z", "id": "1166217526482616321", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217526482616321"], "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "author_id": "369569297"}, {"created_at": "2019-05-01T09:11:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Reasons Why"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ZMhWtwIJ9i", "expanded_url": "https://www.annenbergpublicpolicycenter.org/13-reasons-why-young-adults-risk-suicide/", "display_url": "annenbergpublicpolicycenter.org/13-reasons-why\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.annenbergpublicpolicycenter.org/13-reasons-why-young-adults-risk-suicide/"}]}, "id": "1123515196599873536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1123515196599873536"], "text": "La serie 13 Reasons Why de Netflix tuvo efectos negativos y positivos sobre el riesgo de suicidio. En los que vieron la segunda temporada entera disminuy\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida y las autolesiones y se mostraron m\u00e1s interesados en ayudar a una persona suicida\nhttps://t.co/ZMhWtwIJ9i", "author_id": "636025744"}, {"created_at": "2019-08-27T03:13:38.000Z", "id": "1166186986069254145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166186986069254145"], "text": "\u00bfEn realidad este fue el pronunciamiento de los juristas? https://t.co/NtXEDmiwCd", "author_id": "170857538", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166100101414023169"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/NtXEDmiwCd", "expanded_url": "https://twitter.com/DoctorTilde/status/1166100101414023169", "display_url": "twitter.com/DoctorTilde/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T15:09:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/IGhLGZSQi4", "expanded_url": "https://twitter.com/clararamassm/status/1165982787863752704", "display_url": "twitter.com/clararamassm/s\u2026"}]}, "id": "1166367031811280896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367031811280896"], "text": "O sea Bolsonaro habla, y yo soy depredador. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\nSeguid, seguid as\u00ed. https://t.co/IGhLGZSQi4", "author_id": "2896334794", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165982787863752704"}]}, {"created_at": "2019-08-27T07:19:14.000Z", "id": "1166248793559449600", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166248793559449600"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "CesarePavese"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "27Agosto"}]}, "text": "I veri acciacchi dell'et\u00e0 sono i rimorsi.\n\n#CesarePavese \nMorto suicida il #27Agosto 1950 \ud83d\udc99", "author_id": "507148800"}, {"created_at": "2019-08-26T18:35:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5181, "type": "Organization", "normalized_text": "Gazeta"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.3355, "type": "Person", "normalized_text": "OAM"}]}, "id": "1166056545752420354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166056545752420354"], "text": "Segunda-feira mais sem gra\u00e7a. Colega estudante de jornalismo se suicidou, v\u00edtima da depress\u00e3o, Gazeta volta a demitir em massa, desrespeitando e mutilando nossa categoria. Pior: OAM n\u00e3o pagou sequer aos 40  demitidos no ano passado. \u00c9 muito desrespeito!", "author_id": "325213786"}, {"created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "id": "1165276073908678657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-08-27T14:54:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 33, "end": 51, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "Cine"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/m0VPXv1GzY", "expanded_url": "https://bit.ly/2MEfVF2", "display_url": "bit.ly/2MEfVF2"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5Tbh50eKdg", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal/status/1166363360709005312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Tbh50eKdg", "media_key": "3_1166363339091578887"}]}, "id": "1166363360709005312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363360709005312"], "text": "Nathan Fillion formar\u00e1 parte de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" #Cine https://t.co/m0VPXv1GzY #EUVzla https://t.co/5Tbh50eKdg", "author_id": "6015212"}, {"created_at": "2019-08-27T15:10:26.000Z", "id": "1166367371851980800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166367371851980800"], "text": "@eumarcos__ @indyy_proenca relaxa , eu tamb\u00e9m estou , e muito", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eumarcos__", "id": "1027644256217911297"}]}, "author_id": "819007016869961729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166367107321348096"}], "in_reply_to_user_id": "1027644256217911297"}, {"created_at": "2019-08-27T15:08:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6217, "type": "Person", "normalized_text": "deleuze"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "guattari"}]}, "id": "1166366994075176961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366994075176961"], "text": "lixo humano para deleuze e guattari \u00e9 objeto de tratamento do poder psiqui\u00e1trico, ou seja, eu mesma a maluca dos rem\u00e9dios", "author_id": "68033105"}, {"created_at": "2019-08-27T12:17:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 249, "probability": 0.5317, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "id": "1166323787069087746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2434, "reply_count": 220, "like_count": 5239, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1166323787069087746"], "text": "Ayer le pregunt\u00e9 a un periodista en quien conf\u00edo, si cre\u00eda que volaban bolsos con euros h\u00famedos hacia algunos de sus colegas, que est\u00e1n sutil pero claramente operando para los \"k\".\nMe dej\u00f3 pasmado: opina que es solo miedo a no tener pauta si gana CFK.\nPeor que corruptos: cobardes", "author_id": "254599256"}, {"created_at": "2019-08-26T12:47:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/KT0flewegA", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/columnistas/mis-amigos-macristas.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/colum\u2026"}]}, "id": "1165968971117604866", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 42, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165968971117604866"], "text": "Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a votar por un ladrillo antes de lo que considera una opci\u00f3n suicida. \n https://t.co/KT0flewegA", "author_id": "525658038"}, {"created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "id": "1165797009984565248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"], "text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular.", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "76456982"}, {"created_at": "2019-08-27T14:56:09.000Z", "id": "1166363776934907913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166363776934907913"], "text": "@botijadetandil La prioridad SIEMPRE la tiene el peat\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "botijadetandil", "id": "140243205"}]}, "author_id": "113204497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166360525611159557"}], "in_reply_to_user_id": "140243205"}, {"created_at": "2019-08-27T14:47:30.000Z", "id": "1166361601290768389", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 120, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361601290768389"], "text": "Bandidismo da pior esp\u00e9cie, uma quadrilha de procuradores canalhas, dem\u00f4nios em forma humana! https://t.co/sgbolx9y9i", "author_id": "1106495881", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sgbolx9y9i", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/27/lava-jato-morte-marisa-leticia-lula.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T12:52:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ECantanhede", "id": "72371342"}]}, "id": "1166332742797266945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166332742797266945"], "text": "@ECantanhede Vemos um pa\u00eds gigante, com tudo para ser a segunda grande pot\u00eancia do continente... E vemos falsos brasileiros, traidores da p\u00e1tria, como vc, engajados em uma luta suicida, impedindo que isto se realize... \"Ame o Brasil, ou deixe-o\"!", "author_id": "2386170882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166315062895763456"}], "in_reply_to_user_id": "72371342"}, {"created_at": "2019-08-13T16:15:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 92, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Excelencia de"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.457, "type": "Place", "normalized_text": "Cork"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.7278, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda"}, {"start": 194, "end": 213, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "\u00cd\u00f1igo Alberdi P\u00e1ramo"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 186, "tag": "MIR"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 251, "username": "Elsevier_Es", "id": "132233817"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/RpFcKUu3UA", "expanded_url": "http://ow.ly/brVf30o7kGh", "display_url": "ow.ly/brVf30o7kGh"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RuDO7ztvL9", "expanded_url": "https://twitter.com/SEPBiologica/status/1161310246335389696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RuDO7ztvL9", "media_key": "3_1161310244963856385"}]}, "id": "1161310246335389696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161310246335389696"], "text": "CASO CL\u00cdNICO \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nCriterios para el manejo de la conducta suicida en el Centro de Excelencia de Cork (Irlanda): descripci\u00f3n de dos casos cl\u00ednicos evaluados durante la rotaci\u00f3n externa #MIR AUTOR: \u00cd\u00f1igo Alberdi P\u00e1ramo https://t.co/RpFcKUu3UA @Elsevier_Es https://t.co/RuDO7ztvL9", "author_id": "621253894"}, {"created_at": "2019-08-27T14:52:40.000Z", "id": "1166362904087736320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166362904087736320"], "text": "@mauletgroc @vitasloma @Alber @juansotoivars No te culpo. Yo tambi\u00e9n voy pisando huevos, a\u00fan as\u00ed intento ser honesto con lo que pienso, pero a veces por no meterte en jardines...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mauletgroc", "id": "863586210"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "vitasloma", "id": "793700686273863680"}, {"start": 23, "end": 29, "username": "Alber", "id": "2041691"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "author_id": "2846556555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166362145279418370"}], "in_reply_to_user_id": "863586210"}, {"created_at": "2019-08-27T13:57:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00f1oz"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Manini"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JtT4ksS4HO", "expanded_url": "https://www.elpais.com.uy/informacion/politica/maria-julia-munoz-partido-rosado-le-pondria-rosadito-verdoso-sumando-manini.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1566914270", "display_url": "elpais.com.uy/informacion/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpais.com.uy/informacion/politica/maria-julia-munoz-partido-rosado-le-pondria-rosadito-verdoso-sumando-manini.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1566914270"}]}, "id": "1166348949592137728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 163, "like_count": 83, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1166348949592137728"], "text": "Mu\u00f1oz insiste: Al \"partido rosado le pondr\u00eda rosadito verdoso, sumando a Manini\" https://t.co/JtT4ksS4HO", "author_id": "31459537"}, {"created_at": "2019-08-26T12:27:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.813, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}]}, "id": "1165964049395453953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 520, "reply_count": 90, "like_count": 1842, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1165964049395453953"], "text": "En RPP leen un comunicado de \u201cdestacados abogados constitucionalistas\u201d, pero no dicen que el 90% de ellos son fujimoristas. \u00bfPor qu\u00e9 se hacen los cojudos?", "author_id": "33350634"}, {"created_at": "2019-08-27T14:42:00.000Z", "id": "1166360218005114881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166360218005114881"], "text": "\"Voy a hacer lo que est\u00e9 a mi alcance para que el proceso electoral no da\u00f1e a los argentinos.\" El presidente, contra la democracia", "author_id": "163472892"}, {"created_at": "2019-08-27T14:21:04.000Z", "id": "1166354951012003846", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 195, "like_count": 936, "quote_count": 550}, "edit_history_tweet_ids": ["1166354951012003846"], "text": "Estudante cai de 24 metros ao fazer posi\u00e7\u00e3o de ioga em varanda de apartamento, mas sobrevive https://t.co/xvKatsZhpA https://t.co/K7cJPFsrLj", "author_id": "24802340", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xvKatsZhpA", "expanded_url": "https://glo.bo/2HtNJ3D", "display_url": "glo.bo/2HtNJ3D"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/K7cJPFsrLj", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1166354951012003846/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K7cJPFsrLj", "media_key": "3_1166354948621312004"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:39:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.684, "type": "Organization", "normalized_text": "MEC"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 143, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/UkuI9wnXvq", "expanded_url": "https://glo.bo/2MEaOEX", "display_url": "glo.bo/2MEaOEX"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/tCOZwWep7H", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1166359607968698369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCOZwWep7H", "media_key": "3_1166359597197746177"}]}, "id": "1166359607968698369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 23, "like_count": 183, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1166359607968698369"], "text": "Preso por matar funcion\u00e1ria do MEC \u00e9 'man\u00edaco em s\u00e9rie', diz delegado; pol\u00edcia investiga crimes semelhantes em 2014 https://t.co/UkuI9wnXvq #G1 https://t.co/tCOZwWep7H", "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-08-26T15:44:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ft33yzHSQS", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1166013680279937024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166013680279937024"], "text": "Haya de la Torre sufri\u00f3 destierro,se comi\u00f3  cana en el Front\u00f3n, muri\u00f3 pobre,no tiene ning\u00fan  juicio pendiente de corrupci\u00f3n, ni en preparatoria;Por \u00faltimo no fue suicida. No cree que es suficiente ejemplo. https://t.co/ft33yzHSQS", "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}]}, {"created_at": "2019-08-27T14:47:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "BICHA"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "baudaimprensa", "id": "3188926636"}]}, "id": "1166361622471938048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361622471938048"], "text": "@1983thiago @baudaimprensa Chamar de Viado no est\u00e1dio, o goleiro de BICHA  no tiro de meta, sempre fez parte, nunca fez mal pra ningu\u00e9m\nMas temos vivido dias na lacrol\u00e2ndia, dias sombrios!", "author_id": "825783728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166361015837220864"}], "in_reply_to_user_id": "161690667"}, {"created_at": "2019-08-27T14:47:39.000Z", "id": "1166361641061158913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166361641061158913"], "text": "Cualquiera que haya le\u00eddo el libro sabe que incita al suicidio tanto como incita a ser conejo. https://t.co/kxrxbcFghj", "author_id": "49502816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166094090863292416"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kxrxbcFghj", "expanded_url": "https://twitter.com/dondevivenlibro/status/1166094090863292416", "display_url": "twitter.com/dondevivenlibr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-27T14:24:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/7fCqnb8zNa", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026"}]}, "id": "1166355823448199174", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166355823448199174"], "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/7fCqnb8zNa", "author_id": "1087394145503768576"}, {"created_at": "2019-08-27T13:50:39.000Z", "id": "1166347296365338625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 40, "like_count": 1087, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1166347296365338625"], "text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza hacer de la depresi\u00f3n un show.", "author_id": "238251180"}, {"created_at": "2019-08-27T14:40:57.000Z", "id": "1166359952744767488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166359952744767488"], "text": "@ZZTOP__ Al final salimos ganando xD", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZZTOP__", "id": "1273461588"}]}, "author_id": "142433270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166359351721902080"}], "in_reply_to_user_id": "1273461588"}], "places": [{"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "197c7f6df19085d2"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "id": "fa49a89d18bf9c99"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}]}, "errors": [{"value": "1166391005001768960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166391005001768960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166391005001768960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165855796481134592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165855796481134592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165855796481134592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4459251381", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4459251381].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4459251381", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166389721347559425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166389721347559425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166389721347559425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138940246240968711", "value": "1138940246240968711", "detail": "User has been suspended: [1138940246240968711].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166386854939234305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166386854939234305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166386854939234305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "720023188600700930", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [720023188600700930].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "720023188600700930", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166385560048623618", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166385560048623618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166385560048623618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166156736706818048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166156736706818048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166156736706818048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166383891134984192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166383891134984192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166383891134984192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "910652608599048192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [910652608599048192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "910652608599048192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166382361220734977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166382361220734977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166382361220734977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1265538200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1265538200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1265538200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166346222602543104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166346222602543104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166346222602543104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128443168775659521", "value": "1128443168775659521", "detail": "User has been suspended: [1128443168775659521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166371849804177408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166371849804177408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166371849804177408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166158753978376192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166158753978376192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166158753978376192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936671487079190529", "value": "936671487079190529", "detail": "User has been suspended: [936671487079190529].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166374147808735232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166374147808735232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166374147808735232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2303904037", "value": "2303904037", "detail": "User has been suspended: [2303904037].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165812240605503490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165812240605503490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165812240605503490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1146728436846796800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146728436846796800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146728436846796800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166364197745283072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166364197745283072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166364197745283072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166307799795687424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166307799795687424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166307799795687424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050356088296607744", "value": "1050356088296607744", "detail": "User has been suspended: [1050356088296607744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166360800434540546", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166360800434540546", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166360800434540546].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1166394252542316544", "oldest_id": "1166361224470245378", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm313wij3sl1e5jrsb4egnhe0pwfx"}}