{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1168423345911713793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:20:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928892357872967680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168423345911713793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168423304341925889"], "created_at": "2019-09-02T07:19:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "215111598", "text": "Si violan y matan a una mujer es su culpa por como vest\u00eda, la hora a la que estaba en la calle o con quien se juntaba. Si un se\u00f1or se su\u00efcida tras ser acusado de abuso la culpa es de la mujer por denunciarlo.", "id": "1168423304341925889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168422982647255042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152288554778812417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168422982647255042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168422944248385536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "evavola", "id": "489693440"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "metaanto", "id": "2394684582"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "ElenaInvernizzi", "id": "984646254"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "Diana26278604", "id": "1018141130972712961"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "ZampieriChiara", "id": "463347621"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}]}, "in_reply_to_user_id": "438849246", "created_at": "2019-09-02T07:18:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010140298872279040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168418656818270208"}], "text": "@antonio_bordin @evavola @PatriziaRametta @valy_s @metaanto @ElenaInvernizzi @Luca_Mussati @Diana26278604 @ZampieriChiara @ComSatyri Ma \u00e9 un fuggi fuggi a chi si suicida per primo???", "id": "1168422944248385536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168422817433604096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:18:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873234642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168422817433604096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168422721677660160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_camilexx_", "id": "1075150865634377729"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro da Maia"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Eduardo"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:17:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016584335552667648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267371129294848"}], "text": "RT @_camilexx_: quando se sentirem burros pensem no Pedro da Maia que se suicidou com o Carlos Eduardo para criar", "id": "1168422721677660160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168422137159401472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:15:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787273321104699394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168422137159401472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168421920599134208"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-02T07:14:28.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160928694225068033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "text": "@suicida_mne \ud83d\ude01", "id": "1168421920599134208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168421083772530689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:11:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59548428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168421083772530689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168421009063632896"], "in_reply_to_user_id": "756378377712467968", "created_at": "2019-09-02T07:10:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "944773130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168416596798386176"}], "text": "@reguerasilva1 En este pa\u00eds la gente se suicida primero y luego se va al hospital", "id": "1168421009063632896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168420427942780928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:08:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253603264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168420427942780928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168420317808738304"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WTx9OWygzu", "expanded_url": "https://www.robadadonne.it/186679/sagliano-famiglia-ferraro-suicida/?on=ref", "display_url": "robadadonne.it/186679/saglian\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:08:06.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445578166", "text": "https://t.co/WTx9OWygzu", "geo": {"place_id": "e8d6f8d963cb8b98"}, "id": "1168420317808738304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168419830296449026"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Farideraful", "id": "40693873"}]}, "in_reply_to_user_id": "40693873", "created_at": "2019-09-02T07:06:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47126819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168153766144688128"}], "text": "@Farideraful Que usted propone usted es legisladora Pena mayor? El hombre se suicida.", "id": "1168419830296449026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168419760813596672"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-02T07:05:53.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026845816835776513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "text": "@suicida_mne \u2728", "id": "1168419760813596672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168419687513899009"], "created_at": "2019-09-02T07:05:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111267832136896512", "text": "Essa vida \u00e9 armadilha e eu vou de suicida\ud83c\udfb5", "id": "1168419687513899009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168419432751759360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:04:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142649315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168419432751759360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168419342482104320"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8PE72EkKmU", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1168413253678116864", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.8142, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:04:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567662102", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168413253678116864"}], "text": "Infelizmente, Bolsonaro s\u00f3 se sente obrigado a coisas em que ele ou Trump acreditam ou em coisas que seus eleitores \"raiz\" acreditam (0 que d\u00e1 no mesmo) . De resto, ele acha que \u00e9 o imperador do Brasil, sem no\u00e7\u00e3o, suicida, genocida, Um Nero. https://t.co/8PE72EkKmU", "id": "1168419342482104320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168419153360953347"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EMedinaluis", "id": "298236624"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "DuniaDW2", "id": "26509311"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AntonioMonegro", "id": "390097570"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "1000cy", "id": "1411227832160714754"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "MercedesPerezP", "id": "1347653168"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "Oliver95917276", "id": "1156015553825239041"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "euri_cabral", "id": "296303782"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "WessinChavez", "id": "118207797"}, {"start": 135, "end": 149, "username": "JanetCamiloRD", "id": "89890859"}]}, "in_reply_to_user_id": "298236624", "created_at": "2019-09-02T07:03:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "47126819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168172421637136386"}], "text": "@EMedinaluis @PuebloExigeRD @DuniaDW2 @AntonioMonegro @1000cy @MercedesPerezP @Oliver95917276 @PedroMCasals @euri_cabral @WessinChavez @JanetCamiloRD Aqu\u00ed no matan una mujer por ser mujer la matan por celos, orgullo y siempre tienem oten\u00edan una relaci\u00f3n amorosa f\u00edjese que el hombre tambi\u00e9n se suicida", "id": "1168419153360953347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168418884434706432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:02:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816072594772389889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168418884434706432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168418548521193473"], "in_reply_to_user_id": "1195951166", "created_at": "2019-09-02T07:01:04.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195951166", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6231, "type": "Person", "normalized_text": "Cassidy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168418546629480448"}], "text": "I also want the high drama, high stakes stuff, but Cassidy does a tope suicida with his hands in his pockets and I cannot even begin to imagine how difficult that is. You're probably not gonna be able to catch yourself if you fuck up.\n\nSo anyone shittalking my new dude can STFU", "id": "1168418548521193473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168418507756834817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "superchocotw", "id": "2750342768"}]}, "in_reply_to_user_id": "2750342768", "created_at": "2019-09-02T07:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "998237783641808896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168418249790431232"}], "text": "@superchocotw Su asesor es un suicida. No tengo pruebas. Tampoco dudas.", "id": "1168418507756834817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168417791252357120"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nLz2NvVfgE", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hMwRJbc6pi", "expanded_url": "https://twitter.com/danielerielli/status/1167411600099356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMwRJbc6pi", "media_key": "3_1167411589416390656"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danielerielli", "id": "93088737"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "GovernoContebis"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:58:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18366084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167411600099356672"}], "text": "RT @danielerielli: C'\u00e8 ben poco da festeggiare. \nhttps://t.co/nLz2NvVfgE\n\n#GovernoContebis https://t.co/hMwRJbc6pi", "id": "1168417791252357120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168417641221914624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115763836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168417641221914624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168417450574196738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:56:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557992215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168417450574196738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168417380948729856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:56:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318448597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168417380948729856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168417288489447424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062842508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168417288489447424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168416784032161792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:54:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057982616966709251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168416784032161792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168416672925061121"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/dLe8WGrVhW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B15kP13hWuKGh-OSZnrHJfjdyzli_gH3zL2NnM0/?igshid=ymi25l0yaihb", "display_url": "instagram.com/p/B15kP13hWuKG\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:53:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2523664360", "text": "A cor Amarela da campanha surgiu em 1994, quando um jovem americano Mike Emme, de 17 anos, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo um carro amarelo. Seus amigos distribu\u00edram no funeral fitas\u2026 https://t.co/dLe8WGrVhW", "id": "1168416672925061121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168416625684615168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:53:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498073851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168416625684615168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168416625311305728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:53:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28990306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168416625311305728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168415779185987584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:50:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108445015016177665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168415779185987584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168415738283155457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:49:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153774376577372160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168415738283155457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168415054640951296"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/WtknGSSeDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lacunxa/status/1168415054640951296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WtknGSSeDJ", "media_key": "7_1168414960696877056"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:47:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1520527352", "text": "el pie suicida soy yo https://t.co/WtknGSSeDJ", "id": "1168415054640951296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168414952237031429"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TeamABoyer", "id": "936209742669799425"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 66, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:46:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45993445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227282365890560"}], "text": "RT @TeamABoyer: \ud83c\udf97De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el mundo a cada 40 segundos se suicida una persona. \nHasta el 90% d\u2026", "id": "1168414952237031429"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168414907064360960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:46:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138850847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168414907064360960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168414687081488384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803250018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "id": "1168414687081488384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168414598497746944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:45:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157029506185670656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "id": "1168414598497746944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168413729119232001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:41:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235148629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168413729119232001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168413299127570432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "in_reply_to_user_id": "87659574", "created_at": "2019-09-02T06:40:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361164503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168246637619228672"}], "text": "@CristinaSegui_ @policiah50 Tambien mucha gente se suicida todos los dias cuando les desahucian de su casa y se quedan en la puta calle sin nada y nunca te veo poner comentarios de apoyo a esa gente que tiene por ley el derecho a una vivenda digna pero eso no debe de ser imoportante para ti", "id": "1168413299127570432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168413046022316033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819677546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168413046022316033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168412501652004865"], "created_at": "2019-09-02T06:37:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045378278289276928", "text": "Nunca tinha assistido, esquadr\u00e3o suicida muito Maneiro! \ud83d\udc4f", "id": "1168412501652004865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168412432320159744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122873694324445186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168412432320159744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168412135212441600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851787597080907777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168412135212441600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168412074034073600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JotaGuinsoo", "id": "3973068268"}]}, "in_reply_to_user_id": "3973068268", "created_at": "2019-09-02T06:35:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1012865108", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168150761206964225"}], "text": "@JotaGuinsoo Yo nac\u00ed en el 98 pero me identifico mas como suicida :)", "id": "1168412074034073600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168411929611816961"], "in_reply_to_user_id": "1157466255730888705", "created_at": "2019-09-02T06:34:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1157466255730888705", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "Coraline"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.477, "type": "Other", "normalized_text": "Beldam"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Wybie"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Coraline"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168411926780661761"}], "text": "\u2014 O Po\u00e7o\n\n  No livro de Coraline, Beldam era humana e teve uma m\u00e3e, por\u00e9m a matou. \n  Teorias dizem que o po\u00e7o \u00e9 um portal sem volta para o outro mundo, gra\u00e7as ao que Wybie falou \u00e0 Coraline, que pela grande profundidade do po\u00e7o, l\u00e1 se v\u00ea estrelas por volta do meio dia (...)", "id": "1168411929611816961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168411822321520641"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758225101045264384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168411822321520641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168411278374821888"], "created_at": "2019-09-02T06:32:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982022749714636802", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8203, "type": "Place", "normalized_text": "Guarulhos"}]}, "text": "eu sou muito emotiva, vi agora no Facebook um menino que se suicidou em Guarulhos por depress\u00e3o. estou indo dormir chorando muito, com o cora\u00e7\u00e3o super apertado.", "id": "1168411278374821888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168411191980503042"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kait0sXD", "id": "552285192"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "Araralc", "id": "4855653106"}]}, "in_reply_to_user_id": "552285192", "created_at": "2019-09-02T06:31:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958528055672279040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168410607755964416"}], "text": "@Kait0sXD @felipeneto @Araralc @SawStackhouse Onde eu disse q pessoas com inten\u00e7\u00e3o su\u00edcida \u00e9 lacradora?", "id": "1168411191980503042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168411052608053253"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joanlluislluis", "id": "198472806"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:31:17.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135414387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139454807792672768"}], "text": "RT @Joanlluislluis: Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-int\u2026", "id": "1168411052608053253"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168410929714946049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:30:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068223239200088065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168410929714946049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168410673321324544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:29:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197361814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168410673321324544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168410506543226880"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/GH5WSo7Gj8", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:29:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023157107657515008", "text": "ANALISI DI UNA MOSSA SUICIDA https://t.co/GH5WSo7Gj8", "id": "1168410506543226880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168410234626478081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:28:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894355713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168410234626478081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168409563806294016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FQLive", "id": "156931889"}]}, "in_reply_to_user_id": "156931889", "created_at": "2019-09-02T06:25:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "745699605942312960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214965888704518"}], "text": "@FQLive Ma uno scemo cos\u00ec perch\u00e9 non d\u00e0 il buon esempio e non si suicida?\nA dire puttanate del genere e il fatto che lo riporta....\nLa festa del fatto la nuova festa dell'unit\u00e0....\nTranquilli tra poco raggiungerete anche voi il deserto di presenze...", "id": "1168409563806294016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168409463344304129"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/GT7opVhEIp", "expanded_url": "https://twitter.com/Hybrid_Marshall/status/1168409285195390976", "display_url": "twitter.com/Hybrid_Marshal\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:24:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1062221893493755904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168409285195390976"}], "text": "No, le voy a partir su madre por suicida https://t.co/GT7opVhEIp", "id": "1168409463344304129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168409295614033920"], "created_at": "2019-09-02T06:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127752395", "text": "Una nena se suicida,\ntrece a\u00f1os,tanto drama\n\u00bfpor unos golpes?\n\u00bfUna violaci\u00f3n?\nYa no ten\u00eda cinco a\u00f1os...\nUna exagerada.\nHay una madre que llora,\nuna casa est\u00e1 en llamas,\nsus hijos parten en una camioneta blanca,\nla noche le come el alma,\nel d\u00eda la recibe muerta. SIGUE", "id": "1168409295614033920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168408961965596672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:22:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896057084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168408961965596672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168408944429211649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:22:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901969933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168408944429211649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168408696667430912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:21:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114170806639169536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168408696667430912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168408287697625089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VenusBitch3", "id": "1123778173785837571"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1123778173785837571", "created_at": "2019-09-02T06:20:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "489406696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168401210623348736"}], "text": "@VenusBitch3 @felipeneto Carlinhos Maia fez history falando que quem quer se suicidar se suicida, falando que quem manda direct pra ele falando isso tem que fazer mesmo, basicamente falando que quem quer cometer suic\u00eddio quer biscoito.", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "id": "1168408287697625089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168408213684936706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:20:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4201885403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168057972829937665"}], "text": "RT @claviggi: Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata\u2026", "id": "1168408213684936706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168408051612884993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:19:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196780712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168408051612884993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168407964719468544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:19:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374965444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168407964719468544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168407786612494336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:18:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975487306839805958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168407786612494336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168407375331635200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:16:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274157315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168407375331635200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168407015116484609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:15:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127540437873516544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168407015116484609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168406928847978497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:14:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2580893107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168406928847978497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168406788493971456"], "created_at": "2019-09-02T06:14:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "153072340", "text": "Se durante todo ano tu fala que depress\u00e3o \u00e9 frescura, ansiedade ou crise do P\u00e2nico \u00e9 birra, quem se suicida \u00e9 ego\u00edsta ou qualquer outro coment\u00e1rio rid\u00edculo me fa\u00e7a dois favores:\n1- N\u00e3o abre a boca pra falar sobre a campanha do setembro amarelo\n2- Bot\u00e3o do unf t\u00e1 a\u00ed pra ser usado", "id": "1168406788493971456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168406332162105350"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/grKTcjNu5F", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:12:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057396754", "text": "Actriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https://t.co/grKTcjNu5F", "id": "1168406332162105350"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168406050564972544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:11:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6109782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168406050564972544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168405945539604480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369670761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168405945539604480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168405612302090240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602980431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168405612302090240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168405522904682496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarinaTeixeira1", "id": "1288574295065661441"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:09:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202210713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168241316922298368"}], "text": "RT @marinateixeira1: @youngfortae @gellwrbong Val\u00e1 perguntar pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16- maia, carlinhos", "id": "1168405522904682496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168405474833784832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:09:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400621433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168405474833784832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168405293593694208"], "in_reply_to_user_id": "138597365", "created_at": "2019-09-02T06:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138597365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168405132742189057"}], "text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "id": "1168405293593694208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168405282885705730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:08:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914512813443428352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168405282885705730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168405190141251585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:07:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257200887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "id": "1168405190141251585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168404820090413056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanMPrieto3", "id": "1001213722654859265"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:06:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114517970594729984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168283259341553665"}], "text": "RT @JuanMPrieto3: Espa\u00f1a nunca ha sido un pa\u00eds rascista.  \u00c9ramos un pa\u00eds homog\u00e9neo, pero a los progres izquierdosos con su buen\u00edsimo suicid\u2026", "id": "1168404820090413056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168404793230004224"], "created_at": "2019-09-02T06:06:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "14905913", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "metanfetaminas"}]}, "text": "Tengo una vecina suicida, la casa al cruzar la calle  se quem\u00f3 tras estallar su laboratorio de metanfetaminas, el se\u00f1or de a lado me roba pero es mejor que no saber qui\u00e9n lo hace, y hay una cl\u00ednica de aborto en contraesquina. Ninguna l\u00e1mpara sirve Esto es insuperable Gracias vida", "id": "1168404793230004224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168404550719614976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:05:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295290237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168404550719614976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168404543580889089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003710236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168404543580889089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168404443521540096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:05:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895646181329686528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168404443521540096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168403915337031681"], "created_at": "2019-09-02T06:02:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377263008", "text": "Una se\u00f1ora acusa a un se\u00f1or de abusos sexuales. El se\u00f1or se suicida a los pocos d\u00edas. A su hermana le llegan mensajes alentando su suicidio. El ambiente est\u00e1 t\u00f3xico y no es por el cambio clim\u00e1tico.", "id": "1168403915337031681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168403225302773762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MezzomoLeonardo", "id": "829519337681776640"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:00:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734817906408718336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231240597684224"}], "text": "RT @MezzomoLeonardo: pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada", "id": "1168403225302773762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168402760422674432"], "created_at": "2019-09-02T05:58:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077700734", "text": "Lo bueno es que las crranas saben que soy suicida \ud83e\udd70", "id": "1168402760422674432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168402707339718656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:58:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369168968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168402707339718656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168402689413324800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:58:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869796111229345792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168402689413324800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168402563059912704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CanchinflinHero", "id": "1690376149"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "VicGarciaNou", "id": "3577284093"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "JCNavarijo", "id": "1075380958285705218"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.5635, "type": "Place", "normalized_text": "Maradoniana"}]}, "in_reply_to_user_id": "1690376149", "created_at": "2019-09-02T05:57:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608489238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168350408978444290"}], "text": "@CanchinflinHero @VicGarciaNou @JCNavarijo @Pontifex_es Alli esta la Iglesia Maradoniana, o tal vez una secta suicida podria servirte para que hagas un aporte a la sociedad", "id": "1168402563059912704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168402415453949952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:56:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975957680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168402415453949952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168402008686190592"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:55:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761244713466945536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168402008686190592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168401732352860160"], "in_reply_to_user_id": "880579776", "created_at": "2019-09-02T05:54:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880579776", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Aiden"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Michele"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "Caitlin"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Michele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168397982842200064"}], "text": "O Aiden se vingou pela Michele, matou a Caitlin... Mas n\u00e3o quiseram devolver o coroo da Michele, por n\u00e3o querer que os bruxos das Sombras vissem o quanto ela foi ferida", "id": "1168401732352860160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168401676614754306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167321299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168401676614754306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168401663704612864"], "created_at": "2019-09-02T05:53:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "357394127", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "id": "1168401663704612864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168401634302582784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:53:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709449858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168401634302582784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168401039718047745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302179395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168401039718047745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168400801951289344"], "created_at": "2019-09-02T05:50:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "733814921595518977", "text": "papai deu corda e o bonito se enforcou... kkkkkkkjjkk", "id": "1168400801951289344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168400545234731008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sandracantii", "id": "16675066"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "delucca", "id": "13124602"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "NovoLauropro", "id": "2326184845"}]}, "in_reply_to_user_id": "16675066", "created_at": "2019-09-02T05:49:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "784593558623903744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332692158631938"}], "text": "@sandracantii @delucca @NovoLauropro Fodah que hoje um Sr. De 53 anos se matou enforcado na minha cidade ent\u00e3o n\u00e3o tem como pensar assim..", "id": "1168400545234731008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168400042450980864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:47:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974274035302518785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "id": "1168400042450980864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168399636425519104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861995138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168399636425519104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168399399501910016"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/MzYUbt9MH6", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimeSeu/status/1168399399501910016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzYUbt9MH6", "media_key": "3_1168399386281435136"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/MzYUbt9MH6", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimeSeu/status/1168399399501910016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzYUbt9MH6", "media_key": "3_1168399393185304577"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8616, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:44:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1017424454522155009", "text": "Psicopatas se revelam facil, falam do protesto do dia 26 como se fosse o inferno na terra pq substituiram um cartaz pela bandeira do Brasil, mas nao falam nada na queimada de pneu que matou uma mulher.\n\nNo dia seguinte colocaram o cartaz de volta inteirinho, mas e a mo\u00e7a? https://t.co/MzYUbt9MH6", "id": "1168399399501910016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}, "author_id": "1912181942", "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "id": "1168399230244917249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168399031669800960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:43:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399442124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168399031669800960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168399018227056640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:43:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369178207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168399018227056640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168398338737299456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oldschoolboy2k", "id": "894112364932497409"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "NightInTheWoods"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "NightInTheWoods"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:40:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196756720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168061000677044225"}], "text": "RT @oldschoolboy2k: Absoluta desgracia lo de #NightInTheWoods. Alec Holowka, su creador se SUICIDA, tras las acusaciones de Zoe Quinn de pr\u2026", "id": "1168398338737299456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168398146445201408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2706096025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168398146445201408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168398040350302213"], "created_at": "2019-09-02T05:39:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3961226601", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "vi esquadr\u00e3o suicida hoje, que filme maneiro", "id": "1168398040350302213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168397329063432192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196756720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168026694034214918"}], "text": "RT @elsacodelcoco: @DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo\u2026", "id": "1168397329063432192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168397090025824258"], "created_at": "2019-09-02T05:35:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208200923", "text": "A felicidade da mulher que se matou fazendo palestra e cursos nas ferias e agora s\u00f3 falta 1 hora pra terminar as 200 horas de carga horaria complementar da faculdade \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "id": "1168397090025824258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168396443117334528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:33:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986746921686577153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168396443117334528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168396409021902848"], "created_at": "2019-09-02T05:33:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987137642751057920", "text": "Se eu morrer hj ou amanh\u00e3 pode ter certeza que foi o orgulho que me matou", "id": "1168396409021902848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168396254084313088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:32:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099482319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168396254084313088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168396005387038720"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/i4WGrk5By7", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:31:30.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856434684863041536", "text": "KENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u2026 https://t.co/i4WGrk5By7", "id": "1168396005387038720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168395994561699840"], "created_at": "2019-09-02T05:31:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1864504986", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4113, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}]}, "text": "uma das minhas melhores amigas se chama julia e mora em curitiba ne, tem olho azul e o cabelo curto\nhj uma mina se matou em curitiba, se chama julia, cabelo curto e olho azul     n era ela mas fiquei pensando sobre isso,,,", "id": "1168395994561699840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168395969802723328"], "created_at": "2019-09-02T05:31:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285214584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168209223605456898"}], "text": "RT @antis_realofc: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas por dentro? \n\nTipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 qu\u2026", "id": "1168395969802723328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168395704684961793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rafa_SK1", "id": "1017072228"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300474778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192803899359233"}], "text": "RT @Rafa_SK1: Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el aco\u2026", "id": "1168395704684961793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168395667515105280"], "created_at": "2019-09-02T05:30:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1044954854379147270", "text": "caralho... acabei de ver o video do mlk q se matou em live no fb, q merda...", "id": "1168395667515105280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168395536493424640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vicentejuan", "id": "14571947"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "info_critica", "id": "4305693317"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "14571947", "created_at": "2019-09-02T05:29:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096737530593054721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168299233721618433"}], "text": "@vicentejuan @MartaFdz52 @Santi_ABASCAL @info_critica @vox_es No cabe toda \u00c1frica en Espa\u00f1a y la capacidad de nuestros servicios p\u00fablicos es limitada. Por ello hay que cortar efectos llamadas. Para ello, yo opino que quien entre ilegalmente debe ser expulsado. Hacerlo de otra forma es suicida e irresponsable. Yo estoy contento con el resto.", "id": "1168395536493424640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168395416439853056"], "created_at": "2019-09-02T05:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "749266797841571840", "text": "Que dicen es acto suicida regresar con su ex?\ud83e\udd14", "id": "1168395416439853056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168395002902392832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:27:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319742176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168395002902392832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168394829912596480"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "525774476", "created_at": "2019-09-02T05:26:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234878180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168393061891813377"}], "text": "@lineseds @whomath PERGUNTA A UMA MULHER DE 75 ANOS SE ELA SE MATOU AO 16 KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1168394829912596480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168394792453193734"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:26:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019677171009445888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168394792453193734"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168394555147915264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "2269112586", "created_at": "2019-09-02T05:25:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008066820354473989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168391807585181696"}], "text": "@PatriciaTubilla @hectorbecerrilr Ademas, a la familia de Alan como  dej\u00f3 el suicida asegurada hasta su tercera generaci\u00f3n con dinero ? con su sueldito de presidente\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude05", "id": "1168394555147915264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168394511829151744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609511065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168394511829151744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168394370896322560"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/x4P6mXIUWY", "expanded_url": "https://twitter.com/TouVLB/status/1168394370896322560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4P6mXIUWY", "media_key": "3_1168394352944697344"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "Asta"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452012017", "created_at": "2019-09-02T05:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4452012017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168390089489223686"}], "text": "El Asta suicida es mi Asta favorito (? https://t.co/x4P6mXIUWY", "id": "1168394370896322560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168394061285351424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:23:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105982991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168394061285351424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168393782456438784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "left4dandie", "id": "2408369740"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:22:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242163249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168215522908999680"}], "text": "RT @left4dandie: Fiquem a\u00ed criando expectativa pra caralho com qqr \u201ca\u201d sobre o filme do coringa que vcs v\u00e3o acabar igual no esquadr\u00e3o suici\u2026", "id": "1168393782456438784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168393224655900672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:20:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384761400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168393224655900672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168393149317881858"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}]}, "in_reply_to_user_id": "771682662167769089", "created_at": "2019-09-02T05:20:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985243863462957056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214942488641537"}], "text": "@youngfortae Basicamente oq ele falou foi \" n\u00e3o importa se oq vc t\u00e1 passando t\u00e1 doendo, sua dor \u00e9 insignificante pq tem gente que passa por coisa pior e n se matou \". Falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria q isso \u00e9 a pior coisa q vc pode falar pra algu\u00e9m com depress\u00e3o, que a dor dela \u00e9 insignificante +", "id": "1168393149317881858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168392955759071232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:19:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343224435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168392955759071232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168392869524250624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:19:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107214177557508101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168392869524250624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168392613663334400"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-02T05:18:01.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054675651616215040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168384483172790273"}], "text": "@suicida_mne \u0423\u0434\u0430\u0447\u0438 \u0442\u0435\u0431\u0435)", "id": "1168392613663334400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168392279670890496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:16:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968211478208761858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168392279670890496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168392273069060096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:16:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481980403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168392273069060096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168392200704671744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:16:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017527649567199233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168392200704671744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168391926569213954"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "in_reply_to_user_id": "105082141", "created_at": "2019-09-02T05:15:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748181457194127361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168165080183312385"}], "text": "@EFEnoticias Vamos, lo NECESARIO PARA SER UN TERRORISTA SUICIDA...\nSois GILIPOLLAS", "id": "1168391926569213954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168391825167720448"], "in_reply_to_user_id": "2562026742", "created_at": "2019-09-02T05:14:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562026742", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.577, "type": "Other", "normalized_text": "general"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168391823758438400"}], "text": "se eu n\u00e3o aparecer amanh\u00e3 aqui j\u00e1 sabem:\n1. virei churrasco por causa dos raios\n2. general me matou", "id": "1168391825167720448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168391613133074433"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/IQAJ81G8P6", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2786359845", "text": "\"V\u00e1 perguntar pra uma mulher de 75 anos se ela se matou quando tinha 16\".\n\nEnt\u00e3o... Como posso te dizer... Algo me diz que n\u00e3o. https://t.co/IQAJ81G8P6", "geo": {"place_id": "db5d081bba1feffe"}, "id": "1168391613133074433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168391455112597504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:13:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312769520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "id": "1168391455112597504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168391178900971520"], "created_at": "2019-09-02T05:12:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865337686659403777", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "text": "se acha a \u00faltima bala que matou Kennedy", "id": "1168391178900971520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168391089583267842"], "created_at": "2019-09-02T05:11:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351931778", "text": "Hoje eu acordei e n\u00e3o tomei meus rem\u00e9dios e pensei \"\"vou fazer o que as pessoas tanto dizem ter for\u00e7a de vontade, n\u00e3o tenho doen\u00e7a nenhuma eu t\u00f4 bem eu vou ficar bem, n\u00e3o preciso me tratar pra nada\"\n.\nChegou agora noite eu n\u00e3o paro de chorar e me sentir in\u00fatil com desejos suicida", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "id": "1168391089583267842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168390916060700672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:11:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417337788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168390916060700672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168390723831554050"], "created_at": "2019-09-02T05:10:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112812417401217026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7523, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}]}, "text": "a curiosidade matou o gato e faz de meninas cagonas como EU se arrependeram de usar o google as vezes", "id": "1168390723831554050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168390454666301441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:09:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "id": "1168390454666301441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168390098142056449"], "in_reply_to_user_id": "1006665822134251520", "created_at": "2019-09-02T05:08:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2884851011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168240207658921986"}], "text": "@itsborhap \"pergunta pra mulher de 75 anos se ela se matou quando tinha 16\"\n\namado?????", "id": "1168390098142056449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168389705425178624"], "created_at": "2019-09-02T05:06:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281291546", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.5199, "type": "Person", "normalized_text": "Mil Mesetas"}]}, "text": "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 eso de \u201cvigilar\u201d al fascista, al suicida y al demente en la parte del cuerpo sin \u00f3rganos de Mil Mesetas? \ud83e\udd14\ud83e\udd28", "id": "1168389705425178624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168389558171557889"], "created_at": "2019-09-02T05:05:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062078427212201985", "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.6254, "type": "Person", "normalized_text": "kernack"}]}, "text": "Setembro amarelo chegou pra q todo mundo lembre os suicidas e depressivos\nE ontem, um sobrinho da minha m\u00e3e de considera\u00e7\u00e3o, que ela tamb\u00e9m considera como filho.\nSe suicidou com um tiro na cabe\u00e7a em um apartamento em S\u00e3o Paulo\nDeixando o kernack e a xica, dois gatinhos", "id": "1168389558171557889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168389449216135168"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/yVhMPHXqzg", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:05:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470140601", "text": "Actriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https://t.co/yVhMPHXqzg", "id": "1168389449216135168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168389182319931393"], "created_at": "2019-09-02T05:04:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1002669910198312968", "text": "Tem mosquito que \u00e9 suicida mn kkkkkk", "id": "1168389182319931393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168389086563962880"], "created_at": "2019-09-02T05:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402798249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168376722384965632"}], "text": "RT @baezinvernizzi: Hoy en una visita familiar le escuch\u00e9 a mi t\u00edo y a mi padrastro hablar sobre el suicidio mientras ve\u00edan la pel\u00edcula de\u2026", "id": "1168389086563962880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168388981345738752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:03:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635516841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168388981345738752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168388866711216129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972961366649778176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168388866711216129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168388201670696960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:00:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "id": "1168388201670696960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168388012998307840"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:59:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928754489514962945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168388012998307840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168387938348077056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Heyjoshg", "id": "869534061081100288"}]}, "in_reply_to_user_id": "869534061081100288", "created_at": "2019-09-02T04:59:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193816405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1115291626606354432"}], "text": "@Heyjoshg Me lo pusieron por un libro , de una chica pobre y fea que se suicida . Pens\u00e1ndolo bien creo q fu\u00ed un embarazo no deseado \ud83d\ude10", "id": "1168387938348077056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168387325006688257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168387325006688257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168387176775790592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gotham_Informer", "id": "2851531959"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Snyder Cut"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.806, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2851531959", "created_at": "2019-09-02T04:56:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2558953361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168117260545941504"}], "text": "@Gotham_Informer Mucho Snyder Cut pero nadie habla del metraje que le quitaron a Leto en Escuadr\u00f3n Suicida, a mi me pareci\u00f3 interesante, yo hubiese seguido explot\u00e1ndolo en m\u00e1s pelis, aunque bueno, tampoco se han pronunciado al contrario...", "id": "1168387176775790592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168386600029609985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:54:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231191558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "id": "1168386600029609985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168386182750908416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.7394, "type": "Other", "normalized_text": "HistoriaEnVivo"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda Ahumada"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "Ciuda"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "HistoriaEnVivo"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:52:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804064878650503168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168339005282242561"}], "text": "RT @LaCronicaDeHoy: #HistoriaEnVivo \u00bfPor qu\u00e9 Sof\u00eda Ahumada se convirti\u00f3 en una suicida de las m\u00e1s recordadas por los habitantes de la Ciuda\u2026", "id": "1168386182750908416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168385672304123906"], "in_reply_to_user_id": "1161838213599780866", "created_at": "2019-09-02T04:50:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158120682234023937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168385056626200576"}], "text": "@AndMaka / Si pero esto es el reto suicida de poder aguantar todo un mes sin tocarse.\u00bf", "id": "1168385672304123906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168385567526137856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-09-02T04:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205999368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332444136878080"}], "text": "@esquinabaja D\u00f3nde estuvo el Suicida cobarde? D\u00f3nde el miserable @JVelasquezQ, d\u00f3nde el asqueroso wachiturro @hectorbecerrilr?", "id": "1168385567526137856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168385467533987840"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:49:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296345747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168385467533987840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168385397652672512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dudambarcelos", "id": "839997269764124672"}]}, "in_reply_to_user_id": "839997269764124672", "created_at": "2019-09-02T04:49:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838143504681480194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168383033663205377"}], "text": "@dudambarcelos Bom se ela tem 78 anos e pq n\u00e3o se matou n\u00e9, ent\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1168385397652672512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168385378707017728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:49:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633023965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168385378707017728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168385164101206017"], "created_at": "2019-09-02T04:48:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055927688", "text": "Que mal es hacer le bromas de \"suicida te\" \"muere te\" o cosas as\u00ed a las personas. Por mucho que uno trate con ellos, en realidad no se sabe porque lucha este pasando si depresi\u00f3n o amor propio. Podemos herir las sin saber", "id": "1168385164101206017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168385105435533313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157477976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168385105435533313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168385022979653632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hernanflash", "id": "238831643"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "gonzabostero", "id": "45453440"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "FlavioAzzaro", "id": "1684855196"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "in_reply_to_user_id": "238831643", "created_at": "2019-09-02T04:47:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253850005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168380824938524674"}], "text": "@hernanflash @gonzabostero @FlavioAzzaro Que actitud hablas pavo? River tiene un equipazo. Esta aceitado, juegan de memoria. Boca es un equipo nuevo pr\u00e1cticamente.Era suicida ir a jugar de igual a igual,el partido iba a terminar desastrozo para boca pero le daba color a la gilada y a los \"periodistas\" y ese es su enojo.", "id": "1168385022979653632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168384991010742272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617353961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "id": "1168384991010742272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168384770767826944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:46:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920994447562854400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168384770767826944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168384534976565248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LukyLuuuuu", "id": "732678612"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Cocodrilum", "id": "974626244"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "FranYoku", "id": "1320205452"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "BoixRichter", "id": "2838035806"}]}, "in_reply_to_user_id": "732678612", "created_at": "2019-09-02T04:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731172206001164288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168209057615876102"}], "text": "@LukyLuuuuu @Cocodrilum @FranYoku @BoixRichter Alguien dijo que un pesimista es un optimista infirmado. Opino que somos una especie suicida que pedalea inconscientemente hacia el precipicio. Y sin frenos...", "id": "1168384534976565248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168384526336319488"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YK7a8gPi5x", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:45:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "907468376280313856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "Vai l\u00e1 perguntar se a senhora de 70 anos se matou com 16 (???) https://t.co/YK7a8gPi5x", "id": "1168384526336319488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168384347742900225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mbencivinni", "id": "2303009282"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "in_reply_to_user_id": "2303009282", "created_at": "2019-09-02T04:45:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465446612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168230114498363392"}], "text": "@mbencivinni @jacopo_iacoboni Sembra una tattica suicida, se adesso m5s fa saltare il banco, il PD ne esce con le ossa rotte", "id": "1168384347742900225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168384166922264582"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Pd1NWztQu8", "expanded_url": "https://youtu.be/vTdck5fitIY", "display_url": "youtu.be/vTdck5fitIY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vTdck5fitIY&feature=youtu.be"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/njyFJl1aSO", "expanded_url": "https://twitter.com/M4NU3L__BR/status/1168384166922264582/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/njyFJl1aSO", "media_key": "7_1168380764427366400"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Lil could"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon kuster"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:44:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 7}, "author_id": "1087601472714563584", "text": "Galera,musica nova do meu amigo e queria que vcs dessem um rt so pra ajudar a divulgar namoral kkkk\n\nLil could-meu v\u00f4 \u00e9 suicida https://t.co/Pd1NWztQu8\n\nMaicon kuster (pro vigia retuitar kkkkk) https://t.co/njyFJl1aSO", "id": "1168384166922264582"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168383701031555072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:42:36.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51950504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "id": "1168383701031555072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168383503114874882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:41:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735276476866670592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168383503114874882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168383376664989698"], "created_at": "2019-09-02T04:41:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778783080", "text": "Empezo siendo algo comico esta misi\u00f3n suicida \nPero se complic\u00f3 y ninguno de los dos quer\u00eda", "id": "1168383376664989698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168383205659095040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Fzzt13", "id": "1376866515740426245"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "SupportFeNeto", "id": "900528228745478145"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "in_reply_to_user_id": "952330101395460096", "created_at": "2019-09-02T04:40:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59638068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168361019703484418"}], "text": "@fzzt13 @SupportFeNeto @felipeneto Obrigada Felipe. meu tio se suicidou por causa da depress\u00e3o! S\u00f3 quem tem ou convive com algu\u00e9m q tem ou j\u00e1 teve depress\u00e3o sabe como \u00e9 essa doen\u00e7a. \u00c9 horr\u00edvel!", "id": "1168383205659095040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168382843304783872"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Uxgf3liflJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rodriguexoscarr/status/1168379175524347905", "display_url": "twitter.com/rodriguexoscar\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990318063152173057", "text": "Suicida inteligente https://t.co/Uxgf3liflJ", "id": "1168382843304783872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168382529272995845"], "created_at": "2019-09-02T04:37:57.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608542798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "id": "1168382529272995845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168382497178226690"], "in_reply_to_user_id": "185694011", "created_at": "2019-09-02T04:37:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "185694011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168382300251406338"}], "text": "E a planta t\u00e1 comendo um animal\nE sua cria te domou\nE o que era bem hoje \u00e9 mal\nE o Super-Homem se matou...", "id": "1168382497178226690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168382300251406338"], "created_at": "2019-09-02T04:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "185694011", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7346, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.322, "type": "Person", "normalized_text": "Cinderela"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Lobo Mau"}]}, "text": "Veja como est\u00e1 o amor\nO Romeu foi p carnaval e a Julieta n\u00e3o se matou.\nVagabundo hoje \u00e9 um profissional e Dama o deixou\nA Cinderela n\u00e3o usa mais cristal\nE o Rob\u00f4 j\u00e1 sente dor\nA Chapelzinho fugiu com o Lobo Mau\nE a Bela a Fera devorou", "id": "1168382300251406338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168382208224169984"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Gygd71yueM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jccarusso/posts/10220253299064764", "display_url": "facebook.com/jccarusso/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:36:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64075323", "text": "HUMANO:\nLa primera es la vencida\nLa tercera es la tercera\nAs\u00ed que reto a cualquiera\nQue conmigo aqu\u00ed se mida\nQuien acepte es un suicida\nQue se sobrevalora\nPorque nadie me vence ahora\nNi el coplero campe\u00f3n mundial\nNi... https://t.co/Gygd71yueM", "id": "1168382208224169984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168381992322437120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-02T04:35:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047307266821705728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "text": "@felipeneto T\u00f4 entendo nda... qm se matou????\n(Mas a repercuss\u00e3o: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2d... os tweets resposta s\u00e3o mto esgar\u00e7ados \ud83d\ude02)", "id": "1168381992322437120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168381650461503489"], "created_at": "2019-09-02T04:34:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "303324471", "text": "v\u00e1 perguntar de uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 anos v\u00e1", "id": "1168381650461503489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168381646049034242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:34:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "id": "1168381646049034242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168381564142723072"], "created_at": "2019-09-02T04:34:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820873286431207425", "text": "ou ela me bloqueou ou se matou kkkkkk", "id": "1168381564142723072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168381333967704064"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-02T04:33:12.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907145627481645056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168376381526466560"}], "text": "@suicida_mne \u0421\u041f\u0410\u0421\u0418\u0411\u041e \ud83d\udc94\ud83d\udc95\u2764\ufe0f", "id": "1168381333967704064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168381220285222912"], "created_at": "2019-09-02T04:32:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762799261549522944", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Acho q sou a \u00fanica pessoa da vida q ainda n\u00e3o tinha assistido esquadr\u00e3o suicida", "id": "1168381220285222912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168381118573363200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "larinha0000", "id": "1187155890698424320"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}]}, "in_reply_to_user_id": "83483100", "created_at": "2019-09-02T04:32:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598747878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168310122558513152"}], "text": "@Larinha0000 @CodinomeMocking Mas qual foi a mentira que Maia contou? A gera\u00e7\u00e3o \u00e9 uma merda, suicida, e n\u00e3o podemos falar que ela \u00e9 uma merda suicida?", "id": "1168381118573363200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168380680163778561"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/MyVt0CVT7y", "expanded_url": "https://viralnoticiasoaxaca.com/estado/menor-de-edad-se-suicida-por-la-falta-de-atencion-por-parte-de-la-fiscalia-especializada-en-delitos-por-razon-de-genero/", "display_url": "viralnoticiasoaxaca.com/estado/menor-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 172, "username": "Viral_Noticias", "id": "2827951340"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9nero"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:30:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883778395", "text": "Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la  Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9nero https://t.co/MyVt0CVT7y a trav\u00e9s de @Viral_noticias", "id": "1168380680163778561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168380525385519104"], "created_at": "2019-09-02T04:29:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897643399", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pois \u00e9 tudooooo", "id": "1168380525385519104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168379890720235525"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:27:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498961993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168379890720235525"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168379880381329408"], "created_at": "2019-09-02T04:27:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102320556240785413", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "text": "El calendario de dazai be like:\n\nLunes: de pendejo, champi\u00f1ones malignos y vagancia.\n\nMartes: de puto, suicida y vagancia.\n\nMi\u00e9rcoles: de inteligencia, 0 pendejadas, jugar al ajedrez con una rata y vagancia.\n\nJueves: de pendejo, teor\u00edas conspiranoicas y vagancia.", "id": "1168379880381329408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168379439568302080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "biammartins_", "id": "1105077015445676033"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105077015445676033", "created_at": "2019-09-02T04:25:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 302, "quote_count": 0}, "author_id": "1122684006246637568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168372383557857282"}], "text": "@biammartins_ @FeCastanhari Eu perdi meu irm\u00e3o a 8 anos para essa doen\u00e7a, ele se matou na frente da minha fam\u00edlia, eu tinha 12 anos de idade e meu irm\u00e3o de 6 viu tudo, isso ainda mexe comigo, e \u00e9 um dos motivos para eu ter depress\u00e3o, eu, minha m\u00e3e e irm\u00e3o, que agora tem quinze.", "id": "1168379439568302080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168379284932694016"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qjewHED8v3", "expanded_url": "https://curiouscat.me/lyvszao/post/973148515?t=1567398303", "display_url": "curiouscat.me/lyvszao/post/9\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:25:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091599406019854337", "text": "pq est\u00e3o falando que sua m\u00e3e se suicidou? \u2014 pessoal paga de doido pq ela eh depressiva https://t.co/qjewHED8v3", "id": "1168379284932694016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168379220269178881"], "created_at": "2019-09-02T04:24:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164183672553185282", "text": "o povo aq de casa parou de falar cmg, vou me suicida pulando da cadeira kkkkkkkkkkkkkk", "id": "1168379220269178881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168379158541590528"], "created_at": "2019-09-02T04:24:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168369526960009217", "text": "tava no quarto e a l\u00e2mpada explodiu\n\ntadinha n\u00e3o aguentou meu brilho e se suicidou", "id": "1168379158541590528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168379057379168256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isapassoni", "id": "57144825"}]}, "in_reply_to_user_id": "57144825", "created_at": "2019-09-02T04:24:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114924655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168377451480846336"}], "text": "@isapassoni story falando que galera de 16 anos com depress\u00e3o \u00e9 frescura. que vc ser adolescente e querer se matar \u00e9 errado, que tem senhora com 70 anos com problemas e q nao se matou. vou ver se acho e te marco", "id": "1168379057379168256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168378775094157312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:23:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074807739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168378775094157312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168378599629627397"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "created_at": "2019-09-02T04:22:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "150054828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168359251871449089"}], "text": "@BlogdoNoblat Quem matou t\u00e1 ai bem tranquilo se n\u00e3o tomar cuidado, vai matar de novo j\u00e1 que ninguem descobriu..\n\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "id": "1168378599629627397"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168378350638948352"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IWU8XdxYGy", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoBalder/status/1168378350638948352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWU8XdxYGy", "media_key": "3_1168378336306970624"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IWU8XdxYGy", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoBalder/status/1168378350638948352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWU8XdxYGy", "media_key": "3_1168378336743239680"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IWU8XdxYGy", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoBalder/status/1168378350638948352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWU8XdxYGy", "media_key": "3_1168378337250689024"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:21:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1127035425149935616", "text": "Alec Holowka se matou ap\u00f3s uma acusa\u00e7\u00e3o sexual sem prova nenhuma. O sexismo feminista faz elas terem uma vis\u00e3o solipsista em que qualquer homem mesmo que seja inocente,lhe possa fazer falsas acusa\u00e7\u00f5es s\u00f3 para catapultar sua ideologia e seu status de \"m\u00e1rtir e justiceira\". https://t.co/IWU8XdxYGy", "id": "1168378350638948352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168378318418325504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:21:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201876486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168378318418325504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168378230337875970"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "andresmalamud", "id": "2239633160"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 147, "tag": "Decepci\u00f3n"}, {"start": 148, "end": 161, "tag": "Sinverg\u00fcenza"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "73102744", "created_at": "2019-09-02T04:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861424669089517568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168166856970178560"}], "text": "@ernestorr Incre\u00edble?? q @andresmalamud diga, publique q sigue votando a un gobierno q fue un desastre y no dejo estropicio sin cometer?\n#Decepci\u00f3n\n#Sinverg\u00fcenza\n#Suicida", "id": "1168378230337875970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168377909167480832"], "created_at": "2019-09-02T04:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "102632252", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8241, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9rcules"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9047, "type": "Other", "normalized_text": "Mente Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "Terror Sat\u00e1nico"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "Sembrador de Amor"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "Destino final"}]}, "text": "Querido diario, hoy conoc\u00ed al \"H\u00e9rcules\" al \"Mente Suicida\" al \"Terror Sat\u00e1nico\" al \"Sembrador de Amor\" al 'Destino final\" y a sus amigos. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1168377909167480832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168377851013476352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:19:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903352613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "id": "1168377851013476352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168377819535159298"], "created_at": "2019-09-02T04:19:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439217006", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "alasca"}]}, "text": "s\u00f3 sei dizer que alasca se matou sim", "id": "1168377819535159298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168377563879809026"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gallifreyniana", "id": "2617151855"}]}, "in_reply_to_user_id": "2617151855", "created_at": "2019-09-02T04:18:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4809166107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168153182746415104"}], "text": "@gallifreyniana S\u00f3 se matou  pq n\u00e3o tem poderes ( fato ) , se tivesse destruiria a cidade tamb\u00e9m kkkk", "id": "1168377563879809026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168377386582380544"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/7a5gNMPRI4", "expanded_url": "https://twitter.com/Danielsmarconn/status/1168366158044639233", "display_url": "twitter.com/Danielsmarconn\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:17:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051026061", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168366158044639233"}], "text": "entao eh por isso q meus ad se suicida tentando 2x1 qnd eu morro? https://t.co/7a5gNMPRI4", "id": "1168377386582380544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168377385420492800"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/LJyPwbW1jP", "expanded_url": "https://curiouscat.me/lua_moura2/post/974141911?t=1567397850", "display_url": "curiouscat.me/lua_moura2/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:17:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1013560689607237632", "text": "Pq ainda \u00f1 se matou \u2014 pq tenho medo de ser t\u00e3o in\u00fatil ao ponto de meu suic\u00eddio dar errado https://t.co/LJyPwbW1jP", "id": "1168377385420492800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168377137142910976"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:16:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910616249750753281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168377137142910976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168377106599940098"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martinpdisalvo", "id": "328465880"}]}, "in_reply_to_user_id": "328465880", "created_at": "2019-09-02T04:16:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770028048502710273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168346671023087622"}], "text": "@Martinpdisalvo Suicida de kyotto:)", "id": "1168377106599940098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168376733436981248"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/630q9zHvDm", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101487591340367873", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "\"Venha perguntar(a uma senhora viva) se ela se MATOU aos 16 anos\"\n\nParab\u00e9ns radia\u00e7\u00e3o humana, teu v\u00eddeo \u00e9 puta gatilho. Alma sebosa e cabe\u00e7a vazia. https://t.co/630q9zHvDm", "id": "1168376733436981248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168376722384965632"], "created_at": "2019-09-02T04:14:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1551764016", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}]}, "text": "Hoy en una visita familiar le escuch\u00e9 a mi t\u00edo y a mi padrastro hablar sobre el suicidio mientras ve\u00edan la pel\u00edcula de Lady Gaga; \"esta onda de suicidarse est\u00e1 de moda, cualquiera ya agarra y se suicida\" EST\u00c1 DE MODA!!! ven porque estamos as\u00ed de mal? Por esta clase de personas.", "id": "1168376722384965632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168376381748723714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Odara_10", "id": "3325338610"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 94, "end": 109, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:13:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143324718491152386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168285569388093443"}], "text": "RT @Odara_10: @revistaforum Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ronnie\u2026", "id": "1168376381748723714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168376083647016960"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/WfqSM24k8X", "expanded_url": "https://ift.tt/2kke5fY", "display_url": "ift.tt/2kke5fY"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6102, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.4882, "type": "Place", "normalized_text": "CUAUHT\u00c9MOC"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355304148", "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA JOVENCITA DE 16 A\u00d1OS EN CUAUHT\u00c9MOC  https://t.co/WfqSM24k8X", "id": "1168376083647016960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168375956454744064"], "created_at": "2019-09-02T04:11:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951830605", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "Pubg"}]}, "text": "da pra jogar Pubg com esses lerdoes n\u00e3o, joguei com um ga\u00facho agora que se matou com a granada cara", "id": "1168375956454744064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168375937035046912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VioleTorres9", "id": "1000788182621917184"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000788182621917184", "created_at": "2019-09-02T04:11:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958570291977965568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168375872317009925"}], "text": "@VioleTorres9 ay violeta que suicida", "id": "1168375937035046912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168375848988225537"], "created_at": "2019-09-02T04:11:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1921507741", "text": "resumo, amigo suicida, te enxergamos, queremos te ajudar :/ mas n\u00e3o sabemos como pq tb somos fodidos da cabe\u00e7a, vamos procurar ajuda juntos, de algu\u00e9m qualificado &lt;3", "id": "1168375848988225537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168375703441747968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:10:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268734531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "id": "1168375703441747968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168375519181725696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TeamABoyer", "id": "936209742669799425"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 66, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013958452131983360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227282365890560"}], "text": "RT @TeamABoyer: \ud83c\udf97De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el mundo a cada 40 segundos se suicida una persona. \nHasta el 90% d\u2026", "id": "1168375519181725696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168375460713193472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:09:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185998992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168375460713193472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168375406480756736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "candevozzo_", "id": "3054245781"}]}, "in_reply_to_user_id": "3054245781", "created_at": "2019-09-02T04:09:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182520833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168291016920768515"}], "text": "@candevozzo_ Experiencia de suicida", "id": "1168375406480756736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168375309747572737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-02T04:09:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087202670824300544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "text": "@felipeneto MDS ( pergunte a senhorinha de 70 anos se ela se matou com 16 anos) kkkkkkk", "id": "1168375309747572737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168375284745342976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-02T04:09:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358623030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168205469221044224"}], "text": "@JorgeDCG Ya pes que saquen de todo loq se robo tu amo, el cobarde suicida", "id": "1168375284745342976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168375226557706241"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:08:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086823255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168375226557706241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168374988476506112"], "in_reply_to_user_id": "950494472391090176", "created_at": "2019-09-02T04:07:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1128407794460315648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168373855926267905"}], "text": "@YuliMats_cu Y este es nuestro ap\u00f3stol...nuestro h\u00e9roe nacional...nuestro l\u00edder intelectual...ponen fotos de el en su despacho y se limpian con sus palabras...entonces para qu\u00e9 tanto culto?Para luego contradecirse?El tocororo igual...nuestra ave...y se suicida si es puesto en jaula...\ud83d\ude20\u270c\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "1168374988476506112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168374943312166912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-02T04:07:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087202670824300544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath MDS estou perplecxa! Agora (pergunte a senhora de 75 anos se ela se matou) kkkkkkkkk", "id": "1168374943312166912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168374923825430529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:07:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2850827555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "id": "1168374923825430529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168374859874865154"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-02T04:07:28.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118260584565420032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168374605070917634"}], "text": "@suicida_mne \u0423 \u043d\u0430\u0441 \u0443\u0440\u043e\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 8:30", "id": "1168374859874865154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168374667062571008"], "created_at": "2019-09-02T04:06:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755834001802223616", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "id": "1168374667062571008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168374312556027904"], "created_at": "2019-09-02T04:05:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2256938797", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}]}, "text": "se vcs quiserem saber quem matou bryce walker ter\u00e3o que assistir \u00e0s mesmas 13 horas de s\u00e9rie que eu", "id": "1168374312556027904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168374171174412294"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:04:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3451337361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "id": "1168374171174412294"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168374149322092544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Pozzi"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:04:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2687743560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067279719438139392"}], "text": "RT @Aspirar_al_uno: Uno de los mejores poemas que he le\u00eddo nunca. Antonia Pozzi es maravillosa, porque es maravillosamente peligrosa. Una d\u2026", "id": "1168374149322092544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168374101062369282"], "in_reply_to_user_id": "90545776", "created_at": "2019-09-02T04:04:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90545776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168373908610924544"}], "text": "solo espero y ans\u00edo con todas mis fuerzas que Dios no permita que mi vida contin\u00fae hasta llegar a semejante condici\u00f3n.\nAdem\u00e1s de que siempre ser\u00e9 un suicida en potencia.\n\ud83d\ude13", "id": "1168374101062369282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373990752227329"], "in_reply_to_user_id": "1127634802407038977", "created_at": "2019-09-02T04:04:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "590321079", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7243, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168177132696231937"}], "text": "@casinhadelava interestellar nessa lista \u00e9 um desrespeito, assisti esquadr\u00e3o suicida e \u00e9 uma bosta, esses dois filmes na msm lista n\u00e3o tem como kkkkkk", "id": "1168373990752227329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373885831696385"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/rQuNP4oEea", "expanded_url": "https://twitter.com/ChaacTlaloc/status/1168369364661350401", "display_url": "twitter.com/ChaacTlaloc/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:03:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46501688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168369364661350401"}], "text": "El que pilotea el avi\u00f3n es suicida ? https://t.co/rQuNP4oEea", "id": "1168373885831696385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373792697139200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:03:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1950545334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "id": "1168373792697139200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373406653435904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:01:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158543645538172929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168373406653435904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373382884319232"], "in_reply_to_user_id": "531854555", "created_at": "2019-09-02T04:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531854555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168373291029082113"}], "text": "s\u00f3 vou terminar de ver pq quero saber quem matou o @ se n j\u00e1 tinha parado", "id": "1168373382884319232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373365385637888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "incelziin", "id": "1161249129881919488"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161249129881919488", "created_at": "2019-09-02T04:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108600792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168370423567912961"}], "text": "@incelziin o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele", "id": "1168373365385637888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373363468853248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460908327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168373363468853248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373337942364160"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 158, "probability": 0.8261, "type": "Other", "normalized_text": "SadBoys"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150266419969499137", "created_at": "2019-09-02T04:01:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "894077123660591104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168362016995721216"}], "text": "@LuuhSantos2908 @felipeneto Uma coisa \u00e9 depress\u00e3o adulta... Outra coisa \u00e9 a depress\u00e3o em jovens, a maioria dos jovens ficam por a\u00ed se fingindo os tais \"SadBoys\" para ganhar aten\u00e7\u00e3o, e o que ele falou t\u00e1 totalmente certo mano, v\u00ea se alguma idosa por a\u00ed se suicidou por uma coisa assim, isso \u00e9 coisa de jovem!", "id": "1168373337942364160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373301573500938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5278, "type": "Organization", "normalized_text": "gbno"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-09-02T04:01:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153076212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332444136878080"}], "text": "@esquinabaja Jajajajaja siguiendo tu l\u00f3gica de q el gbno central es el responsable, entonces tendr\u00edamoa quw decir que el gbno de tu cobarde padre suicida no hizo nada x el sector salud, as\u00ed o mejor aceptas q no es responsabilidad directa del gbno central.", "id": "1168373301573500938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373181343838209"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:00:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813921524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168373181343838209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373078021353472"], "in_reply_to_user_id": "1123755245933342726", "created_at": "2019-09-02T04:00:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1921507741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168372504118923264"}], "text": "@zarinhaa as pessoas n\u00e3o s\u00e3o qualificadas pra lidar com uma pessoa SUICIDA", "id": "1168373078021353472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168372963869122561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "valdonad0", "id": "1281645616263831555"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:59:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2151987962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168330537569783808"}], "text": "RT @valdonad0: Pergunta para uma mulher de 74 anos se ela se matou com 16 - Maia", "id": "1168372963869122561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168372763100372992"], "created_at": "2019-09-02T03:59:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "524497079", "text": "Fonoaudiologa ( pa tirar titulo)se suicida al sufrir un ataque de histeria por zumbido de mosquitos hijos de la mierda", "id": "1168372763100372992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168372743588458496"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/eN2l8wKK8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Duper21458378/status/1168372743588458496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN2l8wKK8G", "media_key": "3_1168372706619928577"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "9dibujosparashelos"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3458, "type": "Other", "normalized_text": "waifu"}, {"start": 43, "end": 60, "probability": 0.3755, "type": "Other", "normalized_text": "yandere mata lolis"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "9dibujosparashelos"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:59:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "990801199392788482", "text": "#9dibujosparashelos\n\nLa waifu suicida y el yandere mata lolis! https://t.co/eN2l8wKK8G", "id": "1168372743588458496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168372628245139456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:58:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312741984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168372628245139456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168372453598474240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:57:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138904697597808640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168372453598474240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168372367376166912"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9JRTllVN8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:57:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870359901666758657", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "\"venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"?????????????????? https://t.co/9JRTllVN8Q", "geo": {"place_id": "c3298d9d79922899"}, "id": "1168372367376166912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168372193069359104"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/3Cp8ZZlPfZ", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes#.XWySriG7KOY.twitter", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:56:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260397002", "text": "Precisamos falar mais sobre Suic\u00eddio. \nLan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes https://t.co/3Cp8ZZlPfZ", "id": "1168372193069359104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168372136240721920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Odara_10", "id": "3325338610"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 26, "end": 31, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:56:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260049589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168285124871499781"}], "text": "RT @Odara_10: @ggreenwald @VEJA Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ron\u2026", "id": "1168372136240721920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168372109007101952"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/483UBuG732", "expanded_url": "https://twitter.com/jumaria522/status/1168372109007101952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/483UBuG732", "media_key": "3_1168372092737400832"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9001, "type": "Organization", "normalized_text": "Diablos"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Chaco"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Lomeli"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "Infierno"}]}, "in_reply_to_user_id": "2349408098", "created_at": "2019-09-02T03:56:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349408098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168369079507460097"}], "text": "Pero como era final suicida los Diablos se enfrentaron uno contra otro llev\u00e1ndose la victoria el Chaco Lomeli y perdiendo su cabellera Infierno https://t.co/483UBuG732", "id": "1168372109007101952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168371729305153536"], "created_at": "2019-09-02T03:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756663566502096896", "text": "Ahora me acord\u00e9 que so\u00f1\u00e9 con una amiga tambi\u00e9n pero fue tan triste el sue\u00f1o que si se lo cuento se suicida", "id": "1168371729305153536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168371614863503360"], "created_at": "2019-09-02T03:54:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34250624", "text": "No entiendo la teor\u00eda del cuerpo t\u00e9cnico de que para ser ofensivos hay que sufrir y jugar mano a mano atr\u00e1s. Hay un concepto que se llama equilibrio, no siempre vamos a hacer 5 goles, me parece una teor\u00eda suicida y nos puede costar mucho.", "id": "1168371614863503360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168371386169069568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:53:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500349617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168371386169069568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168371062184337409"], "created_at": "2019-09-02T03:52:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158762654", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5784, "type": "Organization", "normalized_text": "mdt"}]}, "text": "Como olvidar aquella vez que estaba tan en pedo que me quise tirar de la terraza de mdt. Ustedes se mandan cagadas cuando se maman, a mi me pinta lo suicida", "id": "1168371062184337409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168370993695469568"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "MitchAdams2013", "id": "1143377521"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "MarkRedbeliever", "id": "27850530"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "MichaelHarris10", "id": "27435496"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.5808, "type": "Other", "normalized_text": "Destroyer"}]}, "in_reply_to_user_id": "836775286314270721", "created_at": "2019-09-02T03:52:06.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821906005894299648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168161025964875776"}], "text": "@Brinstone100816 @MitchAdams2013 @MarkRedbeliever @MichaelHarris10 I agree. I did some play by play for a website and found myself repeating the same words (stunner, suicida, Destroyer) over and over", "id": "1168370993695469568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168370517897818112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "in_reply_to_user_id": "70799317", "created_at": "2019-09-02T03:50:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3158196089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168342392740753408"}], "text": "@UOL Depois posta v\u00eddeo se fazendo de incompreendido e tudo fica bem ele deveria procurar saber mais sobre doen\u00e7as mentais e que ningu\u00e9m se suicida porque quer e n\u00e3o fazer compara\u00e7\u00f5es sem sentido.", "id": "1168370517897818112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168370215698259969"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "emilydel_silva", "id": "1092430265811693568"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029736332845834240", "created_at": "2019-09-02T03:49:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "961404992354766849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168358984258138112"}], "text": "@sweetenerlittl @emilydel_silva @fernandinha_kkk tava fingindo sim, o guri quase se matou na faixa Wesley", "id": "1168370215698259969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168370018012282880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7982, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-02T03:48:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168205469221044224"}], "text": "@JorgeDCG @JBCPERU Las viudas del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez siguen el ritmo de la peste Becerril.\nEste dinero se recupera cuando les dejemos de pagar por un a\u00f1o cuando lo botemos del congreso.\nAdelanto de elecciones VA!!", "id": "1168370018012282880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369940228956160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:47:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312769520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "id": "1168369940228956160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369850454040576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86143566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "id": "1168369850454040576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369823329542144"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/3Ozk9Uy0Fc", "expanded_url": "http://zr.cm/n61400", "display_url": "zr.cm/n61400"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/p2GcqICY8W", "expanded_url": "https://twitter.com/zonared/status/1168369823329542144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2GcqICY8W", "media_key": "3_1168369821169389568"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 79, "end": 102, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:47:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208481777", "text": "James Gunn asegura que su versi\u00f3n de 'Escuadr\u00f3n Suicida' ser\u00e1 muy diferente a 'Guardianes de la Galaxia' https://t.co/3Ozk9Uy0Fc https://t.co/p2GcqICY8W", "id": "1168369823329542144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369796754358272"], "created_at": "2019-09-02T03:47:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882770699009576961", "text": "Um amigo morreu a um m\u00eas, se suic\u00eddou dentro do ex\u00e9rcito, e s\u00f3 fiquei sabendo agora, a galera s\u00f3 falava que tinha morrido uma pessoa, mas ningu\u00e9m me me falou que era o Gui\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a descanse em paz irm\u00e3o... Pensa que a \u00faltima coisa que falei para vc foi um \"eu te amo.vey\" \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "id": "1168369796754358272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369651472130051"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:46:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548208326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168369651472130051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369554638159873"], "in_reply_to_user_id": "2871533009", "created_at": "2019-09-02T03:46:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871533009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168369552859836416"}], "text": "Resumindo, era sobre um cara que era vi\u00favo, e tals, tinha uma casa que tinha um lago atr\u00e1s. Ele se casa com outra mulher, e essa mulher come\u00e7a a ver umas coisas e desconfiar dele. Acaba vendo o esp\u00edrito da ex dele, v\u00e1rias doideiras sksbsknss e a\u00ed ela descobre que ele a matou", "id": "1168369554638159873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369415584407554"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alessandralaisf", "id": "717121483475128320"}]}, "in_reply_to_user_id": "717121483475128320", "created_at": "2019-09-02T03:45:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "319885824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168311484159614976"}], "text": "@alessandralaisf ELA TEM 70 ANOS VENHA PERGUNTAR PRA ELA SE ELA SE MATOU QUANDO TINHA 16 KKKKK", "id": "1168369415584407554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369340992884736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MezzomoLeonardo", "id": "829519337681776640"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:45:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760640083821228036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231240597684224"}], "text": "RT @MezzomoLeonardo: pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada", "id": "1168369340992884736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369330226159616"], "created_at": "2019-09-02T03:45:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904925017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168367338208538625"}], "text": "RT @DaiiAguileera: Hoy esperando el tren a la plata, resulta que no estaba funcionando pq una persona se tiro abajo y se mat\u00f3. Hablando con\u2026", "id": "1168369330226159616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369305936941056"], "created_at": "2019-09-02T03:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91480628", "text": "comprei ontem mem\u00f3rias de um suicida ent\u00e3o com esse livro em m\u00e3os sou a pessoa mais feliz do mundo", "id": "1168369305936941056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369034674528256"], "created_at": "2019-09-02T03:44:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74834654", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Spencer"}]}, "text": "A Spencer matou a charada de - A 4x7 s\u00f3 q ela mesmo se atrapalhou kkkkkkkk", "id": "1168369034674528256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168368987027202049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElisaEFS", "id": "159930774"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Kurusonna", "id": "2153506549"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "spz1995", "id": "1906825500"}]}, "in_reply_to_user_id": "159930774", "created_at": "2019-09-02T03:44:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1066431167262588929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168169266048360450"}], "text": "@ElisaEFS @Kurusonna @spz1995 Di que s\u00ed, lo que hay que hacer es denunciar publicamente sin pruebas para escarnio p\u00fablico. Si destrozan destrozan la vida al una persona inocente y ya no digamos si se suicida son da\u00f1os colaterales asumibles.", "id": "1168368987027202049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168368813517234177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SBastian_93", "id": "1089003438460076032"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "nacionaloficial", "id": "177641139"}]}, "in_reply_to_user_id": "1089003438460076032", "created_at": "2019-09-02T03:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "968327086321668098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168368114100252672"}], "text": "@SBastian_93 Si se\u00f1or! @nacionaloficial marca muy mal en ataque y queda mano a mano en casi todos los ataques del rival. Demasiado suicida. Inentendible.", "id": "1168368813517234177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168368670600519681"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3PznDn6VEt", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:42:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2695674717", "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk?????\n\"Vai perguntar pra ela se ela se matou com 16 anos\" ??????? https://t.co/3PznDn6VEt", "id": "1168368670600519681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168368618574364672"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/waNH95cZ3o", "expanded_url": "https://twitter.com/p_p4bl/status/1168368566103678976", "display_url": "twitter.com/p_p4bl/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:42:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "887133531142488064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168368566103678976"}], "text": "Puro mensaje suicida hahahahaha https://t.co/waNH95cZ3o", "id": "1168368618574364672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168368607690182656"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:42:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302137572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "id": "1168368607690182656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168368382594420738"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fUvPZZD7FB", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:41:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "328829431", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "Venha perguntar a sra VIVA se ela SE MATOU com 16 anos \n\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f \nSinceramente https://t.co/fUvPZZD7FB", "id": "1168368382594420738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168368292093943808"], "created_at": "2019-09-02T03:41:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895474598837354496", "text": "CARALHO MAS \u00c9 TODO MUNDO APAIXONADO PELO REID NA PORRA DESSA SERIE, A MULHER FEZ ELE SER PRESO PQ QUERIA QUE ELE ADMITISSE QUE \u00c9 APAIXONADO POR ELA, A OUTRA SE MATOU E MATOU A NAMORADA DELE PQ ERA LOUCA POR ELE, ESSAS ARROMBADAS DO CARALHO, MEU BEBE NAO TEM UM SEGUNDO DE PAZ", "id": "1168368292093943808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168367902799597569"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/qRaHxIWg32", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizOtv9/status/1168367902799597569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRaHxIWg32", "media_key": "16_1168367894830505985"}]}, "in_reply_to_user_id": "3403456703", "created_at": "2019-09-02T03:39:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403456703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168367547353313280"}], "text": "Nisso os amigos do dia a dia tiram print dos tweets: \"t\u00e1 fazendo o que, que n\u00e3o se matou at\u00e9 agora, arrombado?\" https://t.co/qRaHxIWg32", "geo": {"place_id": "5ce38ab660c7c485"}, "id": "1168367902799597569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168367781269704704"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:39:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925350711331885058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168367781269704704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168367768422551552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:39:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138154763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "id": "1168367768422551552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168367741650264065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716249439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "id": "1168367741650264065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168367643352543232"], "created_at": "2019-09-02T03:38:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3404949425", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "text": "\"Mas F\u00e1bio\", perguntam os leigos, \"se ta no escuro cm vc sabe q matou e q n \u00e9 biziu da raquete?\"\n\nQ bom q vc perguntou isso: eu sei q matei pq o pernilongo fica tomando choque ate carbonizar (e cm a luz dos choques da p ver ele) entao eh isto", "id": "1168367643352543232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168367608686678016"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "saturn_wizard", "id": "1476617399927549952"}]}, "in_reply_to_user_id": "2610177939", "created_at": "2019-09-02T03:38:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "305218768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168364471322054656"}], "text": "@valittabonita @saturn_wizard Dicen que pal pr\u00f3ximo a\u00f1o, si la vieja qlia pasa de nuevo agosto... agosto se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1168367608686678016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168367463999762432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041629684885143553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "id": "1168367463999762432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168367356751560709"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kamira_naito", "id": "1177956901537103872"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "813144002274988032", "created_at": "2019-09-02T03:37:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "923810605802201088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168348793747755008"}], "text": "@kamira_naito -Se suicida alguien a quien acusaste (por twitter) de acoso.\n-Inmediatamente despues de que se da a conocer tal hecho das de baja tu twitter.\n-Regresas una semana despues y lloras por supuestas amenazas de muerte.\n-Pides que te apoyen en un proyecto que nunca terminaras.", "id": "1168367356751560709"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168367338208538625"], "created_at": "2019-09-02T03:37:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1529017226", "text": "Hoy esperando el tren a la plata, resulta que no estaba funcionando pq una persona se tiro abajo y se mat\u00f3. Hablando con un chico de trenes argentinos me cuenta que es LA 5ta PERSONA EN LA SEMANA que se suicida y agrega \"El pa\u00eds esta mal\". \nYa lo creo. Que triste...", "id": "1168367338208538625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366761353383936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "marersrs", "id": "959422758181593094"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-02T03:35:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "91556069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "text": "@felipeneto @marersrs Como perguntar uma pessoa de 70 anos se ela se matou aos 16?", "geo": {"place_id": "9064375b0f43c4d3"}, "id": "1168366761353383936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366747151405056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:35:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148916795983716352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "id": "1168366747151405056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366713286594560"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/HNRKGq42Nd", "expanded_url": "https://twitter.com/viini29/status/1168366713286594560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNRKGq42Nd", "media_key": "16_1168366696333217794"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/SoFiJTbtcB", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:35:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2347966168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "\"Venha perguntar pra uma senhora VIVA se ela SE MATOU?\"\n\nEu: https://t.co/HNRKGq42Nd https://t.co/SoFiJTbtcB", "id": "1168366713286594560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366545996779522"], "entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 148, "username": "sztajnszrajber", "id": "103629069"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.955, "type": "Other", "normalized_text": "Demasiado Humano"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:34:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "306184422", "text": "Irse a dormir con un episodio de  Demasiado Humano es muy darse la cabeza contra la pared. Se te problematiza toda la vida al toque. @sztajnszrajber  es como medio suicida pero me encanta darme la cabeza contra la pared.\ud83d\udc4c\ud83d\ude03", "id": "1168366545996779522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366522634526721"], "created_at": "2019-09-02T03:34:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3271845107", "text": "Depois de anos sem ter nenhum pensamento suicida ontem foi a primeira vez q pensei q morrer seria uma op\u00e7\u00e3o eu tava t\u00e3o mal q n\u00e3o podia explicar sem chorar ainda bem q passou", "id": "1168366522634526721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366481383575552"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/J05X4yjAfP", "expanded_url": "https://twitter.com/africanize_/status/1168237581110321152", "display_url": "twitter.com/africanize_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3822, "type": "Other", "normalized_text": "samara"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "rochelle"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:34:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789082013517111296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168237581110321152"}], "text": "e eu e samara q tava discutindo sobre a rochelle, ela falando que a tichina se suicidou e eu tentando fazer a burra entender q era fake news https://t.co/J05X4yjAfP", "id": "1168366481383575552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366342409523200"], "in_reply_to_user_id": "1382212580", "created_at": "2019-09-02T03:33:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382212580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168366113476030464"}], "text": "*nao e meme suicida*. serio", "id": "1168366342409523200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366211840782337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "annaazul", "id": "118782324"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "cpdimitrimx", "id": "272574776"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}]}, "in_reply_to_user_id": "118782324", "created_at": "2019-09-02T03:33:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66081345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168325894592765952"}], "text": "@annaazul @cpdimitrimx @CarlosLoret PURAS PINCHES TRAGEDIAS CON EL LORETITO DEL MOLES. HABER SI NO SE NOS SUICIDA", "id": "1168366211840782337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366126218260481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:32:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103545524895080449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168366126218260481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366096279396352"], "created_at": "2019-09-02T03:32:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817470382701707265", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 204, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "kelvin lima"}]}, "text": "[2/9 00:29] baby alive: eu fiquei t\u00e3o fascinada no livro que eu nem sei\n[2/9 00:29] baby alive: eu queria saber pq ela se matou\n[2/9 00:29] baby alive: o livre \u00e9 Ela nem disse adeus\n[2/9 00:31] kelvin lima: deve ser pq ela n\u00e3o queria se despedir", "id": "1168366096279396352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366019397804033"], "created_at": "2019-09-02T03:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4907, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "CuartoPoder"}]}, "text": "Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, aprista mafioso suicida Alan Garc\u00eda, de ser investigado. #CuartoPoder", "id": "1168366019397804033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168365847519399936"], "created_at": "2019-09-02T03:31:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1099791538077515776", "text": "venha perguntar se ela se matou com 16 anos", "id": "1168365847519399936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168365781052248065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:31:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133557463721160707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168026694034214918"}], "text": "RT @elsacodelcoco: @DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo\u2026", "id": "1168365781052248065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168365609756909570"], "created_at": "2019-09-02T03:30:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2289144763", "text": "Esta resak suicida, nO dOy mAs", "id": "1168365609756909570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168365533617635329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martinpdisalvo", "id": "328465880"}]}, "in_reply_to_user_id": "328465880", "created_at": "2019-09-02T03:30:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067529958111760384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168346671023087622"}], "text": "@Martinpdisalvo Kyotto suicida y drefquila tu droga", "id": "1168365533617635329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168365295293149184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rosedaise", "id": "62124974"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 74, "tag": "carlinhosmaia"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:29:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109985850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168354773667594240"}], "text": "RT @rosedaise: Pra fechar com chave de ouro vem a p\u00e9rola do #carlinhosmaia, num impulso suicida para um influencer, banalizar e incentivar\u2026", "id": "1168365295293149184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168365142070964224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "in_reply_to_user_id": "29330019", "created_at": "2019-09-02T03:28:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068509679276429313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168360704627417088"}], "text": "@lamula Cuando el clamor popular te grite en tu cara pelada blindador de los cuellos blancos y c\u00f3mplice de tu l\u00edder corrupto suicida", "id": "1168365142070964224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168365011892416512"], "created_at": "2019-09-02T03:28:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024485259126206464", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "text": "que onda mi gente de tuiter estamos todos con ganas de matarnos hoy propongo que nos juntemos a llorar o en su defecto hagamos un pacto suicida", "id": "1168365011892416512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168364930007015425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alejandramza", "id": "127620989"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4004, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}]}, "in_reply_to_user_id": "127620989", "created_at": "2019-09-02T03:28:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "174039769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168360266733514752"}], "text": "@alejandramza @jdoedoe101101 Sino fuera por el demencial y suicida resultado en las PASO seguir\u00edamos con dolar a 45 e inflaci\u00f3n de 2% mensual, fijate que te revisen la configuraci\u00f3n de interpretaci\u00f3n de textos bot indio-israel\u00ed-mendocina.", "id": "1168364930007015425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168364801514450946"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/d2Ne06WJfZ", "expanded_url": "https://libertad-oaxaca.info/menor-de-edad-se-suicida-por-la-falta-de-atencion-por-parte-de-la-fiscalia-especializada-en-delitos-por-razon-de-genero/", "display_url": "libertad-oaxaca.info/menor-de-edad-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DIF_NMX", "id": "331418400"}, {"start": 9, "end": 14, "username": "CNDH", "id": "252160277"}, {"start": 164, "end": 180, "username": "libertadoaxnews", "id": "100426644"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9nero"}]}, "in_reply_to_user_id": "331418400", "created_at": "2019-09-02T03:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "753719904742682624", "text": "@DIF_NMX @CNDH Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la  Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9nero https://t.co/d2Ne06WJfZ v\u00eda @libertadoaxnews", "id": "1168364801514450946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168364779741863937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:27:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2231978382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168364779741863937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168364692223537152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mollete_12", "id": "1032843561329295360"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "AkimAguilar", "id": "498401605"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "VatatoAlv", "id": "635819382"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "TheOmar40", "id": "4725362118"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "MattOrellana02", "id": "923310791830405120"}]}, "in_reply_to_user_id": "1032843561329295360", "created_at": "2019-09-02T03:27:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "706412731587493889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167687961183342592"}], "text": "@Mollete_12 @AkimAguilar @PAUPINART @Gab_Sad_ @Marixi_Zuniga @belojeroso @VatatoAlv @TheOmar40 @ManuZG_16 @MattOrellana02 justo hoy no queria estar suicida gente :'(", "id": "1168364692223537152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168364636938354694"], "created_at": "2019-09-02T03:26:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "573077984", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "Canserbero"}]}, "text": "Canserbero te pone en un estado suicida xd.", "id": "1168364636938354694"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168364213233958912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:25:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336745377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168364213233958912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168364148595539969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HemilyMaachado", "id": "2733324461"}]}, "in_reply_to_user_id": "2733324461", "created_at": "2019-09-02T03:24:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "840848142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168358704934248448"}], "text": "@HemilyMaachado O q? Kkkk j\u00e1 tive um suicida assim. Um dia olhei o aqu\u00e1rio tava faltando um, n entendi nada, segui, uma semana dps ele tava atr\u00e1s da bancada seco", "id": "1168364148595539969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168363996040314895"], "created_at": "2019-09-02T03:24:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736227588490842112", "text": "[2/9 00:21] perereca suicida: parece at\u00e9 a maquina de sexo\n[2/9 00:21] perereca suicida: chatuba de Mesquita\n\no jeito que a joyce fala de mim \u00e9 surreal", "id": "1168363996040314895"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168363890062872577"], "in_reply_to_user_id": "1081086572097925121", "created_at": "2019-09-02T03:23:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "328094310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166748361552277504"}], "text": "@mainjannaputona Nossa matou caralho, exatamente isso. No ano passado eu tava tendo crise de p\u00e2nico toda vez que fumava, parei de fumar e fiquei bem melhor. Nunca mais tive crise, n\u00e3o \u00e9 pra todo organismo que ajuda na ansiedade isso \u00e9 fato. Ainda mais se vc t\u00e1 mal e cheio de problemas.", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "id": "1168363890062872577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168363864787996672"], "created_at": "2019-09-02T03:23:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "743830029788909573", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "alec"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8391, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Zoe tem que PROVAR que o alec abusou dela \nto nem ai se \"tem que mostrar na policia\" ela \"expos\" ele no twitter ele se matou por ataques que recebeu no twitter e tem gente no twitter falando \"que bom que morreu\" e se as provas n\u00e3o forem verdade que seja presa pra sempre ou morta", "id": "1168363864787996672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168363817690120192"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/mu1vQ4NZm0", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:23:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461277244", "text": "Tomara \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/mu1vQ4NZm0", "id": "1168363817690120192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168363439728803840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Maricipe27", "id": "4777699763"}]}, "in_reply_to_user_id": "4777699763", "created_at": "2019-09-02T03:22:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "190369807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168361482700148736"}], "text": "@Maricipe27 valiente puede ser, suicida no", "id": "1168363439728803840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168363424797134849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:22:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575071030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168363424797134849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168363375841206276"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:21:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788555245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "id": "1168363375841206276"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168363120923987970"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wYOkTkhwV3", "expanded_url": "https://twitter.com/umvicente/status/1168290176264806401", "display_url": "twitter.com/umvicente/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:20:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1094771868744204288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168290176264806401"}], "text": "\u201cVai perguntar pra mulher de 75 se ela se matou\u201d GENTE MKKMKKKKK rir pra n\u00e3o chorar https://t.co/wYOkTkhwV3", "id": "1168363120923987970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168363083926052865"], "created_at": "2019-09-02T03:20:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531254213", "text": "Los domingos me agarra cada pensamiento suicida", "id": "1168363083926052865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168363041508884482"], "created_at": "2019-09-02T03:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979340996", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Alec holowka"}]}, "text": "Cacete vi agora que o Alec holowka se matou\nCacete bicho", "id": "1168363041508884482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362945266495495"], "created_at": "2019-09-02T03:20:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50515661", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9212, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "\u00bfOs acord\u00e1is de cuando sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida y nos quej\u00e1bamos porque los adolescentes idealizaban al Joker? Pues agarradme el mapache, que vienen los pollaviejas a hacer lo mismo.", "id": "1168362945266495495"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362808075071489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4879151759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "id": "1168362808075071489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362592714264576"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:18:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392806059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "id": "1168362592714264576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362357682311168"], "created_at": "2019-09-02T03:17:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2803695731", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "marlinhos"}]}, "text": "o video do marlinhos caia eu ri horrores pq ele tava tiltadasso mandando um \"VAI PERGUNTAR PRA SENHORA DE 78 ANOS SE ELA SE MATOU COM 16\" KKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1168362357682311168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362349352423426"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaudiaApolinr2", "id": "1134221781051543553"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "in_reply_to_user_id": "1134221781051543553", "created_at": "2019-09-02T03:17:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "769990310952890369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168324420349431808"}], "text": "@ClaudiaApolinr2 @Metropoles DEPRESS\u00c3O \u00c9 UMA DOEN\u00c7A QUE MAIS MATA NO MUNDO, A CADA 45 MINUTOS UMA PESSOA SE SUICIDA NO BRASIL E NO MUNDO, porque ao inv\u00e9s de vir falar merda, n\u00e3o fale alguma coisa de \u00fatil \u00e9 t\u00e3o bom distribuir empatia, pelo visto \u00e9 o que t\u00e1 faltando em voc\u00ea.", "id": "1168362349352423426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362294616776705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nikollllllas", "id": "3023993447"}]}, "in_reply_to_user_id": "3023993447", "created_at": "2019-09-02T03:17:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928760252312576000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168362208620883970"}], "text": "@nikollllllas mas a\u00ed vc j\u00e1 se matou no meio do m\u00eas amigo", "id": "1168362294616776705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362271061544961"], "in_reply_to_user_id": "75407049", "created_at": "2019-09-02T03:17:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "75407049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168361859113783296"}], "text": "Irm\u00e3o c\u00ea n\u00e3o lida nem com as suas crises existenciais ta achando que vai conseguir ajudar um suicida. Fica na sua e deixa quem estudou anos pra isso fazer seu trabalho", "id": "1168362271061544961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362234831134720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-02T03:17:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099524059950403585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath \"pergunta pra uma senhora de 75 anos se ela se matou aos 16\" mano?????", "id": "1168362234831134720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362174403813376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "libertadoaxnews", "id": "100426644"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9ner"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:17:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143884035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168333543631720448"}], "text": "RT @libertadoaxnews: Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9ner\u2026", "id": "1168362174403813376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362091817967616"], "created_at": "2019-09-02T03:16:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "121293020", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "A star is born"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6004, "type": "Organization", "normalized_text": "directv"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "text": "Estaba viendo A star is born, y se cay\u00f3 la se\u00f1al de directv justo cuando Jack se suicida.", "id": "1168362091817967616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362001942437889"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xDG1QWkwYx", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:16:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "863619855311933441", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "Por que eu perguntaria para uma senhora de 75 anos se ela se matou, se ela est\u00e1 viva? KKKKKKKKK https://t.co/xDG1QWkwYx", "id": "1168362001942437889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361977007280128"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/IwJYcGnllf", "expanded_url": "https://twitter.com/pekavea/status/1168361977007280128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IwJYcGnllf", "media_key": "3_1168361974650085378"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.4586, "type": "Place", "normalized_text": "Nace"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:16:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "141261826", "text": "En Nace una estrella se suicida el protagonista. Estuve toda la puta pel\u00edcula esperando que deje de ser un borracho https://t.co/IwJYcGnllf", "id": "1168361977007280128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361940621692929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sarrrrtori", "id": "747469993604939776"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:16:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194890750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168301723804418048"}], "text": "RT @sarrrrtori: O amor entre uma suicida e um necrofilindo\n\nEla morreria por ele e ele comeria ela..", "id": "1168361940621692929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361936741949445"], "in_reply_to_user_id": "1083546711023337474", "created_at": "2019-09-02T03:16:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1083546711023337474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168361535514824704"}], "text": "A partir do momento em que um pensamento suicida passa na tua cabe\u00e7a tu passa a entender o suicidio de uma forma diferente. Ent\u00e3o, se tu nunca teve algo parecido, simplesmente n\u00e3o julga cara.", "id": "1168361936741949445"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361888364806144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:15:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869571383596077057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "id": "1168361888364806144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361738422472704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tu_IMSS_CDMXSur", "id": "822633373558513664"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9009, "type": "Other", "normalized_text": "Cinta 12"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:15:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415760020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1039299266232152065"}], "text": "RT @Tu_IMSS_CDMXSur: \ud83d\udea8\ud83d\udcfc Cinta 12: El riesgo suicida se asocia a diversos trastornos psiqui\u00e1tricos, sin embargo los que m\u00e1s frecuentemente s\u2026", "id": "1168361738422472704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361714053734400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:15:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458767137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168361714053734400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361645267197952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AcharlaAn6", "id": "1106311695125938176"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106311695125938176", "created_at": "2019-09-02T03:14:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225455086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168351146118959106"}], "text": "@AcharlaAn6 Depende, suena a suicida \ud83d\ude0b", "id": "1168361645267197952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361441721819136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ViniciusPoit", "id": "110858508"}]}, "in_reply_to_user_id": "110858508", "created_at": "2019-09-02T03:14:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147603661243203589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168357161380012033"}], "text": "@ViniciusPoit Se enforcou.", "id": "1168361441721819136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361410239389701"], "created_at": "2019-09-02T03:14:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242093038", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "mechi"}]}, "text": "Creo que querer ense\u00f1arle a manejar a mechi, es un acto suicida jajajajajajajajaja", "id": "1168361410239389701"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361251078119424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:13:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352662461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "id": "1168361251078119424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361206316437506"], "created_at": "2019-09-02T03:13:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102249642023157761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168321131151056902"}], "text": "RT @Maria_paimm: O v\u00eddeo todo \u00e9 rid\u00edculo, assim como esse homem por completo. Mas perguntar pra uma mulher de 75 anos se ela se matou com 1\u2026", "id": "1168361206316437506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361042877001733"], "in_reply_to_user_id": "192063280", "created_at": "2019-09-02T03:12:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146473875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168354615466876928"}], "text": "@MaCARCdam Y que de entrada se suicida el jud\u00edo y en la batalla final muere el asm\u00e1tico", "id": "1168361042877001733"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168360937746829315"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/h0TI1Qbig7", "expanded_url": "https://twitter.com/umvicente/status/1168290176264806401", "display_url": "twitter.com/umvicente/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:12:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3518458103", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168290176264806401"}], "text": "Mano, se a velhinha t\u00e1 com 70 e poucos anos, pq raios vou perguntar se ela se matou com 16 anos, wtf https://t.co/h0TI1Qbig7", "id": "1168360937746829315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168360656816525312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:11:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271433535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168360656816525312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168360493674827778"], "created_at": "2019-09-02T03:10:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142776419", "text": "minha v\u00f3 disse que amou apenas um homem e por eles n\u00e3o conseguirem ficar juntos ele se matou. N\u00e3o quero passar nem pela metade disso, eu n\u00e3o aguentaria", "id": "1168360493674827778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168360306059423744"], "created_at": "2019-09-02T03:09:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053654762208616448", "text": "ni tengo ganas de sentirme suicida porque mi mam\u00e1 ya est\u00e1 pasando por mucho, no necesita m\u00e1s", "id": "1168360306059423744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168360251776802816"], "created_at": "2019-09-02T03:09:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "42438215", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "glu"}]}, "text": "vcs sabiam que se o peru fizer glu glu demais ele cansa e morre?\nminha av\u00f3 j\u00e1 matou um peru assim sem querer quando era crian\u00e7a", "id": "1168360251776802816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168360002131779585"], "created_at": "2019-09-02T03:08:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63849078", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "Idea\u00e7\u00e3o suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "chernobyl"}]}, "text": "Acabo de ler um texto sobre Idea\u00e7\u00e3o suicida e me aparece esse v\u00eddeo do chernobyl falando merda... Ai senhor, manda outro meteoro por favor!", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "id": "1168360002131779585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168359350034939904"], "created_at": "2019-09-02T03:05:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912682994627903488", "text": "Quem \u00e9 que quer fazer o desafio a punheta suicida comigo?", "id": "1168359350034939904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168359329201840128"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/GTLRKIgiNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/shaidersolutt/status/1168351860996091905", "display_url": "twitter.com/shaidersolutt/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:05:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2366985837", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168351860996091905"}], "text": "Pergunta se ela se matou com 16 anos https://t.co/GTLRKIgiNQ", "id": "1168359329201840128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168359135794143233"], "created_at": "2019-09-02T03:04:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959268736946458624", "text": "eu n\u00e3o vou perdoar se a ******* morrer por causa desse ***\neu chorei mt com a morte do ******* mas pelo menos ele n\u00e3o tinha arrependimentos, mas se ela morrer por causa desse fdp que matou a **** dela eu vou chorar durante 3 dias e 3 noites", "id": "1168359135794143233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358996601974785"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maitenovaesb", "id": "536761211"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "porr4gabriel", "id": "3027499611"}]}, "in_reply_to_user_id": "536761211", "created_at": "2019-09-02T03:04:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127754695085297664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168358855090286592"}], "text": "@maitenovaesb @porr4gabriel Se n\u00e3o matou ngm t\u00e1 de boa \nMas se matou e teve um motivo pelo menos consider\u00e1vel t\u00e1 suave tb", "id": "1168358996601974785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358979317223430"], "created_at": "2019-09-02T03:04:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "842857760178032642", "text": "Oq adianta se mobilizar com o setembro amarelo sobre depress\u00e3o e suic\u00eddio se nos outros meses do ano dizem que depress\u00e3o \u201c\u00e9 s\u00f3 frescura\u201d \u201c\u00e9 falta do que fazer\u201d \u201cOlha ali tirou a pr\u00f3pria vida\u201d\nIsso tem que ser falado todos os meses, n\u00e3o s\u00f3 em setembro", "id": "1168358979317223430"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358945402105857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:04:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171514027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145028839018496"}], "text": "RT @Psiquiatria_UN: Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica\u2026", "id": "1168358945402105857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358898782224384"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:04:03.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "id": "1168358898782224384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358788589596679"], "created_at": "2019-09-02T03:03:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807818341", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Chale"}]}, "text": "Seg\u00fan Sherlock por ser suicida merezco por lo menos unas papas. No tuve papas a los 15 cuando lo descubrieron :(( s\u00f3lo charlas devastadoras con mis padres, y una con mi hermana que me hizo sentir mejor :((\nChale, quiero mis papas", "id": "1168358788589596679"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358742917861376"], "created_at": "2019-09-02T03:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "308221916", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.4246, "type": "Person", "normalized_text": "hana"}]}, "text": "sobre 13rw: um cara do bem morre pq dirigiu bebado e a galera da escola n\u00e3o mudou nada continuou fazendo merda, a hana se matou e a galera continuou fazendo merda, um cara foi estuprado e quis matar todo mundo e a galera continuou fazendo merda...", "id": "1168358742917861376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358716493783040"], "created_at": "2019-09-02T03:03:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "899058987752095745", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Eu vejo com tristeza o v\u00eddeo de Carlinhos Maia basicamente porque tive contato com jovens com idea\u00e7\u00e3o suicida na \u00faltima aula pr\u00e1tica, uma delas chegou a tentar cinco vezes mas sempre foi salva pela v\u00f3. Algum dia, talvez depois de ver um v\u00eddeo desse, a v\u00f3 n\u00e3o esteja perto...", "id": "1168358716493783040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358523991932928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16376156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168358523991932928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358518237409281"], "in_reply_to_user_id": "1113950566328172544", "created_at": "2019-09-02T03:02:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045263062075396097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168356989736497152"}], "text": "@moisiono NAJDHAJAJSJSAJA AMO-ODIO LO SUICIDA QUE ERES COMO YO XD", "id": "1168358518237409281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358473786114048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Math_5", "id": "2225768252"}]}, "in_reply_to_user_id": "2225768252", "created_at": "2019-09-02T03:02:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "877995228191490051", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168347205348016128"}], "text": "@Math_5 Ele n\u00e3o se matou por honra, nessa coisa oriental kamikase, pelo contr\u00e1rio, deixou mto claro que estava sendo um grandess\u00edssimo filho da puta kkkkkkk", "id": "1168358473786114048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358286434938883"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/7xJao6LA7m", "expanded_url": "https://twitter.com/miqueas56/status/1168273390421102593", "display_url": "twitter.com/miqueas56/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.545, "type": "Person", "normalized_text": "monti"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ani"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "monti"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:01:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925207807674212353", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168273390421102593"}], "text": "otra cosa mas?monti cae en cana x lo q le hizo a tyler y se suicida en la c\u00e1rcel, ani arma todo en su testimonio para q la culpa sea de monti y cierran la investigaci\u00f3n xddd https://t.co/7xJao6LA7m", "id": "1168358286434938883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358271838801920"], "created_at": "2019-09-02T03:01:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3396573267", "text": "maluco se matou aqui na rua, q isso", "id": "1168358271838801920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358056545148928"], "created_at": "2019-09-02T03:00:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887697928575361025", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "Kyra"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "Thaletas"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "Kyra"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "Thaletas"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Kassandra"}, {"start": 199, "end": 214, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Assassin\u2019s Creed"}]}, "text": "Okay so... aparentemente obtener un final feliz con Kyra/Thaletas es casi imposible. En uno, Kyra se suicida y en otro, matan a Thaletas. Kassandra se queda sola sin importar qu\u00e9. \n\nTe pinches odio, Assassin\u2019s Creed.", "id": "1168358056545148928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168357837388615680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:59:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812814762664951808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168357837388615680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168357751254392835"], "created_at": "2019-09-02T02:59:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147546841812262912", "text": "Caracter\u00edsticas del nuevo l\u00edder y referente \u00e9tico-moral, librepensador de la verdad: psic\u00f3pata paranoide mercenario, suicida y adicto", "id": "1168357751254392835"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168357639673266177"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/MQbsrSclpN", "expanded_url": "https://twitter.com/gelhzz/status/1168175643223371777", "display_url": "twitter.com/gelhzz/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "veriverimucho2", "id": "1003571161953947648"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094671809067315200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168327512516112384"}], "text": "RT @veriverimucho2: NECESITO el sticker suicida https://t.co/MQbsrSclpN", "id": "1168357639673266177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168357420395053056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:58:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709413397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "id": "1168357420395053056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168357290241679360"], "created_at": "2019-09-02T02:57:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1102573272644939779", "text": "Voce apareceu\nE me mostrou um lado melhor dessa vida\nMostrou a raz\u00e3o dela logo pra um suicida \n\nEu olho pra voce e fico longe dessa depress\u00e3o\nEu olho pra voce e sinto tudo bom no cora\u00e7\u00e3o\ud83c\udfb6\u2764", "id": "1168357290241679360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168357201288802305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cahescovino", "id": "3193071303"}]}, "in_reply_to_user_id": "3193071303", "created_at": "2019-09-02T02:57:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775639730197241857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168356884371398656"}], "text": "@cahescovino rdcl cara, nunca morri n\u00e3o, se eu morrer assim fico bolad\u00e3o, meu primo que caiu uma vez assim, a\u00ed eu salvei ele e ele matou o cara KKKKK", "id": "1168357201288802305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168357170695561218"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/E9ncMj2J7z", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=2oAoNK0sClk", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=2oAoNK\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6863, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7276, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103363459", "text": "Desenvolvedor gamer se suicida por conta do feminismo. Olha que absurdo. Por Central  https://t.co/E9ncMj2J7z", "id": "1168357170695561218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168357168153710592"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/JDRouuwdBF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B15JIaYgCjv/?igshid=e18gv7odh6eg", "display_url": "instagram.com/p/B15JIaYgCjv/\u2026"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 180, "username": "mlbpty1", "id": "1516037827963678724"}, {"start": 197, "end": 209, "username": "ModestoNuts", "id": "43973905"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3189, "type": "Person", "normalized_text": "Sante\u00f1o"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.6667, "type": "Person", "normalized_text": "JOS\u00c9 CABALLERO"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.6701, "type": "Organization", "normalized_text": "MLBpty"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.762, "type": "Organization", "normalized_text": "MLBPanam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "MLBpty"}, {"start": 134, "end": 144, "tag": "MLBPanam\u00e1"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "MiLBPanam\u00e1"}, {"start": 157, "end": 171, "tag": "b\u00e9isbolpanam\u00e1"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:57:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "970883521530204161", "text": "SQUEEZE PLAY SUICIDA del Sante\u00f1o JOS\u00c9 CABALLERO para terminar el juego. Jugando la pelota criolla en ligas menores\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83d\udcaa\ud83d\udd25.\n.\n.\n.\n#MLBpty #MLBPanam\u00e1 #MiLBPanam\u00e1 #b\u00e9isbolpanam\u00e1 @Mlbpty1 chemacaballero_ @modestonuts https://t.co/JDRouuwdBF", "id": "1168357168153710592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168356955397742593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "VBotar", "id": "4827604105"}]}, "in_reply_to_user_id": "4827604105", "created_at": "2019-09-02T02:56:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "774747621550280705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168345592961142784"}], "text": "@VBotar Entre ladrones te ver\u00e1s, la clase de ladrones a ese nivel no se suicida", "id": "1168356955397742593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168356491490930688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:54:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80345606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "id": "1168356491490930688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168356418451365888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hzagal", "id": "82779909"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "NoticiasMVS", "id": "1170418022458068992"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "HornerAlberto", "id": "737841302100811780"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1yax"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134487003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167927356872245254"}], "text": "RT @hzagal: El guerrero griego \u00c1yax se suicida para evitar el rid\u00edculo. \u00bfConocen el mito? Estamos en @NoticiasMVS FM 102.5 @HornerAlberto @\u2026", "id": "1168356418451365888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168356402718371841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bethazull", "id": "3237594381"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "aleexvidrio", "id": "512800017"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "cesargalicia_", "id": "62192643"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9879, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "in_reply_to_user_id": "3237594381", "created_at": "2019-09-02T02:54:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149236052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168306847062863872"}], "text": "@bethazull @aleexvidrio @cesargalicia_ @trianacarr Pues si no es un alcoholico mide tus palabras; Suicida???? Neta la Ignorancia esta muy cabrona en M\u00e9xico", "id": "1168356402718371841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168356331134357504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ManelzinSJ", "id": "1157872853439700995"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157872853439700995", "created_at": "2019-09-02T02:53:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3164826527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168354008974725121"}], "text": "@ManelzinSJ Se n\u00e3o te ver chorado ai tu \u00e9 pior que os cara que matou o dog", "id": "1168356331134357504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168356110916620295"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mogitsune", "id": "755948240382615552"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.725, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076193163306508289", "created_at": "2019-09-02T02:52:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076193163306508289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168355874810814464"}], "text": "@mogitsune Como disse, \u00e9 um direito que se aplica ao indiv\u00edduo e n\u00e3o ao coletivo. Eu n\u00e3o tenho culpa se o Jo\u00e3o matou o Pedro e n\u00e3o me responsabilizo pelas merdas que ele faz.", "id": "1168356110916620295"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168356051000995840"], "in_reply_to_user_id": "2985046030", "created_at": "2019-09-02T02:52:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985046030", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.7991, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168353984949751809"}], "text": "mano e a cada 40 SEGUNDOS uma pessoa se mata no MUNDO, isso \u00e9 algo assustador, vagabundo achar que isso \u00e9 draminha, frescura ou at\u00e9 mesmo falta de Deus \u00e9 um bagulho TERR\u00cdVEL. EU j\u00e1 fui em um enterro de um mano que se suicidou, e n\u00e3o \u00e9 nem poss\u00edvel descrever o QU\u00c3O ruim e", "id": "1168356051000995840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168356033150029824"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/xRqmas2SAM", "expanded_url": "https://twitter.com/AnitaRyuk/status/1168356033150029824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xRqmas2SAM", "media_key": "3_1168356031191298048"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:52:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265159717", "text": "Y luego porqu\u00e9 la gente se suicida. :l https://t.co/xRqmas2SAM", "id": "1168356033150029824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168355937733812225"], "created_at": "2019-09-02T02:52:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278786572", "text": "Cara, minha prima ta trista pela situa\u00e7\u00e3o da amiga que se matou por conta da depress\u00e3o. Eu nao sei nem o q fazer, nao tenho convivo de primamigas com ela. Minha tia falou q ta com medo", "id": "1168355937733812225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168355829160009729"], "created_at": "2019-09-02T02:51:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63482707", "text": "Meu cupido se matou, s\u00f3 pode.", "id": "1168355829160009729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168355780770304000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:51:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375726981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168355780770304000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168355707760062465"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/hcuXiFJYSP", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ywVubmG4og8", "display_url": "youtube.com/watch?v=ywVubm\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mar_atori", "id": "859220566028541952"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6559, "type": "Other", "normalized_text": "tango"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435937817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167985313081257990"}], "text": "RT @mar_atori: tango suicida es mi himno\nhttps://t.co/hcuXiFJYSP", "id": "1168355707760062465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168355458576461825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Odara_10", "id": "3325338610"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 94, "end": 109, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:50:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761758637211746304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168285569388093443"}], "text": "RT @Odara_10: @revistaforum Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ronnie\u2026", "id": "1168355458576461825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168355386438631424"], "created_at": "2019-09-02T02:50:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75380712", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4168, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.8715, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Sobre o bafaf\u00e1 do filme solo do Coringa / Joker:\nLembra quando tava todo mundo empolgando com Esquadr\u00e3o Suicida?", "id": "1168355386438631424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168355384798695424"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/t7GTG4ieQf", "expanded_url": "https://twitter.com/marthinetto/status/1168149872069042176", "display_url": "twitter.com/marthinetto/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:50:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223436265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168149872069042176"}], "text": "O rato se matou KKKKKKKKK crl https://t.co/t7GTG4ieQf", "id": "1168355384798695424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168355269086208003"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/YJRwInVLb0", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:49:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4439535927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168292903225036800"}], "text": "RT @afcastanheira_: PeRgUnTa Pra SeNhorA dE 75 Anos Se Ela sE mAtoU aOs 16 aNos https://t.co/YJRwInVLb0", "id": "1168355269086208003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354925421707269"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/aEcRNuouCv", "expanded_url": "https://twitter.com/gabiimdias/status/1168354925421707269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEcRNuouCv", "media_key": "16_1168354914931752960"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-02T02:48:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "218180635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "text": "@felipeneto \u201cV\u00ea se uma pessoa de 70 anos se matou com 16\u201d https://t.co/aEcRNuouCv", "id": "1168354925421707269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354886590840833"], "in_reply_to_user_id": "1088616755335974912", "created_at": "2019-09-02T02:48:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "941701989943169026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168267595864256517"}], "text": "@CaralhoBrendaa \"vai perguntar pra uma senhora se ela se matou com 16 anos\" KKKKKKKKKKKKKKK u\u00e9", "id": "1168354886590840833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354794030936064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614335542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168354794030936064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354780009377792"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/ynv0gKNgWz", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1168244608113041409", "display_url": "twitter.com/SC_ESPN/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:47:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "879177639034056708", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168244608113041409"}], "text": "K suicida el loco https://t.co/ynv0gKNgWz", "id": "1168354780009377792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354773667594240"], "created_at": "2019-09-02T02:47:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "62124974", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 59, "tag": "carlinhosmaia"}]}, "text": "Pra fechar com chave de ouro vem a p\u00e9rola do #carlinhosmaia, num impulso suicida para um influencer, banalizar e incentivar o suic\u00eddio entre uma das maiores popula\u00e7\u00f5es de risco: os adolescentes! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1168354773667594240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354703232643072"], "in_reply_to_user_id": "1099149219854798848", "created_at": "2019-09-02T02:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888799593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168350370273353728"}], "text": "@thiagom98480321 Quase q se matou em doido", "id": "1168354703232643072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354511376789504"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vlQhQW8INC", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:46:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1076998632174510081", "text": "\u201cVenha perguntar se ela se matou com 16 anos!\u201d Aiiiii pelo amor de Deus algm deleta a conta do carlinhos https://t.co/vlQhQW8INC", "id": "1168354511376789504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354421555781633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "emswho", "id": "1232169298833158144"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:46:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858894336221728768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168353757945630720"}], "text": "RT @emswho: a coisa mais absurda do carlinhos maia nesse papo do suic\u00eddio \u00e9 ele falando \"v\u00e1 perguntar pra senhora de 75 anos se ela se mato\u2026", "id": "1168354421555781633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354246284255232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104977012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "id": "1168354246284255232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354101194874880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-02T02:44:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990768108913741824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "text": "@felipeneto perguntar pra uma pessoa de 75 anos se ela se matou aos 16 anos kkkkkkkkkkkkkkkkKkkkkkkkkkkkkkkk auge", "id": "1168354101194874880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354071952134144"], "created_at": "2019-09-02T02:44:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "292575484", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Keith Emerson"}]}, "text": "toda vez que paro pra pensar que o Keith Emerson se matou por causa da cr\u00edtica dos f\u00e3s penso novamente comigo mesmo se realmente quero ter uma banda", "id": "1168354071952134144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168353933309333505"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/rk5nKHf03p", "expanded_url": "https://curiouscat.me/pasquarelliart/post/974065422?t=1567392259", "display_url": "curiouscat.me/pasquarelliart\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:44:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003468453733457920", "text": "Hola quiero ser tu amiga pero me da re pena hablarte - se suicida - \u2014 Nooo, hablame, soy wena onda \u270c\ud83c\udffb https://t.co/rk5nKHf03p", "id": "1168353933309333505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168353763721129984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-02T02:43:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062412108292374530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath imagina voc\u00ea chegar numa velha aleat\u00f3ria na rua e perguntar se ela se matou com 16 anos e ela falar SIM", "id": "1168353763721129984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168353757987581952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vozqueacalma", "id": "1586564851"}]}, "in_reply_to_user_id": "1387337706", "created_at": "2019-09-02T02:43:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327819195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168271442129096706"}], "text": "@vozqueacalma dizendo pra menino de 16 anos q quer se matar q se mate logo e q uma mulher de 75 anos q ainda trabalha n se matou aos 16", "id": "1168353757987581952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168353757945630720"], "created_at": "2019-09-02T02:43:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "508180509", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "text": "a coisa mais absurda do carlinhos maia nesse papo do suic\u00eddio \u00e9 ele falando \"v\u00e1 perguntar pra senhora de 75 anos se ela se matou aos 16\"kjkkkkkk porra alem de babaca \u00e9 burr\u00e3o, ta loco. e vcs ai dando palco pra esse maluco AINDA", "id": "1168353757945630720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168353427040210945"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/d72STX1Eqp", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1168353427040210945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d72STX1Eqp", "media_key": "16_1168352930619109377"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8169, "type": "Other", "normalized_text": "GrandPrixCMLL"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 44, "tag": "GrandPrixCMLL"}]}, "in_reply_to_user_id": "159693568", "created_at": "2019-09-02T02:42:18.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159693568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168352875329785858"}], "text": "Tope suicida from @Mesiasaaa! #GrandPrixCMLL https://t.co/d72STX1Eqp", "id": "1168353427040210945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168353317443051522"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eduardomoreira", "id": "65749516"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "65749516", "created_at": "2019-09-02T02:41:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1904090106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168235048522395651"}], "text": "@eduardomoreira Se ele desse indulto para o Lula vc ficaria alegre n\u00e9,quem matou mais gente?", "id": "1168353317443051522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168353193899843584"], "created_at": "2019-09-02T02:41:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120866338845659137", "text": "S\u00e1bado se eu n\u00e3o voltar \u00e9 porque minha fam\u00edlia me matou", "id": "1168353193899843584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168353126010818560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:41:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028357812961910785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "id": "1168353126010818560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168353089470029824"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/TTlwwQuO5n", "expanded_url": "https://twitter.com/tinytinniemari/status/1168353089470029824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTlwwQuO5n", "media_key": "16_1168353075633020928"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/nDA5gxhONm", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:40:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462386739", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "\"venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"\n\npergunte a uma pessoa VIVA se ela se matou aos 16 https://t.co/TTlwwQuO5n https://t.co/nDA5gxhONm", "id": "1168353089470029824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352996088041473"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/MmtZCAvpw3", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/el-suicidio-en-la-policia-nacional-una-realidad-silenciada/", "display_url": "policiah50.com/el-suicidio-en\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:40:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308583296", "text": "\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 cada poco se suicida uno https://t.co/MmtZCAvpw3", "id": "1168352996088041473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352920913494017"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sorzSW8fiw", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:40:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1105974229273665539", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "\"venha perguntar se ela se matou com 16 anos\" ?jdkqkskkakskabdjkak???????? https://t.co/sorzSW8fiw", "id": "1168352920913494017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352761530003458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BAMLIGTHS", "id": "420782519"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:39:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183811589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167814079672705037"}], "text": "RT @BAMLIGTHS: El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1bl\u2026", "id": "1168352761530003458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352727501590535"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-02T02:39:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787343118760894464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "text": "@felipeneto venha !, venha aqui perguntar pra senhora de 75 ano viva se ela se matou cm 16", "id": "1168352727501590535"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352679413854208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:39:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932422650378539008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168352679413854208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352670475870209"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/GShdfhbJIp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002600830688/posts/2314648085298530/", "display_url": "facebook.com/10000260083068\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:39:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820744344", "text": "** HAZ AMOR **\n\nBrotas, brotas y subes\ncomo espuma que se queja\nde sentirse suicida \nal borde de un Bohemia,\no, \ncomo lo verde de una selva.\n\nCreces, limpias, fustigas\nlos des\u00f3rdenes opuestos\nde las risas... https://t.co/GShdfhbJIp", "id": "1168352670475870209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352652553535488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426997393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168352652553535488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352627408531458"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9FKolxiPN5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M", "display_url": "youtube.com/watch?v=je3zg_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:39:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 115, "quote_count": 3}, "author_id": "66224656", "text": "Lembra quando a gente tava empolgando com trailer de Esquadr\u00e3o Suicida?\n\nFoi louco esse dia.\n\nhttps://t.co/9FKolxiPN5", "id": "1168352627408531458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352599432683520"], "created_at": "2019-09-02T02:39:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066010527468539908", "text": "Esquadr\u00e3o  suic\u00edda cm as pestes da minha vida \ud83d\udc95", "id": "1168352599432683520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352548232867840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amaury_mar", "id": "1509636361497817096"}]}, "in_reply_to_user_id": "313029204", "created_at": "2019-09-02T02:38:49.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "627182600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168347029690572800"}], "text": "@amaury_mar *c suicida*", "id": "1168352548232867840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352535259897856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hxrhodex", "id": "3359778646"}]}, "in_reply_to_user_id": "3359778646", "created_at": "2019-09-02T02:38:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1216296000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168349735331274757"}], "text": "@hxrhodex Vai perguntar pra uma velhinha de 72 anos se ela se matou aos 16???????????", "id": "1168352535259897856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352499587330051"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/en9htOoaDX", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQQ9O4", "display_url": "bit.ly/2MQQ9O4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NoticiasMX360", "id": "4573580112"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43276334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168219933743943680"}], "text": "RT @NoticiasMX360: Birds of Prey dejar\u00e1 a un lado al Escuadr\u00f3n Suicida para ahondar en la historia de Harley Quinn\nhttps://t.co/en9htOoaDX\u2026", "id": "1168352499587330051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352441227784192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bananinea", "id": "4768606587"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.2851, "type": "Person", "normalized_text": "Wall-"}]}, "in_reply_to_user_id": "4768606587", "created_at": "2019-09-02T02:38:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051242577746378752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168351460482043905"}], "text": "@bananinea Esquadr\u00e3o Suicida e Wall-e KKKKKKKKKKKKK", "id": "1168352441227784192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352399481856000"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/3aPt2KrAPe", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1168244608113041409", "display_url": "twitter.com/SC_ESPN/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:38:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3593059095", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168244608113041409"}], "text": "Suicida ajjajajaja https://t.co/3aPt2KrAPe", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1168352399481856000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352361733132289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150126144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "id": "1168352361733132289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351855967182848"], "created_at": "2019-09-02T02:36:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1493258239", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 192, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Conhe\u00e7o um menino q se matou. Ele vivia sorrindo gente boa demais. Ele tinha depress\u00e3o e se matou. Os pais est\u00e3o em choque at\u00e9 hj. Os vizinhos ainda n\u00e3o acreditam no q aconteceu. Carlinhos Maia s\u00f2 \u00e9 o retrato da ignor\u00e2ncia de muitos.", "id": "1168351855967182848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351838183264257"], "in_reply_to_user_id": "2452018549", "created_at": "2019-09-02T02:35:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "950718691632611328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168351280659664896"}], "text": "@frntgabriela Botar essas pessoas um m\u00eas no manic\u00f4mio s\u00f3 com gente depressiva e suicida, s\u00f3 pra eles sentirem como \u00e9 e pararem com tanta amargura no peito", "id": "1168351838183264257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351797922160640"], "created_at": "2019-09-02T02:35:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035967069", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Slade"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "Garth"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Grant Wilson"}]}, "text": "Ainda acho que se o Slade matou o Garth foi por vingan\u00e7a contra os Tit\u00e3s pela morte do Grant Wilson", "id": "1168351797922160640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351795187462144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:35:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914989248750739456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1168351795187462144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351683270840320"], "created_at": "2019-09-02T02:35:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "56204309", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "\"Pergunte para uma mulher de 75 anos se ela se matou aos 16 anos\"\n\nCarlinhos Maia", "id": "1168351683270840320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351657501089792"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:35:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2644235218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "id": "1168351657501089792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351630888177669"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ER8Ug3ADnU", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielmontta/status/1168344483781578759", "display_url": "twitter.com/gabrielmontta/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:35:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076967866967252992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168344483781578759"}], "text": "Mas se a idosa chegou aos 70 anos, n\u00e3o faz sentido perguntar se ela se matou aos 16, pq ela chegou viva aos 70 \ud83e\udd14 https://t.co/ER8Ug3ADnU", "id": "1168351630888177669"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351603809751046"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "crywheejin", "id": "817886398577569792"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "jung wheein"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:35:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113802069465550848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168340049068482560"}], "text": "RT @crywheejin: se soar e extens\u00e3o de easy ent\u00e3o a confirma\u00e7\u00e3o que jung wheein matou sik-k homi fedido  no mv \u00e9 real eu amo uma mulher mata\u2026", "id": "1168351603809751046"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351492706902016"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:34:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701075184464371713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168351492706902016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351291862605824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:33:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867448499339751426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "id": "1168351291862605824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351277153214464"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9109, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "in_reply_to_user_id": "863159970627452929", "created_at": "2019-09-02T02:33:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863159970627452929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168350779528359937"}], "text": "@GailaNunes @DCUniverseBRA @UniversoDCnauta \u00e9 a mesma coisa que Esquadr\u00e3o Suicida, o filme t\u00e1 longe de ser excelente mas mesmo assim levou merecidamente Oscar pela maquiagem e penteados, \u00e9 um aspecto bom dele\n\nse voc\u00eas n ligam pra trilha sonora a\u00ed ja \u00e9 de pessoa pra pessoa pq eu reparei e foi o que eu mais gostei no filme", "id": "1168351277153214464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351209641656320"], "created_at": "2019-09-02T02:33:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167174627266899969", "text": "Assisti pela primeira vez esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o sei voc\u00eas mas eu chorei nos \u00faltimos 30min do filme, amei!!", "id": "1168351209641656320"}], "includes": {"users": [{"name": "Marian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 242, "tweet_count": 29900, "listed_count": 0}, "id": "928892357872967680", "username": "SomaloTena"}, {"name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "id": "378944786", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "joanbaldovi"}, {"name": "Dureo \ud83d\udc09\ud83d\udc09\ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 528, "tweet_count": 4538, "listed_count": 3}, "id": "215111598", "username": "DureoValar"}, {"name": "\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 Kr\u00e1lovna \ud83e\udd82 Scorpio moon \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 424, "tweet_count": 31241, "listed_count": 3}, "id": "1152288554778812417", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "username": "ophidiphilia"}, {"name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "id": "125033823", "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "username": "NareHop"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1671, "tweet_count": 19818, "listed_count": 3}, "id": "1010140298872279040", "username": "MariaRestretti"}, {"name": "Antonio Bordin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34459, "following_count": 5898, "tweet_count": 170365, "listed_count": 166}, "id": "438849246", "username": "antonio_bordin"}, {"name": "@CarMaruIG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 122, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "id": "873234642", "location": "Madrid", "username": "CarMaruIG"}, {"name": "marta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 940, "tweet_count": 17193, "listed_count": 0}, "id": "1016584335552667648", "location": "Chaves, Portugal", "username": "marta00melo"}, {"name": "camilexx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 569, "tweet_count": 27122, "listed_count": 1}, "id": "1075150865634377729", "location": "she/her", "username": "_camilexx_"}, {"name": "Vicente Mas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 808, "tweet_count": 82267, "listed_count": 1}, "id": "787273321104699394", "username": "VicenteMas6"}, {"name": "\u0430\u043d\u044f \u041f\u0415\u0420\u0415\u0415\u0425\u0410\u041b\u0410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1061, "tweet_count": 23301, "listed_count": 13}, "id": "1160928694225068033", "username": "yuni_cold"}, {"name": "Dos Grietas.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8429, "following_count": 8692, "tweet_count": 94930, "listed_count": 277}, "id": "59548428", "location": "Molinos del rio Aguas", "username": "tostadaconjalea"}, {"name": "SabatoFan\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a1La ultraderecha no existe, idiota!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13963, "following_count": 13456, "tweet_count": 179944, "listed_count": 18}, "id": "944773130", "username": "SabatoFan"}, {"name": "Cesc Roig \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 620, "tweet_count": 6066, "listed_count": 2}, "id": "253603264", "location": "Val\u00e8ncia, Pa\u00eds Valenci\u00e0.", "username": "cescroigo"}, {"name": "PIETRO BAZZO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 26, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "id": "445578166", "username": "pietrobazzo"}, {"name": "Francisco Monegro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 845, "tweet_count": 14246, "listed_count": 0}, "id": "47126819", "location": "Moca, Dominican Republic", "username": "monegrof"}, {"name": "Faride Raful", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 379279, "following_count": 958, "tweet_count": 39449, "listed_count": 344}, "id": "40693873", "location": "Santo Domingo, R.D.", "username": "Farideraful"}, {"name": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435 \ud83d\udd4a | \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u0430\u044f \u043c\u0430\u043b\u0435\u043d\u044c\u043a\u0430\u044f \u0434\u0440\u044f\u043d\u044c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 56, "tweet_count": 26058, "listed_count": 10}, "id": "1026845816835776513", "username": "urod24na7"}, {"name": "Es7ima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 186, "tweet_count": 4593, "listed_count": 0}, "id": "1111267832136896512", "location": "OTO \ud83d\udc3e\ud83c\udf0a", "username": "estimalucas"}, {"name": "Julia Mart\u00ednez \u062e\u0648\u0644\u064a\u0627 \ud83d\udd3b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1262, "tweet_count": 28484, "listed_count": 9}, "id": "142649315", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 ", "username": "Julia28e"}, {"name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 4998, "tweet_count": 189503, "listed_count": 11}, "id": "567662102", "username": "InsPaschoarelli"}, {"name": "Folha de S.Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8554043, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"name": "Luis E. Medina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 481, "tweet_count": 17136, "listed_count": 9}, "id": "298236624", "location": "La Republica Dominicana.", "username": "EMedinaluis"}, {"name": "\ud835\udc12\ud835\udc12\ud835\udc12ergio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 607, "tweet_count": 11762, "listed_count": 1}, "id": "816072594772389889", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "username": "PuesSoySergio"}, {"name": "Summer vs Selfies", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 368, "tweet_count": 6915, "listed_count": 1}, "id": "1195951166", "username": "summervselfies"}, {"name": "Mario Dramas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 970, "tweet_count": 38843, "listed_count": 12}, "id": "998237783641808896", "location": "Madrid, Espa\u00f1ita", "username": "dramario_"}, {"name": "SUPERCHOCO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6831, "following_count": 4033, "tweet_count": 43431, "listed_count": 203}, "id": "2750342768", "location": "Ciudad Real, Spain", "username": "superchocotw"}, {"name": "Dr Hackenbush", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 482, "tweet_count": 68024, "listed_count": 6}, "id": "18366084", "location": "Frisbee Town", "username": "Novacula_Occami"}, {"name": "Daniele Rielli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7185, "following_count": 99, "tweet_count": 2987, "listed_count": 123}, "id": "93088737", "location": "Roma", "username": "danielerielli"}, {"name": "A T", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 281, "tweet_count": 7854, "listed_count": 0}, "id": "115763836", "location": "CDMX", "username": "arely_tapiaa"}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"name": "Tom\u00e1s Barranco Mora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 115, "tweet_count": 9661, "listed_count": 0}, "id": "557992215", "location": "Valencia", "username": "azeta59"}, {"name": "Alex Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 396, "tweet_count": 27327, "listed_count": 11}, "id": "318448597", "location": "Madrid", "username": "ZeraKalvo"}, {"name": "ana maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 795, "tweet_count": 74999, "listed_count": 3}, "id": "1062842508", "location": "Ourense-amada Galicia", "username": "48greenstorm"}, {"name": "kika \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 127, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "id": "1057982616966709251", "username": "erikaaglezz"}, {"name": "Ton Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4640, "following_count": 984, "tweet_count": 100222, "listed_count": 16}, "id": "2523664360", "location": "Belo Horizonte, BR", "username": "tongarciamusic"}, {"name": "vimay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 3451, "tweet_count": 6782, "listed_count": 4}, "id": "498073851", "location": "Espa\u00f1a", "username": "mayor_vicente"}, {"name": "Eduardo Vidal Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1283, "tweet_count": 39600, "listed_count": 130}, "id": "28990306", "location": "Spain", "username": "edyvidal"}, {"name": "Extremo Derecho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1304, "tweet_count": 19741, "listed_count": 0}, "id": "1108445015016177665", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "ExtremoDerecho7"}, {"name": "Igualitarista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "username": "ujerte"}, {"name": "Jukorrroma@gmail .com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 791, "tweet_count": 45715, "listed_count": 0}, "id": "1153774376577372160", "location": "Bilbao", "username": "jukorrroma"}, {"name": "+larita -29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 920, "tweet_count": 162087, "listed_count": 24}, "id": "1520527352", "location": "Argentina", "username": "lacunxa"}, {"name": "Gail Broadway", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 853, "tweet_count": 86212, "listed_count": 1}, "id": "45993445", "location": "In the here & now, I like here", "username": "gwb1955"}, {"name": "Team Angelique Boyer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 131, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}, "id": "936209742669799425", "location": "Moon...", "username": "TeamABoyer"}, {"name": "Navarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 3329, "tweet_count": 11750, "listed_count": 1}, "id": "138850847", "location": "Valencia", "username": "Navarro___77"}, {"name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 427, "tweet_count": 27337, "listed_count": 3}, "id": "803250018", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "anp9012"}, {"name": "Atila Ladinsky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17757, "following_count": 50, "tweet_count": 5746, "listed_count": 94}, "id": "1589103805", "username": "AtilaLadinsky"}, {"name": "\ud83c\udf39 Rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 241, "tweet_count": 5309, "listed_count": 0}, "id": "1157029506185670656", "location": "DF", "username": "Rosa98913084"}, {"name": "MARIATOSCANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}, "id": "1912181942", "location": "vitoria", "username": "MARIATOSCANO15"}, {"name": "Ana Karenina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 879, "tweet_count": 37847, "listed_count": 0}, "id": "235148629", "location": "Madrid", "username": "anabanchel"}, {"name": "george", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 306, "tweet_count": 11068, "listed_count": 1}, "id": "361164503", "username": "bryant_fury"}, {"name": "Cristina Segu\u00ed", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 200315, "following_count": 993, "tweet_count": 122708, "listed_count": 1028}, "id": "87659574", "location": "Reino de Valencia", "username": "CristinaSegui_"}, {"name": "pil14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1192, "tweet_count": 19631, "listed_count": 19}, "id": "819677546", "username": "_pil14"}, {"name": "CH vive! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\ud83d\udd90\ud83c\udffe\ud83e\udd2c\u2666\ufe0f\ud83e\udd0c\ud83c\udffe\ud83e\udd4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 362, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "1045378278289276928", "location": "021 Cpx do alem\u00e3o\u270c\ud83d\udea9", "username": "guerra_leao"}, {"name": "\u00c1ngela Vital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1473, "tweet_count": 115607, "listed_count": 18}, "id": "1122873694324445186", "location": "Madrid", "username": "Anmavital"}, {"name": "Mar\u00eda Yolanda Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2849, "tweet_count": 68235, "listed_count": 2}, "id": "851787597080907777", "location": "Espanha", "username": "MaraYolandaGar6"}, {"name": "Sergiu Duca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 235, "tweet_count": 256, "listed_count": 1}, "id": "1012865108", "location": "Almazora, Espa\u00f1a", "username": "_VoidSlayer_"}, {"name": "\ud83c\udf34 Jota \ud83c\udf1e\ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50485, "following_count": 2971, "tweet_count": 50091, "listed_count": 56}, "id": "3973068268", "location": "Malaga, Spain", "username": "JotaGuinsoo"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1467, "tweet_count": 2903, "listed_count": 1}, "id": "1157466255730888705", "location": "##\u2730!!!! \ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddf6\ud835\uddfb-\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddf6", "username": "seulgifair"}, {"name": "Sth\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 77, "tweet_count": 2258, "listed_count": 0}, "id": "758225101045264384", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "Sthe4ny"}, {"name": "p#", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "id": "1069243110075572224", "location": "Brasil", "username": "php_dro"}, {"name": "lindinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 24, "tweet_count": 1128, "listed_count": 0}, "id": "982022749714636802", "username": "liviaguedesss"}, {"name": "Bora Nerdar?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 811, "tweet_count": 24601, "listed_count": 2}, "id": "958528055672279040", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "alvesrenato17"}, {"name": "Kait0s!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 557, "tweet_count": 6325, "listed_count": 0}, "id": "552285192", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Kait0sXD"}, {"name": "S.NogVeres #S\u00cd #\u00d2C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5142, "following_count": 4818, "tweet_count": 392653, "listed_count": 87}, "id": "135414387", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "sebasnogueres"}, {"name": "Joan-Llu\u00eds Llu\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26271, "following_count": 6452, "tweet_count": 6931, "listed_count": 155}, "id": "198472806", "location": "Rossell\u00f3/Pla de l'Estany", "username": "Joanlluislluis"}, {"name": "MAR \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c#YoApoyoAlGobierno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 4934, "tweet_count": 97951, "listed_count": 3}, "id": "1068223239200088065", "location": "Elda, Espa\u00f1a", "username": "MAR88207499"}, {"name": "jorge juan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 2430, "tweet_count": 125912, "listed_count": 12}, "id": "197361814", "location": "Spain", "username": "ikokis"}, {"name": "Il Dottor Leppie, \u0279\u01dd\u0287\u0287\u0131\u028d\u22a5 Staff \ud83c\uddf2\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 93, "tweet_count": 10704, "listed_count": 0}, "id": "1023157107657515008", "location": "Cottolengo", "username": "DrLeppie"}, {"name": "Dolores Casta\u00f1eda Pa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 293, "tweet_count": 14998, "listed_count": 1}, "id": "2894355713", "username": "dolorescep"}, {"name": "Ministero della Verit\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 175, "tweet_count": 113080, "listed_count": 0}, "id": "745699605942312960", "location": "Roma, Lazio", "username": "guig73"}, {"name": "Il Fatto Live", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76063, "following_count": 120, "tweet_count": 18662, "listed_count": 786}, "id": "156931889", "username": "FQLive"}, {"name": "\u25dc \ud835\ude3d \ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3f\ud835\ude4a\ud835\ude49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 917, "tweet_count": 13306, "listed_count": 9}, "id": "1062221893493755904", "location": "#\u1d18\u029c\u1d0f\u1d07\u0274\u026ax", "username": "KindaxJoker"}, {"name": "Reciclanding leer bio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 12, "tweet_count": 13150, "listed_count": 1}, "id": "3453246435", "username": "Hybrid_Marshall"}, {"name": "Valentina Viettro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 549, "tweet_count": 52066, "listed_count": 31}, "id": "127752395", "location": "En el mundo.", "username": "ValeViettro"}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf83\u0282\u03c1\u03c3\u03c3\u0199\u10e7 \u0271\ufe0e\u03c3\u01ad\u03c3\u0271\ufe0e\u03b1\u0271\ufe0e\u03b9\ud83c\udf83\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 302, "tweet_count": 43490, "listed_count": 9}, "id": "896057084", "location": "Maricaland", "username": "cursedfagg"}, {"name": "Mauri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 562, "tweet_count": 9174, "listed_count": 1}, "id": "901969933", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "username": "MauriMiranda16"}, {"name": "Juanka Califa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 4830, "tweet_count": 7591, "listed_count": 5}, "id": "1114170806639169536", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "AfricanoJuanka"}, {"name": "Fallon Carrington \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2011, "tweet_count": 48809, "listed_count": 0}, "id": "489406696", "location": "Kawasaki City, Kanagawa", "username": "LauineSchardong"}, {"name": "V\u00eanus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 489, "tweet_count": 5528, "listed_count": 0}, "id": "1123778173785837571", "username": "VenusBitch3"}, {"name": "rita marzolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 360, "tweet_count": 166449, "listed_count": 2}, "id": "4201885403", "username": "nonnarita50"}, {"name": "Claudia Viggiani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 423, "tweet_count": 58830, "listed_count": 131}, "id": "3635334923", "location": "Roma, Lazio", "username": "claviggi"}, {"name": "Gerion Ferraris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 332, "tweet_count": 28914, "listed_count": 6}, "id": "196780712", "location": "M\u00e1laga", "username": "gerionferraris"}, {"name": "Albert #Pa\u00edsValenci\u00e0\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 751, "tweet_count": 419779, "listed_count": 148}, "id": "374965444", "location": "Val\u00e8ncia", "username": "_Gafas_y_reloj_"}, {"name": "reisalgi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 96, "tweet_count": 1938, "listed_count": 1}, "id": "975487306839805958", "username": "reisalgi1"}, {"name": "Pilux's", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2909, "tweet_count": 24821, "listed_count": 0}, "id": "274157315", "location": "#Revoluci\u00f3nDeLosConmovidos ", "username": "Pilu_m_m"}, {"name": "Luis M. Casal Rivas \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 425, "tweet_count": 19711, "listed_count": 0}, "id": "1127540437873516544", "location": "Rb.Sacra .- GALICIA ou GALIZA", "username": "LM_Casal"}, {"name": "Fernandoga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2844, "tweet_count": 70772, "listed_count": 28}, "id": "2580893107", "username": "fernandoga60"}, {"name": "bel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1314, "tweet_count": 114805, "listed_count": 12}, "id": "153072340", "location": "Esteio, Brasil", "username": "BelKruger"}, {"name": "Maria Dolores ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 47, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}, "id": "1057396754", "username": "doloreslacalle"}, {"name": "martin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 935, "tweet_count": 17304, "listed_count": 0}, "id": "6109782", "location": "Berlim, Alemanha", "username": "marsanvi"}, {"name": "Carlos R. Crist\u00f3bal\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 417, "tweet_count": 22701, "listed_count": 9}, "id": "369670761", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Crlos_Rodrigo"}, {"name": "\u00c1ngela Escribano Mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6008, "following_count": 6197, "tweet_count": 176956, "listed_count": 126}, "id": "602980431", "username": "Angelasororidad"}, {"name": "manuella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 3554, "tweet_count": 81156, "listed_count": 7}, "id": "202210713", "location": "Recife, Pernambuco", "username": "heymoonavenue"}, {"name": ".\u2022nina\u2022.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 79, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "id": "1112829134", "location": "c \u00e9 padeira?seu pai \u00e9 um sonho", "username": "nwncaa"}, {"name": "Laura R. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udcda\ud83c\udf33\ud83d\udc15\ud83d\udd49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1252, "tweet_count": 180447, "listed_count": 2}, "id": "400621433", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Papyre46"}, {"name": "Jes\u00fas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 102, "tweet_count": 5423, "listed_count": 1}, "id": "138597365", "location": "Puebla.", "username": "Borrellano"}, {"name": "coyote", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 262, "tweet_count": 10985, "listed_count": 0}, "id": "914512813443428352", "username": "imandra300"}, {"name": "@marialuisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1795, "tweet_count": 67726, "listed_count": 1}, "id": "257200887", "username": "marialuisacalix"}, {"name": "Celesnes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 3179, "tweet_count": 63523, "listed_count": 1}, "id": "1114517970594729984", "username": "celesnes"}, {"name": "JMPrieto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 4093, "tweet_count": 75894, "listed_count": 5}, "id": "1001213722654859265", "location": " 3ee ", "username": "JuanMPrieto3"}, {"name": "Jorge Santana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 452, "tweet_count": 16755, "listed_count": 15}, "id": "14905913", "location": "Laredo, Tx. USA", "username": "elpoetahippie"}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 773, "tweet_count": 12742, "listed_count": 2}, "id": "295290237", "location": "Ibi - Val\u00e8ncia", "username": "Alba_verdu"}, {"name": "Jose Maria Sebastia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 208, "tweet_count": 3528, "listed_count": 1}, "id": "1003710236", "username": "jmsd0303"}, {"name": "Rosa Bardisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 301, "tweet_count": 39417, "listed_count": 0}, "id": "895646181329686528", "username": "bardisa_rosa"}, {"name": "Pal O\u2019 mine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1003, "tweet_count": 13338, "listed_count": 3}, "id": "377263008", "username": "martinlutero_23"}, {"name": "na minha \u00e9poca onlyfans era site porn\u00f4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 485, "tweet_count": 38029, "listed_count": 0}, "id": "734817906408718336", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "rmvev"}, {"name": "le\u00f8nardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1060, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}, "id": "829519337681776640", "location": "procurado pela mulherada  ", "username": "MezzomoLeonardo"}, {"name": "Jesssy \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 265, "tweet_count": 13605, "listed_count": 0}, "id": "1077700734", "location": "La Molina, Peru", "username": "jesynaia"}, {"name": "Natinilus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 65, "tweet_count": 19479, "listed_count": 4}, "id": "369168968", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Natipelorizado"}, {"name": "Ma Jes\u00fas Ferrando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 466, "tweet_count": 17504, "listed_count": 3}, "id": "869796111229345792", "username": "MaJessFerrando1"}, {"name": "Joao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 852, "tweet_count": 6580, "listed_count": 0}, "id": "608489238", "username": "jjpgarciag"}, {"name": "Cero Kiebres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 2096, "tweet_count": 26997, "listed_count": 35}, "id": "1690376149", "location": "Guatemala", "username": "CanchinflinHero"}, {"name": "\ud83d\udc9c\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 550, "tweet_count": 136561, "listed_count": 33}, "id": "1975957680", "location": "Arqueolog\u00eda UCM", "username": "_LolaPonce"}, {"name": "rangel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 196, "tweet_count": 29813, "listed_count": 0}, "id": "761244713466945536", "username": "Gabx_Rg"}, {"name": "mads. DUO MENG NO BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1613, "tweet_count": 60606, "listed_count": 27}, "id": "880579776", "location": "Delpha / Vere-Akielos ", "username": "lamenwho"}, {"name": "vesteve3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4293, "following_count": 4092, "tweet_count": 144798, "listed_count": 157}, "id": "167321299", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "vesteve3"}, {"name": "Maxi Aldazabal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 554, "tweet_count": 18587, "listed_count": 1}, "id": "357394127", "location": "Coronel Dorrego, Argentina", "username": "MaxiAldazabal"}, {"name": "Ellie \u15e2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1338, "tweet_count": 72509, "listed_count": 5}, "id": "709449858", "location": "Elizabeth, NJ", "username": "ykbk_23"}, {"name": "Ana en la Creu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1421, "tweet_count": 9790, "listed_count": 3}, "id": "302179395", "username": "desdelaermita"}, {"name": "Ana Fl\u00e1via", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 874, "tweet_count": 26973, "listed_count": 0}, "id": "733814921595518977", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "_anaflavianeves"}, {"name": "rrpdo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 178, "tweet_count": 11747, "listed_count": 0}, "id": "784593558623903744", "location": "Acre, Brasil", "username": "rrpdinx"}, {"name": "L\u00e5\u0146\u010d\u0119 H\u00e4w\u0137 \ud83e\udd9c\ud83d\udc37\ud83c\udf7c\u262f\ufe0f\ud83c\udf7a\ud83e\udd85\u2694\ud83c\udfae\ud83c\udfb6\u2728\u260e\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 4983, "tweet_count": 190691, "listed_count": 3}, "id": "974274035302518785", "location": "\ud83d\ude9c\u26f5", "username": "p_collo"}, {"name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1020, "tweet_count": 37470, "listed_count": 3}, "id": "1861995138", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "FacuBruzzo"}, {"name": "J\u00f4J\u00f4 dus poni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 121, "tweet_count": 23158, "listed_count": 3}, "id": "1017424454522155009", "username": "AnimeSeu"}, {"name": "Jes\u00fas Monz\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 772, "tweet_count": 8149, "listed_count": 11}, "id": "399442124", "location": "Catarroja", "username": "jesusmonzo"}, {"name": "Nerea \ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 927, "tweet_count": 33855, "listed_count": 28}, "id": "369178207", "location": "Les Alqueries, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "NereaStark"}, {"name": "Maths Max\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1984, "tweet_count": 26338, "listed_count": 0}, "id": "2196756720", "location": "Italia", "username": "cevichedegato"}, {"name": "OLDSKULL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 3563, "tweet_count": 9040, "listed_count": 6}, "id": "894112364932497409", "location": "Cadiz, Espa\u00f1a.", "username": "oldschoolboy2k"}, {"name": "Evamart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 573, "tweet_count": 20626, "listed_count": 9}, "id": "2706096025", "username": "EvaMart70"}, {"name": "\uff4a\uff4f\uff54\uff41\uff50\uff45", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1565, "tweet_count": 20155, "listed_count": 1}, "id": "3961226601", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Bfr_Jp"}, {"name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13731, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "id": "6057112", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "elsacodelcoco"}, {"name": "peituda do 13 \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 935, "tweet_count": 46867, "listed_count": 21}, "id": "208200923", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds ", "username": "raymagnifica"}, {"name": "Juanelo trilobite oficial \ud83d\udd3b\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1907, "tweet_count": 22606, "listed_count": 0}, "id": "986746921686577153", "location": "Ferrol, Spain", "username": "Juanilloficial"}, {"name": "jaqueline.vita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 130, "tweet_count": 1735, "listed_count": 0}, "id": "987137642751057920", "location": "Alta Floresta, Brasil", "username": "jaquelinevita"}, {"name": "Eva B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2648, "tweet_count": 98518, "listed_count": 1}, "id": "3099482319", "username": "evabrac"}, {"name": "\u30db\u30fc\u30ac\u30f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 97, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "id": "856434684863041536", "username": "HOUGANtatiagare"}, {"name": "hal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 1302, "tweet_count": 100248, "listed_count": 2}, "id": "1864504986", "location": "046 ", "username": "halleoa_"}, {"name": "Sostenes michael da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 625, "tweet_count": 1673, "listed_count": 0}, "id": "285214584", "location": " Cabo de Santo Agostinho:PE", "username": "tote41"}, {"name": "Antissociais+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13807, "following_count": 192, "tweet_count": 613, "listed_count": 6}, "id": "1125391472726093825", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "antissmais"}, {"name": "Christian Henares\u271e \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 1690, "tweet_count": 117597, "listed_count": 41}, "id": "300474778", "location": "Espa\u00f1a", "username": "ChrisHenares"}, {"name": "Rafa del R\u00edo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 1408, "tweet_count": 39225, "listed_count": 41}, "id": "1017072228", "username": "Rafa_SK1"}, {"name": "\ud83c\udfb0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 248, "tweet_count": 6989, "listed_count": 0}, "id": "1044954854379147270", "location": "013", "username": "iannoying_"}, {"name": "Jos\u00e9 Tortosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 717, "tweet_count": 15178, "listed_count": 3}, "id": "1096737530593054721", "username": "josetortosa6"}, {"name": "Vicente Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6063, "following_count": 3714, "tweet_count": 121501, "listed_count": 336}, "id": "14571947", "location": "Alicante, Spain", "username": "vicentejuan"}, {"name": "\u27e3\ud835\ude3c \ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude69\ud835\ude6e \ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68\u27e2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 134, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "id": "749266797841571840", "username": "milly4a"}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Solano\ud83c\udf40\ud83d\udc26\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1984, "tweet_count": 62619, "listed_count": 8}, "id": "3319742176", "location": "Cartagena, Spain", "username": "mariajosesol10"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1256, "tweet_count": 33241, "listed_count": 275}, "id": "234878180", "username": "biebschangxs"}, {"name": "...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 43, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}, "id": "1019677171009445888", "username": "dbndfx"}, {"name": "kelly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 237, "tweet_count": 35884, "listed_count": 1}, "id": "1008066820354473989", "location": "Lima, Peru", "username": "Kelly48691767"}, {"name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 472, "tweet_count": 20114, "listed_count": 19}, "id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "username": "LaTubilla"}, {"name": "Ana*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 128, "tweet_count": 32319, "listed_count": 5}, "id": "609511065", "location": "Barcelona, Spain", "username": "AnaWhyRTB"}, {"name": "\u1d1b\u1d0f\u1d1c \ud83e\udd8b\ud83d\udc9a \u1d05\u1d00\u1d0d\ua731\u1d07\u029f\u1d07\u1d1b\u1d1b\u1d07 \u1d0d\u1d00\u026a\u0274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 264, "tweet_count": 25736, "listed_count": 4}, "id": "4452012017", "username": "K0chou"}, {"name": "Carmen Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1883, "tweet_count": 41291, "listed_count": 0}, "id": "3105982991", "username": "carmenmnga"}, {"name": "tsunade antifa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 304, "tweet_count": 20393, "listed_count": 0}, "id": "242163249", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "_liab"}, {"name": "paiN danduxa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 531, "tweet_count": 95406, "listed_count": 4}, "id": "2408369740", "location": "neptune", "username": "left4dandie"}, {"name": "ALICANTINA 100%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 351, "tweet_count": 5899, "listed_count": 1}, "id": "384761400", "username": "Bemolte"}, {"name": "\u00c9 a vida n\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 27, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "id": "985243863462957056", "location": ".", "username": "Haru42436346"}, {"name": "tete lover", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25068, "following_count": 21039, "tweet_count": 162646, "listed_count": 79}, "id": "771682662167769089", "location": "\ud835\uddef\ud835\ude01\ud835\ude00, thanks for being here. thanks for letting me love you. thanks for smiling and doing everything different. just \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf8 \ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\ude02.", "username": "wintearm"}, {"name": "\ud83c\udf4fLola RiSi\ud83c\udf4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 962, "tweet_count": 393746, "listed_count": 14}, "id": "343224435", "username": "Biolola"}, {"name": "Cande.delvalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 274, "tweet_count": 10594, "listed_count": 0}, "id": "1107214177557508101", "username": "Candela50633523"}, {"name": "\u041a\u044d\u043c\u043c\u0438 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 82, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}, "id": "1054675651616215040", "username": "__Kamey__"}, {"name": "JuananLodbrok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 517, "tweet_count": 19641, "listed_count": 0}, "id": "968211478208761858", "username": "juanan_lodbrok"}, {"name": "janhol \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3487, "following_count": 3483, "tweet_count": 126937, "listed_count": 8}, "id": "481980403", "location": "Islas Baleares", "username": "janhol2masx"}, {"name": "\u6211\u6162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1365, "tweet_count": 19151, "listed_count": 0}, "id": "1017527649567199233", "location": "wheel of fortune", "username": "gentlessoul"}, {"name": "Moriarty \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 287, "tweet_count": 20100, "listed_count": 0}, "id": "748181457194127361", "username": "apmoriarty"}, {"name": "EFE Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2109298, "following_count": 48, "tweet_count": 328729, "listed_count": 20179}, "id": "105082141", "location": "Madrid", "username": "EFEnoticias"}, {"name": "belzinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 196, "tweet_count": 18477, "listed_count": 2}, "id": "2562026742", "username": "ladystark101"}, {"name": "noID", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 912, "tweet_count": 7596, "listed_count": 0}, "id": "2786359845", "username": "DislanMelo"}, {"name": "Chispita Recargada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 151009, "listed_count": 1}, "id": "312769520", "username": "nuevachispita"}, {"name": "FREDDA MERCEDES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "id": "280527618", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "username": "ANANKA63"}, {"name": "Lalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 409, "tweet_count": 26483, "listed_count": 0}, "id": "865337686659403777", "username": "Ruan_dn"}, {"name": "\ud83d\ude08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 832, "tweet_count": 48161, "listed_count": 2}, "id": "351931778", "location": "011", "username": "luanadelrei"}, {"name": "Paco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2673, "tweet_count": 44420, "listed_count": 4}, "id": "417337788", "username": "pacoccv88"}, {"name": "wh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 127, "tweet_count": 26842, "listed_count": 10}, "id": "1112812417401217026", "location": "donghyucks pocket", "username": "wihyucki"}, {"name": "Pepevilaala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "username": "pepevilaala"}, {"name": "Annorita.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1120, "tweet_count": 35613, "listed_count": 6}, "id": "2884851011", "location": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc6f\ud835\udc90\ud835\udc98\ud835\udc8d.", "username": "elieannora"}, {"name": "mich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5297, "following_count": 3584, "tweet_count": 49117, "listed_count": 63}, "id": "1006665822134251520", "username": "riverphoria"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1166, "tweet_count": 12042, "listed_count": 1}, "id": "281291546", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "jose_a_morales_"}, {"name": "viva a vida \u00e9 uma desgra\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 404, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}, "id": "1062078427212201985", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "espumadomar_"}, {"name": "Rodolfo Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1857, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}, "id": "470140601", "location": "Argentina", "username": "ramtano"}, {"name": "dedek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1548, "tweet_count": 11315, "listed_count": 2}, "id": "1002669910198312968", "username": "dedek_CRF"}, {"name": "\ud835\udc9f\ud835\udc9c\u210b\u2110\ud835\udc9c \u2133\ud835\udc9c\ud835\udcaf\ud835\udcaf\ud835\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 141, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "id": "402798249", "location": "Acahay-Paraguay", "username": "MV_Dahia"}, {"name": "Eru just 4 friends", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 991, "tweet_count": 37333, "listed_count": 0}, "id": "1551764016", "username": "invernizzierica"}, {"name": "Ephran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 324, "tweet_count": 26495, "listed_count": 8}, "id": "635516841", "username": "ephrancarter"}, {"name": "\ud83c\udf39\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 79, "tweet_count": 1481, "listed_count": 0}, "id": "972961366649778176", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "dana_amattii"}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo"}, {"name": "Ju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 573, "tweet_count": 15786, "listed_count": 1}, "id": "928754489514962945", "username": "Ta3L0v3r"}, {"name": "\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 342, "tweet_count": 9491, "listed_count": 4}, "id": "193816405", "location": "Mar del Plata", "username": "esdeditoys"}, {"name": "Josh Gonzalez \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 605, "tweet_count": 50155, "listed_count": 0}, "id": "869534061081100288", "location": "Ciudad de Panam\u00e1", "username": "Heyjoshg"}, {"name": "Belinda Duro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7508, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642620, "listed_count": 250}, "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "username": "DuroBelinda"}, {"name": "Sr. Pipas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1054, "tweet_count": 6267, "listed_count": 22}, "id": "2558953361", "location": "Valencia", "username": "Sillonypipas"}, {"name": "GvZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 143, "tweet_count": 16791, "listed_count": 31}, "id": "2851531959", "username": "Gotham_Informer"}, {"name": "Bianca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24970, "following_count": 967, "tweet_count": 136493, "listed_count": 23}, "id": "231191558", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "biancaps21"}, {"name": "Sesarino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8499, "following_count": 3521, "tweet_count": 6619, "listed_count": 29}, "id": "41857618", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil.", "username": "Sesarino"}, {"name": "Lucas Canis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 761, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}, "id": "804064878650503168", "username": "clcr312710"}, {"name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 170298, "following_count": 704, "tweet_count": 643695, "listed_count": 2126}, "id": "103033665", "location": "M\u00e9xico", "username": "LaCronicaDeHoy"}, {"name": "\ud835\udcd4\ud835\udcfb\ud835\udd03\ud835\udcea \ud835\udce2\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 289, "tweet_count": 612, "listed_count": 3}, "id": "1158120682234023937", "location": "Old | QueenTitaniaRP ", "username": "xRedheadGoddess"}, {"name": "TheBoss \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 106, "tweet_count": 77158, "listed_count": 0}, "id": "2205999368", "location": "Juan de Rada", "username": "14nueve11J"}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452463, "following_count": 284, "tweet_count": 218525, "listed_count": 388}, "id": "19729967", "username": "esquinabaja"}, {"name": "maria \ud83e\udd86\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 296, "tweet_count": 210521, "listed_count": 50}, "id": "2296345747", "location": "chylissa \ud83c\udfe1", "username": "alexcabwt"}, {"name": "O tal do J\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 434, "tweet_count": 7598, "listed_count": 0}, "id": "838143504681480194", "username": "ja1americo"}, {"name": "duda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 1057, "tweet_count": 19589, "listed_count": 2}, "id": "839997269764124672", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "dudambarcelos"}, {"name": "Mbae sentido oreko la vida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 145, "tweet_count": 23427, "listed_count": 0}, "id": "633023965", "username": "cheKueraiterei"}, {"name": "Dani \u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 500, "tweet_count": 30772, "listed_count": 1}, "id": "1055927688", "location": "Colombia, Barranquilla", "username": "DaniCastilla03"}, {"name": "Agresiva \ud83d\udc01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 401, "tweet_count": 77354, "listed_count": 13}, "id": "2157477976", "location": "Sagami High School Rugby Club", "username": "MilevaConV"}, {"name": "Traigan_Un_DT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 267, "tweet_count": 12138, "listed_count": 0}, "id": "253850005", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Fabio_222222"}, {"name": "hernanflash \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5525, "tweet_count": 222275, "listed_count": 34}, "id": "238831643", "username": "hernanflash"}, {"name": "Hilmer Wilfredo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "id": "617353961", "location": "Lima, Peru", "username": "Hilwil64"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "Olga Madurga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 431, "tweet_count": 20182, "listed_count": 0}, "id": "920994447562854400", "location": "Tauste, Espa\u00f1a", "username": "madurga_olga"}, {"name": "Rita G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 761, "tweet_count": 10751, "listed_count": 3}, "id": "731172206001164288", "username": "rita_polarbear"}, {"name": "Luki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 652, "tweet_count": 18178, "listed_count": 2}, "id": "732678612", "username": "LukyLuuuuu"}, {"name": "Joao pica textor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 476, "tweet_count": 37344, "listed_count": 1}, "id": "907468376280313856", "location": "Beverly Hilton", "username": "FOGUETEIRO_PJL"}, {"name": "matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "id": "160394832", "location": "Recife, Brasil", "username": "whomath"}, {"name": "Giovanni Moneta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1123, "tweet_count": 15732, "listed_count": 2}, "id": "465446612", "username": "giomoneta"}, {"name": "Mario Bencivinni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 470, "tweet_count": 1632, "listed_count": 4}, "id": "2303009282", "username": "mbencivinni"}, {"name": "Manuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1257, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}, "id": "1087601472714563584", "location": "Casa do carai", "username": "M4NU3L__BR"}, {"name": "Xema Fuentes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 528, "tweet_count": 7000, "listed_count": 5}, "id": "51950504", "location": "Bosnia and Herzegovina", "username": "xemafuentes"}, {"name": "\ud835\ude60\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude69 \u05b4\u05b6\u05b8 #\u2661\ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd2c \ud835\udd31 \ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 266, "tweet_count": 8652, "listed_count": 1}, "id": "735276476866670592", "location": " \u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7", "username": "STANLOONA4LOVE"}, {"name": "Francisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 160, "tweet_count": 31485, "listed_count": 0}, "id": "778783080", "location": "\ud83d\udcf7fran.prietoo", "username": "Franprieto16"}, {"name": "vazquez3214 \ud83d\udd2e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 502, "tweet_count": 27780, "listed_count": 1}, "id": "59638068", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vazquez3214"}, {"name": "will", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10599, "following_count": 7898, "tweet_count": 9268, "listed_count": 0}, "id": "952330101395460096", "location": "so sei que nada sei", "username": "wxcaeta"}, {"name": "\ud83c\udf44K\ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 469, "tweet_count": 3649, "listed_count": 1}, "id": "990318063152173057", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "Limadiita"}, {"name": "Soufian De Beauvoir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 471, "tweet_count": 7440, "listed_count": 3}, "id": "608542798", "location": "Lyon, France", "username": "souf63"}, {"name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 111, "tweet_count": 11007, "listed_count": 24}, "id": "1163804360075370498", "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "username": "MadelnTunisia"}, {"name": "\u2655 Salmon\u00e9l \u25df\u033d\u25de\u033d \u2655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15135, "following_count": 387, "tweet_count": 29484, "listed_count": 6}, "id": "185694011", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "SamiaNeri"}, {"name": "Juan Pablo Terzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1008, "tweet_count": 12298, "listed_count": 1}, "id": "64075323", "location": "AMERICA", "username": "CONDEPERGAMINO"}, {"name": "Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 72, "tweet_count": 3983, "listed_count": 0}, "id": "1047307266821705728", "username": "PatriotaReaI"}, {"name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15245635, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto"}, {"name": "desgra\u00e7ada da cabe\u00e7a e cansada toda hora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1775, "tweet_count": 19512, "listed_count": 3}, "id": "303324471", "location": "nem a\u00ed", "username": "elalayne"}, {"name": "Gizlaine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440353, "listed_count": 22}, "id": "3427382968", "username": "gizlaine2"}, {"name": "rannnndandandaaannn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 523, "tweet_count": 20232, "listed_count": 0}, "id": "820873286431207425", "username": "xijingpix"}, {"name": "\ud83d\udd2a heinrich \ud83d\udd2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13836, "following_count": 1672, "tweet_count": 155989, "listed_count": 97}, "id": "907145627481645056", "location": "he/they ", "username": "lesh_ik"}, {"name": "mari \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 148, "tweet_count": 30745, "listed_count": 0}, "id": "762799261549522944", "location": "013", "username": "marisanttos19"}, {"name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udced \ud835\udce6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 694, "tweet_count": 88866, "listed_count": 2}, "id": "2598747878", "username": "DeividWLP"}, {"name": "Antonio Rosas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 2049, "tweet_count": 7961, "listed_count": 9}, "id": "883778395", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "username": "AntonioRosas80"}, {"name": "chanel oberlin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 666, "tweet_count": 150650, "listed_count": 6}, "id": "897643399", "location": "Kappa Kappa Tau", "username": "qualeloii"}, {"name": "HLH \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 3759, "tweet_count": 115950, "listed_count": 24}, "id": "498961993", "username": "zzzz46324949"}, {"name": "Zetsu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 167, "tweet_count": 17264, "listed_count": 0}, "id": "1102320556240785413", "location": "cr; official art (i believe??)", "username": "daozhangs"}, {"name": "\u264e Mia #Lulalibre \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 429, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "id": "1122684006246637568", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mariesaintcandy"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 466, "tweet_count": 7427, "listed_count": 1}, "id": "1105077015445676033", "location": "Santos", "username": "biammartins_"}, {"name": "\u2728lyvss\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 726, "tweet_count": 17597, "listed_count": 1}, "id": "1091599406019854337", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "capotekkj"}, {"name": "maria2 \ud83e\udd19\ud83c\udffe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 514, "tweet_count": 16812, "listed_count": 0}, "id": "1164183672553185282", "location": " angra, rio de jan\u00ea ", "username": "_2mclaryce"}, {"name": "Juuh \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 40, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "id": "1168369526960009217", "location": "Paris, France", "username": "LeiteeJuuh"}, {"name": "feminista exausta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 616, "tweet_count": 129714, "listed_count": 62}, "id": "114924655", "username": "fuicancelada_"}, {"name": "Bela. \u273d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 477, "tweet_count": 184788, "listed_count": 34}, "id": "57144825", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "isapassoni"}, {"name": "Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 368, "tweet_count": 5029, "listed_count": 1}, "id": "1074807739", "location": "El mundo", "username": "Luis_gs27"}, {"name": "Nair de Camargo\u2764\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 309, "tweet_count": 27490, "listed_count": 2}, "id": "150054828", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul", "username": "nairdecamargo"}, {"name": "Blog do Noblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182873, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}, "id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat"}, {"name": "Bruno Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 6, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}, "id": "1127035425149935616", "username": "BrunoBalder"}, {"name": "jen\u00b9\u2076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1961, "tweet_count": 74035, "listed_count": 8}, "id": "201876486", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 she/her", "username": "charlesxharry"}, {"name": "#YoElijo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 182, "tweet_count": 2870, "listed_count": 0}, "id": "861424669089517568", "location": "Argentina", "username": "silvialzapata"}, {"name": "Ernesto Resnik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100246, "following_count": 4407, "tweet_count": 120216, "listed_count": 268}, "id": "73102744", "username": "ernestorr"}, {"name": "1\u0337t\u0337z\u03374\u0337\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 922, "tweet_count": 15175, "listed_count": 2}, "id": "102632252", "location": "M\u00e9xico", "username": "Mellevaeldiablo"}, {"name": "Maria de mansilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86014, "listed_count": 16}, "id": "4903352613", "location": "Lima, Peru", "username": "mariademansilla"}, {"name": "jenifer \ud804\udc4d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 902, "tweet_count": 5046, "listed_count": 0}, "id": "439217006", "username": "hurtslutt"}, {"name": "Karina Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 147, "tweet_count": 1410, "listed_count": 0}, "id": "4809166107", "location": "Brazil", "username": "kah_lollita"}, {"name": "rachel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 982, "tweet_count": 79239, "listed_count": 27}, "id": "2617151855", "location": "maca\u00edba", "username": "gallifreyniana"}, {"name": "zSakura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 640, "tweet_count": 17510, "listed_count": 2}, "id": "1051026061", "location": "Minha casa", "username": "zSakuraKyoko"}, {"name": "Dan", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 181941, "following_count": 2134, "tweet_count": 100214, "listed_count": 142}, "id": "74176890", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Danielsmarconn"}, {"name": "lua\u2077\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3129, "tweet_count": 110092, "listed_count": 12}, "id": "1013560689607237632", "location": "\ubc29\ud0c4\ud83d\udc8c\u1393 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\ude06", "username": "catyoogiss"}, {"name": "cadu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1451, "tweet_count": 104283, "listed_count": 10}, "id": "910616249750753281", "location": "neocity", "username": "nctfavz"}, {"name": "Gonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 83, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "770028048502710273", "username": "Gonzalo80621359"}, {"name": "Coscu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2573042, "following_count": 421, "tweet_count": 25848, "listed_count": 284}, "id": "328465880", "username": "Martinpdisalvo"}, {"name": "91:23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 215, "tweet_count": 6260, "listed_count": 0}, "id": "1101487591340367873", "username": "Deise54381944"}, {"name": "???", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 0, "tweet_count": 2662, "listed_count": 0}, "id": "1143324718491152386", "username": "maldito_corvo"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1316, "tweet_count": 188318, "listed_count": 17}, "id": "3325338610", "username": "Odara_10"}, {"name": "Grupo BM Radio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74358, "listed_count": 4}, "id": "2355304148", "location": "Mexico", "username": "gbmradio"}, {"name": "Wallacy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 649, "tweet_count": 78029, "listed_count": 5}, "id": "2951830605", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mourawallacy"}, {"name": "Luc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 201, "tweet_count": 13304, "listed_count": 0}, "id": "958570291977965568", "username": "Luuuarz"}, {"name": "violet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 357, "tweet_count": 7125, "listed_count": 0}, "id": "1000788182621917184", "location": "Balcarce, Argentina", "username": "VioleTorres9"}, {"name": "gigi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 96, "tweet_count": 3251, "listed_count": 0}, "id": "1921507741", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "miquelissagi"}, {"name": "Emir L\u00e1zaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 3962, "tweet_count": 131553, "listed_count": 10}, "id": "1268734531", "location": "Carabobo, Venezuela", "username": "jcarrillo409"}, {"name": "LA BALA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31606, "following_count": 26664, "tweet_count": 311102, "listed_count": 0}, "id": "275458733", "location": "JUAN.DIAZ561@GMAIL.COM", "username": "juandiaz50"}, {"name": "karencitaBoyerRulli \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 916, "tweet_count": 35352, "listed_count": 1}, "id": "1013958452131983360", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "username": "BoyerKarencita"}, {"name": "Claudio Klement", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 650, "tweet_count": 15842, "listed_count": 7}, "id": "2185998992", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ClaudioKlement"}, {"name": "victoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 270, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "id": "2182520833", "username": "vickyortega112"}, {"name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 189, "tweet_count": 21302, "listed_count": 0}, "id": "3054245781", "username": "candevozzo_"}, {"name": "Aiiii Eduardaaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 424, "tweet_count": 2954, "listed_count": 0}, "id": "1087202670824300544", "username": "Eduardasilvaf14"}, {"name": "\ud83d\udc9b luisito mu\u00f1oz \ud83c\udfae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 925, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "id": "358623030", "location": "Lima", "username": "wildermunoz"}, {"name": "Jorge del Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "username": "JorgeDCG"}, {"name": "DANIbELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 222, "tweet_count": 237755, "listed_count": 8}, "id": "1086823255", "username": "_naotenhoideias"}, {"name": "\u3072\u5200_\u1103\u3072\u4e43\uff91\u5200\u306e_\uff91\u5200\u308a\uff91\uff9a\u3072\u4e59\ud83c\udfb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 286, "tweet_count": 16048, "listed_count": 0}, "id": "1128407794460315648", "location": "\u1572\u14f0\u163b\u163f\u1609S\u14f0\u14cd\u1609  \u1462 -137 \ud83c\udf0c", "username": "un_cubandaluz"}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Te Sue\u00f1o....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 276, "tweet_count": 809, "listed_count": 2}, "id": "950494472391090176", "username": "im_yulimats"}, {"name": "babs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 296, "tweet_count": 30572, "listed_count": 1}, "id": "2850827555", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "username": "babbss_"}, {"name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}, "id": "889152311704113152", "location": "Brasil/Gotham", "username": "ImMummRa"}, {"name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "id": "1118260584565420032", "username": "vemoluvtae"}, {"name": "Vongola Primo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33734, "listed_count": 0}, "id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "username": "ieyasu_sawada"}, {"name": "gabe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 586, "tweet_count": 61176, "listed_count": 0}, "id": "2256938797", "username": "anynameiscool"}, {"name": "gabs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2266, "tweet_count": 12031, "listed_count": 1}, "id": "3451337361", "username": "lwtsunshinx"}, {"name": "LuisG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1212, "tweet_count": 341, "listed_count": 2}, "id": "2687743560", "location": "Cuernavaca, Morelos", "username": "eluisgaru"}, {"name": "Carlos Javier Gonz\u00e1lez Serrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68084, "following_count": 973, "tweet_count": 12968, "listed_count": 598}, "id": "155894866", "location": "Madrid - World", "username": "Aspirar_al_uno"}, {"name": "Mineli \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 482, "tweet_count": 57015, "listed_count": 0}, "id": "90545776", "location": "mexico", "username": "minelibckland"}, {"name": "BATYBATY (MIXTAPE) 20/10 \ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 636, "tweet_count": 18461, "listed_count": 3}, "id": "590321079", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "wavezim"}, {"name": "Ahmed \ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 131, "tweet_count": 116898, "listed_count": 37}, "id": "46501688", "location": "Estados Unidos", "username": "AhmedJr"}, {"name": "IngGeofisico\ud83c\udf2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172502, "following_count": 1112, "tweet_count": 73305, "listed_count": 1063}, "id": "101416859", "location": "M\u00e9xico", "username": "ChaacTlaloc"}, {"name": "Ben \u042fichards", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1858, "tweet_count": 13994, "listed_count": 1}, "id": "1950545334", "location": "Maracay", "username": "BenRichads"}, {"name": "\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 94, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "id": "1158543645538172929", "location": "Laferrere", "username": "SolangeLeguiza4"}, {"name": "joao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 725, "tweet_count": 75875, "listed_count": 0}, "id": "531854555", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "garciiajoao"}, {"name": "\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 132, "tweet_count": 15235, "listed_count": 0}, "id": "108600792", "username": "sheifne"}, {"name": "Juan Jos\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1371, "tweet_count": 6713, "listed_count": 2}, "id": "460908327", "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "username": "Muchoparra"}, {"name": "\u5f61\u2605\u044f\u00a1c\u043a\u2605\u5f61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "id": "894077123660591104", "location": "Aurora, Brasil", "username": "pickler_ricardo"}, {"name": "Luuh_SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7528, "following_count": 8174, "tweet_count": 22915, "listed_count": 7}, "id": "1150266419969499137", "location": " Brasil", "username": "Cilia2908"}, {"name": "Quint\u00edn Nestor Q", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 333, "tweet_count": 8517, "listed_count": 2}, "id": "153076212", "username": "NESTORTINO"}, {"name": "oBaconx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 272, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "id": "2813921524", "location": "Janu\u00e1ria, Brasil", "username": "ofeliperodrgsss"}, {"name": "Judas Carioca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 776, "tweet_count": 26895, "listed_count": 0}, "id": "2151987962", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "atencao_0"}, {"name": "paulinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 1224, "tweet_count": 36437, "listed_count": 4}, "id": "737066003398529028", "location": "Brasil", "username": "5uteneko"}, {"name": "constanza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 329, "tweet_count": 11380, "listed_count": 0}, "id": "524497079", "location": "argentina.", "username": "CotiGodoy"}, {"name": "B\ua646\u1971\u1959 B\u1971\ua646\ua646\u1971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 92, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "id": "990801199392788482", "location": "Municipio idiota", "username": "_BleuBelle"}, {"name": "Un Catal\u00e1n por Valencia \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 967, "tweet_count": 9688, "listed_count": 2}, "id": "312741984", "location": "Paterna, Espa\u00f1a", "username": "DemonioVlc_"}, {"name": "Duda\ud83c\udf3b\ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 181, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}, "id": "1138904697597808640", "location": "est\u00e2ncia velha", "username": "eududapedroso"}, {"name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "username": "toni_roberto"}, {"name": "Matheus Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 353, "tweet_count": 32888, "listed_count": 0}, "id": "870359901666758657", "location": "Guarapari, Brasil", "username": "matheusrioslima"}, {"name": "Silvia Costa \u272813 \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 500, "tweet_count": 51210, "listed_count": 9}, "id": "260397002", "location": "Brasil", "username": "silvia_cst"}, {"name": "Marly Lenhardt\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 #TeamDanielLenhardt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 4994, "tweet_count": 63076, "listed_count": 4}, "id": "260049589", "location": "Itu sp Brasil", "username": "MarlyLeitte"}, {"name": "juany sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 21, "tweet_count": 11730, "listed_count": 0}, "id": "2349408098", "location": "salitillo coah", "username": "jumaria522"}, {"name": "the fucking otaku", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6140, "following_count": 762, "tweet_count": 37364, "listed_count": 4}, "id": "756663566502096896", "location": "konoha         \ud835\udc13\ud835\udc1e \ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e", "username": "thefucking0taku"}, {"name": "Juan Hoyos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 836, "tweet_count": 23602, "listed_count": 6}, "id": "34250624", "location": "\u00dcT: 6.197165,-75.580893", "username": "juanefe2001"}, {"name": "valen \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 192, "tweet_count": 29873, "listed_count": 1}, "id": "2500349617", "location": "La Plata, Argentina", "username": "valendibastiano"}, {"name": "Federica \u2763", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 1150, "tweet_count": 26983, "listed_count": 0}, "id": "1158762654", "location": "Argentina", "username": "FeefeFernandez"}, {"name": "Jackie Daytona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 105, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}, "id": "821906005894299648", "location": "Pennsylvania, USA", "username": "grizzly_attack"}, {"name": "Phoenix's Phuck Toy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 583, "tweet_count": 7238, "listed_count": 1}, "id": "836775286314270721", "username": "PhoenixsFuckToy"}, {"name": "Irene Silva \u2764\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 451, "tweet_count": 44579, "listed_count": 15}, "id": "3158196089", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "IrenildeGonzaga"}, {"name": "UOL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2571333, "following_count": 169, "tweet_count": 522956, "listed_count": 4214}, "id": "70799317", "location": "Brasil", "username": "UOL"}, {"name": "Jenifer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 27, "tweet_count": 3906, "listed_count": 0}, "id": "961404992354766849", "location": "Taquara, Brasil", "username": "jenifer_ha1esha"}, {"name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz"}, {"name": "Vimefa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1440, "tweet_count": 155754, "listed_count": 18}, "id": "86143566", "username": "vimefa"}, {"name": "Zonared\u200f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8986, "following_count": 133, "tweet_count": 131602, "listed_count": 174}, "id": "208481777", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "zonared"}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0flex Oliveira\ud83c\udf65", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 620, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "id": "882770699009576961", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Alex0liveirag13"}, {"name": "OTHAR\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 939, "tweet_count": 30157, "listed_count": 28}, "id": "548208326", "location": "Tisza", "username": "ju_mo_ba"}, {"name": "laura \ud83e\ude90\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 611, "tweet_count": 45165, "listed_count": 7}, "id": "2871533009", "location": "Brasil", "username": "oneandonlyadeu"}, {"name": "elly \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 298, "tweet_count": 13736, "listed_count": 2}, "id": "319885824", "username": "ellyssonx"}, {"name": "ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 219, "tweet_count": 32644, "listed_count": 3}, "id": "717121483475128320", "location": "Pernambuco, Brazil", "username": "alessandralaisf"}, {"name": "mateus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 136, "tweet_count": 2529, "listed_count": 0}, "id": "760640083821228036", "location": "Marau, Brasil", "username": "_oabreu"}, {"name": "Gre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 428, "tweet_count": 31912, "listed_count": 2}, "id": "904925017", "username": "igreandia"}, {"name": "Dai\u273f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 264, "tweet_count": 11116, "listed_count": 2}, "id": "1529017226", "username": "DaiAguilera97"}, {"name": "modelo de fora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 144, "tweet_count": 72899, "listed_count": 0}, "id": "91480628", "location": "Teresina, Brasil", "username": "hereliesdeath"}, {"name": "elisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2865, "tweet_count": 80731, "listed_count": 5}, "id": "74834654", "location": "804km\ud83d\udc9c", "username": "westingxs"}, {"name": "Ualkindez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1800, "tweet_count": 21614, "listed_count": 0}, "id": "1066431167262588929", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ualkindez"}, {"name": "\ud83d\udc7eElisa\ud83d\udc7e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 913, "tweet_count": 49720, "listed_count": 22}, "id": "159930774", "location": "M\u00e1laga, Spain", "username": "ElisaEFS"}, {"name": "Pecho fr\u00edo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 351, "tweet_count": 8426, "listed_count": 0}, "id": "968327086321668098", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "pechifrio10"}, {"name": "Sebastian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 297, "tweet_count": 23815, "listed_count": 1}, "id": "1089003438460076032", "username": "SBastian_93"}, {"name": "ari1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1225, "tweet_count": 38567, "listed_count": 0}, "id": "2695674717", "location": "Latino america", "username": "arionejj"}, {"name": "p4bl*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 709, "tweet_count": 40829, "listed_count": 1}, "id": "887133531142488064", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "p_p4bl"}, {"name": "Nemesis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 272, "tweet_count": 11932, "listed_count": 1}, "id": "302137572", "username": "VillainAka"}, {"name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38378, "listed_count": 11}, "id": "362158279", "location": "rogwartes", "username": "oreripoti"}, {"name": "rafa macedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 286, "tweet_count": 55343, "listed_count": 1}, "id": "328829431", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "rafaelmaceedo"}, {"name": "carol \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1190, "tweet_count": 17803, "listed_count": 2}, "id": "895474598837354496", "username": "carolfbpaa"}, {"name": "dovahkiin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 289, "tweet_count": 8849, "listed_count": 1}, "id": "3403456703", "location": "Tamriel, Nirn", "username": "LuizOtv9"}, {"name": "Alasca\ud83e\udd84\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 2063, "tweet_count": 17197, "listed_count": 1}, "id": "925350711331885058", "location": "UNICORNLAND", "username": "marveldepp"}, {"name": "Juan Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1747, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "id": "138154763", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Juan1003"}, {"name": "Vitu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 714, "tweet_count": 46706, "listed_count": 2}, "id": "2716249439", "location": " 021", "username": "vitinzada"}, {"name": "vector da for\u00e7a do amor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 143, "tweet_count": 52881, "listed_count": 0}, "id": "3404949425", "location": "Betim, Brasil", "username": "fabio_tumnus"}, {"name": "Carlos Farias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1166, "tweet_count": 114584, "listed_count": 7}, "id": "305218768", "location": "Las cabras, Chile", "username": "Charlie_F_Seiei"}, {"name": "Esa Vale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13388, "following_count": 12302, "tweet_count": 52856, "listed_count": 9}, "id": "2610177939", "location": " Coquimbo, lugar pulento \u2600\ufe0f\u2693\ud83d\ude0c", "username": "valittaprin"}, {"name": "morrisalbfeel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1066, "tweet_count": 23144, "listed_count": 0}, "id": "1041629684885143553", "username": "morrisalbfeel"}, {"name": "IDontKnowHowToDraw \ud83d\udd1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 797, "tweet_count": 3450, "listed_count": 0}, "id": "923810605802201088", "location": "Tokio, Japon", "username": "Takyon_85"}, {"name": "Kamii Momoru P\u2665\ufe0fTREON OPEN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136508, "following_count": 446, "tweet_count": 28653, "listed_count": 449}, "id": "813144002274988032", "location": "argentina", "username": "Kamii_momoru"}, {"name": "PRIME TRAVEL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1964, "tweet_count": 9622, "listed_count": 0}, "id": "91556069", "location": "Martinho Campos, Brasil", "username": "Primetravel13"}, {"name": "METE FLORO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 2}, "id": "1148916795983716352", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "FloroMete"}, {"name": "Vini #Vote13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 2866, "tweet_count": 134764, "listed_count": 12}, "id": "2347966168", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "viini28"}, {"name": "Carooo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 862, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "id": "306184422", "location": "Nogoy\u00e1", "username": "krito_22dure"}, {"name": "brubinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 630, "tweet_count": 68249, "listed_count": 8}, "id": "3271845107", "location": "hooneymoon av", "username": "oebrubs"}, {"name": "prest\u00edgio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 487, "tweet_count": 14106, "listed_count": 0}, "id": "789082013517111296", "location": "hellcity ", "username": "cecidlha"}, {"name": "Africanize", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 88, "tweet_count": 18729, "listed_count": 0}, "id": "715426594689589248", "location": "Brasil", "username": "africanize_"}, {"name": "poli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 856, "tweet_count": 42845, "listed_count": 2}, "id": "1382212580", "username": "venuxlc"}, {"name": "carlos vargas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 2247, "tweet_count": 9648, "listed_count": 2}, "id": "66081345", "username": "borrego6672"}, {"name": "ana lozano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11391, "following_count": 10302, "tweet_count": 133999, "listed_count": 52}, "id": "118782324", "location": "M\u00e9xico", "username": "annaazul"}, {"name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 131, "tweet_count": 5308, "listed_count": 2}, "id": "1103545524895080449", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "juulicaballero_"}, {"name": "lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 202, "tweet_count": 42603, "listed_count": 0}, "id": "817470382701707265", "location": "bxd", "username": "Kelvinmimliga"}, {"name": "diogo que n\u00e3o \u00e9 diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 570, "tweet_count": 13634, "listed_count": 0}, "id": "1099791538077515776", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "itaipavaboy"}, {"name": "Tiene suerte de que no sirva para nada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 777, "tweet_count": 3567, "listed_count": 0}, "id": "1133557463721160707", "username": "TipodeI88146605"}, {"name": "KIT\u2022O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 348, "tweet_count": 33760, "listed_count": 1}, "id": "2289144763", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Francoocarreraa"}, {"name": "IBrandon_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 207, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "id": "1067529958111760384", "username": "IBrandon13"}, {"name": "W. L\u00f4bo. \ud83d\udea9\ud83d\udcda\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 4096, "tweet_count": 13308, "listed_count": 2}, "id": "109985850", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Thonwll"}, {"name": "Rose Daise Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 24, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "id": "62124974", "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "username": "rosedaise"}, {"name": "carla gulden garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 499, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "id": "1068509679276429313", "location": "peru", "username": "carlaguldengar6"}, {"name": "La Mula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109714, "following_count": 2873, "tweet_count": 215486, "listed_count": 2045}, "id": "29330019", "location": "Lima", "username": "lamula"}, {"name": "cata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 227, "tweet_count": 9415, "listed_count": 0}, "id": "1024485259126206464", "location": "Paran\u00e1, Entre Rios", "username": "catasantolini"}, {"name": "FeIipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 2839, "tweet_count": 2289, "listed_count": 4}, "id": "174039769", "location": "La Plata, Argentina", "username": "felipian"}, {"name": "Alejandra \ud83d\ude38\ud83d\udd90\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5592, "following_count": 4119, "tweet_count": 196628, "listed_count": 10}, "id": "127620989", "location": "Bengaluru South, India", "username": "alejandramza"}, {"name": "Claudia Herrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 4977, "tweet_count": 155792, "listed_count": 29}, "id": "753719904742682624", "username": "claudiahlc79"}, {"name": "SNDIF", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 43886, "following_count": 663, "tweet_count": 25007, "listed_count": 275}, "id": "331418400", "username": "DIF_NMX"}, {"name": "\ud835\udc68\ud835\udc54\ud835\udf07\ud835\udf04\ud835\udf0f\ud835\udf0e \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1106, "tweet_count": 18032, "listed_count": 4}, "id": "2231978382", "username": "agostinaperez31"}, {"name": "Giammaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 49, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}, "id": "706412731587493889", "username": "EzelGiamm"}, {"name": "Moiete #TimCebras\ud83d\udca2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 0, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}, "id": "1032843561329295360", "location": "M\u00e9xico", "username": "Mollete_12"}, {"name": "Pierre.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 292, "tweet_count": 17012, "listed_count": 0}, "id": "573077984", "location": "Lamas - Per\u00fa.", "username": "PieroBenz"}, {"name": "Haspa Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1119, "tweet_count": 30560, "listed_count": 1}, "id": "336745377", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "username": "Haspa56"}, {"name": "\u00cdngara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 222, "tweet_count": 14023, "listed_count": 0}, "id": "840848142", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ingaraalmas"}, {"name": "Hemily Machado\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 395, "tweet_count": 35522, "listed_count": 0}, "id": "2733324461", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "HemilyMaachado"}, {"name": "\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udd02 \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 301, "tweet_count": 12090, "listed_count": 1}, "id": "736227588490842112", "location": "Rj", "username": "rray_souza2"}, {"name": "F\u00e3 do J\u00e3o de Fortaleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 907, "tweet_count": 4883, "listed_count": 2}, "id": "328094310", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "vinnyswan1"}, {"name": "Jade adormecida \ud83d\udca4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 365, "tweet_count": 20230, "listed_count": 0}, "id": "1081086572097925121", "location": "Disney", "username": "notearsKK"}, {"name": "sou um gay h\u00e9tero DE HUNTER LINDO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 4631, "tweet_count": 73997, "listed_count": 12}, "id": "743830029788909573", "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "username": "AlexHCbr"}, {"name": "Estela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mares \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Chen \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 784, "tweet_count": 25893, "listed_count": 1}, "id": "461277244", "location": "San Francisco California USA", "username": "Stellamares95"}, {"name": "Washi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1501, "tweet_count": 34833, "listed_count": 1}, "id": "190369807", "location": "Argentina", "username": "Washi_FSS"}, {"name": "Mary Cipe \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16393, "following_count": 8970, "tweet_count": 278206, "listed_count": 17}, "id": "4777699763", "location": "En la loma del toor", "username": "Maricipe27"}, {"name": "Juan Lopez Escorza \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2917, "tweet_count": 142967, "listed_count": 13}, "id": "575071030", "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "lopescorza"}, {"name": "pau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 642, "tweet_count": 26154, "listed_count": 6}, "id": "2788555245", "location": "Granada ", "username": "_paularuiz29"}, {"name": "lili", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 316, "tweet_count": 11428, "listed_count": 0}, "id": "1094771868744204288", "username": "liliiansilva"}, {"name": "vicente van gogh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90871, "following_count": 1117, "tweet_count": 210987, "listed_count": 207}, "id": "564628730", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "umvicente"}, {"name": "\u269cScipio\u2693\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3768, "tweet_count": 46808, "listed_count": 7}, "id": "2531254213", "location": "Argentina", "username": "MatySc8"}, {"name": "REIS0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 528, "tweet_count": 82488, "listed_count": 3}, "id": "979340996", "location": "?????", "username": "EssePeidinho"}, {"name": "Curruspiu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1525, "tweet_count": 72806, "listed_count": 16}, "id": "50515661", "username": "Loinir"}, {"name": "Manuel Angel Apresa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 277, "tweet_count": 24095, "listed_count": 0}, "id": "4879151759", "username": "Manu77Betico"}, {"name": "ventilador autotune da arca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 389, "tweet_count": 27420, "listed_count": 1}, "id": "3392806059", "location": "MG / SP", "username": "uaairafa"}, {"name": "Lollo Rabudo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 175, "tweet_count": 41639, "listed_count": 0}, "id": "2803695731", "username": "messyvoigt"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25134, "following_count": 27630, "tweet_count": 108077, "listed_count": 14}, "id": "769990310952890369", "username": "jaofthalita"}, {"name": "OK! T\u00d4 CALMA.\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 172, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}, "id": "1134221781051543553", "username": "ClaudiaApolinr2"}, {"name": "Gabirelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 976, "tweet_count": 56748, "listed_count": 2}, "id": "928760252312576000", "username": "caplyxsznow"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 268, "tweet_count": 72165, "listed_count": 2}, "id": "3023993447", "username": "nikollllllas"}, {"name": "Melodram\u00e1tica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1100, "tweet_count": 149217, "listed_count": 7}, "id": "75407049", "location": "Piracicaba, Brasil", "username": "gabmel0"}, {"name": "Carol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 373, "tweet_count": 3011, "listed_count": 0}, "id": "1099524059950403585", "location": "London, England", "username": "calderan_de"}, {"name": "klondiqhe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1618, "tweet_count": 44720, "listed_count": 0}, "id": "143884035", "location": "OAXACA", "username": "klondiqhe"}, {"name": "Libertad-Oaxaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29407, "following_count": 2224, "tweet_count": 128888, "listed_count": 181}, "id": "100426644", "location": "Oaxaca", "username": "libertadoaxnews"}, {"name": "Pray for La Kymberli \ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 674, "tweet_count": 44669, "listed_count": 2}, "id": "121293020", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Dimekiki"}, {"name": "Ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 169, "tweet_count": 10201, "listed_count": 0}, "id": "863619855311933441", "username": "Edm4rt"}, {"name": "26244 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 313, "tweet_count": 118666, "listed_count": 27}, "id": "141261826", "location": "donde topa ", "username": "pekavea"}, {"name": "explode pirikito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 256, "tweet_count": 21322, "listed_count": 1}, "id": "2194890750", "location": "Mesquita, Brasil", "username": "yurimgv"}, {"name": "\ud83c\udd71\ufe0fella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 303, "tweet_count": 69276, "listed_count": 2}, "id": "747469993604939776", "location": "pr", "username": "sarrrrtori"}, {"name": "who the fuck is luiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 152, "tweet_count": 5261, "listed_count": 0}, "id": "1083546711023337474", "username": "luiza_fefer"}, {"name": "\u200e \u29d7 \ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc9b | PJO IS COMING", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 2603, "tweet_count": 87701, "listed_count": 9}, "id": "869571383596077057", "location": "Recife, Brasil", "username": "lightsugarr"}, {"name": "Gabriela Acevedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 322, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "id": "415760020", "username": "SritaGabiita"}, {"name": "IMSS CDMX Sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4532, "following_count": 265, "tweet_count": 19147, "listed_count": 12}, "id": "822633373558513664", "location": "CDMX Sur", "username": "Tu_IMSS_CDMXSur"}, {"name": "L (ula) (aura)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 696, "tweet_count": 9266, "listed_count": 1}, "id": "458767137", "location": "Bauru, Brasil", "username": "alaubr_"}, {"name": "POMBERO JUSTICIERO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1250, "tweet_count": 36610, "listed_count": 8}, "id": "225455086", "username": "BOSTIZ"}, {"name": "u\u2200\u0250l\u0279\u0250\u0265\u0254\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 647, "tweet_count": 30081, "listed_count": 0}, "id": "1106311695125938176", "username": "AcharlaAn6"}, {"name": "Puro Sangue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1123, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "id": "1147603661243203589", "location": "Nova Iorque, USA", "username": "PimentelAntoni6"}, {"name": "Vinicius Poit", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 105581, "following_count": 578, "tweet_count": 6666, "listed_count": 398}, "id": "110858508", "location": "Sao Paulo - SP - Brazil", "username": "ViniciusPoit"}, {"name": "iara\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 156, "tweet_count": 14194, "listed_count": 0}, "id": "3242093038", "username": "iaraacarriizo"}, {"name": "adora.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5575, "following_count": 5929, "tweet_count": 86497, "listed_count": 20}, "id": "3352662461", "location": "\u26a2\ufe0e jinx was here ", "username": "mrsbelaqua"}, {"name": "anfo blackberry (van muller)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 110, "tweet_count": 2023, "listed_count": 0}, "id": "1102249642023157761", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "BlackBe63133856"}, {"name": "Deusa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4779, "following_count": 3420, "tweet_count": 29767, "listed_count": 0}, "id": "929821638727782401", "location": "S\u00e3o Leopoldo", "username": "mariaapaim"}, {"name": "Emanuel A. Moreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1114, "tweet_count": 22949, "listed_count": 1}, "id": "146473875", "username": "Eman2033"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u2c64 \u00d8 \u0110 \u042f \u0142 \ud83d\udc27\ud83d\udc49\ud83d\udc4c+16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 2295, "tweet_count": 102465, "listed_count": 16}, "id": "192063280", "location": "Rosario de Santa Fe", "username": "ajen0_al_tiemp0"}, {"name": "Luiz\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1092, "tweet_count": 30034, "listed_count": 0}, "id": "3518458103", "location": "Mau\u00e1, S\u00e3o Paulo", "username": "luizz_antunes"}, {"name": "joseles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 622, "tweet_count": 21158, "listed_count": 2}, "id": "271433535", "location": "Andalucia, Spain", "username": "jlcc83"}, {"name": "Coron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1751, "tweet_count": 57318, "listed_count": 1}, "id": "142776419", "location": "Long Beach", "username": "coron013"}, {"name": "maruwu\u2077\u2022\u1d17\u2022\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 615, "tweet_count": 38356, "listed_count": 2}, "id": "1053654762208616448", "location": "varelita pap\u00e1", "username": "maruritzu"}, {"name": "m\u00e3e do cachorro tito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 434, "tweet_count": 88471, "listed_count": 31}, "id": "42438215", "location": "Recife, Brazil", "username": "julaajulaa"}, {"name": "Ana Leticia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 236, "tweet_count": 26752, "listed_count": 2}, "id": "63849078", "username": "analeticialopes"}, {"name": "Tom\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 142, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "id": "912682994627903488", "location": "Wano", "username": "tomasoprimeiro"}, {"name": "c\ud83c\udd70\ufe0fMill\ud83c\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 506, "tweet_count": 23601, "listed_count": 5}, "id": "2366985837", "location": "Hell's kitchen \u2022 ela/dela", "username": "naoeacamilla"}, {"name": "shai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127733, "following_count": 19346, "tweet_count": 32536, "listed_count": 0}, "id": "3062711937", "location": "paraty - rj", "username": "shaidersolutt"}, {"name": "\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 209, "tweet_count": 40652, "listed_count": 0}, "id": "959268736946458624", "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfd5\ud835\udfce\ud835\udfd1\ud835\udfcf\ud835\udfd7 \u2661 \ud835\udfcf\ud835\udfd7\ud835\udfce\ud835\udfd3\ud835\udfd0\ud835\udfd4", "username": "JOONPROMISE"}, {"name": "larissa magallo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 125, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "id": "1127754695085297664", "username": "larimagallo"}, {"name": "maitch\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 745, "tweet_count": 108263, "listed_count": 0}, "id": "536761211", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "maitenovaesb"}, {"name": "Roberta\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 390, "tweet_count": 6395, "listed_count": 0}, "id": "842857760178032642", "location": "Brazil", "username": "Albertinhaa"}, {"name": "Diana Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1044, "tweet_count": 6863, "listed_count": 7}, "id": "171514027", "location": "Colombia", "username": "DianaCristinaPS"}, {"name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "id": "1053436375394070528", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Psiquiatria_UN"}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"name": "Melian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 506, "tweet_count": 11144, "listed_count": 0}, "id": "807818341", "location": "hell", "username": "Moor_109"}, {"name": "murphy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 606, "tweet_count": 67510, "listed_count": 3}, "id": "308221916", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "twistella"}, {"name": "Rei Midas da merda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 254, "tweet_count": 38262, "listed_count": 0}, "id": "899058987752095745", "location": "Caruaru, Brasil", "username": "ViniMarinho5"}, {"name": "Andr\u00e9s Carmelo Cob H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 4814, "tweet_count": 61296, "listed_count": 35}, "id": "16376156", "location": "BURGOS : SPAIN", "username": "cobhortelano"}, {"name": "\ud835\udd39\ud835\udd4b\ud835\udd4a \ud835\udcf6\ud835\udcf2 \ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud83c\udf0c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 2042, "tweet_count": 25527, "listed_count": 2}, "id": "1045263062075396097", "location": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9c\ud83e\udd85", "username": "Allison_Raven10"}, {"name": "matts-trolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 53, "tweet_count": 77815, "listed_count": 0}, "id": "1113950566328172544", "location": "he/him 16 gay .", "username": "nicksrugbyballs"}, {"name": "Cavallinh0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 259, "tweet_count": 10441, "listed_count": 0}, "id": "877995228191490051", "location": "Interior de Sumpaulo, Brasil", "username": "Cavallinh0"}, {"name": "3912151821", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 605, "tweet_count": 21345, "listed_count": 0}, "id": "925207807674212353", "username": "miqueas56"}, {"name": "jn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1371, "tweet_count": 28403, "listed_count": 0}, "id": "3396573267", "location": "Ilha do Governador/Natividade ", "username": "Alves_jn11"}, {"name": "\ud83d\udd2a \u1d18s\u028f\u1d04\u029c\u1d0f \u1d0a\u1d07\u1d07\u1d18\u1d07\u0280s | \u1d1b\u029c\u1d07 \u1d1b\u0280\u026a\u0299\u0280\u026a\u1d05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 19, "tweet_count": 14773, "listed_count": 0}, "id": "887697928575361025", "username": "letmebebravc"}, {"name": "Wired", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 161, "tweet_count": 1409, "listed_count": 6}, "id": "812814762664951808", "username": "x__marte"}, {"name": "eugenlecter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 4860, "tweet_count": 9929, "listed_count": 4}, "id": "1147546841812262912", "location": "Ac\u00e1 ", "username": "dreugenlecter"}, {"name": "EMMANUEL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 552, "tweet_count": 45162, "listed_count": 2}, "id": "1094671809067315200", "location": "LLNM", "username": "SuesqueenG_"}, {"name": "V\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 589, "tweet_count": 66808, "listed_count": 0}, "id": "1003571161953947648", "username": "veriverimucho2"}, {"name": "luigi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 526, "tweet_count": 16408, "listed_count": 0}, "id": "709413397", "location": "Pucela", "username": "lunasoft2003"}, {"name": "Descontrolado \ud83d\udc0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 0, "tweet_count": 2323, "listed_count": 0}, "id": "1102573272644939779", "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "WashingtonMalv3"}, {"name": "julio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 344, "tweet_count": 22251, "listed_count": 0}, "id": "775639730197241857", "location": "Rio 40\u00b0 graus", "username": "Katuto_"}, {"name": "carolind\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 758, "tweet_count": 29724, "listed_count": 1}, "id": "3193071303", "location": "rj zn \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "cahescovino"}, {"name": "A L\u00e2mina e Eu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 582, "tweet_count": 233279, "listed_count": 20}, "id": "103363459", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Franco_Ikari"}, {"name": "MLBPTYOFICIAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 233, "tweet_count": 7119, "listed_count": 4}, "id": "970883521530204161", "location": "Panam\u00e1", "username": "mlbptyoficial"}, {"name": "Marber Mella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 190, "tweet_count": 42379, "listed_count": 0}, "id": "774747621550280705", "username": "seidmella"}, {"name": "Georgie Vasquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10830, "following_count": 942, "tweet_count": 181340, "listed_count": 19}, "id": "4827604105", "username": "VBotar"}, {"name": "Jefferson Marques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 414, "tweet_count": 1261, "listed_count": 0}, "id": "80345606", "username": "JefferT"}, {"name": "Juan Manuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 3877, "tweet_count": 30630, "listed_count": 1}, "id": "134487003", "location": "Mexico", "username": "Buri_Aesir"}, {"name": "H\u00e9ctor Zagal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36277, "following_count": 2222, "tweet_count": 55964, "listed_count": 251}, "id": "82779909", "location": "M\u00e9xico-Tenochtitlan", "username": "hzagal"}, {"name": "Christopher Zerme\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 693, "tweet_count": 12047, "listed_count": 3}, "id": "149236052", "location": "Long Beach, CA", "username": "Christopher_ZC"}, {"name": "Lo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 370, "tweet_count": 2498, "listed_count": 2}, "id": "3237594381", "username": "bethazull"}, {"name": "Diogo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 263, "tweet_count": 4100, "listed_count": 0}, "id": "3164826527", "username": "Dih_limaF"}, {"name": "Manu, s\u00f3 pra alguns", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 161, "tweet_count": 3952, "listed_count": 0}, "id": "1157872853439700995", "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "ManelzinSJ"}, {"name": "O Mago Libert\u00e1rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39907, "following_count": 485, "tweet_count": 22931, "listed_count": 87}, "id": "1076193163306508289", "location": "Brasil", "username": "OMAGOLIBERTARIO"}, {"name": "big ji ba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 32, "tweet_count": 15010, "listed_count": 0}, "id": "2985046030", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pudimdepeido"}, {"name": "Lanitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 445, "tweet_count": 11440, "listed_count": 0}, "id": "265159717", "username": "LanitasRyuk"}, {"name": "ana capricorniana \u2651\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 427, "tweet_count": 39589, "listed_count": 1}, "id": "278786572", "location": "na sua", "username": "9090nathalya"}, {"name": "Daniel Conti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 326, "tweet_count": 40945, "listed_count": 7}, "id": "63482707", "location": "S\u00e3o Paulo - SP, Brasil", "username": "DanielContii"}, {"name": "Aninha (Gasolina\u26fd)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 654, "tweet_count": 18281, "listed_count": 0}, "id": "1375726981", "location": "Santos e Botucatu, depende ", "username": "NaJulhaFF"}, {"name": "Laura va", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 86, "tweet_count": 16404, "listed_count": 0}, "id": "2435937817", "location": "Pasto, Colombia", "username": "LauraManuelaBG"}, {"name": "Estefan\u00eda Mart\u00ednez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 90, "tweet_count": 6292, "listed_count": 0}, "id": "859220566028541952", "username": "mar_atori"}, {"name": "Sandra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 891, "tweet_count": 13205, "listed_count": 1}, "id": "761758637211746304", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SandraRuivo1"}, {"name": "chuck / inscreva-se na newsletter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 129, "tweet_count": 24343, "listed_count": 1}, "id": "75380712", "location": "Na merda.", "username": "oChuck_"}, {"name": "inabal\u00e1vel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 340, "tweet_count": 40019, "listed_count": 0}, "id": "1223436265", "location": "Espirito Santo do Pinhal, Sp", "username": "feliperomao_7"}, {"name": "marthin netto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78249, "following_count": 895, "tweet_count": 18688, "listed_count": 70}, "id": "113687546", "location": "Rio Grande do Norte", "username": "marthinetto"}, {"name": "Bebela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 422, "tweet_count": 39016, "listed_count": 0}, "id": "4439535927", "location": "Itumbiara, Brasil", "username": "Isavi3ira"}, {"name": "Castanha do Goi\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 1899, "tweet_count": 179255, "listed_count": 5}, "id": "1318672471", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Castanhadogoias"}, {"name": "Gabriela Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 245, "tweet_count": 15785, "listed_count": 0}, "id": "218180635", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "gabiimdias"}, {"name": "\ud835\udc3c\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 221, "tweet_count": 1107, "listed_count": 0}, "id": "941701989943169026", "location": "Porto Ferreira, Brasil", "username": "affzisadora"}, {"name": "bree", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 174, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}, "id": "1088616755335974912", "username": "lllbre"}, {"name": "Luisete2105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 357, "tweet_count": 12308, "listed_count": 0}, "id": "2614335542", "username": "Luisete2105YT"}, {"name": "'L' de El Lauty bb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 584, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}, "id": "879177639034056708", "location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "Lauty049"}, {"name": "SportsCenter", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3275337, "following_count": 21, "tweet_count": 934939, "listed_count": 3190}, "id": "524531680", "username": "SC_ESPN"}, {"name": "Marcelino \ud83c\udf5e\ud83c\udf77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 309, "tweet_count": 21837, "listed_count": 0}, "id": "1888799593", "location": "Santa Carmem, Brasil", "username": "Matchelo_"}, {"name": "TH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 158, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "id": "1099149219854798848", "location": "Santa Carmem, Brasil", "username": "TMsousa20"}, {"name": "Renata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 481, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "id": "1076998632174510081", "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "rehgferreira"}, {"name": "L. \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 828, "tweet_count": 91255, "listed_count": 24}, "id": "858894336221728768", "username": "amiacker"}, {"name": "ems \u2022 a f*cking fruit \u26be\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 587, "tweet_count": 110546, "listed_count": 11}, "id": "508180509", "location": "brasil \u2022 28 \u2022 she/her", "username": "emsroot"}, {"name": "Rogine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2306, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3}, "id": "104977012", "username": "TheRedMando"}, {"name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "id": "2326473158", "location": "Panam\u00e1", "username": "mariecarmen_s"}, {"name": "paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 598, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "id": "990768108913741824", "username": "plmntro"}, {"name": "\u017a\u00e9 bonde perna \u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 206, "tweet_count": 55881, "listed_count": 5}, "id": "292575484", "location": "Serra, Brasil", "username": "guilouds"}, {"name": "vicky \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1010, "tweet_count": 14014, "listed_count": 3}, "id": "1003468453733457920", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "spdrings"}, {"name": "' _ '", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 548, "tweet_count": 2825, "listed_count": 0}, "id": "1062412108292374530", "location": "ah", "username": "bot_tristinho"}, {"name": "madu\ud83c\udf08\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 76, "tweet_count": 14281, "listed_count": 2}, "id": "3327819195", "location": "Recife, Brasil", "username": "rapaduda"}, {"name": "laryssa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 358, "tweet_count": 19496, "listed_count": 2}, "id": "1387337706", "username": "biazinsingular"}, {"name": "Roy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 401, "tweet_count": 60493, "listed_count": 81}, "id": "159693568", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "narukiroy"}, {"name": "jefferson evangelist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 511, "tweet_count": 67103, "listed_count": 0}, "id": "1904090106", "username": "jeffersonevang1"}, {"name": "Eduardo Moreira", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 242128, "following_count": 92, "tweet_count": 2287, "listed_count": 488}, "id": "65749516", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "eduardomoreira"}, {"name": "eiiiimaryanna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 8, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}, "id": "1120866338845659137", "username": "MaryannaJesus1"}, {"name": "madu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 876, "tweet_count": 31495, "listed_count": 0}, "id": "1028357812961910785", "username": "_maduzinhac"}, {"name": "mari \u2601\ufe0f \u2744 .* \ud83c\udfae .*\u2744 \u2601\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 156, "tweet_count": 238664, "listed_count": 2}, "id": "462386739", "username": "tinytinniemari"}, {"name": "RAMON ROMERO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 500, "tweet_count": 23184, "listed_count": 0}, "id": "1308583296", "location": "Alcobendas, Spain", "username": "Angelcaido1966"}, {"name": "dai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 207, "tweet_count": 5914, "listed_count": 0}, "id": "1105974229273665539", "username": "daiakrn"}, {"name": "Cheyla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 401, "tweet_count": 11199, "listed_count": 0}, "id": "183811589", "username": "CheylaReyesC"}, {"name": "Felipe Wilches", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7315, "following_count": 4778, "tweet_count": 33774, "listed_count": 6}, "id": "420782519", "location": "Bogota", "username": "BAMLIGTHS"}, {"name": "Lemos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 256, "tweet_count": 22614, "listed_count": 0}, "id": "787343118760894464", "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "guslemos06"}, {"name": "Anna Karen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 34, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "id": "932422650378539008", "username": "AnKaren78"}, {"name": "Richard Stovinky\u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 331, "tweet_count": 4819, "listed_count": 2}, "id": "820744344", "location": "AHORA", "username": "RichardStovinky"}, {"name": "Clara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 122, "tweet_count": 16892, "listed_count": 0}, "id": "426997393", "username": "aralc_t"}, {"name": "Ricardo Rente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19507, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}, "id": "66224656", "location": "Vancouver, British Columbia", "username": "ricardorente"}, {"name": "kriis \ud83d\ude1c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 218, "tweet_count": 7319, "listed_count": 0}, "id": "1066010527468539908", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "isaahkristina"}, {"name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 530, "tweet_count": 21995, "listed_count": 3}, "id": "627182600", "location": "your brain", "username": "Mishel_Sg"}, {"name": "Amaury", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 525, "tweet_count": 7717, "listed_count": 0}, "id": "313029204", "username": "awaury"}, {"name": "evsss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1142, "tweet_count": 27391, "listed_count": 2}, "id": "1216296000", "username": "f1000ways"}, {"name": "helo 13\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19032, "following_count": 14918, "tweet_count": 74600, "listed_count": 14}, "id": "3359778646", "location": "zeronze", "username": "hxrhodex"}, {"name": "Noe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 2929, "tweet_count": 4983, "listed_count": 3}, "id": "43276334", "location": "M\u00e9xico", "username": "noecruzarana"}, {"name": "Noticiasmx360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 0, "tweet_count": 36076, "listed_count": 32}, "id": "4573580112", "location": "Mexico", "username": "NoticiasMX360"}, {"name": "a filha da l\u00facia t\u00e1 bonita em bicho \ud80c\udd8f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 266, "tweet_count": 8076, "listed_count": 0}, "id": "1051242577746378752", "location": "Londrina, Brasil", "username": "vraudias"}, {"name": "Ana Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 221, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}, "id": "4768606587", "username": "bananinea"}, {"name": "Gabaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 107, "tweet_count": 8831, "listed_count": 0}, "id": "3593059095", "location": "Community of Madrid, Spain", "username": "GabaValu"}, {"name": "D:\\aniel\\Hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 2437, "tweet_count": 13723, "listed_count": 5}, "id": "150126144", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "MD_DanielHdz"}, {"name": "Faby Fenty \u2652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 416, "tweet_count": 2324, "listed_count": 0}, "id": "1493258239", "username": "Faby_Fenty"}, {"name": "Juliana Tavares Vieira\ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 365, "tweet_count": 4776, "listed_count": 1}, "id": "950718691632611328", "location": "Jacare\u00ed-SP", "username": "Loba_Tava"}, {"name": "g\u0251briel\u0251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 385, "tweet_count": 21043, "listed_count": 0}, "id": "2452018549", "username": "gabrielafrnt"}, {"name": "\u064b ANDOR'S ERA!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 2310, "tweet_count": 306304, "listed_count": 24}, "id": "1035967069", "location": "Tatooine || He/Him", "username": "FlashsNDrew"}, {"name": "Ferni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 67, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}, "id": "914989248750739456", "username": "DeniGonzalez15"}, {"name": "Itamar Soares \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 3144, "tweet_count": 11325, "listed_count": 1}, "id": "56204309", "location": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil", "username": "soaresitamar"}, {"name": "Carine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 594, "tweet_count": 35171, "listed_count": 3}, "id": "2644235218", "location": "Ginkgo biloba", "username": "Cacariinee"}, {"name": "du, dudu e edu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 252, "tweet_count": 10410, "listed_count": 0}, "id": "1076967866967252992", "location": "Aqui", "username": "duardomoon"}, {"name": "Montta\ud83d\udc36\ud83d\udc15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4527, "following_count": 1091, "tweet_count": 15345, "listed_count": 11}, "id": "126670456", "username": "gabrielmontta"}, {"name": "Elly mundinho Wheein gatinha petista br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 458, "tweet_count": 116986, "listed_count": 23}, "id": "1113802069465550848", "username": "scandalousmo"}, {"name": "yasmina pira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6875, "following_count": 1710, "tweet_count": 127191, "listed_count": 20}, "id": "2735465957", "location": "\u2070\u2079\u2070\u2079\u00b9\u2078\ud835\uddf3\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4 ", "username": "wheeineo"}, {"name": "defensora dos made in cotia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1355, "tweet_count": 16737, "listed_count": 4}, "id": "701075184464371713", "location": "Brasil", "username": "SdGirl78_"}, {"name": "Carmen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 38, "tweet_count": 3355, "listed_count": 0}, "id": "867448499339751426", "location": "Madrid Espa\u00f1a", "username": "Cpitikly81"}, {"name": "sidy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6225, "following_count": 5013, "tweet_count": 74244, "listed_count": 24}, "id": "863159970627452929", "location": "King's Landing", "username": "artwrgaryen"}, {"name": "Luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 125, "tweet_count": 10323, "listed_count": 0}, "id": "1167174627266899969", "username": "_Love_Luna__"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "author_id": "378944786", "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "id": "1168227706460413952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "author_id": "125033823", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "id": "1167894807793950721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168418656818270208"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/q0frt6lPmu", "expanded_url": "https://twitter.com/antonio_bordin/status/1168418656818270208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q0frt6lPmu", "media_key": "3_1168418648370925569"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/q0frt6lPmu", "expanded_url": "https://twitter.com/antonio_bordin/status/1168418656818270208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q0frt6lPmu", "media_key": "3_1168418648404516864"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 26, "tag": "PD"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "Berlusconi"}, {"start": 73, "end": 82, "tag": "Contebis"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "m5spd"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:01:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 24, "like_count": 91, "quote_count": 5}, "author_id": "438849246", "text": "Non solo l\u2019accordo col #PD, anche i voti di #Berlusconi per sostenere il #Contebis.\n\nIl governo #m5spd \u00e8 un letamaio infinito. https://t.co/q0frt6lPmu", "id": "1168418656818270208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168267371129294848"], "created_at": "2019-09-01T21:00:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075150865634377729", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro da Maia"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Eduardo"}]}, "text": "quando se sentirem burros pensem no Pedro da Maia que se suicidou com o Carlos Eduardo para criar", "id": "1168267371129294848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168153766144688128"], "created_at": "2019-09-01T13:28:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 20, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "author_id": "40693873", "text": "Aparte de las complicidades que existen dentro del sistema y del desconocimiento o falta de sensibilidad frente al tema, uno se pregunta: si no actuamos seriamente ahora, \u00bfcu\u00e1ntos ni\u00f1os m\u00e1s quedar\u00e1n en la orfandad, producto de la violencia contra sus madres?", "id": "1168153766144688128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168413253678116864"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Jdi6cXIa4e", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2019/09/independentemente-de-pesquisas-governo-tem-de-saber-que-e-obrigacao-cuidar-do-ambiente-diz-leitor.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2019/09/independentemente-de-pesquisas-governo-tem-de-saber-que-e-obrigacao-cuidar-do-ambiente-diz-leitor.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:40:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "14594813", "text": "Independentemente de pesquisas, governo tem de saber que \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o cuidar do ambiente, diz leitor https://t.co/Jdi6cXIa4e", "id": "1168413253678116864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168172421637136386"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "DuniaDW2", "id": "26509311"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AntonioMonegro", "id": "390097570"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "1000cy", "id": "1411227832160714754"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "MercedesPerezP", "id": "1347653168"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "Oliver95917276", "id": "1156015553825239041"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "euri_cabral", "id": "296303782"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "WessinChavez", "id": "118207797"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "JanetCamiloRD", "id": "89890859"}]}, "in_reply_to_user_id": "2559322002", "created_at": "2019-09-01T14:43:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "298236624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168170792011665409"}], "text": "@PuebloExigeRD @DuniaDW2 @AntonioMonegro @1000cy @MercedesPerezP @Oliver95917276 @PedroMCasals @euri_cabral @WessinChavez @JanetCamiloRD El\u00a0feminicidio\u00a0se define como el asesinato de mujeres debido a su condici\u00f3n de g\u00e9nero, es decir, por el mero hecho de ser mujeres, por lo cual es siempre perpetrado por un hombre.", "id": "1168172421637136386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168418546629480448"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "orangecassidy", "id": "39108703"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Kenny Johnson"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:01:04.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195951166", "text": "I'm only just learning about @orangecassidy, saw that mini documentary by Kenny Johnson, and I already love and respect him a lot. This dude makes wrestling fun for me.", "id": "1168418546629480448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168418249790431232"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/eUelPgZsgv", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1167926554673811457", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:59:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "2750342768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167926554673811457"}], "text": "A ver si es subnormal. \nTodo el mundo sabe que si hay otra vez elecciones va a pasar como en Andaluc\u00eda. La gente est\u00e1 hasta las narices y se va a quedar en su casa, los \u00fanicos que van a ir a votar son los fachas. \nEst\u00e1 hundiendo el pa\u00eds. https://t.co/eUelPgZsgv", "id": "1168418249790431232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167411600099356672"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/nLz2NvVfgE", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hMwRJbc6pi", "expanded_url": "https://twitter.com/danielerielli/status/1167411600099356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMwRJbc6pi", "media_key": "3_1167411589416390656"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "GovernoContebis"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:19:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "author_id": "93088737", "text": "C'\u00e8 ben poco da festeggiare. \nhttps://t.co/nLz2NvVfgE\n\n#GovernoContebis https://t.co/hMwRJbc6pi", "id": "1167411600099356672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1167173466694586368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "author_id": "2332327350", "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "id": "1168153905919909888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168227282365890560"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vrpbdYxE82", "expanded_url": "https://www.facebook.com/TeamABoyer/photos/a.1944256488919654/3163045123707445?type=3&sfns=mo", "display_url": "facebook.com/TeamABoyer/pho\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t8kT1g6WyN", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamABoyer/status/1168227282365890560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8kT1g6WyN", "media_key": "3_1168227275554328584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 50, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 248, "tag": "SeptiembreAmarillo"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:21:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "936209742669799425", "text": "\ud83c\udf97De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, en el mundo a cada 40 segundos se suicida una persona. \nHasta el 90% de los suicidios podr\u00edan ser evitados y hablar es el 1\u00ba paso para salvar una vida. \nPor eso nos sumamos al #SeptiembreAmarillo -&gt;  \nhttps://t.co/vrpbdYxE82 https://t.co/t8kT1g6WyN", "id": "1168227282365890560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168141510438731776"], "created_at": "2019-09-01T12:40:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 4, "like_count": 445, "quote_count": 4}, "author_id": "1589103805", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "text": "El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "id": "1168141510438731776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}, "author_id": "1912181942", "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "id": "1168399230244917249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168246637619228672"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/5LFtqPivYS", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/el-suicidio-en-la-policia-nacional-una-realidad-silenciada/", "display_url": "policiah50.com/el-suicidio-en\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/el-suicidio-en-la-policia-nacional-una-realidad-silenciada/"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 174, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.4988, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:37:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 12, "like_count": 202, "quote_count": 5}, "author_id": "87659574", "text": "El suicidio en la Polic\u00eda Nacional: Una realidad silenciada. Los suicidios en la Polic\u00eda se llevan la vida de un agente cada 43 d\u00edas.\n https://t.co/5LFtqPivYS v\u00eda @policiah50", "id": "1168246637619228672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168150761206964225"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NA4fqy91vC", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaGuinsoo/status/1168150761206964225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NA4fqy91vC", "media_key": "3_1168150757494988802"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4796, "type": "Organization", "normalized_text": "GenZ"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5525, "type": "Organization", "normalized_text": "GenX"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:16:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "3973068268", "text": "Hay Millenials del 97-98 y GenZ del 94, como hay GenX del 85.\n\nNo hay un a\u00f1o exacto. https://t.co/NA4fqy91vC", "id": "1168150761206964225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168411926780661761"], "in_reply_to_user_id": "1157466255730888705", "created_at": "2019-09-02T06:34:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1157466255730888705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168411923479748608"}], "text": "- nenhuma teoria \u00e9 minha, to aqui s\u00f3 pra repassar informa\u00e7\u00f5es.\n- desculpe os erros de ortogr\u00e1fia, errar \u00e9 humano.\n- posso ter deixado alguma informa\u00e7\u00e3o escapar ent\u00e3o complementem a thread se quiserem \ud83d\udc95", "id": "1168411926780661761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "author_id": "1069243110075572224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "id": "1168251420988121088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168410607755964416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alvesrenato17", "id": "958528055672279040"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Araralc", "id": "4855653106"}]}, "in_reply_to_user_id": "958528055672279040", "created_at": "2019-09-02T06:29:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "552285192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168408671023521793"}], "text": "@alvesrenato17 @felipeneto @Araralc @SawStackhouse Tem ningu\u00e9m querendo lacrar aqui n\u00e3o cara. E pessoas com inten\u00e7\u00f5es suicidas n\u00e3o s\u00e3o lacradores.", "id": "1168410607755964416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1139454807792672768"], "created_at": "2019-06-14T08:49:30.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 73, "like_count": 2101, "quote_count": 26}, "author_id": "198472806", "text": "Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-intel\u2022lectualment est\u00fapid\n-pol\u00edticament su\u00efcida.", "id": "1139454807792672768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168214965888704518"], "created_at": "2019-09-01T17:32:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 43, "like_count": 56, "quote_count": 29}, "author_id": "156931889", "text": "#PieroAngela a #FestaFatto: \"C'\u00e8 gente che vuole arrivare fino a 120 anni: sarebbe un disastro!\"", "id": "1168214965888704518", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "PieroAngela"}, {"start": 15, "end": 26, "tag": "FestaFatto"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168409285195390976"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/MwH2yCE7Qp", "expanded_url": "https://twitter.com/KindaxJoker/status/1168408907766800384", "display_url": "twitter.com/KindaxJoker/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T06:24:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3453246435", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168408907766800384"}], "text": "Que no sabe https://t.co/MwH2yCE7Qp", "id": "1168409285195390976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168401210623348736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-02T05:52:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123778173785837571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168378589538074624"}], "text": "@felipeneto Algu\u00e9m me diz oq aconteceu? N t\u00f4 entendendo ;-;", "id": "1168401210623348736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168057972829937665"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964386607105"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964281958400"}]}, "created_at": "2019-09-01T07:08:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "3635334923", "text": "Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata suicida\u201d (copia per Giulio Cesare di un opera pergamena del III a. C.) non vuole cadere per mano nemica e cos\u00ec si innalza fiero mentre si toglie la vita https://t.co/6AYq5cY1DK", "id": "1168057972829937665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168241316922298368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}]}, "in_reply_to_user_id": "771682662167769089", "created_at": "2019-09-01T19:16:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1112829134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214942488641537"}], "text": "@youngfortae @gellwrbong Val\u00e1 perguntar pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16- maia, carlinhos", "id": "1168241316922298368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168405132742189057"], "created_at": "2019-09-02T06:07:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138597365", "text": "Deseo poco y lo que deseo lo deseo poco.", "id": "1168405132742189057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168283259341553665"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/gIE3JNDGHr", "expanded_url": "https://twitter.com/cid_lauri/status/1168259217586892801", "display_url": "twitter.com/cid_lauri/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:03:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1001213722654859265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168259217586892801"}], "text": "Espa\u00f1a nunca ha sido un pa\u00eds rascista.  \u00c9ramos un pa\u00eds homog\u00e9neo, pero a los progres izquierdosos con su buen\u00edsimo suicida, obligar\u00e1n a los espa\u00f1oles a ser ras,cis,tas para sobrevivir a la in,va,sion. https://t.co/gIE3JNDGHr", "id": "1168283259341553665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168231240597684224"], "created_at": "2019-09-01T18:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "829519337681776640", "text": "pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada", "id": "1168231240597684224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168350408978444290"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JCNavarijo", "id": "1075380958285705218"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "in_reply_to_user_id": "593214482", "created_at": "2019-09-02T02:30:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 3}, "author_id": "1690376149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282045463838725"}], "text": "@JCNavarijo @Pontifex_es Deber\u00edas quejarte con el gerente de la Iglesia, men. Deciles que sos fiel cat\u00f3lico y que si no cambian de personal te vas a buscar otra denominaci\u00f3n cristiana donde te atiendan mejor.", "id": "1168350408978444290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168397982842200064"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/5rAjD8vPaw", "expanded_url": "https://twitter.com/lamenwho/status/1168397982842200064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5rAjD8vPaw", "media_key": "3_1168397978148724736"}]}, "in_reply_to_user_id": "880579776", "created_at": "2019-09-02T05:39:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880579776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168397301108359170"}], "text": "Eles -\nPuta merda\nEles n\u00e3o fizeram isso, n\u00e9?? https://t.co/5rAjD8vPaw", "id": "1168397982842200064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168061000677044225"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/MLIf3sI1Kg", "expanded_url": "https://twitter.com/oldschoolboy2k/status/1168061000677044225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLIf3sI1Kg", "media_key": "3_1168060991407632385"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9141, "type": "Other", "normalized_text": "NightInTheWoods"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Infinite Fall"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "NightInTheWoods"}]}, "created_at": "2019-09-01T07:20:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "author_id": "894112364932497409", "text": "Absoluta desgracia lo de #NightInTheWoods. Alec Holowka, su creador se SUICIDA, tras las acusaciones de Zoe Quinn de presuntos abusos sexuales,que provocaron el acoso masivo de la red y la desvinculaci\u00f3n fulminante de Infinite Fall con la consecuente cancelaci\u00f3n de proyectos. https://t.co/MLIf3sI1Kg", "id": "1168061000677044225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168026694034214918"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "BeautiFunGames", "id": "258766365"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "in_reply_to_user_id": "928253023", "created_at": "2019-09-01T05:03:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "author_id": "6057112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167896442020622336"}], "text": "@DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo terrible, sin pruebas.\n\n2. Sin saber si la acusaci\u00f3n es cierta, se inicia un linchamiento contra \u00e9l (ah\u00ed es donde intervienes t\u00fa).\n\n3. Su carrera y su vida social se derrumban.\n\n4. Se suicida.", "id": "1168026694034214918"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168209223605456898"], "created_at": "2019-09-01T17:09:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1125391472726093825", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas por dentro? \n\nTipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.", "id": "1168209223605456898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168192803899359233"], "created_at": "2019-09-01T16:04:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "1017072228", "text": "Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el acoso.\nEmpiezan los problemas con familia y amigos.\nEchan al acusado del trabajo.\nContin\u00faa el acoso.\nEl acusado se suicida. \nLa denunciante desaparece.\n+", "id": "1168192803899359233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168299233721618433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josetortosa6", "id": "1096737530593054721"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "info_critica", "id": "4305693317"}, {"start": 55, "end": 62, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096737530593054721", "created_at": "2019-09-01T23:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14571947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168174958599688192"}], "text": "@josetortosa6 @MartaFdz52 @Santi_ABASCAL @info_critica @vox_es Si no permites que tramiten sus peticiones de asilo, o en vez de ofrecerles que se busquen un trabajo los echas a tiros... es complicado.", "id": "1168299233721618433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168391807585181696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4204, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.3764, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}]}, "in_reply_to_user_id": "525822471", "created_at": "2019-09-02T05:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2269112586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168344363400925184"}], "text": "@hectorbecerrilr Y pens\u00e1bamos que Toledo era el presidente m\u00e1s mit\u00f3mano y sinverg\u00fcenza que hab\u00eda tenido el pa\u00eds, NO Vizcarra ya lo super\u00f3 ampliamente, tambi\u00e9n se lleva de encuentro a Ollanta y Villar\u00e1n, nadie le gana en incapacidad y vagancia...", "id": "1168391807585181696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168390089489223686"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/QOtMsTiWA0", "expanded_url": "https://twitter.com/TouVLB/status/1168390089489223686/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QOtMsTiWA0", "media_key": "3_1168390062641483776"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "YAMI"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452012017", "created_at": "2019-09-02T05:07:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4452012017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168384496544157696"}], "text": "AJAJAJAJAJAJAJAJ AMO A YAMI https://t.co/QOtMsTiWA0", "id": "1168390089489223686"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168215522908999680"], "created_at": "2019-09-01T17:34:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "2408369740", "text": "Fiquem a\u00ed criando expectativa pra caralho com qqr \u201ca\u201d sobre o filme do coringa que vcs v\u00e3o acabar igual no esquadr\u00e3o suicida hahahahahah", "id": "1168215522908999680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168214942488641537"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/H4p2mXyThP", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4p2mXyThP", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:32:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 600, "reply_count": 206, "like_count": 1625, "quote_count": 506}, "author_id": "771682662167769089", "text": "mano?????? que nojo desse cara puta q pariu \n\n https://t.co/H4p2mXyThP", "id": "1168214942488641537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168165080183312385"], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/ntKWNIo3FH", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZEh4hP", "display_url": "bit.ly/2ZEh4hP", "status": 429, "unwound_url": "http://efe.com/efe/espana/sociedad/el-autor-del-ataque-de-lyon-presenta-una-psicosis-con-delirios-paranoides/10004-4054418"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Lyon"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.808, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:13:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 589, "like_count": 110, "quote_count": 365}, "author_id": "105082141", "text": "El autor del ataque con cuchillo de Lyon (Francia) presenta un \"estado psic\u00f3tico con delirios paranoides de tem\u00e1tica m\u00edstica y religiosa\"\n\nhttps://t.co/ntKWNIo3FH", "id": "1168165080183312385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168391823758438400"], "created_at": "2019-09-02T05:14:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562026742", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "text": "m\u00f3 chuva e eu fazendo maratona de glee sofrendo pelos casais enquanto tento n\u00e3o cantar t\u00e3o alto assim pra n\u00e3o acordar a casa...", "id": "1168391823758438400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168127689175240705"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ukQodUU9Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/Pusycat2017/status/1168018212891574272", "display_url": "twitter.com/Pusycat2017/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 13, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "author_id": "280527618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168018212891574272"}], "text": "Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si hablamos de corruptos empezamos  con ella, tan listilla que es y nunca supo qui\u00e9n era Montesinos? No mientas https://t.co/ukQodUU9Rh", "id": "1168127689175240705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168376722384965632"], "created_at": "2019-09-02T04:14:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1551764016", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}]}, "text": "Hoy en una visita familiar le escuch\u00e9 a mi t\u00edo y a mi padrastro hablar sobre el suicidio mientras ve\u00edan la pel\u00edcula de Lady Gaga; \"esta onda de suicidarse est\u00e1 de moda, cualquiera ya agarra y se suicida\" EST\u00c1 DE MODA!!! ven porque estamos as\u00ed de mal? Por esta clase de personas.", "id": "1168376722384965632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1115291626606354432"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/qais1Hso01", "expanded_url": "https://twitter.com/Heyjoshg/status/1115291626606354432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qais1Hso01", "media_key": "3_1115291618641424384"}]}, "created_at": "2019-04-08T16:33:39.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 2436, "like_count": 2543, "quote_count": 39845}, "author_id": "869534061081100288", "text": "\ud83d\udc40 https://t.co/qais1Hso01", "id": "1115291626606354432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168117260545941504"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Rk6rlCbFVR", "expanded_url": "https://twitter.com/Gotham_Informer/status/1168117260545941504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rk6rlCbFVR", "media_key": "16_1168117247497375744"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Lloquer"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 118, "tag": "Lloquer"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "2851531959", "text": "Es un momento tan malo como cualquier otro para volver a poner de manifiesto que yo siempre quise ver m\u00e1s del #Lloquer de Jared Leto  ... https://t.co/Rk6rlCbFVR", "id": "1168117260545941504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168281810985541635"], "created_at": "2019-09-01T21:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "41857618", "text": "O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao seu sofrimento.", "id": "1168281810985541635"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168339005282242561"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Sqqv463Kl8", "expanded_url": "https://cro.mx/1130066", "display_url": "cro.mx/1130066", "status": 502, "unwound_url": "https://cro.mx/1130066"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 147, "username": "BerthaHistoria", "id": "288426014"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "HistoriaEnVivo"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda Ahumada"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.6209, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.2428, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HistoriaEnVivo"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "103033665", "text": "#HistoriaEnVivo \u00bfPor qu\u00e9 Sof\u00eda Ahumada se convirti\u00f3 en una suicida de las m\u00e1s recordadas por los habitantes de la Ciudad de M\u00e9xico? @BerthaHistoria nos lo cuenta en su secci\u00f3n dominical https://t.co/Sqqv463Kl8", "id": "1168339005282242561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168332444136878080"], "created_at": "2019-09-02T01:18:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 631, "reply_count": 313, "like_count": 1623, "quote_count": 30}, "author_id": "19729967", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 212, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "text": "Es cierto que para defender la millonaria publicidad en los medios tanto gobierno como prensa auspiciada esgrimieron el argumento de \u201cse necesita tv y prensa para campa\u00f1as de salud\u201d.\n30 ni\u00f1os muertos en Lambayeque despu\u00e9s \u00bfd\u00f3nde estaban el Gobierno, la prensa y la tv? TREINTA.", "id": "1168332444136878080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168383033663205377"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uKXyDe9I8X", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:39:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "839997269764124672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "eu j\u00e1 sabia que esse homem passava vergonha, mas dessa vez foi o AUGE da vergonha. no\u00e7\u00e3o zero. https://t.co/uKXyDe9I8X", "id": "1168383033663205377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168380824938524674"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gonzabostero", "id": "45453440"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "FlavioAzzaro", "id": "1684855196"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9923, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "in_reply_to_user_id": "45453440", "created_at": "2019-09-02T04:31:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "238831643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168379902938243072"}], "text": "@gonzabostero @FlavioAzzaro Es River igual, otros equipos ya han complicado a River saliendo a buscar el partido y con muchas menos armas, es una cuesti\u00f3n de actitud y de orgullo.", "id": "1168380824938524674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366019397804033"], "created_at": "2019-09-02T03:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4907, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "CuartoPoder"}]}, "text": "Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, aprista mafioso suicida Alan Garc\u00eda, de ser investigado. #CuartoPoder", "id": "1168366019397804033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168209057615876102"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cocodrilum", "id": "974626244"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "FranYoku", "id": "1320205452"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "BoixRichter", "id": "2838035806"}]}, "in_reply_to_user_id": "974626244", "created_at": "2019-09-01T17:08:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "732678612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168205726524817409"}], "text": "@Cocodrilum @FranYoku @BoixRichter Para mi si, el pesimista es mi enemigo, hay que convertirlo", "id": "1168209057615876102"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "author_id": "160394832", "text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp", "id": "1168249709665902593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168230114498363392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "giomoneta", "id": "465446612"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "in_reply_to_user_id": "465446612", "created_at": "2019-09-01T18:32:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303009282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168208110122614784"}], "text": "@giomoneta @jacopo_iacoboni \u00c8 tattica. Deve essere chiaro eventualmente che a far saltare il banco sia M5S.", "id": "1168230114498363392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "author_id": "378944786", "text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt", "id": "1168231325981192192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361019703484418"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/ctYKYP0W03", "expanded_url": "https://twitter.com/fzzt13/status/1168361019703484418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ctYKYP0W03", "media_key": "3_1168361016792666112"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SupportFeNeto", "id": "900528228745478145"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "in_reply_to_user_id": "900528228745478145", "created_at": "2019-09-02T03:12:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "952330101395460096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168360090455478273"}], "text": "@SupportFeNeto @felipeneto Felipe Neto sensato e mostrando que n\u00e3o \u00e9 igual ao Carlinhos Maia ou melhor nem se compara ne https://t.co/ctYKYP0W03", "id": "1168361019703484418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167834386429108224"], "created_at": "2019-08-31T16:19:49.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 2, "like_count": 261, "quote_count": 3}, "author_id": "1163804360075370498", "text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621", "id": "1167834386429108224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168382300251406338"], "created_at": "2019-09-02T04:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "185694011", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7346, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.322, "type": "Person", "normalized_text": "Cinderela"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Lobo Mau"}]}, "text": "Veja como est\u00e1 o amor\nO Romeu foi p carnaval e a Julieta n\u00e3o se matou.\nVagabundo hoje \u00e9 um profissional e Dama o deixou\nA Cinderela n\u00e3o usa mais cristal\nE o Rob\u00f4 j\u00e1 sente dor\nA Chapelzinho fugiu com o Lobo Mau\nE a Bela a Fera devorou", "id": "1168382300251406338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168372383557857282"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "in_reply_to_user_id": "226542162", "created_at": "2019-09-02T03:57:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 332, "quote_count": 0}, "author_id": "1105077015445676033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168370376071622656"}], "text": "@FeCastanhari acabei de perder meu primo para essa doen\u00e7a horr\u00edvel e ver isso s\u00f3 me deixou pior do que eu j\u00e1 estava \ud83d\ude1e \u00e9 muita falta de responsabilidade julgar a sa\u00fade mental do outro, ainda mais quando voc\u00ea tem \u201cpalco\u201d pra isso! Palco esse que poderia ser usado pra ajudar e fazer o bem", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "id": "1168372383557857282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168377451480846336"], "created_at": "2019-09-02T04:17:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57144825", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "O que o Carlinhos Maia fez agora? To na pregui\u00e7a de procurar", "geo": {"place_id": "53eb04e93d7d3333"}, "id": "1168377451480846336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168359251871449089"], "created_at": "2019-09-02T03:05:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 869, "like_count": 4493, "quote_count": 46}, "author_id": "16794066", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "text": "536 dias depois, quem matou Marielle Franco? E quem mandou matar?", "id": "1168359251871449089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168166856970178560"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/uKl1vGdecV", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/hoy-la-prioridad-es-el-mandato-no-el-candidato-nid2283427/", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/hoy-l\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Malamud"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:20:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 34, "like_count": 205, "quote_count": 6}, "author_id": "73102744", "text": "Malamud abreviado: \n\u201cEl gobierno de Macri fue un desastre, no dej\u00f3 estropicio sin cometer. Su mayor logro ser\u00e1 terminar el mandato. Yo lo acompa\u00f1o con mi voto\u201d\nhttps://t.co/uKl1vGdecV", "id": "1168166856970178560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168153182746415104"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/z57PVAyKAC", "expanded_url": "https://twitter.com/elphwba/status/1167944304171474949", "display_url": "twitter.com/elphwba/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "amy adams"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "amy adams"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:26:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4027, "reply_count": 50, "like_count": 13696, "quote_count": 115}, "author_id": "2617151855", "text": "sinceramente entre salvar o universo e salvar amy adams eu salvava amy adams https://t.co/z57PVAyKAC", "id": "1168153182746415104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366158044639233"], "created_at": "2019-09-02T03:32:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 201, "quote_count": 2}, "author_id": "74176890", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "jake the dog"}]}, "text": "\u201cMorrer com alguem \u00e9 um pouco menos pior do que morrer sozinho \u201c jake the dog", "id": "1168366158044639233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168346671023087622"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XZAL0y6hD7", "expanded_url": "https://twitter.com/Martinpdisalvo/status/1168346671023087622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZAL0y6hD7", "media_key": "3_1168346658171772929"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "YSY"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "ECKO"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:15:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 272, "like_count": 7379, "quote_count": 23}, "author_id": "328465880", "text": "VUELVO Y REACCI\u00d3N DE YSY Y ECKO\nAlgo m\u00e1s para ver?\n\nToy re cansao xD https://t.co/XZAL0y6hD7", "id": "1168346671023087622"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168285569388093443"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ek6Mz0vVEj", "expanded_url": "https://twitter.com/Odara_10/status/1168285569388093443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ek6Mz0vVEj", "media_key": "3_1168285567144079360"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 80, "end": 95, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "19593634", "created_at": "2019-09-01T22:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "3325338610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168255567376322566"}], "text": "@revistaforum Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ronnie Lessa n\u00e3o est\u00e3o sendo investigados?\nPq o Brasil se tornou um para\u00edso para policiais corruptos, traficantes e matadores de aluguel ligados \u00e0s mil\u00edcias? https://t.co/ek6Mz0vVEj", "id": "1168285569388093443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168375872317009925"], "created_at": "2019-09-02T04:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000788182621917184", "text": "Altas ganas de dormirme y no despertar mas", "id": "1168375872317009925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167971197734150147"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/K6RZzU92BF", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1167971197734150147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6RZzU92BF", "media_key": "3_1167971149784866816"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 228, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "CLIVER ALCALA"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "NAVARRO"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:23:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 7}, "author_id": "275458733", "text": "CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...NAVARRO Y LA VIEJA ANA LUISA OSORIO....MIERDA DE BUENA CALIDAD ...COMO LA COCAINA COLOMBIANA...@dcabellor @ConElMazoDando https://t.co/K6RZzU92BF", "id": "1167971197734150147"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168205469221044224"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/k42F34BopC", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-gobierno-propone-designar-s-700-millones-comicios-ecpm-noticia-671173", "display_url": "elcomercio.pe/politica/adela\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-gobierno-propone-designar-s-700-millones-comicios-ecpm-noticia-671173-noticia/"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3365, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:54:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 1399, "like_count": 864, "quote_count": 150}, "author_id": "111815940", "text": "S/. 700\u2019 millones costar\u00eda el capricho presidencial de adelantar elecciones.\nEl triple del aumento al Sector Salud. Con raz\u00f3n no existen incubadoras y se mueren los beb\u00e9s, como los 30 de Chiclayo.\nM\u00e1s de todo lo asignado en defensa de la Mujer (572\u2019) https://t.co/k42F34BopC", "id": "1168205469221044224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373855926267905"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/8fqAVfSTNO", "expanded_url": "https://twitter.com/YuliMats_cu/status/1168373855926267905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fqAVfSTNO", "media_key": "3_1168373851883036672"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/8fqAVfSTNO", "expanded_url": "https://twitter.com/YuliMats_cu/status/1168373855926267905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fqAVfSTNO", "media_key": "3_1168373851882958849"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mart\u00ed"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.417, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-09-02T04:03:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "950494472391090176", "text": "#Cuba ..\" Todo lo que divide a los hombres, todo lo que los especifica, aparta o acorrala, es un pecado contra la humanidad.\"\nJos\u00e9 Mart\u00ed\n\nVer: art\u00edculo 4 de la Constituci\u00f3n https://t.co/8fqAVfSTNO", "id": "1168373855926267905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "author_id": "889152311704113152", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo", "id": "1168203552831037440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1067279719438139392"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Sxy12E0Cgn", "expanded_url": "https://twitter.com/Aspirar_al_uno/status/1067279719438139392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sxy12E0Cgn", "media_key": "3_1067279711880077312"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Pozzi"}]}, "created_at": "2018-11-27T04:51:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 8, "like_count": 511, "quote_count": 5}, "author_id": "155894866", "text": "Uno de los mejores poemas que he le\u00eddo nunca. Antonia Pozzi es maravillosa, porque es maravillosamente peligrosa. Una de las voces m\u00e1s originales del siglo XX italiano. Se suicida con s\u00f3lo veintis\u00e9is a\u00f1os. No fue conocida en vida. M\u00e1s tarde fue traducida a decenas de idiomas. https://t.co/Sxy12E0Cgn", "id": "1067279719438139392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373908610924544"], "in_reply_to_user_id": "90545776", "created_at": "2019-09-02T04:03:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90545776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168373438513332224"}], "text": "hasta que pr\u00e1cticamente tengan que hacer por ti, el 99% de las cosas que antes pod\u00edas hacer solo. Lo peor de todo es que T\u00da te das cuenta y en la mayor\u00eda de las veces eres consciente de ello. \nDe verdad no creo que haya manera alguna de \"envejecer dignamente\"", "id": "1168373908610924544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369364661350401"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/FyHGQOcKZh", "expanded_url": "https://twitter.com/NOAA_HurrHunter/status/1168365343103959040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FyHGQOcKZh", "media_key": "7_1168365141790011392"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "NOAA_HurrHunter", "id": "619247259"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.3518, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Dorian"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:45:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 14, "like_count": 835, "quote_count": 9}, "author_id": "101416859", "text": "Avi\u00f3n cazahuracanes @NOAA_HurrHunter dentro de #Dorian soportando vientos superiores a 300 km/h turbulencia severa https://t.co/FyHGQOcKZh", "id": "1168369364661350401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168373291029082113"], "created_at": "2019-09-02T04:01:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "531854555", "text": "to vendo a 3 temp de 13rw me arrastando mane", "id": "1168373291029082113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362016995721216"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZGtSPkfutr", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1168362016995721216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZGtSPkfutr", "media_key": "3_1168362014571470853"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-02T03:16:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 355, "quote_count": 0}, "author_id": "1150266419969499137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "text": "@felipeneto Carlinhos Maia uma pessoa com tamanha influ\u00eancia na rede social, Maioria dos seus seguidores s\u00e3o jovens e o cara n\u00e3o para 1 segundo pra pensar nas coisas que fala, falta empatia, conhecimento e humanidade num ser desse; DEPRESS\u00c3O N\u00c3O TEM IDADE MEU AMIGO...V\u00c1 ESTUDAR. https://t.co/ZGtSPkfutr", "id": "1168362016995721216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168330537569783808"], "created_at": "2019-09-02T01:11:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "737066003398529028", "text": "Pergunta para uma mulher de 74 anos se ela se matou com 16 - Maia", "id": "1168330537569783808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "id": "1168263774421311490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168285124871499781"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7GYFfUmi3D", "expanded_url": "https://twitter.com/Odara_10/status/1168285124871499781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7GYFfUmi3D", "media_key": "3_1168285122103316480"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "16076032", "created_at": "2019-09-01T22:10:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3325338610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229577552015361"}], "text": "@ggreenwald @VEJA Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ronnie Lessa n\u00e3o est\u00e3o sendo investigados?\nPq o Brasil se tornou um para\u00edso para policiais corruptos, traficantes e matadores de aluguel ligados \u00e0s mil\u00edcias? https://t.co/7GYFfUmi3D", "id": "1168285124871499781"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168369079507460097"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/oM5ttnlnuq", "expanded_url": "https://twitter.com/jumaria522/status/1168369079507460097/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oM5ttnlnuq", "media_key": "7_1168368331105210369"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Zorros"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7313, "type": "Other", "normalized_text": "Los Diablos"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:44:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349408098", "text": "Y esto fue en la lucha estelar entre los Zorros plateados y Los Diablos https://t.co/oM5ttnlnuq", "id": "1168369079507460097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168161025964875776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MitchAdams2013", "id": "1143377521"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MarkRedbeliever", "id": "27850530"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "MichaelHarris10", "id": "27435496"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Brandi"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "Joshi"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143377521", "created_at": "2019-09-01T13:57:46.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "836775286314270721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168155018664525824"}], "text": "@MitchAdams2013 @MarkRedbeliever @MichaelHarris10 Agreed, they went from popping for Brandi doing a stunner \ud83d\ude11 to nothing during the Joshi match. And it just went down hill from there. Too long of a show? Seeing the same moves over and over all night? Even JR pointed out the move repitition.", "id": "1168161025964875776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168342392740753408"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ValqDKD8jH", "expanded_url": "https://uol.page.link/Tf4L3", "display_url": "uol.page.link/Tf4L3", "status": 200, "unwound_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2019/09/01/carlinhos-maia-se-envolve-em-polemica-ao-falar-sobre-suicidio.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:58:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 90, "like_count": 246, "quote_count": 21}, "author_id": "70799317", "text": "Carlinhos Maia se envolve em pol\u00eamica ao falar sobre suic\u00eddio https://t.co/ValqDKD8jH", "id": "1168342392740753408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168311484159614976"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/aa1XXoFsl8", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:55:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "717121483475128320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "terr\u00edvel como sempre mas a parte que ele diz \"venha perguntar se ela se matou com 16 anos\" eu n me aguentei kkkkkk a burrice https://t.co/aa1XXoFsl8", "id": "1168311484159614976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168367338208538625"], "created_at": "2019-09-02T03:37:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1529017226", "text": "Hoy esperando el tren a la plata, resulta que no estaba funcionando pq una persona se tiro abajo y se mat\u00f3. Hablando con un chico de trenes argentinos me cuenta que es LA 5ta PERSONA EN LA SEMANA que se suicida y agrega \"El pa\u00eds esta mal\". \nYa lo creo. Que triste...", "id": "1168367338208538625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168169266048360450"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kurusonna", "id": "2153506549"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "spz1995", "id": "1906825500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2153506549", "created_at": "2019-09-01T14:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "159930774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168022987032993797"}], "text": "@Kurusonna @spz1995 a lo mejor deber\u00edamos dejar de utilizar el suicidio de una persona como excusa para dejar mal a las que son valientes y denuncian estas cosas p\u00fablicamente.\nestas cosas deben denunciarse p\u00fablicamente, s\u00ed o s\u00ed, porque han sucedido, suceden y seguir\u00e1n sucediendo.", "id": "1168169266048360450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168368114100252672"], "created_at": "2019-09-02T03:40:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 18, "like_count": 338, "quote_count": 4}, "author_id": "1089003438460076032", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6755, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9467, "type": "Organization", "normalized_text": "Millonarios"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DIM"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio"}]}, "text": "Nacional hoy d\u00eda es 10 veces mejor equipo equipo que Millonarios, Am\u00e9rica, DIM, del que sea, ataca, es mas intenso, todo trabajo de Osorio. Pero al regalar la defensa de esa manera lo \u00fanico que hace es igualarnos con esos equipos. Un pelotazo tiran y es una opci\u00f3n de gol.", "id": "1168368114100252672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168368566103678976"], "created_at": "2019-09-02T03:42:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "887133531142488064", "text": "Las cosas est\u00e1n yendo bien. Gracias vida gracias a todos.", "id": "1168368566103678976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1173, "quote_count": 82}, "author_id": "362158279", "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "id": "1167906404075626497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168367547353313280"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/TiPvynKpxF", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizOtv9/status/1168367547353313280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TiPvynKpxF", "media_key": "16_1168367539463905282"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6644, "type": "Other", "normalized_text": "Luiz"}]}, "in_reply_to_user_id": "3403456703", "created_at": "2019-09-02T03:38:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403456703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168366964173156352"}], "text": "Chega os preocupado que cv cmg 1 vez no m\u00eas e olha l\u00e1: \"Luiz, vi seu tweet, vc t\u00e1 bem?\" Acho fofo, mas quem me conhece bem sabe que se eu n\u00e3o me matei at\u00e9 hj, nem satan\u00e1s tem coragem de me levar https://t.co/TiPvynKpxF", "geo": {"place_id": "5ce38ab660c7c485"}, "id": "1168367547353313280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168364471322054656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "saturn_wizard", "id": "1476617399927549952"}]}, "in_reply_to_user_id": "1092079516619628544", "created_at": "2019-09-02T03:26:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2610177939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168145527785046016"}], "text": "@saturn_wizard La cago.wn!!\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude16", "geo": {"place_id": "00938c431e3782f2"}, "id": "1168364471322054656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168237581110321152"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/i6FxZYvhou", "expanded_url": "https://twitter.com/africanize_/status/1168237581110321152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i6FxZYvhou", "media_key": "3_1168237557345337347"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Tichina Arnold"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Terry Crews"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:01:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3360, "reply_count": 45, "like_count": 19308, "quote_count": 511}, "author_id": "715426594689589248", "text": "Tichina Arnold e Terry Crews \u2764\ufe0f https://t.co/i6FxZYvhou", "id": "1168237581110321152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168366113476030464"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WXNOqItK5O", "expanded_url": "https://twitter.com/natureismetaI/status/1167858742068596736", "display_url": "twitter.com/natureismetaI/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:32:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "1382212580", "text": "eh normal eu ter vontade de da um mergulho ai? https://t.co/WXNOqItK5O", "id": "1168366113476030464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168325894592765952"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/o4uDWR3g5B", "expanded_url": "https://twitter.com/annaazul/status/1168325894592765952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o4uDWR3g5B", "media_key": "3_1168325887621849088"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Cassez"}, {"start": 207, "end": 217, "probability": 0.6099, "type": "Person", "normalized_text": "Frida Sof\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:52:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1343, "reply_count": 130, "like_count": 2303, "quote_count": 68}, "author_id": "118782324", "text": ".@CarlosLoret pag\u00f3 para ser filmado en medio de una lluvia de balas como \"corresponsal de guerra\". Transmiti\u00f3 en vivo el montaje de la captura de Cassez. De Mola narr\u00f3 por horas el rescate de la inexistente Frida Sof\u00eda. Para una frase tres palabras: \"periodista sin credibilidad\". https://t.co/o4uDWR3g5B", "id": "1168325894592765952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354773667594240"], "created_at": "2019-09-02T02:47:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "62124974", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 59, "tag": "carlinhosmaia"}]}, "text": "Pra fechar com chave de ouro vem a p\u00e9rola do #carlinhosmaia, num impulso suicida para um influencer, banalizar e incentivar o suic\u00eddio entre uma das maiores popula\u00e7\u00f5es de risco: os adolescentes! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1168354773667594240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168360704627417088"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/RfDcjKwk1Q", "expanded_url": "http://ow.ly/Umc830psr3D", "display_url": "ow.ly/Umc830psr3D"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Y6wsTfI1cF", "expanded_url": "https://twitter.com/lamula/status/1168360704627417088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y6wsTfI1cF", "media_key": "3_1168360703041986560"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "javier Vel\u00e1squez"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 145, "tag": "AdelantoDeElecciones"}, {"start": 146, "end": 164, "tag": "CierreDelCongreso"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:11:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 35, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "author_id": "29330019", "text": "Aprista javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n: \"Por encima del clamor popular, est\u00e1n las instituciones\" --&gt; https://t.co/RfDcjKwk1Q\n\n#AdelantoDeElecciones #CierreDelCongreso https://t.co/Y6wsTfI1cF", "id": "1168360704627417088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168360266733514752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "felipian", "id": "174039769"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6236, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "in_reply_to_user_id": "174039769", "created_at": "2019-09-02T03:09:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127620989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168226092630646784"}], "text": "@felipian @jdoedoe101101 Gil con iPhone las elecciones son el 27 de Octubre, despu\u00e9s opina pibe", "id": "1168360266733514752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167687961183342592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AkimAguilar", "id": "498401605"}, {"start": 74, "end": 84, "username": "VatatoAlv", "id": "635819382"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "TheOmar40", "id": "4725362118"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "MattOrellana02", "id": "923310791830405120"}]}, "in_reply_to_user_id": "498401605", "created_at": "2019-08-31T06:37:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1032843561329295360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167655074518028288"}], "text": "@AkimAguilar @PAUPINART @Gab_Sad_ @EZEellNOOFF @Marixi_Zuniga @belojeroso @VatatoAlv @TheOmar40 @ManuZG_16 @MattOrellana02 Y si nos conocemos en persona:(?", "id": "1167687961183342592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361482700148736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Washi_FSS", "id": "190369807"}]}, "in_reply_to_user_id": "190369807", "created_at": "2019-09-02T03:14:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4777699763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168361039651594240"}], "text": "@Washi_FSS Ahhh!!! \ud83d\ude02\nUd no es valiente???", "id": "1168361482700148736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168290176264806401"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lYmsGebT97", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYmsGebT97", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:30:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 35, "like_count": 1344, "quote_count": 156}, "author_id": "564628730", "text": "eu nao passo pano pra ninguem por like nao\n\nesse carlinhos maia eh muito nojento https://t.co/lYmsGebT97", "id": "1168290176264806401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168324420349431808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "in_reply_to_user_id": "3331429624", "created_at": "2019-09-02T00:47:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1134221781051543553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168320130885046273"}], "text": "@Metropoles Ele s\u00f3 disse verdade. Tem gente s\u00f3 por que acordou do lado errado da cama, passa o dia inteiro reclamando na sua cabe\u00e7a, acha mesmo que as pessoas a sua volta \u00e9 obrigado a ouvir lam\u00farias que,\" vou mim matar\" descarrega toda a frustra\u00e7\u00e3o em vc . No final do dia vc est\u00e1 p\u00e9ssimo.", "id": "1168324420349431808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168362208620883970"], "in_reply_to_user_id": "928760252312576000", "created_at": "2019-09-02T03:17:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023993447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168361935278096384"}], "text": "@caplixnow pra no fim do mes ter uma explos\u00e3o de alegria", "id": "1168362208620883970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361859113783296"], "created_at": "2019-09-02T03:15:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "75407049", "text": "Ai gente setembro amarelo important\u00edssimo pois m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio mas o primeiro que eu ler falando \"se vc precisa de ajuda me chama inbox\" eu vou mandar pra puta que pariu", "id": "1168361859113783296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168333543631720448"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/CtsGFIQu4N", "expanded_url": "https://libertad-oaxaca.info/menor-de-edad-se-suicida-por-la-falta-de-atencion-por-parte-de-la-fiscalia-especializada-en-delitos-por-razon-de-genero/", "display_url": "libertad-oaxaca.info/menor-de-edad-\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/JLktc4ABxL", "expanded_url": "https://twitter.com/libertadoaxnews/status/1168333543631720448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLktc4ABxL", "media_key": "3_1168333542029479936"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:23:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100426644", "text": "Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9nero https://t.co/CtsGFIQu4N https://t.co/JLktc4ABxL", "id": "1168333543631720448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168301723804418048"], "created_at": "2019-09-01T23:16:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "747469993604939776", "text": "O amor entre uma suicida e um necrofilindo\n\nEla morreria por ele e ele comeria ela..", "id": "1168301723804418048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168361535514824704"], "created_at": "2019-09-02T03:14:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1083546711023337474", "text": "J\u00e1 que entramos em Setembro deixa eu contar uma coisa: n\u00e3o julguem quem se mata. \nNum momento de surto, a gente perde o controle e n\u00e3o sabe lidar com a dor, os pensamentos simplesmente v\u00eam na cabe\u00e7a e \u00e9 -inclusive- assustador. \n(+)", "id": "1168361535514824704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1039299266232152065"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/NENAyH1LhR", "expanded_url": "https://twitter.com/Tu_IMSS_CDMXSur/status/1039299266232152065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NENAyH1LhR", "media_key": "7_1039299239623282688"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8337, "type": "Other", "normalized_text": "Cinta 12"}, {"start": -1, "end": 236, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "\ufffd\ufffd\n#WorldSuicidePreventio"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 211, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 215, "end": 241, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2018-09-10T23:47:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "822633373558513664", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udcfc Cinta 12: El riesgo suicida se asocia a diversos trastornos psiqui\u00e1tricos, sin embargo los que m\u00e1s frecuentemente se encuentran en personas suicidas, son la depresi\u00f3n y ansiedad.\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio\u2060 \u2060\n#WorldSuicidePreventionDay\u2060 \u2060 https://t.co/NENAyH1LhR", "id": "1039299266232152065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168357161380012033"], "in_reply_to_user_id": "110858508", "created_at": "2019-09-02T02:57:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 49, "like_count": 704, "quote_count": 0}, "author_id": "110858508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168357159836495877"}], "text": "\u00d1 nos calamos na defesa da reforma da previd\u00eancia nem no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. \u00d1 vamos nos calar na defesa das reformas tribut\u00e1ria e administrativa. O gov ter\u00e1 nosso apoio em todas as pautas q respeitem o dinheiro do cidad\u00e3o e q estejam alinhadas com nossos valores. Boa semana!", "id": "1168357161380012033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168321131151056902"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/brZip4xg0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:33:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "929821638727782401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "O v\u00eddeo todo \u00e9 rid\u00edculo, assim como esse homem por completo. Mas perguntar pra uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 foi de fuder, PUTA MERDA https://t.co/brZip4xg0Z", "id": "1168321131151056902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354615466876928"], "created_at": "2019-09-02T02:47:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192063280", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9753, "type": "Other", "normalized_text": "IT 2"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8468, "type": "Place", "normalized_text": "Derry"}]}, "text": "Lo bueno de IT 2, es que no vamos a tener que apurarnos para verla por temor a los spoillers. Ya sabemos que los ex pibes, ahora adultos, vuelven a Derry y aniquilan al payaso.", "id": "1168354615466876928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351860996091905"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/0tYBXUK5ah", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0tYBXUK5ah", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:36:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 937, "reply_count": 43, "like_count": 3219, "quote_count": 170}, "author_id": "3062711937", "text": "nunca vacinei meu filho e ele ta super bem\n\no filho:\n\nhttps://t.co/0tYBXUK5ah", "id": "1168351860996091905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168358855090286592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "porr4gabriel", "id": "3027499611"}]}, "in_reply_to_user_id": "3027499611", "created_at": "2019-09-02T03:03:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "536761211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168357659105464320"}], "text": "@porr4gabriel @magallolari a\u00ed \u00e9 relativo de cada pessoa", "id": "1168358855090286592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168145028839018496"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/0VVvLyfA01", "expanded_url": "https://ja.ma/2MPFOSr", "display_url": "ja.ma/2MPFOSr"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "JAMAPsych", "id": "54953661"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:54:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "1053436375394070528", "text": "Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1lisis de 2016. V\u00eda @JAMAPsych\n https://t.co/0VVvLyfA01", "id": "1168145028839018496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168297136728887296"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 148, "tag": "NJPWRoyalQuest"}, {"start": 149, "end": 155, "tag": "KENTA"}, {"start": 156, "end": 161, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:58:37.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\n\n\u203b\u30cd\u30bf\u30d0\u30ec\u542b\u307f\u307e\u3059\n#NJPWRoyalQuest\n#KENTA #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "id": "1168297136728887296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168356989736497152"], "in_reply_to_user_id": "1045263062075396097", "created_at": "2019-09-02T02:56:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113950566328172544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168353164208365570"}], "text": "@Allison9634 Si me alcanza no tendr\u00e9 que ir al puente ya que el r\u00edo debajo \u00e9l vendr\u00e1 hac\u00eda m\u00ed volando \ud83d\ude0e\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "id": "1168356989736497152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168273390421102593"], "created_at": "2019-09-01T21:24:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "925207807674212353", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "brice"}]}, "text": "alex fue el q mato a brice", "id": "1168273390421102593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168327512516112384"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/MQbsrSclpN", "expanded_url": "https://twitter.com/gelhzz/status/1168175643223371777", "display_url": "twitter.com/gelhzz/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:59:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1003571161953947648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168175643223371777"}], "text": "NECESITO el sticker suicida https://t.co/MQbsrSclpN", "id": "1168327512516112384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168345592961142784"], "created_at": "2019-09-02T02:11:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "author_id": "4827604105", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel"}]}, "text": "El que crea que el apoyo de Danilo si Leonel gana las primarias no ser\u00eda negociado por impunidad no es Dominicano.", "geo": {"place_id": "0101e9c417ecd4e9"}, "id": "1168345592961142784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167927356872245254"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/U2Liqc2Tlg", "expanded_url": "https://twitter.com/hzagal/status/1167927356872245254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2Liqc2Tlg", "media_key": "3_1167927351428014080"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "NoticiasMVS", "id": "1170418022458068992"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "HornerAlberto", "id": "737841302100811780"}, {"start": 126, "end": 140, "username": "karlapaola_ab", "id": "1012821489928818690"}, {"start": 141, "end": 151, "username": "JC_GORILA", "id": "246657949"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3923, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1yax"}]}, "created_at": "2019-08-31T22:29:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "82779909", "text": "El guerrero griego \u00c1yax se suicida para evitar el rid\u00edculo. \u00bfConocen el mito? Estamos en @NoticiasMVS FM 102.5 @HornerAlberto @karlapaola_ab @JC_GORILA https://t.co/U2Liqc2Tlg", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "id": "1167927356872245254"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168306847062863872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aleexvidrio", "id": "512800017"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "cesargalicia_", "id": "62192643"}]}, "in_reply_to_user_id": "512800017", "created_at": "2019-09-01T23:37:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3237594381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168250644987338752"}], "text": "@aleexvidrio @cesargalicia_ @trianacarr Y todav\u00eda tienes la audacia de comentarlo, ojal\u00e1 nunca me tope contigo, \u00a1suicida!", "id": "1168306847062863872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168354008974725121"], "created_at": "2019-09-02T02:44:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1157872853439700995", "text": "Quem em s\u00e3 consci\u00eancia faz um filme onde o cachorro morre mano????? Mata os donos, mas o Dog n\u00e3o p\u00f4", "id": "1168354008974725121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168355874810814464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mogitsune", "id": "755948240382615552"}]}, "in_reply_to_user_id": "755948240382615552", "created_at": "2019-09-02T02:52:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076193163306508289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168354734857695232"}], "text": "@mogitsune U\u00e9, problema da pessoa.\nEu t\u00f4 falando de defesa e n\u00e3o de agress\u00e3o.\nSe a pessoa mata a outra ela tem que se fuder e acabou, voc\u00ea est\u00e1 proibindo algo pela potencialidade de X ocorrer.\nAl\u00e9m de ignorar a autopropriedade.\n\nN\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de estat\u00edstica ou coisa do tipo.", "id": "1168355874810814464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168353984949751809"], "in_reply_to_user_id": "2985046030", "created_at": "2019-09-02T02:44:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985046030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168353982466732032"}], "text": "\u00e9 ABSURDO! NINGU\u00c9M merece ter que passar por tanta humilha\u00e7\u00e3o/sofrimento para ter o M\u00cdNIMO", "id": "1168353984949751809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167985313081257990"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/hcuXiFJYSP", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ywVubmG4og8", "display_url": "youtube.com/watch?v=ywVubm\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6815, "type": "Other", "normalized_text": "tango"}]}, "created_at": "2019-09-01T02:19:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859220566028541952", "text": "tango suicida es mi himno\nhttps://t.co/hcuXiFJYSP", "id": "1167985313081257990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168149872069042176"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/dl8b8Brbgg", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagomava/status/1168144832545640448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dl8b8Brbgg", "media_key": "7_1168144754170896390"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:13:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 14, "like_count": 1127, "quote_count": 40}, "author_id": "113687546", "text": "eu tentando alcan\u00e7ar meus objetivos https://t.co/dl8b8Brbgg", "id": "1168149872069042176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168292903225036800"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YJRwInVLb0", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:41:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1318672471", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "PeRgUnTa Pra SeNhorA dE 75 Anos Se Ela sE mAtoU aOs 16 aNos https://t.co/YJRwInVLb0", "id": "1168292903225036800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168267595864256517"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/s46LnQyZeV", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:01:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088616755335974912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "Quem consegue idolatrar esse cara nmrl https://t.co/s46LnQyZeV", "id": "1168267595864256517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168244608113041409"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/XjiLyQMW2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1168244608113041409/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XjiLyQMW2Y", "media_key": "7_1168244224183214080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8092, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7479, "type": "Organization", "normalized_text": "Xeneize"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:29:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 351, "reply_count": 193, "like_count": 2113, "quote_count": 241}, "author_id": "524531680", "text": "Kamikaze: este fan\u00e1tico de River, caminando por La Boca en medio de los fan\u00e1ticos del Xeneize. Mientras un medio partidario hac\u00eda una nota, \u00e9l no tuvo problemas para pasearse previo al cl\u00e1sico. https://t.co/XjiLyQMW2Y", "id": "1168244608113041409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168350370273353728"], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/tnLYg8WLJX", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagom98480321/status/1168350370273353728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnLYg8WLJX", "media_key": "3_1168350354834120705"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:30:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1099149219854798848", "text": "S\u00f3 o p\u00f3 https://t.co/tnLYg8WLJX", "id": "1168350370273353728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168353757945630720"], "created_at": "2019-09-02T02:43:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "508180509", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "text": "a coisa mais absurda do carlinhos maia nesse papo do suic\u00eddio \u00e9 ele falando \"v\u00e1 perguntar pra senhora de 75 anos se ela se matou aos 16\"kjkkkkkk porra alem de babaca \u00e9 burr\u00e3o, ta loco. e vcs ai dando palco pra esse maluco AINDA", "id": "1168353757945630720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168216865413505029"], "created_at": "2019-09-01T17:39:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2326473158", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "EndTheStigma"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 100, "end": 123, "tag": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "EndTheStigma"}]}, "text": "Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMonth \n\nUn tema del que se debe hablar adecuadamente, no solo un d\u00eda, ni un mes sino todo el tiempo. \n\n#EndTheStigma", "id": "1168216865413505029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168271442129096706"], "created_at": "2019-09-01T21:16:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387337706", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "text": "o que carlinhos maia fez agora??", "id": "1168271442129096706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168352875329785858"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/vYRg8mxYXj", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1168352875329785858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYRg8mxYXj", "media_key": "16_1168352706240626688"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "cmll_mistico", "id": "2762950808"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "GrandPrixCMLL"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 56, "tag": "GrandPrixCMLL"}]}, "in_reply_to_user_id": "159693568", "created_at": "2019-09-02T02:40:07.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159693568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168352684191232000"}], "text": ".@cmll_mistico moonsaults to the outside! #GrandPrixCMLL https://t.co/vYRg8mxYXj", "id": "1168352875329785858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168235048522395651"], "created_at": "2019-09-01T18:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 60, "like_count": 4090, "quote_count": 15}, "author_id": "65749516", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "dos Caraj\u00e1s"}]}, "text": "Indulto aos policiais que cometeram o massacre de Eldorado dos Caraj\u00e1s? Governo doente, covarde e criminoso. At\u00e9 agora era sobre de que lado da hist\u00f3ria voc\u00ea escolheria estar. A partir de agora \u00e9 para que lado voc\u00ea quer ir: c\u00e9u ou inferno.", "id": "1168235048522395651"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167814079672705037"], "created_at": "2019-08-31T14:59:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "420782519", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1blame, as\u00ed no me conozcas. Yo quiero que est\u00e9s vivo.", "id": "1167814079672705037"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168347029690572800"], "created_at": "2019-09-02T02:16:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "313029204", "text": "Esta semana ser\u00e1 muy larga :(", "id": "1168347029690572800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168349735331274757"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/5obUasQXY4", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:27:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "3359778646", "text": "o cu deve ter inveja de tanta merda que sai da boca https://t.co/5obUasQXY4", "id": "1168349735331274757"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168219933743943680"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/en9htOoaDX", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQQ9O4", "display_url": "bit.ly/2MQQ9O4"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ozvHsI4Z1U", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1168198076806422533/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ozvHsI4Z1U", "media_key": "3_1168197013940232192"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:51:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4573580112", "text": "Birds of Prey dejar\u00e1 a un lado al Escuadr\u00f3n Suicida para ahondar en la historia de Harley Quinn\nhttps://t.co/en9htOoaDX https://t.co/ozvHsI4Z1U", "id": "1168219933743943680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168351460482043905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vraudias", "id": "1051242577746378752"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051242577746378752", "created_at": "2019-09-02T02:34:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4768606587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168346213651013632"}], "text": "@vraudias quais foram os dois?", "id": "1168351460482043905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168344483781578759"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/xmG2l3FHTW", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4877, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "126670456", "text": "Algu\u00e9m cancela esse carlinhos? https://t.co/xmG2l3FHTW", "id": "1168344483781578759"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168340049068482560"], "created_at": "2019-09-02T01:49:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2735465957", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8053, "type": "Person", "normalized_text": "jung wheein"}]}, "text": "se soar e extens\u00e3o de easy ent\u00e3o a confirma\u00e7\u00e3o que jung wheein matou sik-k homi fedido  no mv \u00e9 real eu amo uma mulher matadora", "id": "1168340049068482560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168350779528359937"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 263, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "in_reply_to_user_id": "1004470934705770496", "created_at": "2019-09-02T02:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863159970627452929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168347991138349056"}], "text": "@GailaNunes @DCUniverseBRA @UniversoDCnauta \"n importa oq voc\u00ea diga\" \n\nta s\u00f3 a sua opini\u00e3o e a da maioria vale agora ?? \n\neu gostei do filme sim e n\u00e3o \u00e9 porque todo mundo diz o contr\u00e1rio que eu vou desgostar u\u00e9 \n\nno final s\u00f3 quis refor\u00e7ar o argumento que f\u00e3 do MCU n liga pra nada que acontece de bom fora de l\u00e1", "id": "1168350779528359937"}], "places": [{"full_name": "Brugnera, Friuli-Venezia Giulia", "id": "e8d6f8d963cb8b98"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Rio Branco, Brasil", "id": "db5d081bba1feffe"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Guarapari, Brasil", "id": "c3298d9d79922899"}, {"full_name": "Itabirito, Brasil", "id": "5ce38ab660c7c485"}, {"full_name": "Martinho Campos, Brasil", "id": "9064375b0f43c4d3"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "756378377712467968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [756378377712467968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "756378377712467968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168416596798386176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168416596798386176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168416596798386176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "16675066", "value": "16675066", "detail": "User has been suspended: [16675066].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168332692158631938", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168332692158631938", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168332692158631938].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "525774476", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [525774476].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "525774476", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168393061891813377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168393061891813377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168393061891813377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168384483172790273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168384483172790273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168384483172790273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168240207658921986", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168240207658921986", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168240207658921986].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161838213599780866", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161838213599780866].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161838213599780866", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168385056626200576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168385056626200576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168385056626200576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168376381526466560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168376381526466560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168376381526466560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "83483100", "value": "83483100", "detail": "User has been suspended: [83483100].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168310122558513152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168310122558513152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168310122558513152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168291016920768515", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168291016920768515", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168291016920768515].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168374605070917634", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168374605070917634", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168374605070917634].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1127634802407038977", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1127634802407038977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127634802407038977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168177132696231937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168177132696231937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168177132696231937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161249129881919488", "value": "1161249129881919488", "detail": "User has been suspended: [1161249129881919488].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168370423567912961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168370423567912961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168370423567912961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1123755245933342726", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123755245933342726].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123755245933342726", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168372504118923264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168372504118923264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168372504118923264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1029736332845834240", "value": "1029736332845834240", "detail": "User has been suspended: [1029736332845834240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168358984258138112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168358984258138112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168358984258138112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168369552859836416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168369552859836416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168369552859836416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168348793747755008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168348793747755008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168348793747755008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168358704934248448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168358704934248448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168358704934248448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166748361552277504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166748361552277504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166748361552277504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168351146118959106", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168351146118959106", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168351146118959106].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2225768252", "value": "2225768252", "detail": "User has been suspended: [2225768252].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168347205348016128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168347205348016128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168347205348016128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168356884371398656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168356884371398656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168356884371398656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168351280659664896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168351280659664896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168351280659664896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1168423345911713793", "oldest_id": "1168351209641656320", "result_count": 439, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31y7q45h7froq0lkpd2y7x67hx9"}}