{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560445717983233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:24:55.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3375071207", "id": "1168560445717983233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168256624110309376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560405909856260"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:24:46.000Z", "text": "@jl_Mikaelson5H @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "845128274581741568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168560405909856260"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168560383445090310"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:24:40.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida e apaixonado pela alerquina \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821121224369704960", "id": "1168560383445090310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560311181479936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:24:23.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071047477195915265", "id": "1168560311181479936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560309164003328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:24:23.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779875266365652992", "id": "1168560309164003328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560268370153474"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:24:13.000Z", "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751742576982622208", "id": "1168560268370153474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 238, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "FacebookLive"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 211, "tag": "D\u00edaContradelSuicidio"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "FacebookLive"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4bh7bxmTf7", "expanded_url": "https://twitter.com/MI_FUCS/status/1168560229338030082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4bh7bxmTf7", "media_key": "3_1168560222065086464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560229338030082"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:24:04.000Z", "text": "Desesperanza, aislamiento social, agitaci\u00f3n o violencia son signos de alarma de una conducta suicida, cada vez m\u00e1s presentes en  j\u00f3venes, es por eso que el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 4 de septiembre #D\u00edaContradelSuicidio hablaremos en #FacebookLive con nuestros expertos sobre este tema. https://t.co/4bh7bxmTf7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "148153879", "id": "1168560229338030082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560206814547970"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:23:58.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4796726134", "id": "1168560206814547970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560143639990272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:23:43.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985307147071303682", "id": "1168560143639990272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560138996912128"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:23:42.000Z", "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123423021", "id": "1168560138996912128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560116045627392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:23:37.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140298148", "id": "1168560116045627392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560100413497345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:23:33.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893921089570603009", "id": "1168560100413497345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560054792011776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:23:22.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897931461835313153", "id": "1168560054792011776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560053831569409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:23:22.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4113006927", "id": "1168560053831569409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168560024815362050"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:23:15.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357220446", "id": "1168560024815362050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559901196656645"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:22:45.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788929675099799552", "id": "1168559901196656645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559770372059143"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:22:14.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733748447707271168", "id": "1168559770372059143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6144, "type": "Place", "normalized_text": "imperatriz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559727862833155"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:22:04.000Z", "text": "Pqp acabei de ver o v\u00eddeo do adolescente que se matou num interior de imperatriz... nossa que forte. Foi t\u00e3o r\u00e1pido, ele nem titubeia ao pegar na arma... Imagina o quanto ele n\u00e3o j\u00e1 sofria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842050095927422976", "id": "1168559727862833155"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559693842866176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:21:56.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088133295735537664", "id": "1168559693842866176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168276495778889728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "coachdepressivo", "id": "1486780654985564163"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559692337098752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:21:56.000Z", "text": "@coachdepressivo @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "929849733111275521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168559692337098752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168315224467943424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Goiabada_Cascao", "id": "2880179350"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559606710321164"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:21:35.000Z", "text": "@goiabada_cascao @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "418320877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168559606710321164"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165654502306959360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ste2566", "id": "1006205922"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559581787828227"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-02T16:21:29.000Z", "text": "RT @Ste2566: In Francia si suicida il 47esimo agente di Polizia nel 2019. Sono 1027 i suicidi tra le forze dell\u2019Ordine dal\u00a01997. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4429910777", "id": "1168559581787828227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168314379428933632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ivescavo", "id": "1341112540286300161"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559562825314304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:21:25.000Z", "text": "@ivescavo @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "792386755131564033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168559562825314304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559518000832522"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:21:14.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173676861", "id": "1168559518000832522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559509863841793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:21:12.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008451049403879424", "id": "1168559509863841793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168268806415929345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tayviaana", "id": "363694761"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559404448456704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:20:47.000Z", "text": "@tayviaana @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "363694761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168559404448456704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559253612847104"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:20:11.000Z", "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1722811687", "id": "1168559253612847104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168559206615486464"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:20:00.000Z", "text": "Las autoridades investigar\u00e1n los motivos que orillaron al menor a quitarse la vida, por un lado a su madre se le acus\u00f3 de maltratos y por otro ella asegura que sufr\u00eda de bullying en la escuela. https://t.co/w6IoJFVw7n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749", "id": "1168559206615486464", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/w6IoJFVw7n", "expanded_url": "http://ow.ly/elfA30psIdu", "display_url": "ow.ly/elfA30psIdu"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168559206426767361"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:20:00.000Z", "text": "Las autoridades investigar\u00e1n los motivos que orillaron al menor a quitarse la vida, por un lado a su madre se le acus\u00f3 de maltratos y por otro ella asegura que sufr\u00eda de bullying en la escuela. https://t.co/EeQRY42Wi0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907864375", "id": "1168559206426767361", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/EeQRY42Wi0", "expanded_url": "http://ow.ly/elfA30psIdu", "display_url": "ow.ly/elfA30psIdu"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168287154876944386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559187506409472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:19:55.000Z", "text": "@gvxlhxrme @aeciodepapelao @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "1027426416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168559187506409472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168546146677088256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jhoelherrera", "id": "120612932"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8021, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.3442, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.4876, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559167163883520"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:19:50.000Z", "text": "@jhoelherrera Vendemos unas cuantas casitas : las del suicida , las oficinas de Toledo , las de Del Castillo , unita de Lucianita y tambi\u00e9n podemos recuperar algo de las coimas que pag\u00f3 Odebrecht y tenemos el triple de lo que necesitamos.", "in_reply_to_user_id": "120612932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "908687838128099328", "id": "1168559167163883520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559080530743296"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:19:30.000Z", "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344715663", "id": "1168559080530743296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168524423701368833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1168524423701368833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yF1ZLrq6Ec", "media_key": "16_1168524399953289222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559080488820737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:19:30.000Z", "text": "RT @terraverso: Filmagens do novo Esquadr\u00e3o Suicida devem iniciar ainda em setembro! https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4739693793", "id": "1168559080488820737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168559067012489218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:19:27.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738512485062414338", "id": "1168559067012489218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168554284868427776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558978885988353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:19:05.000Z", "text": "RT @BrSiil: Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...So\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846030302791303172", "id": "1168558978885988353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168558924854943745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:18:53.000Z", "text": "Em pleno setembro amarelo recebendo not\u00edcia d q uma menina q estudou comigo se matou..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "53101814", "id": "1168558924854943745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus Camilo"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/5jCMdfs9q5", "expanded_url": "https://twitter.com/leonissleppy/status/1168558903384297479/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5jCMdfs9q5", "media_key": "3_1168558894601388032"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/XvfQwdW0qY", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558903384297479"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:18:47.000Z", "text": "Aos 18 anos eu tinha um amigo de 16 anos que se chamava Mateus Camilo, ele se matou porque n\u00e3o aguentou a press\u00e3o da sociedade. https://t.co/5jCMdfs9q5 https://t.co/XvfQwdW0qY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "979082539372597249", "id": "1168558903384297479"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558886686777344"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:18:44.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3637931068", "id": "1168558886686777344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558877291491330"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:18:41.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753674701", "id": "1168558877291491330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168558870094057473"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:18:40.000Z", "text": "El suicida ya est\u00e1 muerto antes de saltar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044101717787316224", "id": "1168558870094057473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558849189695490"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:18:35.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160978277", "id": "1168558849189695490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168558848904519681"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:18:35.000Z", "text": "\u00bfMayor\u00eda absoluta?, pero estos tipejos que se creen que somos idiotas o qu\u00e9, la gente puede volverse suicida, pero m\u00e1s pronto que tarde descubrir\u00e1 el veneno marxista que el r\u00e9gimen reparte, disfrazado de democracia progresista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/SsZa12FT3L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920719191640084485", "id": "1168558848904519681", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/SsZa12FT3L", "expanded_url": "https://twitter.com/pedromalaga69/status/1168500039641120770", "display_url": "twitter.com/pedromalaga69/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558827979120652"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:18:30.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1534252652", "id": "1168558827979120652"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558751407849478"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:18:11.000Z", "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420259542", "id": "1168558751407849478"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558748597653505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:18:11.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777342814929743872", "id": "1168558748597653505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558662308257794"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:17:50.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140619020389031936", "id": "1168558662308257794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558622999220232"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:17:41.000Z", "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048416675413078020", "id": "1168558622999220232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558500395540481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:17:11.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918940132430016513", "id": "1168558500395540481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558492967460864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:17:10.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868925663704690688", "id": "1168558492967460864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168556328584744960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kaarined", "id": "117219927"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558481772822529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:17:07.000Z", "text": "@kaarined Eu fui no face dele e vi que ele comprou a casa pr\u00f3pria m\u00eas passado.. a gente demora anos pra conquistar nossas coisas e vem um fdp desse acabar com a tua vida como se fosse um inseto. Sem contar que nem pensa na fam\u00edlia.", "in_reply_to_user_id": "117219927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149356260170653698", "id": "1168558481772822529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558454967025665"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:17:01.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "id": "1168558454967025665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168558280785977344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168558447887081472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:16:59.000Z", "text": "kkkkkkk falei isso p uma cliente e ela se matou rindo", "in_reply_to_user_id": "499888449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "499888449", "id": "1168558447887081472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558434515595264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:16:56.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245098079", "id": "1168558434515595264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558426961694720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:16:54.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750865082238767104", "id": "1168558426961694720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558420225605635"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:16:52.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4078995195", "id": "1168558420225605635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558371747840006"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:16:41.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786624796561928192", "id": "1168558371747840006"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558365762564098"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:16:39.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825953022", "id": "1168558365762564098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558365712273409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:16:39.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184791559", "id": "1168558365712273409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558323089756160"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:16:29.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864586419637018628", "id": "1168558323089756160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558308669710336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:16:26.000Z", "text": "@felipeneto Meu Deus,  ontem mesmo uma vizinha  de apenas 15 anos se matou .tamb\u00e9m  n\u00e3o  sei os motivos. A\u00ed vem um idiota  falar isso,que triste .", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084180847488569344", "id": "1168558308669710336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558297374494721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:16:23.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932323860669706241", "id": "1168558297374494721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558273517228032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:16:17.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709425441380106240", "id": "1168558273517228032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558265757851648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:16:15.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449724349", "id": "1168558265757851648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168472009044635649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PutaWasTaken", "id": "134430362"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "walmartH0E", "id": "1476354004871528461"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558264935768066"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:16:15.000Z", "text": "RT @PutaWasTaken: @walmarth0e n\u00e3o me d\u00e1 muita vontade de rir sequer\nsinto que sempre que l\u00e1 vou \u00e9 mais uma hist\u00f3ria do marido que se matou,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938199134644981761", "id": "1168558264935768066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558154319302656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:15:49.000Z", "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2878529104", "id": "1168558154319302656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168558041106661376"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:15:22.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972077837153914881", "id": "1168558041106661376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168524466932129792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anaopera", "id": "147249049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557938061037572"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:14:57.000Z", "text": "@anaopera Biennnn que lo solucionaste !!!! Ya te le\u00eda con tono pre- suicida \ud83d\ude1f\ud83d\ude1f\ud83d\ude1f", "in_reply_to_user_id": "147249049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2495897978", "id": "1168557938061037572"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557932876840961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:14:56.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188421186", "id": "1168557932876840961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557919115337729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:14:53.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360502862", "id": "1168557919115337729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557864652349444"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:14:40.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727537987903475712", "id": "1168557864652349444"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557842988785665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:14:35.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962427651498610688", "id": "1168557842988785665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557815293784064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:14:28.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144031436250525696", "id": "1168557815293784064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557803335770113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:14:25.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101105564896186368", "id": "1168557803335770113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Wherther"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Goethe"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Wherther"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Emilia Galotti"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4016, "type": "Other", "normalized_text": "Lessing"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/b5KXAgKjuj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B16kaM5JmwF/?igshid=a11x0w4isay9", "display_url": "instagram.com/p/B16kaM5JmwF/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557770502631424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:14:17.000Z", "text": "Me suicid\u00e9 \nLeyendo el Wherther de Goethe.\n\nWherther se suicida\nLeyendo Emilia Galotti de Lessing.\n\nEn la infinita cadena\nDe suicidas enamorados \nQue se boletean sobre \nLibros que hablan de sus enamoradas \nHay un\u2026 https://t.co/b5KXAgKjuj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "292668432", "id": "1168557770502631424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557759853473792"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:14:15.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904876026999779332", "id": "1168557759853473792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168274644681592833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moonluarizou", "id": "1396603877609332745"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557755956903937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:14:14.000Z", "text": "@moonluarizou @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "730553068329283585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168557755956903937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557741159395328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:14:10.000Z", "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196399734", "id": "1168557741159395328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557740488372225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:14:10.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953233598", "id": "1168557740488372225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557610632699904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:13:39.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078957327800324096", "id": "1168557610632699904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557607965143040"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:13:39.000Z", "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867355879", "id": "1168557607965143040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557604475428866"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:13:38.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105247471058542593", "id": "1168557604475428866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168306476332584960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hxrato", "id": "714567015726465024"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557601308762113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:13:37.000Z", "text": "@hxrato O Alex matou, a Jessica sabia, n\u00e3o disse nada. \nO clay foi preso pq achavam que era ele, a Ani deu as caras na pol\u00edcia e mentiu tudo.. o Montgomery foi preso pelo estupro do menino, e se suicidou pq o pai dele n\u00e3o aceitava que ele era homossexual..", "in_reply_to_user_id": "714567015726465024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521538266", "id": "1168557601308762113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557583151616000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:13:33.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2670956630", "id": "1168557583151616000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557568765169664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:13:29.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781236625871409152", "id": "1168557568765169664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557567037124608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:13:29.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136781803", "id": "1168557567037124608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557540080312321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:13:22.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866824653070888960", "id": "1168557540080312321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557515958816769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:13:17.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829053831686320129", "id": "1168557515958816769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557515782705153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:13:17.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38658025", "id": "1168557515782705153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557484577034242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:13:09.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830485868121034753", "id": "1168557484577034242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168557457569923073"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-02T16:13:03.000Z", "text": "LA FARSA DI GIUSEPPE #Conte \u201cCHE NON E\u2019 DEL #M5S, MA FESTEGGIAVA NEL QUARTIER GENERALE DEL M5S LA VITTORIA ALLE ELEZIONI \nORA SI CERCA DI DEFINIRLO INDIPENDENTE PER GIUSTIFICARE LA POLTRONA COME VICE A #DiMaio\u2026 SE IL PD ACCETTA SI SUICIDA\nhttps://t.co/hzhqKNOMpS https://t.co/H7VYZ4OZrS", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Conte"}, {"start": 44, "end": 48, "tag": "M5S"}, {"start": 202, "end": 209, "tag": "DiMaio"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hzhqKNOMpS", "expanded_url": "http://destradipopolo.net/?p=48087", "display_url": "destradipopolo.net/?p=48087"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/H7VYZ4OZrS", "expanded_url": "https://twitter.com/Destradipopolo/status/1168557457569923073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H7VYZ4OZrS", "media_key": "3_1168557455011397633"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167553040406241295", "id": "1168557457569923073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557429325488128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:12:56.000Z", "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88483801", "id": "1168557429325488128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557408806944769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:12:51.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011999673228382214", "id": "1168557408806944769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168542119075733504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnaGlezDuque", "id": "96182557"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557400363868161"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:12:49.000Z", "text": "RT @AnaGlezDuque: Publicar una novela tal y como est\u00e1 el panorama editorial es un acto suicida. Solo tienes que ver las mesas de novedades\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402865475", "id": "1168557400363868161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557396010176512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:12:48.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843187987966058496", "id": "1168557396010176512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557395661996032"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:12:48.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354578905", "id": "1168557395661996032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557302577848320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:12:26.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045087827896266752", "id": "1168557302577848320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168557287008546818"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:12:22.000Z", "text": "A depress\u00e3o quase me matou, a depress\u00e3o me engordou, me tirou o brilho da vida, e todos os dias eu luto pra levantar da cama, ai vem um retardado e manda o jovem se matar. Que desservi\u00e7o, saude mental nao se brinca. Cancela esse cara gente, ja passou da hora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169190266", "id": "1168557287008546818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557265290502144"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:12:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83377849", "id": "1168557265290502144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557216888164355"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:12:05.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954151076764282881", "id": "1168557216888164355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557215176908801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:12:05.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967217947583438850", "id": "1168557215176908801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168557202803777536"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:12:02.000Z", "text": "Mi novio es al\u00e9rgico a los mosquitos y yo lo llevo a mis pagos, operaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "823748720", "id": "1168557202803777536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557152123936768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:11:50.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864106504110166016", "id": "1168557152123936768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168557115692191749"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:11:41.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3463028362", "id": "1168557115692191749"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556965884284928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:11:06.000Z", "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3062918099", "id": "1168556965884284928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556944333971456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:11:00.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30789831", "id": "1168556944333971456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168286095097901056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aalvesmatheus_", "id": "1294874277796360194"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556935404294147"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:10:58.000Z", "text": "@aalvesmatheus_ @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "1037466257833041920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168556935404294147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168315700185849856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556842190036994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:10:36.000Z", "text": "@Debora63720817 @whomath Quando algu\u00e9m dar exemplos como ele deu no v\u00eddeo significa que ele est\u00e1 ajudando muitos outros a se superar pelo exemplo e n\u00e3o se suicidar! \u00c9 s\u00f3 isso! Ele n\u00e3o ofendeu quem se suicidou! Ele apenas est\u00e1 ajudando a muitos outros a n\u00e3o fazer o mesmo! Apenas...", "in_reply_to_user_id": "1164536789287219202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168556842190036994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556784166027264"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:10:22.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498198559", "id": "1168556784166027264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556736401354753"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:10:11.000Z", "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157516100", "id": "1168556736401354753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556665752494080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:09:54.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493397163", "id": "1168556665752494080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556658798268417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:09:52.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140156736298508288", "id": "1168556658798268417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556636161658886"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:09:47.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594193250", "id": "1168556636161658886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556624648318979"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:09:44.000Z", "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81487904", "id": "1168556624648318979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556610584813568"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-02T16:09:41.000Z", "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1428755251", "id": "1168556610584813568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556548249010176"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:09:26.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382068411", "id": "1168556548249010176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168235249639264257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556505282633729"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:09:16.000Z", "text": "@claudiosavoia La pregunta es.. por qu\u00e9 no lo hicieron antes? Qui\u00e9n gan\u00f3 en estos a\u00f1os de desregulaci\u00f3n suicida?", "in_reply_to_user_id": "202352090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825210096", "id": "1168556505282633729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556498764673025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:09:14.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136150477069066240", "id": "1168556498764673025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556496336166919"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:09:14.000Z", "text": "Una morra en Twitter me acaba de decir \u201csuicida\u201d por manejar pacheco, a lo que conteste........jajajajaja \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "512800017", "id": "1168556496336166919"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556450735644673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:09:03.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023397708613251072", "id": "1168556450735644673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556442628046850"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:09:01.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024795446672281600", "id": "1168556442628046850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556374705483782"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:08:45.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083365373670576129", "id": "1168556374705483782"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556353931108352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:08:40.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098043727841554432", "id": "1168556353931108352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556329969049603"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:08:34.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968031908", "id": "1168556329969049603"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556302559272961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:08:27.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113431497489428480", "id": "1168556302559272961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556261077635077"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:08:18.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3019033941", "id": "1168556261077635077"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168540904464015362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 245, "tag": "2settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556249820086272"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-02T16:08:15.000Z", "text": "@PoliticaPerJedi Anche solo aver pubblicizzato la possibilit\u00e0 di un accordo con il M5S e l\u2019aver in parte condiviso gli ideali di Grillo \u00e8 stata una mossa suicida. \n\nDella serie: \u201cQuando hai toccato il fondo ma inizi anche a scavare\u201d\n\n#2settembre", "in_reply_to_user_id": "696595370395172864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167424084998787072", "id": "1168556249820086272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556228278136832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:08:10.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012676301314981889", "id": "1168556228278136832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556181398446081"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:07:59.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701811047754293249", "id": "1168556181398446081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556118471303169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:07:44.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901604639992410112", "id": "1168556118471303169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556010702852096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:07:18.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727816110", "id": "1168556010702852096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555988955385856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:07:13.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128414825908977665", "id": "1168555988955385856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168250627824259073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aruthinha", "id": "1508298447924998148"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555982848495616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:07:11.000Z", "text": "@aruthinha @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "43936460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168555982848495616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555941027098624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:07:01.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711243224036339712", "id": "1168555941027098624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168555923499098112"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-02T16:06:57.000Z", "text": "https://t.co/8uCbxkh9Q8\n\n #gestaodepessoas #gest\u00e3o #pessoas https://t.co/tli7HTtBuc", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "gestaodepessoas"}, {"start": 43, "end": 50, "tag": "gest\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "pessoas"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8uCbxkh9Q8", "expanded_url": "https://lnkd.in/d8aDajB", "display_url": "lnkd.in/d8aDajB"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/tli7HTtBuc", "expanded_url": "https://lnkd.in/dKGsn_u", "display_url": "lnkd.in/dKGsn_u"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48552355", "id": "1168555923499098112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555912522620928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:06:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563946804", "id": "1168555912522620928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555906109456384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:06:53.000Z", "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3712343355", "id": "1168555906109456384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168530756731383811"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Geraldo"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.6999, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.6062, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 305, "end": 306, "probability": 0.9561, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555900707250177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:06:52.000Z", "text": "@AlexandreSurian @Orcrim_IV Se Doria n\u00e3o fosse t\u00e3o oportunista, teria mais chances. Ele esta adotando uma estrat\u00e9gia suicida ao se descolar t\u00e3o r\u00e1pido do Bolsonaro, repetindo o que ja fez com o Geraldo e SP. / Os eleitores do Nordeste tendem a acompanhar sempre o partido do poder. Isso deu 4 mandatos ao PT.", "in_reply_to_user_id": "157090205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "315502581", "id": "1168555900707250177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167561875254665218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 216, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555821804007429"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:06:33.000Z", "text": "@felipeneto \u00c9 melhor n ter mesmo,ele ja matou gente demais,se botar a ft dele l\u00e1 ai quem passar por l\u00e1 tem um ataque do cora\u00e7\u00e3o e morre,e n tem nem como se defender chega no c\u00e9u e fala\"morri pq tinha a ft de bolsonaro onde passei\",tenho at\u00e9 pena!KKKKK", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072310248696885249", "id": "1168555821804007429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555808055074816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:06:30.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430769817", "id": "1168555808055074816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555801893580801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:06:28.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737273157514579968", "id": "1168555801893580801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555787343585280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:06:25.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747579732213006341", "id": "1168555787343585280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555773447876610"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:06:21.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110648291207852032", "id": "1168555773447876610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555765491261441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:06:19.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012903523250589696", "id": "1168555765491261441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555741244022784"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:06:14.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237354239", "id": "1168555741244022784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555683941191680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:06:00.000Z", "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978840944", "id": "1168555683941191680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168516152441655297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168555682884456448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:06:00.000Z", "text": "entrou em uma das coisas que quase me matou esse ano pq eu surtei num n\u00edvel que miseric\u00f3rdia perdi o ar de tanto berrar todas as m\u00fasicas (como se eu j\u00e1 n\u00e3o tivesse visto ele em outros shows) https://t.co/GbiUAPO0Av", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142913949", "id": "1168555682884456448", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/GbiUAPO0Av", "expanded_url": "https://twitter.com/marc_martins813/status/1168516152441655297", "display_url": "twitter.com/marc_martins81\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555572834308096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:05:33.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072584327291125762", "id": "1168555572834308096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168304976617181184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UpdateChart", "id": "860694771643404288"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/J1Oo1NiJD4", "expanded_url": "https://twitter.com/chunkyformars/status/1168555556115795973/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J1Oo1NiJD4", "media_key": "3_1168555551132966912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555556115795973"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:05:29.000Z", "text": "@UpdateChart \"Pergunte pra uma mulher de 75 anos se ela se matou aos 16\" ?????????????? \nPodre https://t.co/J1Oo1NiJD4", "in_reply_to_user_id": "860694771643404288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402063696", "id": "1168555556115795973"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168555523559559170"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:05:22.000Z", "text": "Lindo! Mas \u00e9 aquilo finge que n\u00e3o v\u00ea casos de ass\u00e9dio, estupro dentro da universidade e chega setembro quer fazer palestra sobre suic\u00eddio sabendo que tem mulher que se SUICIDA por ter que ver seus agressores todo dia nos corredores, nas aulas. https://t.co/vAKrQqzhRW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "173602902", "id": "1168555523559559170", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vAKrQqzhRW", "expanded_url": "https://t.co/vAKrQqzhRW", "display_url": "t.co/vAKrQqzhRW"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555491515125760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:05:14.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841960448", "id": "1168555491515125760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168553679600963584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoelIvanVergar1", "id": "1146034138622898176"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "Joel_suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555429468823561"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-02T16:04:59.000Z", "text": "@JoelIvanVergar1 #Joel_suicida", "in_reply_to_user_id": "1146034138622898176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113841137515732992", "id": "1168555429468823561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555400968450050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:04:52.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155299436744138753", "id": "1168555400968450050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555400905613320"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:04:52.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409415212", "id": "1168555400905613320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555389803257859"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:04:50.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537196808", "id": "1168555389803257859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168547190219915264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eyesonffire", "id": "49204442"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Lagarazo", "id": "1312276070"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Keylor Navas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555350708109312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:04:40.000Z", "text": "RT @eyesonffire: @Lagarazo [OFICIAL] Keylor Navas est\u00e1 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1312276070", "id": "1168555350708109312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168531281107460097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "petracostal", "id": "204136120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555331552796672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:04:36.000Z", "text": "@petracostal Faz a segunda parte do democracia em vertigem durante e p\u00f3s elei\u00e7\u00e3o. O nome pode ser \"O voto Suicida de uma na\u00e7\u00e3o\"", "in_reply_to_user_id": "204136120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069664669818855426", "id": "1168555331552796672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555318399447040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:04:33.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049392317709336576", "id": "1168555318399447040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555310149246976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:04:31.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869182731", "id": "1168555310149246976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Calinhosmaiaof", "id": "1058883087097044993"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4889, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "Chernobyl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555179626680320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:04:00.000Z", "text": "@Calinhosmaiaof voc\u00ea \u00e9 #Chernobyl. N\u00e3o \u00e9 so jovem que entra em um estado desse n\u00e3o. Qualquer um pode entrar em algo assim.tipo minha Tia que ja era idosa e se matou. No lugar de postar v\u00eddeo falando merda va ajudar algum f\u00e3 seu que est\u00e1 passando por esses momentos.", "in_reply_to_user_id": "1058883087097044993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167082981858652166", "id": "1168555179626680320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168289431956197379"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168555112446484482"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:03:44.000Z", "text": "Tu eres suicida, no? https://t.co/d8JHFXWl7F", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "61954632", "id": "1168555112446484482", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/d8JHFXWl7F", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbecerrilr/status/1168289431956197379", "display_url": "twitter.com/hectorbecerril\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555110085124096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:03:43.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3949779395", "id": "1168555110085124096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555062202916864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:03:32.000Z", "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128393782804848640", "id": "1168555062202916864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555055974408192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:03:30.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155856852015624192", "id": "1168555055974408192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168298607679811584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555055051628545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:03:30.000Z", "text": "@OficialIgu @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "1046477954040176644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168555055051628545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555013901357057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:03:20.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500396663", "id": "1168555013901357057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168549032404430848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168555006968180736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:03:19.000Z", "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o se assuste, quando o Jornais estampar na capa..\n\n \"Pai de Bolsonaro ent\u00e3o presidente ensinando o utilizar um estilingue, matou uma ARARA-AZUL e um MICO-LE\u00c3O\" e assim come\u00e7ou a extin\u00e7\u00e3o destes animais da fauna brasileira.\"\n\nA impresa \u00e9 uma piada, em principal as que mamavam.", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130299332182315010", "id": "1168555006968180736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554977851260928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:03:12.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770374127106613248", "id": "1168554977851260928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554934524157954"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:03:01.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94140030", "id": "1168554934524157954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554932720607232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:03:01.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235685971", "id": "1168554932720607232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554929121873928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:03:00.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1377678746", "id": "1168554929121873928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554917587496961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:02:57.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887272641786261507", "id": "1168554917587496961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554907588341760"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:02:55.000Z", "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65801002", "id": "1168554907588341760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554861396418562"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:02:44.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703979258729930753", "id": "1168554861396418562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554854031265795"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:02:42.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954093760014618624", "id": "1168554854031265795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554814613204995"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:02:33.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856520236174123008", "id": "1168554814613204995"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/eQxCDLUc1C", "expanded_url": "https://twitter.com/eailelly/status/1168554806795018240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eQxCDLUc1C", "media_key": "16_1168554798125391872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554806795018240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:02:31.000Z", "text": "@felipeneto \u201cpergunta pra uma senhora de 71 anos se ela se matou com 16 anos\u201d ???????????? n\u00e3o aguento mais ver tanta radia\u00e7\u00e3o assim exposta gente N\u00c3O D\u00c1 https://t.co/eQxCDLUc1C", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219675162", "id": "1168554806795018240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554746594177024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:02:16.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719239405253324800", "id": "1168554746594177024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168267224584478725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jotaah_p", "id": "2604169275"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554735894446086"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:02:14.000Z", "text": "@jotaah_p @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "2604169275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168554735894446086"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168554683075584001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:02:01.000Z", "text": "\u00e9 triste saber que precisa de uma campanha anual para as pessoas lembrarem que a cada 46 minutos, 1 pessoa se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887796214045044737", "id": "1168554683075584001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554639584890887"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:01:51.000Z", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857305294963187712", "id": "1168554639584890887"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554617971625988"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:01:46.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031711071088848896", "id": "1168554617971625988"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554603803303937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:01:42.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176681659", "id": "1168554603803303937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554578574544899"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:01:36.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4868146145", "id": "1168554578574544899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554493090443266"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:01:16.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973474562640891904", "id": "1168554493090443266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554408562561025"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:00:56.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153130416448163840", "id": "1168554408562561025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168278137026830336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "orgasmcabeyo", "id": "2437821991"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554394872401927"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:00:53.000Z", "text": "@SchaeferThay @whomath @orgasmcabeyo Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "1003348426543726594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168554394872401927"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554394348138498"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:00:52.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858100972", "id": "1168554394348138498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554386349592578"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T16:00:51.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782363104873250820", "id": "1168554386349592578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167893846027456512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bkRC5e2fl6", "expanded_url": "https://twitter.com/kayy2123/status/1167893846027456512", "display_url": "twitter.com/kayy2123/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554284868427776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:00:26.000Z", "text": "Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...Sociedade t\u00f3xica, cada um com seu padr\u00e3o, e bonito ser quem voc\u00ea quiser, pareeem de atacar \u00e9  humilhar as pessoas a troco de nd . https://t.co/bkRC5e2fl6", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1042237198265987072", "id": "1168554284868427776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168275059607330817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gcbieu", "id": "298110659"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554128865411078"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:59:49.000Z", "text": "@gcbieu @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "298110659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168554128865411078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Teres\u00f3polis"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "Teres\u00f3polis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554126264938502"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:59:49.000Z", "text": "Acabei de descobrir que uma menina se suicidou aqui em Teres\u00f3polis... De novo! Teres\u00f3polis t\u00e1 tendo suic\u00eddio TODO SANTO M\u00caS e eu t\u00f4 muito mal com isso e ainda por cima o aben\u00e7oado l\u00e1 dizendo que tem mais \u00e9 que se matar mesmo porque \u00e9 frescura... MANO?!!! VC TEM PROBLEMA?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3239426459", "id": "1168554126264938502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554034640408576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:59:27.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709810109422166016", "id": "1168554034640408576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554011844366337"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:59:21.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549978868", "id": "1168554011844366337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554003917131779"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:59:19.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098296057480531968", "id": "1168554003917131779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553991946588163"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:59:17.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2158907571", "id": "1168553991946588163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553966310973441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:59:10.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409550533", "id": "1168553966310973441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553949936476160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:59:07.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267915438", "id": "1168553949936476160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553944089595905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:59:05.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864206224", "id": "1168553944089595905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553935570948096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:59:03.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3538377687", "id": "1168553935570948096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553913961893889"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:58:58.000Z", "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362871386", "id": "1168553913961893889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553899835478021"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:58:55.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506726769", "id": "1168553899835478021"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168251420988121088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553874124394497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:58:48.000Z", "text": "@nafiladomotel @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "1069243110075572224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466151724", "id": "1168553874124394497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553817744519171"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:58:35.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013560689607237632", "id": "1168553817744519171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168311419391156224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "Henrytado", "id": "2525799913"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553804238901249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:58:32.000Z", "text": "@GabrielRicarte0 @Henrytado @whomath Ele s\u00f3 deu um exemplo de que existe pessoas que aguenta muitas coisas da vida, ajuda a fam\u00edlia e mesmo tendo idade avan\u00e7ada como no caso dessa senhora que ele mencionou, n\u00e3o se su\u00edcida e aguenta a vida! \u00c9 um exemplo para muitos que n\u00e3o aguentam a vida que leva, somente!", "in_reply_to_user_id": "2832747029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2466151724", "id": "1168553804238901249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168551482028953601"}], "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 198, "probability": 0.592, "type": "Organization", "normalized_text": "Skype"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553767597465602"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:58:23.000Z", "text": "Imagina que voc\u00ea est\u00e1 sendo atendido e passa por uma crise de choro, uma idea\u00e7\u00e3o suicida mais forte ou at\u00e9 mesmo um surto psic\u00f3tico (que pode acontecer com qualquer um). Se o psic\u00f3logo tiver no Skype n\u00e3o tem nada que ele possa fazer pra te ajudar", "in_reply_to_user_id": "269502138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "269502138", "id": "1168553767597465602", "geo": {"place_id": "6403b7e96cc202f9"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553749939392513"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:58:19.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772844088", "id": "1168553749939392513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553722596724736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:58:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978773924480774144", "id": "1168553722596724736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553709531541505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:58:09.000Z", "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323599606", "id": "1168553709531541505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168553706108936192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:58:08.000Z", "text": "\"(...)um suicida s\u00f3 d\u00e1 trabalho, n\u00e3o merece tanta aten\u00e7\u00e3o e para o plano de sa\u00fade s\u00f3 gera custos, mas se esquecem que essas pessoas est\u00e3o enfermas, depress\u00e3o \u00e9 um problema de sa\u00fade mas  para muitos, infelizmente, n\u00e3o \u00e9, pois... https://t.co/EVI8sP3CRS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205004373", "id": "1168553706108936192", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EVI8sP3CRS", "expanded_url": "https://vitaalere.com.br/tentativasuicidiohospital", "display_url": "vitaalere.com.br/tentativasuici\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553703059742722"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:58:08.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804718189124915204", "id": "1168553703059742722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553697628098561"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:58:06.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147244083", "id": "1168553697628098561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553675477987330"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:58:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966128579863044096", "id": "1168553675477987330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553669979201542"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:58:00.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141840546744475649", "id": "1168553669979201542"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553664392380417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:57:58.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864206224", "id": "1168553664392380417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553575775133697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:57:37.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034223728337608704", "id": "1168553575775133697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553555906760705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:57:33.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876148841183150081", "id": "1168553555906760705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553554656845825"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:57:32.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329314353", "id": "1168553554656845825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553550806429697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:57:31.000Z", "text": "@felipeneto Como ele vai perguntar a senhora de 75 anos se ela se suicidou? Kkkkkk se ele perguntar ela e pq n n\u00e9 crlh lkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809950431875055616", "id": "1168553550806429697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553512906743808"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:57:22.000Z", "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594024019", "id": "1168553512906743808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553478811193346"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:57:14.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930657098286948352", "id": "1168553478811193346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553443356794882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:57:06.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53943730", "id": "1168553443356794882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553389128650752"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:56:53.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380889896", "id": "1168553389128650752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553342576013318"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:56:42.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817027124280389632", "id": "1168553342576013318"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553315325620224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:56:35.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077684054126931968", "id": "1168553315325620224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168553304252698624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:56:33.000Z", "text": "Vive gritando aos 4 ventos que suicida \u00e9 covarde: \n\nDia 1 de setembro: \u201cminha dm t\u00e1 aberta pra quem quiser conversar\u201d \n\nAgora quer conversar n\u00e9 pau no cu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070810781531422720", "id": "1168553304252698624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553282048073728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:56:27.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016822652151980032", "id": "1168553282048073728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553247562436611"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:56:19.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1221156097", "id": "1168553247562436611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553244852928513"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:56:18.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079326331798777856", "id": "1168553244852928513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553244534202373"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:56:18.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850863583", "id": "1168553244534202373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553237269635078"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:56:17.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927620922332340225", "id": "1168553237269635078"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553207523676160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:56:09.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059853580", "id": "1168553207523676160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553179249872896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:56:03.000Z", "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "author_id": "1009884964702302208", "id": "1168553179249872896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553168868917254"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:56:00.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436969587", "id": "1168553168868917254"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553131413819392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:55:51.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116754627700101120", "id": "1168553131413819392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553127525703680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:55:50.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876350122321465350", "id": "1168553127525703680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553103223906311"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:55:45.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109417371", "id": "1168553103223906311"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553077034684423"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:55:38.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167807106533269504", "id": "1168553077034684423"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168549821550071809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168552975654170625"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:55:14.000Z", "text": "@hearnrique \"venha perguntar se ela se matou com 16 anos..\"", "in_reply_to_user_id": "950523806044565504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887820027", "id": "1168552975654170625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552968179859457"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:55:12.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1913815525", "id": "1168552968179859457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552877155115008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:54:51.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706306750039851008", "id": "1168552877155115008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168550361260527618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rafavnt", "id": "30403976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552858079367170"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:54:46.000Z", "text": "RT @rafavnt: Essa papo \u00e9 perverso tamb\u00e9m porque culpabiliza muita gente. Teu amigo n\u00e3o t\u00e1 querendo se matar por sua culpa ou porque tu n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87794880", "id": "1168552858079367170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552776210755589"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:54:27.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2549081865", "id": "1168552776210755589"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552748310302720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:54:20.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327529941", "id": "1168552748310302720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552721009524737"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:54:14.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2626636218", "id": "1168552721009524737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552711849201667"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:54:11.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600458201", "id": "1168552711849201667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168457313423900672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6178, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552698012192774"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:54:08.000Z", "text": "@CesarCEPmadrid @policia Cada 22 d\u00edas se suicida un Guardia Civil. No se intenta poner remedio.", "in_reply_to_user_id": "1129714940791676929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1882403774", "id": "1168552698012192774"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552691204874240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:54:06.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132435683442921473", "id": "1168552691204874240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552685165010947"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:54:05.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099727380673908736", "id": "1168552685165010947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552671822917632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:54:02.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762416966418259969", "id": "1168552671822917632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552654202646528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:53:58.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914887828408070145", "id": "1168552654202646528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552632484585472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:53:52.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091484320051666946", "id": "1168552632484585472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552627015233536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:53:51.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139290602678476801", "id": "1168552627015233536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552589392252928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:53:42.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169120461", "id": "1168552589392252928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552569981087744"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:53:37.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532954715", "id": "1168552569981087744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168531524003782656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4064, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552557981110274"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:53:35.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243996326", "id": "1168552557981110274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552551484182531"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:53:33.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4768680197", "id": "1168552551484182531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552547063336961"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:53:32.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898961974230487040", "id": "1168552547063336961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552530718208002"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:53:28.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778495262", "id": "1168552530718208002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552463802228737"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:53:12.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129555607982415877", "id": "1168552463802228737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552460576837632"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:53:11.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163547053781409794", "id": "1168552460576837632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552438569324546"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:53:06.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962502331", "id": "1168552438569324546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168552432730877954"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:53:05.000Z", "text": "Esses dias eu sonhei que um ex amigo meu de inf\u00e2ncia se matou enforcado ...\n\nE hoje minha m\u00e3e falou que sonhou que que eu fiz isso, agora t\u00f4 preocupado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828610472400322560", "id": "1168552432730877954", "geo": {"place_id": "197c7f6df19085d2"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552426263195648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:53:03.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50147730", "id": "1168552426263195648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552395586101249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:52:56.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016483454945513472", "id": "1168552395586101249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552349478072320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:52:45.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927620922332340225", "id": "1168552349478072320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552285829566465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:52:30.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999812167695249408", "id": "1168552285829566465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168551516883574784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168552132863254529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:51:53.000Z", "text": "Como levar a s\u00e9rio um cara que fala \" Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU\" MANO???????", "in_reply_to_user_id": "349951273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "349951273", "id": "1168552132863254529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168552103415111681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:51:46.000Z", "text": "Essas campanhas de setembro amarelo (n\u00e3o todas, ok?) \u00e9 uma das piores coisas pra um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2453754410", "id": "1168552103415111681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552070099689475"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:51:38.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571319466", "id": "1168552070099689475"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168527063470542848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Apaza_Candiotti", "id": "732088592"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "Callao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552067654270977"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:51:38.000Z", "text": "RT @Apaza_Candiotti: @gvillasis @elcomercio_peru @cafeneci Peirano de la corte superior de Callao uno de los favoritos del suicida y megaco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578762628", "id": "1168552067654270977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552045739225089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:51:33.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131543709", "id": "1168552045739225089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168552045139451904"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:51:32.000Z", "text": "Cada minuto de mis dias son una tortura para mi.\nCada dia me encuentro m\u00e1s cansada, detesto todo y a todos .\n#sad #misantropia #pesimismo #suicida", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 113, "tag": "sad"}, {"start": 114, "end": 126, "tag": "misantropia"}, {"start": 127, "end": 137, "tag": "pesimismo"}, {"start": 138, "end": 146, "tag": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424217694", "id": "1168552045139451904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168552032585887744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:51:29.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027140583", "id": "1168552032585887744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551959294611456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:51:12.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103249592", "id": "1168551959294611456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168551956983549953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168551959080722433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:51:12.000Z", "text": "Quem tem comportamento suicida, especialmente o planejamento, j\u00e1 est\u00e1 num quadro sintomatol\u00f3gico de depress\u00e3o! Antes de falar porcaria e ser irrespons\u00e1vel ainda querendo se safar, vai fazer uma terapia e estudar minimamente pra n\u00e3o sair falando o que cabe \u00e0  profissionais.", "in_reply_to_user_id": "441175792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441175792", "id": "1168551959080722433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551953888137216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:51:11.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2587702236", "id": "1168551953888137216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551937043828736"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:51:07.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648709766", "id": "1168551937043828736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551930093875201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:51:05.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838523810559184896", "id": "1168551930093875201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551901576749057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:50:58.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714121858136694784", "id": "1168551901576749057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551891393032192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:50:56.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407819605", "id": "1168551891393032192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551875433639937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:50:52.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284741807", "id": "1168551875433639937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168551874888445957"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:50:52.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.\nPrefer\u00ed callar.\nA esta hora de la vida es lo mejor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "254355937", "id": "1168551874888445957"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551836825063424"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:50:43.000Z", "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923906680504635392", "id": "1168551836825063424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551828499390465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:50:41.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961993798967529474", "id": "1168551828499390465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551807519526913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:50:36.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702119523474874368", "id": "1168551807519526913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168546286519406592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2107_alicia", "id": "1117525621"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551688522874880"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:50:07.000Z", "text": "RT @2107_alicia: Tiene un nefasto futuro o preso o al manicomio... si no se suicida antes. No tiene salida. Es perverso. Su conciencia dest\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213070324", "id": "1168551688522874880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551614451539968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:49:50.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041663879657345025", "id": "1168551614451539968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551608558456833"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:49:48.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163486448470953984", "id": "1168551608558456833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551558990258176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:49:36.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023930880371372032", "id": "1168551558990258176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551520029335552"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:49:27.000Z", "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796711472", "id": "1168551520029335552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551512353705984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:49:25.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55937157", "id": "1168551512353705984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168551504623689728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:49:23.000Z", "text": "Eu, homem que ensinava\nEnquanto ela se insinuava\nEnquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848693523100684288", "id": "1168551504623689728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551452853374977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:49:11.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165377915254640640", "id": "1168551452853374977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551427385565187"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:49:05.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819296852000522240", "id": "1168551427385565187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168551421056290817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:49:04.000Z", "text": "Fico muito pistola, as pessoas n\u00e3o t\u00eam no\u00e7\u00e3o do quanto \u00e9 delicado o tratamento em sa\u00fade mental, com idea\u00e7\u00e3o suicida ent\u00e3o, \u00e9 intenso, \u00e9 dif\u00edcil, precisa de muita dedica\u00e7\u00e3o, estudo, nossa... p/ uns ir l\u00e1 dizer  \u201cpipipi vc n sabe de nada da vida\u201d TU \u00c9 Q N SABE DE NADA INFERNO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "188584753", "id": "1168551421056290817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551395223646209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:48:57.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788929675099799552", "id": "1168551395223646209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "AM\u00c9RICO MART\u00cdN"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/PGJ91dfdd7", "expanded_url": "http://elrepublicanoliberalii.blogspot.com/", "display_url": "elrepublicanoliberalii.blogspot.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548294121755840512/tNL5Yxyx?format=jpg&name=orig", "width": 215, "height": 214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548294121755840512/tNL5Yxyx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL REPUBLICANO LIBERAL II", "description": "EL REPUBLICANO LIBERAL II - DIARIO DE OPINI\u00d3N - NACIONALES \u2013 INTERNACIONALES -EL ENV\u00cdO A NUESTROS CORREOS, TWITTER Y/O PAGINAS WEB QUE SEGUIMOS AUTORIZA PUBLICACI\u00d3N, - ACOMPA\u00d1AMOS LA GESTI\u00d3N DE LAS FUERZAS OPOSITORAS Y DISIDENTES EN EL PROCESO DE LOGRAR UNA DEMOCRACIA REAL MEDIANTE LA UNIDAD CI UDADANA Y SU ORGANIZACI\u00d3N EN UNA NUEVA MAYOR\u00cdA EN LUCHA CON MORAL DE VICTORIA. HOY - OPINIONES TEMAS INTERNACIONALES Y NACIONALES - BEATRIZ DE MAJO: CHINA HOY. PASO A PASO, UN YUAN CONVERTIBLE . DESDE ESPA\u00d1A", "unwound_url": "http://elrepublicanoliberalii.blogspot.com/"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/3N8qYfPoZt", "expanded_url": "https://twitter.com/chino121/status/1168551389661999105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3N8qYfPoZt", "media_key": "3_1168551380069625863"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551389661999105"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:48:56.000Z", "text": "AM\u00c9RICO MART\u00cdN:LA MADRE DE LAS BATALLAS\nhttps://t.co/PGJ91dfdd7\nDado el aislamiento en que se halla sumido el gobierno de Nicol\u00e1s Maduro, parece suicida su empe\u00f1o en reiterar las razones que lo han puesto en condici\u00f3n solitaria, sin salidas claras. https://t.co/3N8qYfPoZt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48904743", "id": "1168551389661999105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551259890233344"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:48:25.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3700852461", "id": "1168551259890233344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551236297265152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:48:20.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458736292", "id": "1168551236297265152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551233625493510"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:48:19.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874437078813159426", "id": "1168551233625493510"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551181704224770"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:48:07.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122781291", "id": "1168551181704224770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168389259482603520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "imaginago", "id": "376500011"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7478, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6229, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551180538130432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:48:06.000Z", "text": "@imaginago \"Quer se matar? Se mata! Tem uma velhinha de 73 anos, tu acha que ela se matou com 16?\" \u2014 Maia, Carlinhos (2019)", "in_reply_to_user_id": "376500011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166016171268870145", "id": "1168551180538130432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168246974266531840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168551177753169925"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:48:06.000Z", "text": "pero ??? est\u00e1n viendo una serie en la que una chica se suicida y van y le hacen esto a la actriz. es que alucino. https://t.co/F2nlTL1w9A", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "637061871", "id": "1168551177753169925", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/F2nlTL1w9A", "expanded_url": "https://twitter.com/PopBase/status/1168246974266531840", "display_url": "twitter.com/PopBase/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551163802857473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:48:02.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074064495834738689", "id": "1168551163802857473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551157930909703"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:48:01.000Z", "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290646820", "id": "1168551157930909703"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551154797764608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:48:00.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77590247", "id": "1168551154797764608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168546286519406592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2107_alicia", "id": "1117525621"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551077693837315"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:47:42.000Z", "text": "RT @2107_alicia: Tiene un nefasto futuro o preso o al manicomio... si no se suicida antes. No tiene salida. Es perverso. Su conciencia dest\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142017283172290561", "id": "1168551077693837315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551027055976448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:47:30.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099706034845827072", "id": "1168551027055976448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168550995984560129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:47:22.000Z", "text": "N\u00e3o tem \u00f4nibus mais suicida que o 43. Desacostumei com essa porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "265065455", "id": "1168550995984560129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550990917844994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:47:21.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4115832622", "id": "1168550990917844994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550966079176711"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:47:15.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147195517878886402", "id": "1168550966079176711"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550952204455936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:47:12.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128306797406826496", "id": "1168550952204455936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168531524003782656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4064, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550927315472384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:47:06.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469867701", "id": "1168550927315472384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168380414681071616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168550822743040001"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:46:41.000Z", "text": "@brunosilva_890 E como o cara se matou, a gente nunca vai saber a verdade", "in_reply_to_user_id": "2688592103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763150705230315521", "id": "1168550822743040001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550785451474944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:46:32.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971768868480929793", "id": "1168550785451474944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550723388420098"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:46:17.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833366713035001857", "id": "1168550723388420098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550600231018499"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:45:48.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153061636892254220", "id": "1168550600231018499"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550571260993537"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:45:41.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164116703590125568", "id": "1168550571260993537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168550506786168832"], "lang": "und", "created_at": "2019-09-02T15:45:26.000Z", "text": "CVV 188 \ud83d\udc9b https://t.co/BesM0RmyCf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25514696", "id": "1168550506786168832", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/BesM0RmyCf", "expanded_url": "http://bit.ly/2kp8RQ7", "display_url": "bit.ly/2kp8RQ7", "status": 200, "unwound_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes#.XWsgETUTnro.whatsapp"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168537551537410048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pampinhos", "id": "3111840513"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550484917018627"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:45:20.000Z", "text": "@tantotupiassu @pampinhos Complexo! Em SP tem a Abrata, com equipe preparada pra receber liga\u00e7\u00f5es!\nSim: existe um funil gigante entre quem pede ajuda e quem pode ajudar!\nSim: j\u00e1 vi gente sendo salva por um coment\u00e1rio nas redes!\nConvivo com idea\u00e7\u00e3o suicida h\u00e1 20 anos! Diminuir o tabu j\u00e1 \u00e9 um b\u00e1lsamo!", "in_reply_to_user_id": "92164762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "33009679", "id": "1168550484917018627"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168550479552548865"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:45:19.000Z", "text": "Que tan forro podes ser si cuando alguien se suicida tenes el descaro de quejarte que est\u00e1s llegando tarde al trabajo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "762877015", "id": "1168550479552548865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550477094674432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:45:19.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985549231892115458", "id": "1168550477094674432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168499351230042112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.3545, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5705, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.3297, "type": "Place", "normalized_text": "Villaran"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550445834481664"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:45:11.000Z", "text": "@mlukacs El mundo sigue girando, dos Fujimori presos, un suicida cobarde, la hora Cabana detenida, PPK detenido, Casta\u00f1eda con impedimento de salida, Villaran presa, los corruptos asustados, que siga girando.", "in_reply_to_user_id": "51164459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85488278", "id": "1168550445834481664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168550103013044224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168550361260527618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:44:51.000Z", "text": "Essa papo \u00e9 perverso tamb\u00e9m porque culpabiliza muita gente. Teu amigo n\u00e3o t\u00e1 querendo se matar por sua culpa ou porque tu n\u00e3o manda mensagem: ele t\u00e1 assim porque a cabe\u00e7a e o corpo dele est\u00e3o doentes. \n\n(teu amigo n\u00e3o se matou por sua culpa).", "in_reply_to_user_id": "30403976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30403976", "id": "1168550361260527618", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550346488262659"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:44:47.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765267610409824257", "id": "1168550346488262659"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168534896253558785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168550239466414086"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:44:22.000Z", "text": "RT @antis_realofc: \"Tive c\u00e2ncer e nunca pensei em morrer, um amigo tinha uma vida aparentemente perfeita e se matou. As dores da alma s\u00e3o m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158411628557328389", "id": "1168550239466414086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550236563922945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:44:21.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113157980030201856", "id": "1168550236563922945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550107819778048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:43:50.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53157739", "id": "1168550107819778048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550080430915584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:43:44.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827997354632605697", "id": "1168550080430915584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168550065704771585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:43:40.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515540560", "id": "1168550065704771585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549968241672192"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:43:17.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187338330", "id": "1168549968241672192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549922154717190"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:43:06.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914527224480530432", "id": "1168549922154717190"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168549829779316736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:42:44.000Z", "text": "Logo cedo uma not\u00edcia que uma menina de 15 anos se matou.. nem conhe\u00e7o, mas \u00e9 muito triste uma coisa dessas acontecer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "96852792", "id": "1168549829779316736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549828676243456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:42:44.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008091749967949824", "id": "1168549828676243456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549779300859904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:42:32.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900372504128172032", "id": "1168549779300859904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168549769700171776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:42:30.000Z", "text": "Uma pessoa que nem \u00e9 pr\u00f3xima de mim, se suicidou ontem, mas eu estou refletindo muito sobre isso, cara, qual o sentido da vida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069026880974716929", "id": "1168549769700171776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549729325715459"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:42:20.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993703579381792768", "id": "1168549729325715459"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549600019537921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:41:49.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811770371523379200", "id": "1168549600019537921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549597033009152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:41:49.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029851230057754631", "id": "1168549597033009152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549558395293696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:41:39.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3013457973", "id": "1168549558395293696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549551067795456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:41:38.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4632409577", "id": "1168549551067795456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549548605792259"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:41:37.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216328621", "id": "1168549548605792259"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549545518796800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:41:36.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166135724216934401", "id": "1168549545518796800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549522685005825"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:41:31.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4924351894", "id": "1168549522685005825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168549510810914816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:41:28.000Z", "text": "O que mais me choca nesse v\u00eddeo n\u00e3o \u00e9 ele sendo o babaca de sempre, mas sim constatar que ele \u00e9 burro tamb\u00e9m. Qual o sentido de perguntar a mulher de 76 anos se ela se matou quando tinha 16? Me parece \u00f3bvio que n\u00e3o. https://t.co/hRpCY39o2Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62589881", "id": "1168549510810914816", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/hRpCY39o2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulinhoSerra/status/1168497756111015942", "display_url": "twitter.com/PaulinhoSerra/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549506364911617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:41:27.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329373458", "id": "1168549506364911617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168543190208667649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ratchet_AJZN", "id": "4272351861"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 97, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Vengadores restantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549492129447937"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:41:24.000Z", "text": "RT @Ratchet_AJZN: Por ahora, la trama es justo lo que uno cabr\u00eda esperar: Los Vengadores restantes se unen, tienen a la hero\u00edna m\u00e1s poderos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1510674186", "id": "1168549492129447937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549452631695360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:41:14.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953456271826538496", "id": "1168549452631695360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549431630807040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:41:09.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873404176545525760", "id": "1168549431630807040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549426031468549"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:41:08.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049408737469976581", "id": "1168549426031468549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549415042375680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:41:05.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168292541957099520", "id": "1168549415042375680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549349611249665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:40:50.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792317286", "id": "1168549349611249665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549264550764545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:40:29.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4839648741", "id": "1168549264550764545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549256736714752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:40:28.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832752656166813700", "id": "1168549256736714752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549246272004099"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:40:25.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204979154", "id": "1168549246272004099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549230493032453"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:40:21.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283669013", "id": "1168549230493032453"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549192245096448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:40:12.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035119914632310786", "id": "1168549192245096448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549158812340224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:40:04.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73176131", "id": "1168549158812340224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168549091267289096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:39:48.000Z", "text": "Padrinho da m\u00e3e se matou \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2230374242", "id": "1168549091267289096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549027807412225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:39:33.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355845584", "id": "1168549027807412225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548968558747650"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:39:19.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135551182", "id": "1168548968558747650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168534896253558785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168548967837315073"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:39:19.000Z", "text": "RT @antis_realofc: \"Tive c\u00e2ncer e nunca pensei em morrer, um amigo tinha uma vida aparentemente perfeita e se matou. As dores da alma s\u00e3o m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094682681579921410", "id": "1168548967837315073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168548886425821184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:38:59.000Z", "text": "se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou... prefiro ouvir o pastor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015755377709895680", "id": "1168548886425821184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548878309842944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:38:57.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918969670409089024", "id": "1168548878309842944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548841995591685"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:38:49.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047514412377153537", "id": "1168548841995591685"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548820122251264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:38:43.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904135392932352001", "id": "1168548820122251264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548795090530304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:38:37.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000854437441699842", "id": "1168548795090530304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548761875963904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:38:30.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4729639893", "id": "1168548761875963904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548746940100608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:38:26.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061391799770644482", "id": "1168548746940100608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.545, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548711095570432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:38:17.000Z", "text": "Essa granada de luz tinha que ser banida do FF, matei 9 a \u00e1rea fechando o cara com 20 de hp tacou essa granada e me matou, tnc.. se a \u00e1rea fecha ganhava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782041850530103296", "id": "1168548711095570432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548676811337729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:38:09.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995563201", "id": "1168548676811337729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548662592622593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:38:06.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995581855", "id": "1168548662592622593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548556787081217"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:37:41.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4135313171", "id": "1168548556787081217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548555910471680"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-02T15:37:40.000Z", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168545487206715392", "id": "1168548555910471680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548548906037248"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:37:39.000Z", "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40177117", "id": "1168548548906037248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548512587554816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:37:30.000Z", "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754420788242026496", "id": "1168548512587554816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548479146352642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:37:22.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956353850209955842", "id": "1168548479146352642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168548462935384065"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:37:18.000Z", "text": "Mucho antes de que el mame por escuadr\u00f3n suicida comenzar\u00e1... Yo ya era fan de esta mujer... https://t.co/WFYFMwN8YM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151456578748461061", "id": "1168548462935384065", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WFYFMwN8YM", "expanded_url": "https://twitter.com/Safo77712473/status/1168548462935384065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFYFMwN8YM", "media_key": "3_1168548460196507648"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168531021152882688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ratacol", "id": "106478307"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Pantomima_Full", "id": "874385255939133440"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Es"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548434376351744"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:37:11.000Z", "text": "RT @VanMaddle1: @ratacol @Pantomima_Full No puedo opinar con propiedad de una peli que no he visto, mira lo chulo que era el trailer del Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390603895", "id": "1168548434376351744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548428923723776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:37:10.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113490056780615681", "id": "1168548428923723776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548421336281089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:37:08.000Z", "text": "Eu, sendo algu\u00e9m que j\u00e1 passou meses seguidos pensando em morrer diariamente, sinto nada mais que nojo e rep\u00fadio do Carlinhos Maia nesse momento. Quem nunca sentiu isso n\u00e3o faz ideia do que essas palavras causam na mente de uma pessoa com tend\u00eancia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159228014997180416", "id": "1168548421336281089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548323499937792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:36:45.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738529785", "id": "1168548323499937792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Nia Jax"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Anderson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548302993989633"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-02T15:36:40.000Z", "text": "Nia Jax won a tag team match by defeating Karl Anderson with a tope suicida in green bay... wait milwaukee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "id": "1168548302993989633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548300473229313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:36:40.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582162337", "id": "1168548300473229313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548292566880257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:36:38.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4278522435", "id": "1168548292566880257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548165475328000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:36:07.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023119235168522240", "id": "1168548165475328000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548156272971776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:36:05.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758381044789874692", "id": "1168548156272971776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/XwytOc3s0J", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B16gA-GFUyv/?igshid=vf2hdfegt7xw", "display_url": "instagram.com/p/B16gA-GFUyv/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548109632229382"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:35:54.000Z", "text": "A cor da campanha foi adotada por conta da tr\u00e1gica hist\u00f3ria que a inspirou. Em 1994, um jovem americano de apenas 17 anos, chamado de Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Seus amigos e\u2026 https://t.co/XwytOc3s0J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158447664964472833", "id": "1168548109632229382"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168364930007015425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "felipian", "id": "174039769"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "alejandramza", "id": "127620989"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.7097, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548079038947328"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:35:47.000Z", "text": "RT @felipian: @alejandramza @jdoedoe101101 Sino fuera por el demencial y suicida resultado en las PASO seguir\u00edamos con dolar a 45 e inflaci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127620989", "id": "1168548079038947328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548064715558913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:35:43.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163950443", "id": "1168548064715558913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548033237270528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:35:36.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705225875193724928", "id": "1168548033237270528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168548031618326529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:35:35.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321981167", "id": "1168548031618326529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168548014606159877"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:35:31.000Z", "text": "#SUICIDIO:\n\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. Cada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para los allegados del suicida.\n\nhttps://t.co/wVErlxTWXO", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SUICIDIO"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/wVErlxTWXO", "expanded_url": "https://lnkd.in/dR7gpCU", "display_url": "lnkd.in/dR7gpCU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "830903733160656896", "id": "1168548014606159877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547995421483009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:35:27.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313491171", "id": "1168547995421483009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547988014346240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:35:25.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570426519", "id": "1168547988014346240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547968238178308"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:35:20.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949102905893769216", "id": "1168547968238178308"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547876517158912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:34:58.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455566610", "id": "1168547876517158912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547839041069062"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:34:50.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969626606028427264", "id": "1168547839041069062"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547792790392833"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:34:39.000Z", "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911940669224210432", "id": "1168547792790392833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547773161136128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:34:34.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3566200156", "id": "1168547773161136128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168542119075733504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnaGlezDuque", "id": "96182557"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547756123795456"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:34:30.000Z", "text": "RT @AnaGlezDuque: Publicar una novela tal y como est\u00e1 el panorama editorial es un acto suicida. Solo tienes que ver las mesas de novedades\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708573248276008960", "id": "1168547756123795456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547739816402945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:34:26.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16695882", "id": "1168547739816402945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547671172403202"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:34:10.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875192129504645121", "id": "1168547671172403202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547623718051840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:33:58.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311736065", "id": "1168547623718051840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547587726745600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:33:50.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088652158403297285", "id": "1168547587726745600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547586187419655"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:33:49.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937978225", "id": "1168547586187419655"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168546286519406592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2107_alicia", "id": "1117525621"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547581384953861"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:33:48.000Z", "text": "RT @2107_alicia: Tiene un nefasto futuro o preso o al manicomio... si no se suicida antes. No tiene salida. Es perverso. Su conciencia dest\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4795150440", "id": "1168547581384953861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547580567064578"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:33:48.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033725235068133377", "id": "1168547580567064578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547540511449088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:33:38.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934446432848924673", "id": "1168547540511449088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547526963863552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:33:35.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080959621534281731", "id": "1168547526963863552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547518982107137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:33:33.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742520018269802496", "id": "1168547518982107137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547511969230850"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:33:32.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80145304", "id": "1168547511969230850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547508722814979"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:33:31.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159093610543013889", "id": "1168547508722814979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547477844348928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:33:23.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289243215", "id": "1168547477844348928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547415949029376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:33:09.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159228014997180416", "id": "1168547415949029376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547355286806528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:32:54.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089246092129128449", "id": "1168547355286806528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547338648006656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:32:50.000Z", "text": "@felipeneto S\u00f3 quem tem depress\u00e3o sabe a dor que sentimos quando algu\u00e9m trata como \"frescura\". \"Vai l\u00e1,  se mata imbecil\", disse ele como se um suicida visse outra op\u00e7\u00e3o a n\u00e3o ser essa. As palavras dilaceram o resto da vontade de viver que ainda nos resta.", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394902046", "id": "1168547338648006656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547328984326144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:32:48.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479162467", "id": "1168547328984326144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168526106888155136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168547318628593665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:32:45.000Z", "text": "@marianarchg se matou mermo, liga pro m\u00eas n", "in_reply_to_user_id": "327053646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1235007482", "id": "1168547318628593665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168331452355887105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168547269358096384"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:32:34.000Z", "text": "RT @0phi_Nobody: Soy un santo sin su dia, \nUn angel si aureola,\nSoy suicida sin pistola,\nSoy satan y soy mes\u00edas,\nDec\u00eda ser el rey del cielo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191078284", "id": "1168547269358096384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168486098890362882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547259031719943"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:32:31.000Z", "text": "@hermanntertsch Han tenido que recurrir a la psicopatolog\u00eda para justificar la suicida pol\u00edtica de puertas abiertas. Y nos siguen asesinando", "in_reply_to_user_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1491023664", "id": "1168547259031719943"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547246213935104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:32:28.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045547113", "id": "1168547246213935104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168546019715555330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lagarazo", "id": "1312276070"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Keylor Navas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547190219915264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:32:15.000Z", "text": "@Lagarazo [OFICIAL] Keylor Navas est\u00e1 suicida.", "in_reply_to_user_id": "1312276070", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "49204442", "id": "1168547190219915264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168547106308669441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:31:55.000Z", "text": "Hj vi a not\u00edcia de um homem q matou um filhote de cachorro e saiu arrastando o corpo na rua, perguntando se algu\u00e9m queria comprar s\u00f3 queria desejar q ele v\u00e1 pro INFERNO.@gthauanee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079139195384414208", "id": "1168547106308669441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547085404311553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:31:50.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38184386", "id": "1168547085404311553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547070069878786"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:31:46.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729362553042817024", "id": "1168547070069878786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546969284988928"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:31:22.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254375803", "id": "1168546969284988928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546923969699842"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:31:11.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158431465710989313", "id": "1168546923969699842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546909805514755"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:31:08.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209182169", "id": "1168546909805514755"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546894139809792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:31:04.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760920201093316608", "id": "1168546894139809792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546884228714497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:31:02.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4824739613", "id": "1168546884228714497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168545091314757632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_lmls_", "id": "1380249304875556866"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546854902145026"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:30:55.000Z", "text": "@_lmls_ @Pikassomenes S\u00f3 precisamos achar o suic\u00edda, e j\u00e1 temos um balan\u00e7o", "in_reply_to_user_id": "750437239293960193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078978923256598528", "id": "1168546854902145026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546846278598663"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:30:53.000Z", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836715356177715200", "id": "1168546846278598663"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546837558693888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:30:51.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144785616783183874", "id": "1168546837558693888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168546747087540226"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:30:29.000Z", "text": "A primeira not\u00edcia que recebo hj \u00e9 que o irm\u00e3o do amigo do meu pai se suicidou essa madrugada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319398244", "id": "1168546747087540226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168546701226983424"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-02T15:30:18.000Z", "text": "\u042e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043f\u044b \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0438 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430  https://t.co/tcgmVBNMoX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741912590956253185", "id": "1168546701226983424", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/tcgmVBNMoX", "expanded_url": "https://odessa.web2ua.com/juzhnenskie-kopy-spasli-muzhchinu-ot-suicida-1011/", "display_url": "odessa.web2ua.com/juzhnenskie-ko\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168546286519406592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2107_alicia", "id": "1117525621"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546700534996992"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:30:18.000Z", "text": "RT @2107_alicia: Tiene un nefasto futuro o preso o al manicomio... si no se suicida antes. No tiene salida. Es perverso. Su conciencia dest\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435979926", "id": "1168546700534996992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546675780194305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:30:12.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899444169801969664", "id": "1168546675780194305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546616736976896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:29:58.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137536243099742208", "id": "1168546616736976896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546603168346112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:29:55.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547825050", "id": "1168546603168346112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546595031437312"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:29:53.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313563704", "id": "1168546595031437312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546414814777345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:29:10.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843187450285580293", "id": "1168546414814777345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168342919893274624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546397609766912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:29:06.000Z", "text": "@JornalOGlobo Quem matou Celso Daniel? L\u00e1 se v\u00e3o dezessete anos...", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058355932504211458", "id": "1168546397609766912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546383495868417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:29:03.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4871657663", "id": "1168546383495868417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168529494648471554"}], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "RodrigoVogt_", "id": "218198059"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546373098246144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:29:00.000Z", "text": "@JeffreySanttos @anavyhs @RodrigoVogt_ @FeCastanhari E pq n se matou? Ta perdendo seu tempo fia..", "in_reply_to_user_id": "807604165052600320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958528055672279040", "id": "1168546373098246144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546346225295360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:28:54.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488109966", "id": "1168546346225295360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168545654592987136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168546341330591748"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:28:52.000Z", "text": "tudo q algu\u00e9m q tem pensamento suicida N\u00c3O PRECISA \u00e9 algu\u00e9m falando q o sofrimento dele n\u00e3o \u00e9 real e tem gnt q sofre mais q ele. a culpa e a vergonha vai criar uma sensa\u00e7\u00e3o q inutilidade t\u00e3o grande q a decis\u00e3o de tirar a vida pode ser tomada.", "in_reply_to_user_id": "163840347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163840347", "id": "1168546341330591748"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546291829354499"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:28:41.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120503032687542272", "id": "1168546291829354499"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168344390143754245"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168546286519406592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:28:39.000Z", "text": "Tiene un nefasto futuro o preso o al manicomio... si no se suicida antes. No tiene salida. Es perverso. Su conciencia destru\u00edda. https://t.co/hlFxhquTHO", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1117525621", "id": "1168546286519406592", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/hlFxhquTHO", "expanded_url": "https://twitter.com/ariben_/status/1168344390143754245", "display_url": "twitter.com/ariben_/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546284007055360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:28:39.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48051685", "id": "1168546284007055360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1151481903721172998"}], "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 276, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 277, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DlxMrspYDB", "expanded_url": "https://twitter.com/kawanacr/status/1151481903721172998", "display_url": "twitter.com/kawanacr/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546256957902848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:28:32.000Z", "text": "Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 uma escolha. A pessoa que suicida n\u00e3o est\u00e1 afim de tirar a vida, ela n\u00e3o suporta mais a dor. Ela n\u00e3o tem mais para onde \u201ccorrer\u201d...corta o cora\u00e7\u00e3o ver pessoas banalizando o sofrimento do outro..o ser humano tem muito que aprender sobre o Amor \ud83d\ude22\n\n#SetembroAmarelo https://t.co/DlxMrspYDB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075010510209368069", "id": "1168546256957902848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168465028900642821"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TaniaCrespo3", "id": "1004421298628460547"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546238154887168"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:28:28.000Z", "text": "RT @TaniaCrespo3: @mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955561146869866496", "id": "1168546238154887168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168546222216482816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:28:24.000Z", "text": "Coe, voc\u00eas v\u00e3o achar que to chapado kkkk mas manoooooo. Kkkkkkklkkk\nMinha cachorra se assustou quando mostrei pra ela o gato que ela matou kkkkkkkkkkkkk Manooooooooo. Eu vi uma pitbull de quase 45 kg pular a janela kkkkklkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1089264663630675968", "id": "1168546222216482816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546192378269696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:28:17.000Z", "text": "Ontem foi inexplicavelmente triste pra comunidade gamer!\nO developer Alec Holowka ap\u00f3s ser acusado sem provas de abuso sexual pela developer Zoe Quinn se suicidou ap\u00f3s perder o emprego e amigos em consequ\u00eancia da acusa\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69100707", "id": "1168546192378269696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546189941387266"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:28:16.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249308081", "id": "1168546189941387266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546154650460160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:28:08.000Z", "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4102379416", "id": "1168546154650460160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168546148828626944"], "lang": "ru", "created_at": "2019-09-02T15:28:07.000Z", "text": "\u042e\u0436\u043d\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043f\u044b \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0438 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/XykygvxMOw https://t.co/qTgOLgrSrR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346421237", "id": "1168546148828626944", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/XykygvxMOw", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCL0K7", "display_url": "dlvr.it/RCL0K7"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/qTgOLgrSrR", "expanded_url": "https://twitter.com/odessa_media/status/1168546148828626944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qTgOLgrSrR", "media_key": "3_1168546147117355010"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168546121473581057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:28:00.000Z", "text": "todo ano esse desservi\u00e7o de \"disponibilizo meu inbox pra ajudar quem tiver idea\u00e7\u00e3o suicida!!\" bicha QUAL sua qualifica\u00e7\u00e3o pra fazer isso", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "1002579016753311746", "id": "1168546121473581057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546119141531648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:27:59.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893869251081228288", "id": "1168546119141531648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546102326571012"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:27:55.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393725947", "id": "1168546102326571012"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546080868438017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:27:50.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051171427011956736", "id": "1168546080868438017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546061377527813"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:27:46.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361514074", "id": "1168546061377527813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546052775055360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:27:44.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986329638959046657", "id": "1168546052775055360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168546038254329856"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:27:40.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482561469", "id": "1168546038254329856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168545969534906368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:27:24.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878082066461728768", "id": "1168545969534906368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168545386652475392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168545927751184386"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:27:14.000Z", "text": "tem mais, jovem \u00e9 mimimi e n sabe receber um n\u00e3o q se suicida, a gera\u00e7\u00e3o de hoje \u00e9 dram\u00e1tica de acordo com ela\n\nsetembro amarelo t\u00e1 a\u00ed n\u00e9 kkkkkkkj", "in_reply_to_user_id": "1159201895564697600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1159201895564697600", "id": "1168545927751184386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168545903428415488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:27:08.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085998290880077824", "id": "1168545903428415488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168545866761850882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:26:59.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062164251131944960", "id": "1168545866761850882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168545817822736384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:26:48.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083118367576412160", "id": "1168545817822736384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168539155267248129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedroealfa", "id": "26146296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168545742857936897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:26:30.000Z", "text": "@Pedroealfa Sou psic\u00f3logo e onde moro al\u00e9m dessa dificuldade est\u00e1 em os pais aceitarem que o adolescente ou o jovem precisa de ajuda profissional. H\u00e1 muita gente que acha que sofrimento \u00e9 \"frescura\" e pior afirmam que \"quem se suicida n\u00e3o avisa, isso \u00e9 s\u00f3 pra chamar a aten\u00e7\u00e3o\".", "in_reply_to_user_id": "26146296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62256608", "id": "1168545742857936897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168545712876994560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:26:23.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134685419348664320", "id": "1168545712876994560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168545689527365632"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:26:17.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2954931856", "id": "1168545689527365632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168545659613581312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:26:10.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62377401", "id": "1168545659613581312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168545583692419072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:25:52.000Z", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3179991435", "id": "1168545583692419072"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Bequinhhay", "id": "3375071207", "name": "Rebeca\ud83c\udf44", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 272, "tweet_count": 2348, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": true, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554", "name": "Elika Takimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rerogows", "id": "2466151724", "name": "Re", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 363, "tweet_count": 12993, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Kazzu111", "id": "821121224369704960", "name": "Portgas.", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 3869, "tweet_count": 17535, "listed_count": 5}, "location": "Onde a Paran\u00f3ia Reina"}, {"verified": false, "username": "wherespperry", "id": "1071047477195915265", "name": "lua \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 176, "tweet_count": 17548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "toni_roberto", "id": "44927867", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "location": "Maring\u00e1 - PR"}, {"verified": false, "username": "mofilo_spike", "id": "779875266365652992", "name": "Spike", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 209, "tweet_count": 60094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ammezzadu", "id": "751742576982622208", "name": "Carlos Thode", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 137, "tweet_count": 20218, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ujerte", "id": "2332327350", "name": "Igualitarista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "location": "Un pais hembrista"}, {"verified": false, "username": "MI_FUCS", "id": "148153879", "name": "FUCS", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 648, "tweet_count": 8762, "listed_count": 33}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "kayqjr", "id": "4796726134", "name": "\ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 372, "tweet_count": 123083, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Fred_abraao", "id": "985307147071303682", "name": "FredAbraao", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 462, "tweet_count": 156, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elmogollorevele", "id": "123423021", "name": "J..L..C..G", "public_metrics": {"followers_count": 5709, "following_count": 4866, "tweet_count": 441933, "listed_count": 31}, "location": "mexico"}, {"verified": false, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208", "name": "Angelica Bose \ud83d\udcac\ud83d\udca1\u2696\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3336, "tweet_count": 17396, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico, USA, Colombia"}, {"verified": false, "username": "PhyxKape", "id": "1140298148", "name": "Lexi \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 681, "tweet_count": 27945, "listed_count": 3}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "PoppinsMcGrath", "id": "893921089570603009", "name": "annA", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 771, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "location": "(Taylor's Version)"}, {"verified": false, "username": "ljshaisa", "id": "897931461835313153", "name": "laaaaaaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 939, "tweet_count": 12607, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amanfandesporte", "id": "4113006927", "name": "amanda cunha", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 68, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lap1111", "id": "357220446", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 125, "tweet_count": 6971, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "fargosi", "id": "254599256", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "Heytor_Nas", "id": "788929675099799552", "name": "Dawn 1999", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 663, "tweet_count": 14549, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LineViana02", "id": "733748447707271168", "name": "Lisandra", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 229, "tweet_count": 1858, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "itsmionela", "id": "842050095927422976", "name": "ione", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 175, "tweet_count": 7461, "listed_count": 0}, "location": "Forquilha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "realninatigret", "id": "1088133295735537664", "name": "Nina Tigret \ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 2502, "tweet_count": 30665, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "hise_andre", "id": "929849733111275521", "name": "Gel em \u00c1lcool", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 416, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dog_vegano", "id": "418320877", "name": "dog vegano \ud83e\udd55", "public_metrics": {"followers_count": 11743, "following_count": 509, "tweet_count": 35604, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "AFPS_TI", "id": "4429910777", "name": "AFPS-TI", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 156, "tweet_count": 267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ste2566", "id": "1006205922", "name": "@StefanoPiazza", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1067, "tweet_count": 2409, "listed_count": 1}, "location": "Rovio"}, {"verified": false, "username": "matemelo", "id": "173676861", "name": "This is Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 915, "tweet_count": 36643, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis e Niter\u00f3i, RJ"}, {"verified": false, "username": "maricerejo", "id": "1008451049403879424", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 113, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "tayviaana", "id": "363694761", "name": "quer biscoito?", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 249, "tweet_count": 27896, "listed_count": 0}, "location": "Picos-PI"}, {"verified": false, "username": "JonathanGA317", "id": "1722811687", "name": "Rojo\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 630, "tweet_count": 47173, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": true, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749", "name": "Noticias Oaxaca NVI", "public_metrics": {"followers_count": 157516, "following_count": 314, "tweet_count": 112432, "listed_count": 453}, "location": "Oaxaca, Mexico"}, {"verified": false, "username": "istmo_noticias", "id": "2907864375", "name": "Noticias Istmo", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 62, "tweet_count": 69235, "listed_count": 0}, "location": "Salina Cruz, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "hausoflirou", "id": "1027426416", "name": "guigs", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 299, "tweet_count": 15114, "listed_count": 0}, "location": "Venus"}, {"verified": false, "username": "Robertobatata73", "id": "908687838128099328", "name": "Roberto Vinatea", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 720, "tweet_count": 8309, "listed_count": 1}, "location": "La victoria, Peru"}, {"verified": false, "username": "jhoelherrera", "id": "120612932", "name": "jhoel herrera", "public_metrics": {"followers_count": 27258, "following_count": 453, "tweet_count": 10005, "listed_count": 0}, "location": "Lima "}, {"verified": false, "username": "caparrones", "id": "344715663", "name": "Carmen \u200f\u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1912, "tweet_count": 260212, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "azulasharpe", "id": "4739693793", "name": "\u26a2\ufe0e Klaus De Vil // moved", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 2859, "tweet_count": 135779, "listed_count": 9}, "location": "blackhell || fan acc "}, {"verified": false, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "meroocv", "id": "738512485062414338", "name": "Meroocv\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 650, "tweet_count": 41736, "listed_count": 4}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mandinhadc24", "id": "846030302791303172", "name": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 140, "tweet_count": 6605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "belarubi_21", "id": "1042237198265987072", "name": "Bru \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 1025, "tweet_count": 47729, "listed_count": 0}, "location": "F\u00e9 "}, {"verified": false, "username": "jorgecn", "id": "53101814", "name": "Loiro Odonto", "public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 2828, "tweet_count": 128294, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "moshezito", "id": "979082539372597249", "name": "Leon Moss \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 687, "tweet_count": 36422, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "PaulEnton", "id": "3637931068", "name": "Pablo J. \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 550, "tweet_count": 62142, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ruvenpf", "id": "753674701", "name": "Rub\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 360, "tweet_count": 76380, "listed_count": 23}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": true, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"verified": false, "username": "Jochin97", "id": "1044101717787316224", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 452, "tweet_count": 14904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pcgeologia", "id": "160978277", "name": "Paulo C\u00e9sar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa LULA DA SILVA.", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1856, "tweet_count": 11636, "listed_count": 6}, "location": "De Pentecoste, Cear\u00e1 em Recife"}, {"verified": false, "username": "IgnacioIperfe54", "id": "920719191640084485", "name": "ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 7464, "following_count": 7038, "tweet_count": 114091, "listed_count": 7}, "location": "#ESP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "vovomaluquinha", "id": "1534252652", "name": "sheyla mm \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 1876, "tweet_count": 165092, "listed_count": 15}, "location": "Sao Luis/MA"}, {"verified": false, "username": "Juanma_GueCas", "id": "420259542", "name": "J.M. Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 618, "tweet_count": 12031, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "peacevelez", "id": "777342814929743872", "name": "stephanie\u238a", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1144, "tweet_count": 25198, "listed_count": 0}, "location": "erick's eyes"}, {"verified": false, "username": "saporra2022", "id": "1140619020389031936", "name": "M@ria maria", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 474, "tweet_count": 12643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AntiUribista4", "id": "1048416675413078020", "name": "Jos\u00e9 P", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 3426, "tweet_count": 9228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "icapvers", "id": "918940132430016513", "name": "fran \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 942, "tweet_count": 47085, "listed_count": 1}, "location": "C-53"}, {"verified": false, "username": "lordboemio", "id": "868925663704690688", "name": "Pup", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 286, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "coegueibs", "id": "1149356260170653698", "name": "salamandra", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 159, "tweet_count": 5710, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kaarined", "id": "117219927", "name": "Sueli", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 353, "tweet_count": 39310, "listed_count": 11}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "GolpedeMar", "id": "73023403", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180827, "listed_count": 10}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "jeniferlersch", "id": "499888449", "name": "jeniff", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 533, "tweet_count": 111051, "listed_count": 7}, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jubiraozinha", "id": "245098079", "name": "juh AYATO HAVER", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 162, "tweet_count": 13836, "listed_count": 0}, "location": "."}, {"verified": false, "username": "muauj", "id": "750865082238767104", "name": "joao \u82e5\u5965 \uea00 SEM MEDO DE SER FELIZ \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 3693, "tweet_count": 62569, "listed_count": 2}, "location": "Ratanab\u00e1, AM"}, {"verified": false, "username": "germankiero", "id": "4078995195", "name": "German Villarreal", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 185, "tweet_count": 312034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vacatiina", "id": "786624796561928192", "name": "valentina", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 886, "tweet_count": 21702, "listed_count": 0}, "location": "Mundo Novo, MS"}, {"verified": false, "username": "aleottawa", "id": "825953022", "name": "Alex \ud83d\udcab\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 4163, "tweet_count": 317620, "listed_count": 23}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "May_aguiarZx", "id": "184791559", "name": "May Tequila \u2764\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 895, "tweet_count": 3064, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "riusa_ar", "id": "864586419637018628", "name": "Riusa", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 254, "tweet_count": 15831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SeleneSmarques", "id": "1084180847488569344", "name": "Selene.smarques@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 238, "tweet_count": 5737, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15245630, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "NatliaCorreia6", "id": "932323860669706241", "name": "Nati \u2600\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 76, "tweet_count": 16742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "t4ylor_sw1ft13", "id": "709425441380106240", "name": "Midnight \ud83d\udd70\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 206, "tweet_count": 28717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dsoars_", "id": "449724349", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 642, "tweet_count": 102966, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "oleolacerda", "id": "259245753", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1141, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SamuraiDaLS", "id": "938199134644981761", "name": "afonso", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 627, "tweet_count": 39353, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PutaWasTaken", "id": "134430362", "name": "$TORM", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 382, "tweet_count": 98404, "listed_count": 4}, "location": "Por a\u00ed"}, {"verified": false, "username": "ErManueTietar", "id": "2878529104", "name": "Manolo.", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 2941, "tweet_count": 84005, "listed_count": 13}, "location": "Valle del Ti\u00e9tar (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "MaraCobreros1", "id": "972077837153914881", "name": "Mar\u00eda Cobreros", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 190, "tweet_count": 92641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nani_neo", "id": "2495897978", "name": "nani \ud83c\udfd6", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 3291, "tweet_count": 23787, "listed_count": 2}, "location": "Orcolandia"}, {"verified": false, "username": "anaopera", "id": "147249049", "name": "\ud83d\ude44 #CatadoraDeBoludos", "public_metrics": {"followers_count": 17554, "following_count": 13029, "tweet_count": 489932, "listed_count": 12}, "location": "Sure\u00f1a Bah\u00eda Blanca"}, {"verified": false, "username": "SrtCovinhas", "id": "188421186", "name": "Nardes", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 913, "tweet_count": 23265, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o paaulo"}, {"verified": false, "username": "cecidilh4", "id": "1360502862", "name": "cec\u00edlia \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 563, "tweet_count": 189330, "listed_count": 10}, "location": "made in maranh\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "plintab", "id": "727537987903475712", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 223, "tweet_count": 5687, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "martinsVii13", "id": "962427651498610688", "name": "MadMax", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 441, "tweet_count": 8851, "listed_count": 0}, "location": "Varginha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lusca_mesmo", "id": "1144031436250525696", "name": "Lucas \ud83d\udd2c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 297, "tweet_count": 1364, "listed_count": 0}, "location": "ESALQ-USP"}, {"verified": false, "username": "Meopaeuai", "id": "1101105564896186368", "name": "MEOPAE", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2796, "tweet_count": 47988, "listed_count": 0}, "location": "vda"}, {"verified": false, "username": "GastonReybufon", "id": "292668432", "name": "Nosce te ipsum", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 345, "tweet_count": 3565, "listed_count": 0}, "location": "bahia blanca"}, {"verified": false, "username": "quefunque", "id": "904876026999779332", "name": "QueFunqueAlgo #QuedateEnTuCasa", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 661, "tweet_count": 36131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gwynesfire", "id": "730553068329283585", "name": "Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1187, "tweet_count": 33473, "listed_count": 16}, "location": "\u00bb to whatever end, fireheart."}, {"verified": false, "username": "juanma_1102", "id": "196399734", "name": "Juan Manuel Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 905, "tweet_count": 3328, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "helo_dsm", "id": "2953233598", "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 174, "tweet_count": 8114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vitikink", "id": "1078957327800324096", "name": "Safira", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 300, "tweet_count": 24155, "listed_count": 0}, "location": "casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "LeonorMerval59", "id": "867355879", "name": "Leovalen.", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 3462, "tweet_count": 57681, "listed_count": 7}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "eistefaniee", "id": "1105247471058542593", "name": "Stefanie \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 117, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "clareiamo", "id": "521538266", "name": "chamademagia \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 225, "tweet_count": 92815, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hxrato", "id": "714567015726465024", "name": "estela", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 240, "tweet_count": 72822, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "buoniwelch", "id": "2670956630", "name": "docinho \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 13657, "following_count": 4244, "tweet_count": 84815, "listed_count": 14}, "location": "\ud83c\udf08 (l)gbtqia+"}, {"verified": false, "username": "vithoriacouto", "id": "781236625871409152", "name": "vivi couto 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 332, "tweet_count": 26604, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xlilpop", "id": "136781803", "name": "\u266a\u00b7\u2570\u2606 XLP \u0fd4 \u066d \u2669 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 498, "tweet_count": 13304, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "michelebergue", "id": "866824653070888960", "name": "pamonla", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 2204, "tweet_count": 18065, "listed_count": 0}, "location": "konoha"}, {"verified": false, "username": "sofiaaasoaresss", "id": "829053831686320129", "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 93, "tweet_count": 117288, "listed_count": 0}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "brancomedeiros", "id": "38658025", "name": "Branco Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1758, "tweet_count": 13329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rhicardolampiao", "id": "830485868121034753", "name": "Ricardo Rodrigues \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 583, "tweet_count": 2216, "listed_count": 1}, "location": "Planaltina GO"}, {"verified": false, "username": "Destradipopolo2", "id": "1167553040406241295", "name": "Destra di Popolo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 290, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria"}, {"verified": false, "username": "VERA_DINDINHA", "id": "88483801", "name": "Vera Tonus", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 338, "tweet_count": 14114, "listed_count": 0}, "location": "SANTO ANDR\u00c9-SP"}, {"verified": false, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942", "name": "MARIATOSCANO", "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}, "location": "vitoria"}, {"verified": false, "username": "DiJo2021", "id": "1011999673228382214", "name": "DiJo\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 10149, "following_count": 10240, "tweet_count": 92612, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pferradasp", "id": "402865475", "name": "Pablo Ferradas", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 545, "tweet_count": 20387, "listed_count": 83}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "AnaGlezDuque", "id": "96182557", "name": "Ana Glez Duque \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12080, "following_count": 4431, "tweet_count": 46836, "listed_count": 584}, "location": "Tenerife-Madrid"}, {"verified": false, "username": "percybegins", "id": "843187987966058496", "name": "toria", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 2919, "tweet_count": 175923, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "A_libertad_es", "id": "354578905", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 4413, "tweet_count": 102474, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "menezs_amanda", "id": "1045087827896266752", "name": "michel", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 124, "tweet_count": 8230, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "heloisacaliani", "id": "169190266", "name": "Helo\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 266, "tweet_count": 48643, "listed_count": 8}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "al99ba18", "id": "83377849", "name": "Melona Lerda Weasley \ud83d\udc80\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 2667, "tweet_count": 246477, "listed_count": 59}, "location": "Ciudadana Del Aire "}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires "}, {"verified": false, "username": "Lyzandhra1", "id": "954151076764282881", "name": "Lyzandhra", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 203, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TComim", "id": "967217947583438850", "name": "Thaystranha \u03a8 | \ud83d\udcd6: Moletom", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 213, "tweet_count": 4204, "listed_count": 1}, "location": "me perdendo em livros"}, {"verified": false, "username": "Flor_Cirigliano", "id": "823748720", "name": "florencia", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 503, "tweet_count": 40771, "listed_count": 2}, "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos"}, {"verified": false, "username": "eduardalvesr", "id": "864106504110166016", "name": "\u0454\u2202\u03c5\u03b1r\u2202\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 171, "tweet_count": 15701, "listed_count": 0}, "location": "mg"}, {"verified": false, "username": "ceciliaoliver51", "id": "3463028362", "name": "Cecilia Oliver \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1416, "tweet_count": 145296, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "angelsofia08", "id": "3062918099", "name": "Pato \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 4999, "tweet_count": 22887, "listed_count": 3}, "location": "muy cerca del Urcunina\ud83c\udf0b"}, {"verified": false, "username": "sratoz", "id": "30789831", "name": "Meramente protelat\u00f3rio", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 791, "tweet_count": 196813, "listed_count": 0}, "location": "D\u00e9cimo C\u00edrculo"}, {"verified": false, "username": "SadoQueen_", "id": "1164536789287219202", "name": "moranguinho pra xuxu", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 1026, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lorasshopper", "id": "498198559", "name": "Laura Cebri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 354, "tweet_count": 13413, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "luciamerafer", "id": "2157516100", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1998, "tweet_count": 41322, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904", "name": "One Piece \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 13, "tweet_count": 1452, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "strangrniall", "id": "1493397163", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 5937, "following_count": 4519, "tweet_count": 29666, "listed_count": 4}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "halanzito_", "id": "1140156736298508288", "name": "Halalalalala", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 595, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RenckElis", "id": "1594193250", "name": "Elis", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 614, "tweet_count": 66108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MajoDoriaT", "id": "81487904", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 102560, "following_count": 10208, "tweet_count": 50455, "listed_count": 110}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Against_Caste", "id": "1428755251", "name": "Roberto Cavalli", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 2040, "tweet_count": 23586, "listed_count": 5}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "dukana2", "id": "2832335447", "name": "dukana", "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 15597, "tweet_count": 305421, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "charitocuerva", "id": "3382068411", "name": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2878, "tweet_count": 426785, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "anibalharacio", "id": "825210096", "name": "Bi\u00f1uelo", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1002, "tweet_count": 5732, "listed_count": 0}, "location": "Barrio Lambertuchi"}, {"verified": true, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090", "name": "Claudio Savoia", "public_metrics": {"followers_count": 155584, "following_count": 737, "tweet_count": 60173, "listed_count": 342}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "dudabarbosaa_", "id": "1136150477069066240", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 293, "tweet_count": 8082, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aleexvidrio", "id": "512800017", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 178, "tweet_count": 3834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luvsbryce", "id": "1023397708613251072", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc22\ud835\udc27 \ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1d || #OSNI", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 3484, "tweet_count": 28363, "listed_count": 7}, "location": "\u201ci can't fight with them. I used to be able when I was strong but. you've made me weak.\u201d"}, {"verified": false, "username": "bias06", "id": "1024795446672281600", "name": "zirtaeb", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 334, "tweet_count": 20456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anaju047", "id": "1083365373670576129", "name": "A N A J U L I A\ud83d\udc96\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 498, "tweet_count": 2615, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "desativado619", "id": "1098043727841554432", "name": ":(#SM4ISCOMING\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1234, "tweet_count": 13150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TainaFernades2", "id": "2968031908", "name": "Tain\u00e1 Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 282, "tweet_count": 1753, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "alexandra_olivr", "id": "1113431497489428480", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 239, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "anjobarrocu", "id": "3019033941", "name": "anjo barroco \ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 408, "tweet_count": 35741, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "il_mente", "id": "1167424084998787072", "name": "ilMenteGatto", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 88, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "location": "Iperuranio"}, {"verified": false, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864", "name": "Yoda", "public_metrics": {"followers_count": 56995, "following_count": 997, "tweet_count": 57648, "listed_count": 220}}, {"verified": false, "username": "AlineLS19", "id": "1012676301314981889", "name": "Aline \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 172, "tweet_count": 3253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "coelhocaarla", "id": "701811047754293249", "name": "carlinha", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 312, "tweet_count": 10020, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tellmesthhs", "id": "901604639992410112", "name": "sophia \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 335, "tweet_count": 36252, "listed_count": 0}, "location": "harry\u2019s house"}, {"verified": false, "username": "littledroops", "id": "727816110", "name": "andressa", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 164, "tweet_count": 74752, "listed_count": 2}, "location": "zo - rj"}, {"verified": false, "username": "semilover23", "id": "1128414825908977665", "name": "Mary \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 888, "tweet_count": 35368, "listed_count": 14}, "location": "Unbroken Squad \u2661\ufe0e"}, {"verified": false, "username": "falaruthinha", "id": "43936460", "name": "iludida \ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2054, "tweet_count": 200376, "listed_count": 15}, "location": "Juiz de Fora, Minas Gerais"}, {"verified": false, "username": "Carla02235606", "id": "711243224036339712", "name": "Carla\ud83c\udf35#Eu sou Lula #Lula livre", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1607, "tweet_count": 18857, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dilmafb", "id": "48552355", "name": "Dilma", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 394, "tweet_count": 1637, "listed_count": 2}, "location": "\u00dcT: -22.951038,-43.184232"}, {"verified": false, "username": "abiiii_21", "id": "563946804", "name": "Abiii\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 153, "tweet_count": 25920, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mariahwlena", "id": "3712343355", "name": "\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude56 \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 2889, "tweet_count": 17409, "listed_count": 6}, "location": "\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc21\ud835\udc2d \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2d \u2694"}, {"verified": false, "username": "php_dro", "id": "1069243110075572224", "name": "p#", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "h_alveees", "id": "315502581", "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 971, "tweet_count": 4207, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba"}, {"verified": false, "username": "AleSuri_", "id": "157090205", "name": "Ale Suri \ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 207, "tweet_count": 17204, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RebecaD38554051", "id": "1072310248696885249", "name": "Rebeca Dias", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "svtjulie", "id": "3430769817", "name": "j! faz o L", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1115, "tweet_count": 16043, "listed_count": 4}, "location": "hazbin hotel"}, {"verified": false, "username": "in_new_disaster", "id": "737273157514579968", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 2757, "tweet_count": 50876, "listed_count": 0}, "location": "em algum lugar"}, {"verified": false, "username": "iar4bela", "id": "747579732213006341", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc35 tigrinha\ud83c\udf36\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 856, "tweet_count": 26316, "listed_count": 0}, "location": "Na dele"}, {"verified": false, "username": "Melknjlv", "id": "1110648291207852032", "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 783, "tweet_count": 20668, "listed_count": 3}, "location": "ELA/DELA"}, {"verified": false, "username": "_blackbunny__", "id": "1012903523250589696", "name": "Ravinha \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 126, "tweet_count": 40738, "listed_count": 1}, "location": "Upside down"}, {"verified": false, "username": "aguilerapaula", "id": "237354239", "name": "Paula Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 2021, "tweet_count": 22381, "listed_count": 3}, "location": "Traslasierra - C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "_chalana_", "id": "978840944", "name": "FAZ O L", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 98, "tweet_count": 151927, "listed_count": 4}, "location": "Itapecerica da Serra, SP"}, {"verified": false, "username": "Kelbuitrago", "id": "142913949", "name": "rach", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 318, "tweet_count": 117464, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "marc_martins813", "id": "399584134", "name": "marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 326, "tweet_count": 19034, "listed_count": 0}, "location": "Contagem, Brasil"}, {"verified": false, "username": "13deDezembro1", "id": "1072584327291125762", "name": "Tata", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 761, "tweet_count": 9171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chunkyformars", "id": "402063696", "name": "aninha \u2728\ud83e\udd42", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1124, "tweet_count": 33649, "listed_count": 10}, "location": "Fortaleza - CE"}, {"verified": false, "username": "llanamodesto", "id": "173602902", "name": "Allana \ud83c\udde7\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 928, "tweet_count": 22296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CristinaNR_", "id": "2841960448", "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 187, "tweet_count": 5518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnzoAgustn13", "id": "1113841137515732992", "name": "EnZo", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 289, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoelIvanVergar1", "id": "1146034138622898176", "name": "Joel Ivan\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 151, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "location": "El Calafate, Argentina"}, {"verified": false, "username": "flyingmermapid", "id": "1155299436744138753", "name": "Pietra", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 595, "tweet_count": 20966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cira_cordoba", "id": "3409415212", "name": "Cira cordoba\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1201, "tweet_count": 217990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fep2310", "id": "1537196808", "name": "f\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 181, "tweet_count": 13624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lagarazo", "id": "1312276070", "name": "Truman", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 607, "tweet_count": 77058, "listed_count": 9}, "location": "Estadio Santiago Bernabeu"}, {"verified": false, "username": "eyesonffire", "id": "49204442", "name": "Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 931, "tweet_count": 120953, "listed_count": 12}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "louysenascimen2", "id": "1069664669818855426", "name": "Louyse\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1787, "tweet_count": 22923, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "petracostal", "id": "204136120", "name": "Petra Costa", "public_metrics": {"followers_count": 248945, "following_count": 3744, "tweet_count": 6815, "listed_count": 457}, "location": "\u25a0filmmaker\u25a0"}, {"verified": false, "username": "itslilrita", "id": "1049392317709336576", "name": "Rita :)", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 203, "tweet_count": 8975, "listed_count": 0}, "location": "she/they :)"}, {"verified": false, "username": "dudalinsc", "id": "1869182731", "name": "duda \ud83d\ude42\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 386, "tweet_count": 14058, "listed_count": 0}, "location": "Toledo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DiscussaoD", "id": "1167082981858652166", "name": "Discuss\u00e3o diaria", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 90, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "location": "Natal-RN"}, {"verified": false, "username": "chifaentiffanys", "id": "61954632", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 12374, "following_count": 6866, "tweet_count": 261259, "listed_count": 65}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "location": "Trujillo - la Libertad."}, {"verified": false, "username": "28Houis", "id": "3949779395", "name": "emy", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 242, "tweet_count": 119089, "listed_count": 10}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "horanflwrs", "id": "1128393782804848640", "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3557, "tweet_count": 51385, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "ablea_san", "id": "1155856852015624192", "name": "karina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 147, "tweet_count": 8720, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "igujseff", "id": "1046477954040176644", "name": "Igu \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1094, "tweet_count": 17666, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "sirena_noir", "id": "2500396663", "name": "Hyn dos rem\u00e9dios", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 591, "tweet_count": 132046, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "William59891112", "id": "1130299332182315010", "name": "William Sampaio .", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 106, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9440317, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "myold_friend", "id": "770374127106613248", "name": "hello darkness", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 147, "tweet_count": 15831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vivianeveloso__", "id": "94140030", "name": "Viviane DeVil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 189, "tweet_count": 11472, "listed_count": 2}, "location": "Recife"}, {"verified": false, "username": "HPpottermore", "id": "235685971", "name": "Mikael", "public_metrics": {"followers_count": 5968, "following_count": 462, "tweet_count": 232709, "listed_count": 46}, "location": "Hogwarts \u2022 Cear\u00e1 \u2022 Brazil"}, {"verified": false, "username": "cpwes1", "id": "1377678746", "name": "WalterE.", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 237, "tweet_count": 66472, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "peachhkorean", "id": "887272641786261507", "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc89 \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 486, "tweet_count": 10031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Monyrica", "id": "65801002", "name": "Capital del R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 13898, "following_count": 13648, "tweet_count": 462380, "listed_count": 13}, "location": "Colombia"}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "id": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6163552, "following_count": 2681, "tweet_count": 139180, "listed_count": 5846}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043"}, {"verified": false, "username": "nandeexx", "id": "703979258729930753", "name": "Ribeiro \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2317, "tweet_count": 66739, "listed_count": 1}, "location": "NOROE$TE"}, {"verified": false, "username": "Lexapond", "id": "954093760014618624", "name": "Lexapond", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 131, "tweet_count": 1548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Art_ArmyGhost", "id": "856520236174123008", "name": "Bad\u2615\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 1827, "tweet_count": 29902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whoislelly", "id": "219675162", "name": "princess die high\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1296, "tweet_count": 84397, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00e7o Sideral"}, {"verified": false, "username": "Danfbso", "id": "719239405253324800", "name": "Bicho Patudo", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 296, "tweet_count": 56773, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "jotaah_p", "id": "2604169275", "name": "jotinha \u274c\u2b55\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 4998, "tweet_count": 66611, "listed_count": 2}, "location": "Marab\u00e1"}, {"verified": false, "username": "aleicamargo", "id": "887796214045044737", "name": "lel\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 274, "tweet_count": 13117, "listed_count": 0}, "location": "Belorihils"}, {"verified": false, "username": "asaltandoversos", "id": "857305294963187712", "name": "Yaiza", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 336, "tweet_count": 11568, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "NareHop", "id": "125033823", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)"}, {"verified": false, "username": "Iamsouleo", "id": "1031711071088848896", "name": "sadder than ever", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 341, "tweet_count": 7900, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "betopedagogo", "id": "176681659", "name": "Humberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 830, "tweet_count": 68143, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "jokiquinn", "id": "4868146145", "name": "Killian Quinn", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 407, "tweet_count": 2578, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ArmyGabiibts", "id": "973474562640891904", "name": "G\u0101b\u012f\u2077 \ud83d\udc9c \ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 869, "tweet_count": 6464, "listed_count": 1}, "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IzaVitria9", "id": "1153130416448163840", "name": "GOSTOSONA AFROBEGE", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1060, "tweet_count": 42044, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "thayfromkrypton", "id": "1003348426543726594", "name": "Thay \ud83c\udf08\u2728\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 296, "tweet_count": 4658, "listed_count": 1}, "location": "Na casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "epifita_", "id": "1858100972", "name": "epifita", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 533, "tweet_count": 54468, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "osiris_arriaga", "id": "782363104873250820", "name": "Osiris Arriaga", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 4896, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "kayy2123", "id": "1112792601407770624", "name": "Ktrem \u2728\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 12815, "following_count": 95, "tweet_count": 5310, "listed_count": 4}, "location": "\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "username": "gcbieu", "id": "298110659", "name": "GcO", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 506, "tweet_count": 6790, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RobertaClass_", "id": "3239426459", "name": "Atriz da Marvel", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1207, "tweet_count": 7374, "listed_count": 4}, "location": "Central City"}, {"verified": false, "username": "domxluvs", "id": "709810109422166016", "name": "nat rat || perfil de mamaskadi \u2744\ufe0f e fody cern", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1383, "tweet_count": 53277, "listed_count": 27}, "location": "santu\u00e1rio do michael"}, {"verified": false, "username": "sussiguerrero", "id": "549978868", "name": "sussi guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 998, "tweet_count": 11509, "listed_count": 0}, "location": "Palam\u00f3s"}, {"verified": false, "username": "l_yelling", "id": "1098296057480531968", "name": "Lubs who?", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 217, "tweet_count": 28879, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco, Brasil / Hogwarts"}, {"verified": false, "username": "estelaaman", "id": "2158907571", "name": "estela amanda", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 664, "tweet_count": 95652, "listed_count": 7}, "location": "c.a.b.a"}, {"verified": false, "username": "_hawano", "id": "409550533", "name": "mooncake \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 466, "tweet_count": 50795, "listed_count": 0}, "location": "Caruaru - Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "konfwzed", "id": "267915438", "name": "joy", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 491, "tweet_count": 45321, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "eu_sarahvitoria", "id": "1864206224", "name": "sarah \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 376, "tweet_count": 51361, "listed_count": 0}, "location": "022/021"}, {"verified": false, "username": "irina_lima1", "id": "3538377687", "name": "Irina Lima\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 361, "tweet_count": 91741, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "XarvII", "id": "1362871386", "name": "VRAX", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2125, "tweet_count": 145307, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gastrosan", "id": "506726769", "name": "sandra", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 440, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "catyoogiss", "id": "1013560689607237632", "name": "lua\u2077\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3129, "tweet_count": 110092, "listed_count": 12}, "location": "\ubc29\ud0c4\ud83d\udc8c\u1393 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\ude06"}, {"verified": false, "username": "G4ygar", "id": "2832747029", "name": "Bielo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 105, "tweet_count": 8176, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OutraSilvoca", "id": "269502138", "name": "Psic\u00f3loga B\u00e1rbara Helena do Pix", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1419, "tweet_count": 321846, "listed_count": 48}, "location": "Florian\u00f3polis"}, {"verified": false, "username": "liliberrg", "id": "772844088", "name": "LiliBer", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 742, "tweet_count": 111799, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "shawnxromance", "id": "978773924480774144", "name": "yaz \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 2210, "tweet_count": 19204, "listed_count": 14}, "location": "wonderland \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "username": "NegreirosLucas", "id": "323599606", "name": "Negreiros", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 360, "tweet_count": 164032, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "teofb", "id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 65219, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "username": "JohnVonButler", "id": "205004373", "name": "Jo\u00e3o Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 6, "tweet_count": 7081, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luanarasc", "id": "804718189124915204", "name": "Lua \ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 202, "tweet_count": 4065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "horaciomgarcia", "id": "147244083", "name": "Horacio \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 716, "tweet_count": 29742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xmongelos", "id": "966128579863044096", "name": "Manuel Mongelos", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 372, "tweet_count": 5504, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "iloveyoukeept", "id": "1141840546744475649", "name": "Crystian \u00b7 Dia 30 \u00e9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 997, "tweet_count": 238628, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Dilibzrr", "id": "1034223728337608704", "name": "pr\u0131nces\u03b1 revoluc\u0131on\u03b1\u0301r\u0131\u03b1 na midnights era", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 309, "tweet_count": 11436, "listed_count": 0}, "location": "hellcife"}, {"verified": false, "username": "Humbugtm", "id": "876148841183150081", "name": "R\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 4037, "following_count": 3640, "tweet_count": 47451, "listed_count": 6}, "location": "Chal\u00e9 13\ud83d\udcda"}, {"verified": false, "username": "cecidocampo", "id": "329314353", "name": "cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 276, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ViniGermano1", "id": "809950431875055616", "name": "\u21bb\ud835\udd4d\ud835\udd3e\u21bb", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 422, "tweet_count": 7357, "listed_count": 2}, "location": "Guanh\u00e3es/GV"}, {"verified": false, "username": "Mdp098", "id": "594024019", "name": "\ud83c\udf0c\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1553, "tweet_count": 189051, "listed_count": 40}, "location": "No trolls "}, {"verified": false, "username": "Kaesouza6", "id": "930657098286948352", "name": "kkkkkkkkaena", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 43, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "location": "Tatu\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nanamijoran", "id": "53943730", "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udc90\ud83d\udde1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 123, "tweet_count": 57884, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Coyote_Triste", "id": "1380889896", "name": "Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 2650, "tweet_count": 70640, "listed_count": 0}, "location": "La Ponderosa (Virginia city)"}, {"verified": false, "username": "greycmcrf", "id": "817027124280389632", "name": "greyce campe\u00e3 cdb", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 873, "tweet_count": 33646, "listed_count": 0}, "location": "rj"}, {"verified": false, "username": "martuccx", "id": "1077684054126931968", "name": "nathalia", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 261, "tweet_count": 20354, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "valerio_naiara", "id": "1070810781531422720", "name": "sapatao sofrida", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 135, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nycsty", "id": "1016822652151980032", "name": "nyc", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 58, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}, "location": "Diadema, Brasil"}, {"verified": false, "username": "creepcarlos", "id": "1221156097", "name": "creep_radiohead", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1933, "tweet_count": 118330, "listed_count": 21}, "location": "valladolid"}, {"verified": false, "username": "piolet_ramon", "id": "1079326331798777856", "name": "RamonPiolet", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 2310, "tweet_count": 163996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "waal_alves", "id": "4850863583", "name": "docinho cremosa", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 331, "tweet_count": 10905, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ChoiAmandaa", "id": "927620922332340225", "name": "Choizinha - Forever_1", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 709, "tweet_count": 39398, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pinheirolucs", "id": "1059853580", "name": "lucas \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 528, "tweet_count": 109546, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "prin_nerak", "id": "3436969587", "name": "Karen \ud83c\udf38\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 282, "tweet_count": 22590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matosssluan", "id": "1116754627700101120", "name": "lu an", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 477, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}, "location": "no fundo do po\u00e7o"}, {"verified": false, "username": "katjiinha", "id": "876350122321465350", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 363, "tweet_count": 13978, "listed_count": 0}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "_AkabaneMira", "id": "109417371", "name": "\u8d64\u7fbd \ud83d\udc79| Aramira \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 803, "tweet_count": 102836, "listed_count": 12}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "emyemyz", "id": "1167807106533269504", "name": "emily com e de linda?", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 151, "tweet_count": 9995, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "heerjins", "id": "2887820027", "name": "davi", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 661, "tweet_count": 108097, "listed_count": 25}, "location": "\ud050"}, {"verified": false, "username": "hensolrac", "id": "950523806044565504", "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 326, "tweet_count": 30300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lachicadeayer61", "id": "1913815525", "name": "Ana Sanz Martin", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1157, "tweet_count": 51580, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "dyax_carlin", "id": "706306750039851008", "name": "carlin \ud83e\udd78\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 94, "tweet_count": 7407, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "biaqueen", "id": "87794880", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 490, "tweet_count": 160319, "listed_count": 33}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "rafavnt", "id": "30403976", "name": "Rafaela 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9217, "following_count": 998, "tweet_count": 290504, "listed_count": 52}, "location": "Lisboa, Portugal"}, {"verified": false, "username": "EloahVargas", "id": "2549081865", "name": "eloah", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 231, "tweet_count": 8398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xfakemo", "id": "3327529941", "name": "STM", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 601, "tweet_count": 16759, "listed_count": 0}, "location": "soh faz merda"}, {"verified": false, "username": "rosarionan15", "id": "2626636218", "name": "Bruja\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Lucho por una Argentina mejor para todos", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 410, "tweet_count": 13307, "listed_count": 1}, "location": "mi lugar en el mundo."}, {"verified": false, "username": "let_vieiraa", "id": "600458201", "name": "Lelet", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 480, "tweet_count": 74898, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dglcia22", "id": "1882403774", "name": "Daniel\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 131, "tweet_count": 30940, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CesarAlvCa", "id": "1129714940791676929", "name": "\ud835\udc6a\u00e9\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc93 \ud835\udc68. \ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8482, "following_count": 4895, "tweet_count": 27517, "listed_count": 1}, "location": "C\u00e1diz - Madrid"}, {"verified": false, "username": "rafa_brbs29", "id": "1132435683442921473", "name": "rafa//menina da palha", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 147, "tweet_count": 6628, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "carol_gdoy", "id": "1099727380673908736", "name": "carolina.", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 272, "tweet_count": 5187, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfcf\ud835\udfcf"}, {"verified": false, "username": "ginanezz", "id": "762416966418259969", "name": "sofredor\u25ce", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 246, "tweet_count": 12042, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_manusf_", "id": "914887828408070145", "name": "manuzis", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 381, "tweet_count": 7744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eofluxonevida", "id": "1091484320051666946", "name": "TWOBAR\u00c3O DA SENSI rs!", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 125, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lelesfanaccount", "id": "1139290602678476801", "name": "\u263c\ufe0e\ud835\ude8f\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9c\u263c\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 277, "tweet_count": 7139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "endersomsilva", "id": "169120461", "name": "End - Faz o L \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 124, "tweet_count": 378, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "NataCerni", "id": "532954715", "name": "natalia cerni", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 2477, "tweet_count": 56894, "listed_count": 4}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "nenade_p", "id": "2243996326", "name": "NENA CA.", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 134, "tweet_count": 35937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lucadp0_0", "id": "4768680197", "name": "Luca", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 387, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sightlycherry", "id": "898961974230487040", "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8e. \ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 279, "tweet_count": 3599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gilvando_Melo", "id": "2778495262", "name": "Gilvando Melo \u2605\u5f61\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1373, "tweet_count": 86175, "listed_count": 11}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JonassGot", "id": "1129555607982415877", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1013, "tweet_count": 75639, "listed_count": 2}, "location": "+ \u00d7 \u00f7 = "}, {"verified": false, "username": "Laliva8", "id": "1163547053781409794", "name": "Laliva", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 231, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sarahwitha__H", "id": "962502331", "name": "Sarinha", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 275, "tweet_count": 6580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rdcamposcrvg", "id": "828610472400322560", "name": "\u2077\u2077\u2077 RdCamposbjj \u2720 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u00b9\u2078\u2079\u2078 \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 4960, "tweet_count": 28964, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil"}, {"verified": false, "username": "laprodiga_", "id": "50147730", "name": "alo, danizinha lembra do animal?", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 46, "tweet_count": 2163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wtfmaria0", "id": "1016483454945513472", "name": "Maquiav\u00e9lica", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 392, "tweet_count": 70689, "listed_count": 0}, "location": "Stranger Things "}, {"verified": false, "username": "netxrs", "id": "999812167695249408", "name": "Neto", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 569, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Siil_Rocha", "id": "349951273", "name": "S", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 981, "tweet_count": 104291, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil"}, {"verified": false, "username": "asmrdecarioca", "id": "2453754410", "name": "alcione_a_loba_.mp3", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 214, "tweet_count": 44499, "listed_count": 1}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "geovanamodesto_", "id": "571319466", "name": "modesto", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 936, "tweet_count": 10214, "listed_count": 0}, "location": "Gar\u00e7a, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FreddyNagaki", "id": "578762628", "name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1810, "tweet_count": 171940, "listed_count": 4}, "location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida"}, {"verified": false, "username": "Apaza_Candiotti", "id": "732088592", "name": "Jorge Apaza Candiott", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "delimadenis", "id": "131543709", "name": "\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1185, "tweet_count": 59963, "listed_count": 113}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pandita_c", "id": "2424217694", "name": "yenny", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giovanna2408201", "id": "3027140583", "name": "Giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 341, "tweet_count": 43219, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "temperadanoodio", "id": "103249592", "name": "legaldrugsuser", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 282, "tweet_count": 25319, "listed_count": 2}, "location": "Para\u00edba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jeciilene", "id": "441175792", "name": "galadriel escarlate", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 352, "tweet_count": 11030, "listed_count": 2}, "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi"}, {"verified": false, "username": "summeerr21", "id": "2587702236", "name": "Lari \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 1464, "tweet_count": 121853, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SpidermanAsusta", "id": "1648709766", "name": "SpidermanMeasusta", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 421, "tweet_count": 9109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "igoonnn", "id": "838523810559184896", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 467, "tweet_count": 34745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stecrisilvaa", "id": "714121858136694784", "name": "st\u00e9 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1047, "tweet_count": 17606, "listed_count": 4}, "location": "Ipanema, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dosReisIgnacio", "id": "407819605", "name": "dos Reis Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1529, "tweet_count": 5397, "listed_count": 2}, "location": "Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "irvanmaccarthey", "id": "284741807", "name": "irvan", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 238, "tweet_count": 311895, "listed_count": 12}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Juligarridoo", "id": "254355937", "name": "Juli Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 263, "tweet_count": 12187, "listed_count": 0}, "location": "Almirante Brown, Argentina"}, {"verified": false, "username": "LokoCientifico", "id": "923906680504635392", "name": "Cientifico_loko", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 74, "tweet_count": 61136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alves3984ij", "id": "961993798967529474", "name": "Joana", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 2, "tweet_count": 6748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alarissawollie", "id": "702119523474874368", "name": "fast-food maniac", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 2863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anarojo61", "id": "2213070324", "name": "Ana Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1138, "tweet_count": 85055, "listed_count": 24}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "2107_alicia", "id": "1117525621", "name": "Alicia Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 5784, "tweet_count": 251767, "listed_count": 12}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Humano81748228", "id": "1041663879657345025", "name": "Humano Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 79, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MaraJosValente1", "id": "1163486448470953984", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Valente", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 428, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KimAlexTommo", "id": "1023930880371372032", "name": "Seo Alex \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udc96Why you mad brah?", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 579, "tweet_count": 62268, "listed_count": 6}, "location": "Slytherin Common Room"}, {"verified": false, "username": "fernandovidal52", "id": "796711472", "name": "Fernando Vidal L.", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 4443, "tweet_count": 225814, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alemagnnus", "id": "55937157", "name": "Alexandre Magnnus", "public_metrics": {"followers_count": 6468, "following_count": 7013, "tweet_count": 63605, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Ribe1r0matheus", "id": "848693523100684288", "name": "Yungg biggas", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 108, "tweet_count": 2944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antonioaraujo0", "id": "1165377915254640640", "name": "Ant\u00f3nio Ara\u00fajo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 381, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}, "location": "Sintra, Portugal"}, {"verified": false, "username": "robertareginae", "id": "819296852000522240", "name": "roberta \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 459, "tweet_count": 6778, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "Kheellysi", "id": "188584753", "name": "amor de Quelly \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 746, "tweet_count": 62505, "listed_count": 2}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "chino121", "id": "48904743", "name": "DIARIO DE OPINION", "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 2942, "tweet_count": 39997, "listed_count": 14}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "gracef3001", "id": "3700852461", "name": "Graciela Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 391, "tweet_count": 13522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sgbre", "id": "2458736292", "name": "Flor-de-Maio", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 683, "tweet_count": 5544, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mand_155", "id": "874437078813159426", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 578, "tweet_count": 32256, "listed_count": 0}, "location": "chatub\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "annapaula_nasci", "id": "122781291", "name": "Anna Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 116, "tweet_count": 51075, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco"}, {"verified": false, "username": "Uriel29M", "id": "1166016171268870145", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea Alem\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 346, "tweet_count": 26900, "listed_count": 0}, "location": "Cheerfull Harbor "}, {"verified": true, "username": "imaginago", "id": "376500011", "name": "imaginago", "public_metrics": {"followers_count": 143641, "following_count": 429, "tweet_count": 6226, "listed_count": 102}, "location": "comercial.imaginago@gmail.com"}, {"verified": false, "username": "alegoncar_", "id": "637061871", "name": "ale \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 893, "tweet_count": 51672, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "PopBase", "id": "1138458175663988738", "name": "Pop Base", "public_metrics": {"followers_count": 366516, "following_count": 2051, "tweet_count": 27981, "listed_count": 935}}, {"verified": false, "username": "wifealw", "id": "1074064495834738689", "name": "al\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 4203, "tweet_count": 47871, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "franciscof70", "id": "3290646820", "name": "francisco fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 102, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805", "name": "Atila Ladinsky", "public_metrics": {"followers_count": 17757, "following_count": 50, "tweet_count": 5746, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "Heeymarci", "id": "77590247", "name": "Marci", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 459, "tweet_count": 39994, "listed_count": 27}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DeStonchik", "id": "1142017283172290561", "name": "DaniRock", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 140, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "httpsstrawberrx", "id": "1099706034845827072", "name": "namu\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 145, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "peddro_victor", "id": "265065455", "name": "Julius", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 188, "tweet_count": 7916, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "maeguerrera", "id": "4115832622", "name": "drake dancing", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 122, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "theadetails", "id": "1147195517878886402", "name": "sophia\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 340, "tweet_count": 31258, "listed_count": 4}, "location": "derry, maine"}, {"verified": false, "username": "lan4_abgs", "id": "1128306797406826496", "name": "Srta. Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 172, "tweet_count": 8986, "listed_count": 0}, "location": "Montes Claros, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rosaliamadera1", "id": "469867701", "name": "rosalia", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 786, "tweet_count": 129186, "listed_count": 0}, "location": "Valencia Edo Carabobo"}, {"verified": false, "username": "raphaeloko7478", "id": "763150705230315521", "name": "RaphaeLoko7478", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 321, "tweet_count": 10162, "listed_count": 1}, "location": "Puta que pariu"}, {"verified": false, "username": "Brunoo_Silva8", "id": "2688592103", "name": "Bruno Silva", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 118, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Susu_Kawaii", "id": "971768868480929793", "name": "Dakarinha #SinaisDoOutroLado", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 2670, "tweet_count": 47869, "listed_count": 1}, "location": "\u9999\u6e2f"}, {"verified": false, "username": "illusiontea", "id": "833366713035001857", "name": "jup", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 323, "tweet_count": 177117, "listed_count": 3}, "location": "goo   \u2661     ele/dele  \ud83d\udd17 bts"}, {"verified": false, "username": "kahalahala", "id": "1153061636892254220", "name": "advogada sensitiva", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 211, "tweet_count": 5363, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "poderosa_alma", "id": "1164116703590125568", "name": "@claudiaelena\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 3547, "tweet_count": 93281, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "typefolio", "id": "25514696", "name": "Typefolio", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 2440, "tweet_count": 2698, "listed_count": 126}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "sohquerodomir", "id": "33009679", "name": "exausta e correndo e dopada", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 377, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762", "name": "TANTO", "public_metrics": {"followers_count": 167186, "following_count": 1487, "tweet_count": 173707, "listed_count": 253}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MartinSiquot", "id": "762877015", "name": "Sapo", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 201, "tweet_count": 20515, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ruinherself_", "id": "985549231892115458", "name": "roberta (taylor's version) 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 453, "tweet_count": 11600, "listed_count": 2}, "location": "tardis \u2022 br"}, {"verified": false, "username": "fercasva", "id": "85488278", "name": "Homero Thompson \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2355, "tweet_count": 42217, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "mlukacs", "id": "51164459", "name": "Miklos Lukacs", "public_metrics": {"followers_count": 72911, "following_count": 623, "tweet_count": 54707, "listed_count": 198}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "spideythisway", "id": "765267610409824257", "name": "vic \u2740", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1621, "tweet_count": 70431, "listed_count": 20}, "location": "\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86"}, {"verified": false, "username": "Srt_Bing", "id": "1158411628557328389", "name": "Srt. Bing", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 72, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antissmais", "id": "1125391472726093825", "name": "Antissociais+", "public_metrics": {"followers_count": 13807, "following_count": 192, "tweet_count": 613, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Vic_thatbitch", "id": "1113157980030201856", "name": "victoramos", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1669, "tweet_count": 79344, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "keisariCisar", "id": "53157739", "name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 4964, "tweet_count": 184763, "listed_count": 8}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto"}, {"verified": false, "username": "sla_mann", "id": "827997354632605697", "name": "S\u00f3 uma Army \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 175, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "outerhigh", "id": "515540560", "name": "sah", "public_metrics": {"followers_count": 15842, "following_count": 15230, "tweet_count": 84170, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jmobrvan", "id": "187338330", "name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 3624, "tweet_count": 59289, "listed_count": 2}, "location": "Noetinger"}, {"verified": false, "username": "IMP4LAL0VER", "id": "914527224480530432", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd32\u26a0\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 850, "tweet_count": 8116, "listed_count": 0}, "location": "tori bf!"}, {"verified": false, "username": "TDAlbert", "id": "96852792", "name": "Jos\u00e9 Lucas, Motoqueiro do iFood", "public_metrics": {"followers_count": 6593, "following_count": 2158, "tweet_count": 35172, "listed_count": 7}, "location": "Campinas - SP"}, {"verified": false, "username": "bubbleloverboyy", "id": "1008091749967949824", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 572, "tweet_count": 3630, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JE0NST4RS_", "id": "900372504128172032", "name": "bebel\u2077\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 999, "tweet_count": 49470, "listed_count": 1}, "location": "qualquer pronome "}, {"verified": false, "username": "_mvoigt", "id": "1069026880974716929", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 496, "tweet_count": 4203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BarbaraCardili", "id": "993703579381792768", "name": "babi :): \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 247, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}, "location": "016"}, {"verified": false, "username": "ebertz_lucas", "id": "811770371523379200", "name": "Lucas Ebertz", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 4872, "tweet_count": 31415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "freedombffpas", "id": "1029851230057754631", "name": "P@tinha", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 379, "tweet_count": 23614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "blindlittleshit", "id": "3013457973", "name": "mr the frog", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 663, "tweet_count": 9412, "listed_count": 2}, "location": "audiovisual 22 \u2022 eca-usp"}, {"verified": false, "username": "foolsforHouis", "id": "4632409577", "name": "\u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 0, "tweet_count": 26118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srs_65", "id": "216328621", "name": "Salvador Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2027, "tweet_count": 30384, "listed_count": 7}, "location": "Integrado en el Bel\u00e9n "}, {"verified": false, "username": "KarinaBarbozaL1", "id": "1166135724216934401", "name": "Karina \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 204, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ismaelborelli", "id": "4924351894", "name": "Ismael Borelli", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 323, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guischlin", "id": "62589881", "name": "guilerme", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 698, "tweet_count": 15989, "listed_count": 3}, "location": "Novo Hamburgo"}, {"verified": false, "username": "tiagobutera", "id": "329373458", "name": "rajadinho \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 350, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Angel_redfiel95", "id": "1510674186", "name": "Angel Dabroe Redfield", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 4996, "tweet_count": 309307, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Ratchet_AJZN", "id": "4272351861", "name": "Anthony", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 309, "tweet_count": 60881, "listed_count": 9}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "fufulovestae", "id": "953456271826538496", "name": "V \u00ea n u s \u2077; \u2022\u1dc4\u0847\u2022\u1dc5", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 443, "tweet_count": 52306, "listed_count": 4}, "location": "Saturn's heart \u2661"}, {"verified": false, "username": "Lu13Luiza", "id": "873404176545525760", "name": "lu13", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6389, "tweet_count": 339823, "listed_count": 4}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "TayValle3", "id": "1049408737469976581", "name": "\u25aa\ufe0e \ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u25aa\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 455, "tweet_count": 7172, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yuppiecore", "id": "1168292541957099520", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1809, "tweet_count": 31013, "listed_count": 1}, "location": "she/he"}, {"verified": false, "username": "louyallouie", "id": "792317286", "name": "out of manda's system", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 264, "tweet_count": 270414, "listed_count": 22}, "location": "solo louie \ud83d\udd78"}, {"verified": false, "username": "NorgangNathiely", "id": "4839648741", "name": "Carro com Wi-Fi \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 177, "tweet_count": 8593, "listed_count": 1}, "location": "Hogwarts"}, {"verified": true, "username": "laressa", "id": "3347283070", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "xduaslinhas", "id": "832752656166813700", "name": "xir lin a", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 131, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MDMartinez2010", "id": "204979154", "name": "Danita \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 725, "tweet_count": 27578, "listed_count": 0}, "location": "Rafaela, Santa Fe, Argentina "}, {"verified": false, "username": "mafesantos_", "id": "283669013", "name": "Maf\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 306, "tweet_count": 131766, "listed_count": 2}, "location": "sjc"}, {"verified": false, "username": "acrohdem", "id": "1035119914632310786", "name": "rohdem", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 263, "tweet_count": 8055, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ademarjoa", "id": "73176131", "name": "AdemarJ (De \ud83c\udfe0)", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 4992, "tweet_count": 113633, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Nathalia_Zeppe", "id": "2230374242", "name": "Vote 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 1853, "tweet_count": 30543, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Borja, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Juhgriff", "id": "1355845584", "name": "Jubas", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 155, "tweet_count": 10132, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vvvcardigan", "id": "135551182", "name": "fada sirigaita 13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 808, "tweet_count": 37746, "listed_count": 0}, "location": "Zion"}, {"verified": false, "username": "LoveTaekook_", "id": "1094682681579921410", "name": "P. ~slow", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 488, "tweet_count": 23822, "listed_count": 4}, "location": "redatora, revisora e tradutora"}, {"verified": false, "username": "Henrique_hdsr", "id": "1015755377709895680", "name": "Riq", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 129, "tweet_count": 1504, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e3o te interessa "}, {"verified": false, "username": "glowallows", "id": "918969670409089024", "name": "milly", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1346, "tweet_count": 20357, "listed_count": 14}, "location": "10,488 km"}, {"verified": false, "username": "af_vianaa", "id": "1047514412377153537", "name": "AF\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 751, "tweet_count": 52515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soudaturmaever", "id": "904135392932352001", "name": "Lina \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 222, "tweet_count": 14697, "listed_count": 4}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lucas_Miguel9", "id": "1000854437441699842", "name": "Luke", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 220, "tweet_count": 2773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arturpimentels", "id": "4729639893", "name": "Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 326, "tweet_count": 10109, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "la03081", "id": "1061391799770644482", "name": "Titia Lara", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 230, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_euVH", "id": "782041850530103296", "name": "vit\u00fa \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 358, "tweet_count": 57266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SILVELEIDA", "id": "995563201", "name": "Leda Sil", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2809, "tweet_count": 37874, "listed_count": 1}, "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BanksKai_", "id": "995581855", "name": "Duda Maria \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 476, "tweet_count": 30202, "listed_count": 6}, "location": "Rio de janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nora_gea", "id": "4135313171", "name": "Nora G", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2553, "tweet_count": 136143, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "22Olga08", "id": "1168545487206715392", "name": "Olga", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 110, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050", "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30354, "listed_count": 522}, "location": "Val\u00e8ncia"}, {"verified": false, "username": "la_compean", "id": "40177117", "name": "Sisi Compean", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 950, "tweet_count": 9878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158", "name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "LHV00", "id": "754420788242026496", "name": "E\u0336L\u0336L\u0336L\u0336 \u0336C\u0336A\u0336B\u0336E\u0336C\u0336\u0327\u0336A\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 345, "tweet_count": 25828, "listed_count": 0}, "location": "Costa Barros, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "annacarolinee98", "id": "956353850209955842", "name": "ana carol", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1131, "tweet_count": 54220, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brazil"}, {"verified": false, "username": "SafoViz", "id": "1151456578748461061", "name": "Una Vieja Amargada", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 272, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fato_slim", "id": "390603895", "name": "\uf8ff FaTo\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 482, "tweet_count": 39881, "listed_count": 8}, "location": "El Pto de Santa Maria, Cadiz"}, {"verified": false, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672", "name": "Uncanny \u00cd\u00f1igo Rodr\u00edguez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 9934, "following_count": 2386, "tweet_count": 85877, "listed_count": 113}, "location": "Bilbao"}, {"verified": false, "username": "tylerclouds", "id": "1113490056780615681", "name": "gabbyzinha", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1512, "tweet_count": 27919, "listed_count": 20}, "location": "dawn FM"}, {"verified": false, "username": "Ravenasoquefofa", "id": "1159228014997180416", "name": "esporotricada e fodida da cabe\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 194, "tweet_count": 15288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JdilsonOliveira", "id": "2738529785", "name": "J Dilson Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 353, "tweet_count": 28310, "listed_count": 0}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "luvmxdicine", "id": "582162337", "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 534, "tweet_count": 37465, "listed_count": 18}, "location": "cabin 3 \u2022 hufflepuff"}, {"verified": false, "username": "ssadmadbadd", "id": "4278522435", "name": "\ud83c\udf59", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 154, "tweet_count": 59656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gfdothv", "id": "1023119235168522240", "name": "13.", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 387, "tweet_count": 14449, "listed_count": 1}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "jjkspidwr", "id": "758381044789874692", "name": "anna\u17f9\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 13999, "following_count": 12721, "tweet_count": 83265, "listed_count": 26}, "location": "\u060c she/her. "}, {"verified": false, "username": "EletricasD", "id": "1158447664964472833", "name": "D&M Instala\u00e7oes eletricas e manuten\u00e7\u00e3o em geral", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 126, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "alejandramza", "id": "127620989", "name": "Alejandra \ud83d\ude38\ud83d\udd90\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5592, "following_count": 4119, "tweet_count": 196628, "listed_count": 10}, "location": "Bengaluru South, India"}, {"verified": false, "username": "felipian", "id": "174039769", "name": "FeIipe", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 2839, "tweet_count": 2289, "listed_count": 4}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "angbarttos", "id": "163950443", "name": "Ang\ud83d\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 11198, "following_count": 9102, "tweet_count": 71075, "listed_count": 5}, "location": "\ud83d\udc39\u270c\ud83c\udffcela/dela"}, {"verified": false, "username": "Lazulli_Lapis15", "id": "705225875193724928", "name": "Segunda op\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 356, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}, "location": "Tocantins, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vcrlana", "id": "3321981167", "name": "Lana \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 911, "tweet_count": 69411, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AndyBlake2017", "id": "830903733160656896", "name": "Andy Blake", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1411, "tweet_count": 1754, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "DrykaPereira", "id": "313491171", "name": "Dri \u2b50\u2764\ud83e\udea3", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 297, "tweet_count": 12060, "listed_count": 0}, "location": "Campina Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "daciofarma", "id": "570426519", "name": "D\u00e1cio", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 321, "tweet_count": 126688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monicasvv", "id": "949102905893769216", "name": "mexereca", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 534, "tweet_count": 51090, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed SC"}, {"verified": false, "username": "mvp2_0", "id": "1455566610", "name": "Monteiro tatueiro", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 257, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "location": "Contagem, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Eduarda32073544", "id": "969626606028427264", "name": "duda santos", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 560, "tweet_count": 4878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CmarcaFederal", "id": "911940669224210432", "name": "Eduardo Carvajal \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 6574, "following_count": 7232, "tweet_count": 562138, "listed_count": 6}, "location": "La Bodega de Petro"}, {"verified": false, "username": "Alissaszsz", "id": "3566200156", "name": "Alissa \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 302, "tweet_count": 9953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RhiverCross", "id": "708573248276008960", "name": "Alhana", "public_metrics": {"followers_count": 4673, "following_count": 298, "tweet_count": 49798, "listed_count": 0}, "location": "rhivercrosslaw@hotmail.com"}, {"verified": false, "username": "joaocesar", "id": "16695882", "name": "Jo\u00e3o Cesar \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 3927, "tweet_count": 31198, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pshyzr", "id": "875192129504645121", "name": "\ud835\ude2d\ud835\ude36\ud835\ude22 \ud835\ude25\ud835\ude26 \ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude2b\ud835\ude30", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 2489, "tweet_count": 37276, "listed_count": 30}, "location": "\ud835\uddd2\ud835\ude02\ud835\uddd3\ud835\ude02\ud835\uddcb\ud835\ude02 "}, {"verified": false, "username": "ariellylimah", "id": "311736065", "name": "Ariely Lima", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 103, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "promschimie", "id": "1088652158403297285", "name": ":\uff65\uff9fs\u0251\u0251nvi :\uff65\uff9f", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1166, "tweet_count": 4816, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EvyCaBlaze", "id": "2937978225", "name": "EVY", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1854, "tweet_count": 96638, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rosalin81527738", "id": "4795150440", "name": "Rosalind", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2187, "tweet_count": 128979, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "flaviafrente", "id": "1033725235068133377", "name": "flavinha mas n\u00e3o veio", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 198, "tweet_count": 24062, "listed_count": 1}, "location": "fundo do po\u00e7o"}, {"verified": false, "username": "Nkalexz", "id": "934446432848924673", "name": "nk", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 368, "tweet_count": 14699, "listed_count": 0}, "location": "13 \u2764"}, {"verified": false, "username": "just_lilycca", "id": "1080959621534281731", "name": "Lilycca \ud83d\udc49#Lula2022 #Vote13\ud83d\udc48", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 2905, "tweet_count": 16474, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ina_carol_ina", "id": "742520018269802496", "name": "bissexual hip\u00f3crita noiva de homi", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 3591, "tweet_count": 31800, "listed_count": 2}, "location": "fugindo do psiquiatra "}, {"verified": false, "username": "HomeroSobrinho", "id": "80145304", "name": "Homero M S Sobrinho", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 2164, "tweet_count": 19555, "listed_count": 23}, "location": "Rio de Janeiro, RJ - BRASIL"}, {"verified": false, "username": "ariadneeamaral", "id": "1159093610543013889", "name": "ari", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 449, "tweet_count": 4543, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal"}, {"verified": false, "username": "idirtyghost", "id": "3289243215", "name": "iss", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 321, "tweet_count": 139358, "listed_count": 3}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "im_neiah", "id": "1089246092129128449", "name": "Nen\u00ea \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 172, "tweet_count": 17805, "listed_count": 0}, "location": "Leiria, Portugal"}, {"verified": false, "username": "daylla_araujo", "id": "3394902046", "name": "LaGada", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 185, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "intrusus_", "id": "479162467", "name": "intrusus", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 983, "tweet_count": 257799, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Einherjar_v6", "id": "1235007482", "name": "Confidencial e Quas quas quas", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 582, "tweet_count": 21187, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pablo_tgn_99", "id": "2191078284", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 263, "tweet_count": 2004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "0phi_punkGRL911", "id": "1586651958", "name": "Microsoft 0phice \u26f2", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 974, "tweet_count": 18382, "listed_count": 3}, "location": "Lord Kirby Church (lr.bcn)"}, {"verified": false, "username": "AlvaroGaliay", "id": "1491023664", "name": "\u00c1lvaro GP", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 867, "tweet_count": 27794, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311710, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}}, {"verified": false, "username": "Tay_liss3", "id": "1045547113", "name": "Tay", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 648, "tweet_count": 10421, "listed_count": 0}, "location": "nowhere"}, {"verified": false, "username": "ggaabbiiee7", "id": "1079139195384414208", "name": "gabss", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 204, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CassioFgnds", "id": "38184386", "name": "C\u00e1ssio Fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 368, "tweet_count": 2249, "listed_count": 1}, "location": "Macap\u00e1"}, {"verified": false, "username": "jose3378alvarez", "id": "729362553042817024", "name": "Jos\u00e9 Enrique \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 98, "tweet_count": 18895, "listed_count": 0}, "location": "Z\u00e1rate"}, {"verified": false, "username": "mercha02", "id": "254375803", "name": "Mer\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 290, "tweet_count": 14989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PoxaJully", "id": "1158431465710989313", "name": "Jully", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 567, "tweet_count": 5927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jrmagalhaes33", "id": "209182169", "name": "Jo\u00e3o Ricardo Magalh\u00e3es \ud83d\udd34\u1d9c\u02b3\u1da0\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 4936, "tweet_count": 38958, "listed_count": 1}, "location": "Lapa, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Fordo2022", "id": "760920201093316608", "name": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 702, "tweet_count": 11448, "listed_count": 0}, "location": "Perdido completamente"}, {"verified": false, "username": "4Juncotton", "id": "4824739613", "name": "\uaa94\u0324\u032b Thais", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1688, "tweet_count": 170963, "listed_count": 9}, "location": "Bunny, England"}, {"verified": false, "username": "JunioCampos6", "id": "1078978923256598528", "name": "Data Scientist Wannabe", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 91, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}, "location": "Sick World"}, {"verified": false, "username": "BillyPequeno_", "id": "836715356177715200", "name": "O Buzo", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 82, "tweet_count": 19707, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Uma_retard4d4", "id": "1144785616783183874", "name": "F*oda-se", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 47, "tweet_count": 5825, "listed_count": 0}, "location": "Atr\u00e1s de voc\u00ea"}, {"verified": false, "username": "Marii_AlvesL", "id": "3319398244", "name": "Estagi\u00e1ria de Santo Ant\u00f4nio", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 157, "tweet_count": 12146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "newsodessa1", "id": "741912590956253185", "name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u044b", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 12, "tweet_count": 232606, "listed_count": 7}, "location": "Ucr\u00e2nia"}, {"verified": false, "username": "SEGUDI01", "id": "2435979926", "name": "Sergio Gustavo Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 2956, "tweet_count": 129523, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti"}, {"verified": false, "username": "ThamrisSantos1", "id": "899444169801969664", "name": "\ud835\udcbf\ud835\udcb6\ud835\udcc5\ud835\udcb6\u262f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 566, "tweet_count": 23568, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2022 \u264f \u2022 19y"}, {"verified": false, "username": "fkruds", "id": "1137536243099742208", "name": "milena", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 110, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "npp_nany", "id": "547825050", "name": "Nany", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 410, "tweet_count": 42499, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Dbg3D", "id": "3313563704", "name": "David Ballesteros", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 311, "tweet_count": 98661, "listed_count": 4}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "annykandr", "id": "843187450285580293", "name": "m\u00f3 paz kk", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 146, "tweet_count": 4796, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ItamarSilveir17", "id": "1058355932504211458", "name": "Itamar Silveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1318, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "location": "Parana\u00edba, Brasil"}, {"verified": true, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7202410, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}}, {"verified": false, "username": "donabenina", "id": "4871657663", "name": "mb", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1391, "tweet_count": 9912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alvesrenato17", "id": "958528055672279040", "name": "Bora Nerdar?", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 811, "tweet_count": 24601, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JeffreyFreey", "id": "807604165052600320", "name": "Jeffrey", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 510, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "domingos_motta", "id": "488109966", "name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 5001, "tweet_count": 617548, "listed_count": 15}, "location": "Cachoeirinha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "souchatademais", "id": "163840347", "name": "camil\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 821, "tweet_count": 179528, "listed_count": 18}, "location": "+55(61)"}, {"verified": false, "username": "HobiiSz", "id": "1120503032687542272", "name": "mah", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ariben_", "id": "136408318", "name": "Ari Ben", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 996, "tweet_count": 24817, "listed_count": 0}, "location": "argentina"}, {"verified": false, "username": "AnabelLeite", "id": "48051685", "name": "Boto Milk", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 83, "tweet_count": 58632, "listed_count": 0}, "location": "Nove Dois"}, {"verified": false, "username": "kawanacr", "id": "1075010510209368069", "name": "Kawana", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 207, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marilomallo", "id": "955561146869866496", "name": "Marilomallo", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 81, "tweet_count": 227694, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TaniaCrespo3", "id": "1004421298628460547", "name": "Tania C/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 10908, "following_count": 6956, "tweet_count": 349203, "listed_count": 27}, "location": " Valencia"}, {"verified": false, "username": "Cardosoleo762", "id": "1089264663630675968", "name": "L\u00e9o\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 324, "tweet_count": 2014, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Diguterra", "id": "69100707", "name": "Digu", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 617, "tweet_count": 41126, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FABIOMENEZESES", "id": "249308081", "name": "F\u00e1bio Meneses \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 547, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabosubzero", "id": "4102379416", "name": "GABR13L", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 546, "tweet_count": 13324, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "odessa_media", "id": "3346421237", "name": "\u0418\u0410 \u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u0430 \u041c\u0435\u0434\u0438\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 7, "tweet_count": 21815, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "dnlngrl", "id": "1002579016753311746", "name": "mundinho newjeans brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 330, "tweet_count": 3418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThePrettyBizzle", "id": "893869251081228288", "name": "gigi - foi na justice tour", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1589, "tweet_count": 13597, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Letyhehe", "id": "393725947", "name": "Lety", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 87, "tweet_count": 1197, "listed_count": 0}, "location": "Osasco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mamaixs", "id": "1051171427011956736", "name": "A que canta nos rol\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 535, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dangerouxlauren", "id": "2361514074", "name": "jess", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2514, "tweet_count": 174222, "listed_count": 50}, "location": "Hogwarts"}, {"verified": false, "username": "ribeiro_celline", "id": "986329638959046657", "name": "Celline Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 949, "tweet_count": 148, "listed_count": 1}, "location": "Barcarena, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LPrefumo", "id": "1482561469", "name": "laura prefumo", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 197, "tweet_count": 13856, "listed_count": 0}, "location": "CABA"}, {"verified": false, "username": "fuckyiisorse", "id": "878082066461728768", "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 3974, "tweet_count": 47042, "listed_count": 2}, "location": "Palmas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "annatameirao", "id": "1159201895564697600", "name": "annarquia \u0f05", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 286, "tweet_count": 8909, "listed_count": 1}, "location": "ura"}, {"verified": false, "username": "kmilesouza", "id": "1085998290880077824", "name": "camile", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 472, "tweet_count": 30514, "listed_count": 2}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CBatizada", "id": "1062164251131944960", "name": "Coquinha batizada \ud83d\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 531, "tweet_count": 14697, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fookys2", "id": "1083118367576412160", "name": "viniciu", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 210, "tweet_count": 10130, "listed_count": 0}, "location": "21.06.21 \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "username": "Maciel_Resende", "id": "62256608", "name": "Maciel Resende \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 737, "tweet_count": 38262, "listed_count": 3}, "location": "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"}, {"verified": false, "username": "pedroealfa", "id": "26146296", "name": "Anderson Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 515, "tweet_count": 122257, "listed_count": 16}, "location": "Teresina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ellabi_tch", "id": "1134685419348664320", "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 300, "tweet_count": 2784, "listed_count": 4}, "location": "Harry's House"}, {"verified": false, "username": "gonzalocarle138", "id": "2954931856", "name": "gonzalo Carle\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 306, "tweet_count": 33752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aghata_martins", "id": "62377401", "name": "Aghata C. Martins", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 869, "tweet_count": 92578, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iasnbhd", "id": "3179991435", "name": "ias ?", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 211, "tweet_count": 26943, "listed_count": 6}, "location": "inferno"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "author_id": "3316550554", "id": "1168468262415425536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867", "id": "1168263774421311490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "author_id": "2332327350", "id": "1168153905919909888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168553179249872896"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:56:03.000Z", "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "author_id": "1009884964702302208", "id": "1168553179249872896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "author_id": "254599256", "id": "1168537470088155137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168276495778889728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T21:36:36.000Z", "text": "@whomath Mds foi tanta merda que eu vou ter que lavar meus ouvidos com soda c\u00e1ustica", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "929849733111275521", "id": "1168276495778889728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168315224467943424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T00:10:30.000Z", "text": "@whomath carlinhos maia falou pouco, mas falou merda", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "418320877", "id": "1168315224467943424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165654502306959360"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:57:44.000Z", "text": "In Francia si suicida il 47esimo agente di Polizia nel 2019. Sono 1027 i suicidi tra le forze dell\u2019Ordine dal\u00a01997. https://t.co/7tlwbWImrv https://t.co/LQF71PTsLs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1006205922", "id": "1165654502306959360", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/7tlwbWImrv", "expanded_url": "https://www.confessioni-elvetiche.ch/2019/08/25/in-francia-si-suicida-il-47esimo-agente-di-polizia-nel-2019-sono-1027-i-suicidi-tra-le-forze-dellordine-dal-1997/", "display_url": "confessioni-elvetiche.ch/2019/08/25/in-\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/LQF71PTsLs", "expanded_url": "https://twitter.com/Ste2566/status/1165654502306959360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LQF71PTsLs", "media_key": "3_1165654500356558848"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "wind"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168268806415929345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T21:06:03.000Z", "text": "@whomath O cara falou da depre do wind depois fez v\u00eddeo chorando e agr vem falar uma merda dessa. E ainda \u00e9 setembro amarelo.. o auge", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "363694761", "id": "1168268806415929345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168546146677088256"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:28:06.000Z", "text": "Me siento sarc\u00e1stico!\n700 millones cuesta adelantar las elecciones, que dicen gente lo pagamos pues al final es nuestro dinero.", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 349, "like_count": 1576, "quote_count": 43}, "author_id": "120612932", "id": "1168546146677088256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1168524423701368833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yF1ZLrq6Ec", "media_key": "16_1168524399953289222"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524423701368833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:01:47.000Z", "text": "Filmagens do novo Esquadr\u00e3o Suicida devem iniciar ainda em setembro! https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "894401356689231877", "id": "1168524423701368833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167893846027456512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Ciclano"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bkRC5e2fl6", "expanded_url": "https://twitter.com/kayy2123/status/1167893846027456512", "display_url": "twitter.com/kayy2123/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168554284868427776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:00:26.000Z", "text": "Dps dizem q s\u00e3o anti racismo, anti de press\u00e3o, anti Bullying, dps perguntam pq Ciclano se suicidou , pq fulano se cortou, ...Sociedade t\u00f3xica, cada um com seu padr\u00e3o, e bonito ser quem voc\u00ea quiser, pareeem de atacar \u00e9  humilhar as pessoas a troco de nd . https://t.co/bkRC5e2fl6", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1042237198265987072", "id": "1168554284868427776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "author_id": "378944786", "id": "1168227706460413952", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168552659177156608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5726, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00e1lcool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168556328584744960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:08:34.000Z", "text": "@falacmgueibs Cara, estava falando isso agora pras minhas amigas, as pessoas acham que porque tem arma s\u00e3o donos da raz\u00e3o.. ainda junta com o \u00e1lcool piora tudo. T\u00e1 todo mundo louco, sem compaix\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1149356260170653698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117219927", "id": "1168556328584744960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4907, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "CuartoPoder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168366019397804033"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T03:32:20.000Z", "text": "Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, aprista mafioso suicida Alan Garc\u00eda, de ser investigado. #CuartoPoder", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "id": "1168366019397804033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168558280785977344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T16:16:19.000Z", "text": "meu peito ta doendo tanto, tomara que nn seja um infarto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499888449", "id": "1168558280785977344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "chernobyl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168495480965402624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T12:06:46.000Z", "text": "A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o! \n#chernobyl", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 19, "like_count": 1446, "quote_count": 8}, "author_id": "259245753", "id": "1168495480965402624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168471321191358468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "walmartH0E", "id": "1476354004871528461"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168472009044635649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T10:33:30.000Z", "text": "@walmarth0e n\u00e3o me d\u00e1 muita vontade de rir sequer\nsinto que sempre que l\u00e1 vou \u00e9 mais uma hist\u00f3ria do marido que se matou, da viuva que se quer matar, dos velhos a pedir para morrer\nIt hurts", "in_reply_to_user_id": "472274631", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134430362", "id": "1168472009044635649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Telef\u00f3nica"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "Babieca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524466932129792"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:01:57.000Z", "text": "Me estoy haciendo caf\u00e9, destruida mal, y  llama el de Telef\u00f3nica q viene, le digo, no es ac\u00e1 son Uds. , paso igual y vemos. Encierro los perros, imposible lo q llora y grita Babieca, le abro al tipo y dice: pera q miro el poste, hace media hora q espero....... matar a todos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "147249049", "id": "1168524466932129792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168274644681592833"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T21:29:15.000Z", "text": "@whomath \"Eu n\u00e3o sei os seus motivos, mas sei os dela\" hmmmm justamente POR ISSO QUE TU N\u00c3O TEM Q FALAR NADA SEU PAU NO CU DO CACETE. Ok me exaltei", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "author_id": "730553068329283585", "id": "1168274644681592833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6975, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168306476332584960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T23:35:44.000Z", "text": "Desisti de assistir a 3a temporada de 13rw, imoral demais. Podem me dar spoiler, quem matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "714567015726465024", "id": "1168306476332584960", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}, "author_id": "1912181942", "id": "1168399230244917249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 229, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Adu4wD2pFf", "expanded_url": "http://mtr.cool/jhyyvcqbej", "display_url": "mtr.cool/jhyyvcqbej"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168542119075733504"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:12:06.000Z", "text": "Publicar una novela tal y como est\u00e1 el panorama editorial es un acto suicida. Solo tienes que ver las mesas de novedades de las librer\u00edas para saber que tu novela es una entre un mar de libros. Publicar una novela: \u00abProyecto Bruno\u00bb https://t.co/Adu4wD2pFf", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "96182557", "id": "1168542119075733504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "OnePiece"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9544Jhw0Rw", "expanded_url": "https://twitter.com/OnePieceTuits/status/1168518650388766724/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9544Jhw0Rw", "media_key": "3_1168518636887248896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518650388766724"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T13:38:50.000Z", "text": "\"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece https://t.co/9544Jhw0Rw", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "2767904904", "id": "1168518650388766724"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167512206931648512"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T18:59:36.000Z", "text": "#Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per i mercati il vero problema fosse lui...\ud83d\udc47...#SalviniAcasa #SalviniTraditore Leccaculo #Eni .... https://t.co/Oz8YCwBcYc", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "spread"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "SalviniAcasa"}, {"start": 183, "end": 200, "tag": "SalviniTraditore"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "Eni"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Oz8YCwBcYc", "expanded_url": "https://infosannio.wordpress.com/2019/08/30/pericolo-pubblico-internazionale/", "display_url": "infosannio.wordpress.com/2019/08/30/per\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "2832335447", "id": "1167512206931648512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168235249639264257"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-01T18:52:42.000Z", "text": "\u2022 No hay ning\u00fan impedimento al comercio exterior\n\u2022 No hay restricciones sobre viajes\n\nPersonas humanas:\n\u2022 Personas f\u00edsicas no podr\u00e1n comprar m\u00e1s de USD 10.000 x mes\n\u2022 No podr\u00e1n realizarse transferencias de fondos de cuentas al exterior de m\u00e1s de USD 10.000 por persona x mes.", "public_metrics": {"retweet_count": 969, "reply_count": 81, "like_count": 1697, "quote_count": 37}, "author_id": "202352090", "id": "1168235249639264257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168540904464015362"], "lang": "it", "created_at": "2019-09-02T15:07:16.000Z", "text": "Non ha senso proseguire una trattativa con chi dimostra di non credere nell'accordo che pu\u00f2 venirne fuori. \n\nHa fatto bene il PD a tentare, far\u00e0 altrettanto bene a ritirare la propria disponibilit\u00e0 gi\u00e0 da stasera.", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 86, "like_count": 828, "quote_count": 9}, "author_id": "696595370395172864", "id": "1168540904464015362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/DS3gsASOup", "expanded_url": "https://twitter.com/aruthinha/status/1168250627824259073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DS3gsASOup", "media_key": "3_1168250619326586890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168250627824259073"], "lang": "qme", "created_at": "2019-09-01T19:53:49.000Z", "text": "@whomath https://t.co/DS3gsASOup", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 815, "quote_count": 0}, "author_id": "43936460", "id": "1168250627824259073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "author_id": "1069243110075572224", "id": "1168251420988121088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168524927965835266"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530756731383811"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:26:57.000Z", "text": "@Orcrim_IV Rei, sua leitura \u00e9 l\u00facida e racional. S\u00f3 que o eleitor n\u00e3o \u00e9 assim!\n\nElegemos Dilma duas vezes, mesmo com uma evidente dificuldade por parte dela de articular um racioc\u00ednio completo.\n\nO eleitor \u00e9 muito complexo para leituras \u00f3bvias. \ud83d\ude42", "in_reply_to_user_id": "1135336068939730954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157090205", "id": "1168530756731383811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "djonga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516152441655297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T13:28:55.000Z", "text": "eu acho que ver djonga ao vivo entrou na minha lista de coisas mais legais que aconteceram comigo esse ano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "399584134", "id": "1168516152441655297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168553679600963584"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:58:02.000Z", "text": "Buen d\u00eda hijos de putas, a ver si ya me muero o que jeje", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1146034138622898176", "id": "1168553679600963584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168546019715555330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lagarazo", "id": "1312276070"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Keylor Navas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168547190219915264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:32:15.000Z", "text": "@Lagarazo [OFICIAL] Keylor Navas est\u00e1 suicida.", "in_reply_to_user_id": "1312276070", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "49204442", "id": "1168547190219915264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9585, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4412, "type": "Person", "normalized_text": "Gaivota"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/UYAamnlmKK", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZybpxZ", "display_url": "bit.ly/2ZybpxZ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.netflix.com/title/80190535?tctx=0%2C0%2Cff257c2159c6557a057954f2d8ee102da19c214a%3A58c91ea0fcd27e614caabb362e0fdb74a532324b%2C%2C&trackId=13752289"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/vBbDyFO7x7", "expanded_url": "http://bit.ly/32foABs", "display_url": "bit.ly/32foABs"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/rTnCp4owPd", "expanded_url": "http://bit.ly/2MPpUHz", "display_url": "bit.ly/2MPpUHz", "status": 200, "unwound_url": "https://www.netflix.com/title/81137484"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531281107460097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:29:02.000Z", "text": "Amigos, desde ontem meus tr\u00eas longas est\u00e3o dispon\u00edveis na Netflix. Democracia em Vertigem https://t.co/UYAamnlmKK ; Olmo e a Gaivota https://t.co/vBbDyFO7x7 ; e ELENA https://t.co/rTnCp4owPd Me contem se viram e o que acharam? \ud83e\udde1\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 97, "like_count": 1568, "quote_count": 29}, "author_id": "204136120", "id": "1168531281107460097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.5459, "type": "Place", "normalized_text": "LEY"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.8794, "type": "Place", "normalized_text": "BARBARIE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168289431956197379"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-01T22:28:01.000Z", "text": "Recuerdan el\u201dChapa tu choro y m\u00e1talo\u201d\u00bfeso quer\u00eda el pueblo no?entonces ahora que ya no manda el imperio de la LEY,sino lo que\u201dquiere el pueblo\u201d \u00bfPorq el gobierno no alienta estos linchamientos?.El no respetar la Constituci\u00f3n ni las leyes nos lleva a la \u00e9poca de la BARBARIE", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 656, "like_count": 505, "quote_count": 63}, "author_id": "525822471", "id": "1168289431956197379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/kwM0hKICl5", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialIgu/status/1168298607679811584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwM0hKICl5", "media_key": "3_1168298602516623361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168298607679811584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T23:04:28.000Z", "text": "@whomath Isso que ele disse doeu em mim mano. Imagina em quem passa por essas situa\u00e7\u00f5es.... Esse cara \u00e9 mt sem no\u00e7\u00e3o https://t.co/kwM0hKICl5", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "1046477954040176644", "id": "1168298607679811584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Datafolha"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/EnmTxuXmER", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1168549032404430848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EnmTxuXmER", "media_key": "3_1168549027824226305"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168549032404430848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:39:34.000Z", "text": "- Segundo o mesmo Datafolha que diz que eu seria derrotado se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje, eu perdi as elei\u00e7\u00f5es de 2018. Muito confi\u00e1vel! \ud83d\udc4d https://t.co/EnmTxuXmER", "public_metrics": {"retweet_count": 4623, "reply_count": 4978, "like_count": 34076, "quote_count": 890}, "author_id": "128372940", "id": "1168549032404430848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520723784183810"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520724811829250"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T13:47:05.000Z", "text": "La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerras por el petroleo, invaden Irak, Libia, Siria, el desierto avanza sobre el subsahara y el \u00e9xodo de millones de abalanza sobre Europa.", "in_reply_to_user_id": "49849732", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "author_id": "49849732", "id": "1168520724811829250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "author_id": "125033823", "id": "1167894807793950721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "orgasmcabeyo", "id": "2437821991"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168278137026830336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T21:43:08.000Z", "text": "@whomath @orgasmcabeyo Tu v\u00ea o n\u00edvel de intelecto da pessoa quando ele fala \"Pede pra idosa de 75 anos se ela se matou aos 16.\"\nKkkkkkk\nPessoas ignorantes s\u00e3o incapazes de ter empatia", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1003348426543726594", "id": "1168278137026830336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168118804443828224"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-01T11:10:00.000Z", "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 15, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "author_id": "2941644267", "id": "1168118804443828224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167893846027456512"], "lang": "und", "created_at": "2019-08-31T20:16:05.000Z", "text": "\ud83d\ude0b https://t.co/cEYvLvbtlN", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 182, "like_count": 4102, "quote_count": 1080}, "author_id": "1112792601407770624", "id": "1167893846027456512", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/cEYvLvbtlN", "expanded_url": "https://twitter.com/kayy2123/status/1167893846027456512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cEYvLvbtlN", "media_key": "3_1167893835659087872"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/cEYvLvbtlN", "expanded_url": "https://twitter.com/kayy2123/status/1167893846027456512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cEYvLvbtlN", "media_key": "3_1167893835642359808"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168295760628199424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Henrytado", "id": "2525799913"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "whomath", "id": "160394832"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/84ODkZLk3A", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielRicarte0/status/1168311419391156224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/84ODkZLk3A", "media_key": "16_1168311408083308544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168311419391156224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T23:55:23.000Z", "text": "@Henrytado @whomath Tenho f\u00e9 que tudo q vai volta! https://t.co/84ODkZLk3A", "in_reply_to_user_id": "2525799913", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "2832747029", "id": "1168311419391156224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168551482028953601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:49:18.000Z", "text": "Todos os meus professores tem uma opini\u00e3o parecida sobre atendimento psicol\u00f3gico online: n\u00e3o \u00e9 recomendado como primeira op\u00e7\u00e3o, e deve ser utilizado apenas em casos espor\u00e1dicos com psic\u00f3logos que voc\u00ea j\u00e1 conhece e j\u00e1 tenha sido atendido pessoalmente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "269502138", "id": "1168551482028953601", "geo": {"place_id": "6403b7e96cc202f9"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "author_id": "177517866", "id": "1151846764275732481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168550103013044224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168550361260527618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:44:51.000Z", "text": "Essa papo \u00e9 perverso tamb\u00e9m porque culpabiliza muita gente. Teu amigo n\u00e3o t\u00e1 querendo se matar por sua culpa ou porque tu n\u00e3o manda mensagem: ele t\u00e1 assim porque a cabe\u00e7a e o corpo dele est\u00e3o doentes. \n\n(teu amigo n\u00e3o se matou por sua culpa).", "in_reply_to_user_id": "30403976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30403976", "id": "1168550361260527618", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 100, "username": "policia", "id": "23791197"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/qqWpEGAbwl", "expanded_url": "https://t.co/qqWpEGAbwl", "display_url": "t.co/qqWpEGAbwl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168457313423900672"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T09:35:07.000Z", "text": "Una aut\u00e9ntica LACRA contra la que la administraci\u00f3n parece no querer luchar. Mientras tanto @policia se dedica al lengua inclusivo, a colgar v\u00eddeos de los responsables de redes bailando y, en definitiva, a cosas ABSURDAS mientras sus \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f sufren y mueren sin que nadie les escuche. https://t.co/qqWpEGAbwl", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1129714940791676929", "id": "1168457313423900672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4368, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/oxsj5t4fdW", "expanded_url": "http://bit.ly/2LdCSwK", "display_url": "bit.ly/2LdCSwK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531524003782656"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:30:00.000Z", "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida.\" https://t.co/oxsj5t4fdW", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "2941644267", "id": "1168531524003782656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 203, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "ibope"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/80aFiBWvDY", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551516883574784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:49:26.000Z", "text": "E ainda tem um bando de animal aplaudindo um cara falar de depress\u00e3o sem nem imaginar o efeito que ela causa sobre algu\u00e9m, que n\u00e3o tem nem estudo pra poder se impor, tanta merda pra falar e ele quer ibope tentando hitar sobre um assunto t\u00e3o s\u00e9rio, lixo de ser humano https://t.co/80aFiBWvDY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349951273", "id": "1168551516883574784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168517727566389249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Callao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527063470542848"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:12:16.000Z", "text": "@gvillasis @elcomercio_peru @cafeneci Peirano de la corte superior de Callao uno de los favoritos del suicida y megacorrupto que escap\u00f3 de la justicia", "in_reply_to_user_id": "362120863", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "732088592", "id": "1168527063470542848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "carlinhosmaia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168551956983549953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:51:11.000Z", "text": "#carlinhosmaia tentando encobrir o erro mais uma vez s\u00f3 caga mais. Confunde as coisa tudo...\nEle tem que entender que SUIC\u00cdDIO EST\u00c1 DIRETAMENTE ASSOCIADA \u00c0 DEPRESS\u00c3O como um SINTOMA. +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "441175792", "id": "1168551956983549953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168344390143754245"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168546286519406592"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:28:39.000Z", "text": "Tiene un nefasto futuro o preso o al manicomio... si no se suicida antes. No tiene salida. Es perverso. Su conciencia destru\u00edda. https://t.co/hlFxhquTHO", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1117525621", "id": "1168546286519406592", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/hlFxhquTHO", "expanded_url": "https://twitter.com/ariben_/status/1168344390143754245", "display_url": "twitter.com/ariben_/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Grace Saif"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7z8jnFqm0K", "expanded_url": "https://twitter.com/MediaCharts/status/1168246974266531840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7z8jnFqm0K", "media_key": "3_1168246967882792960"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7z8jnFqm0K", "expanded_url": "https://twitter.com/MediaCharts/status/1168246974266531840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7z8jnFqm0K", "media_key": "3_1168246967882801152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168246974266531840"], "lang": "en", "created_at": "2019-09-01T19:39:18.000Z", "text": "13 Reasons Why actress Grace Saif who plays Ani on the show has left social media and deleted all her posts after fans bullied her and sent her hateful comments because they didn\u2019t like her character. https://t.co/7z8jnFqm0K", "public_metrics": {"retweet_count": 4491, "reply_count": 1709, "like_count": 15880, "quote_count": 13033}, "author_id": "1138458175663988738", "id": "1168246974266531840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168141510438731776"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-01T12:40:13.000Z", "text": "El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 4, "like_count": 445, "quote_count": 4}, "author_id": "1589103805", "id": "1168141510438731776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "pampinhos", "id": "3111840513"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 193, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QG1rnzyxYx", "expanded_url": "https://twitter.com/tantotupiassu/status/1168537551537410048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QG1rnzyxYx", "media_key": "3_1168537534957326336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168537551537410048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:53:57.000Z", "text": "Setembro \u00e9 o m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio\n\nSe voc\u00ea se sentir sozinha, desamparada e com vontade de desabafar, ligue 188 e converse numa liga\u00e7\u00e3o segura e sigilosa com um atendente treinado do CVV\n\nN\u00e3o sai mandando DM no Twitter pra gente que c\u00ea n\u00e3o conhece direito\n\nVia @pampinhos https://t.co/QG1rnzyxYx", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 5, "like_count": 622, "quote_count": 4}, "author_id": "92164762", "id": "1168537551537410048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168499351230042112"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T12:22:09.000Z", "text": "Mis 21 rectificaciones tuvieron un estilo y prop\u00f3sito particulares. Los m\u00e1s brutos interpretaron y entendieron ambas de una manera y los m\u00e1s inteligentes, de otra. Al final del d\u00eda, la verdad inalterable es que la tierra sigue girando mientras algunos seguimos avanzando \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 366, "like_count": 988, "quote_count": 42}, "author_id": "51164459", "id": "1168499351230042112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168550099951263751"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168550103013044224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:43:49.000Z", "text": "Tanta gente com depress\u00e3o comete suic\u00eddio mesmo cercada de gente... \n\nPorque \u00e9 doen\u00e7a. Trabalha com o meio mas n\u00e3o s\u00f3. Precisa de tratamento m\u00e9dico e n\u00e3o mero carinho.", "in_reply_to_user_id": "30403976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "30403976", "id": "1168550103013044224", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168534896253558785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:43:24.000Z", "text": "\"Tive c\u00e2ncer e nunca pensei em morrer, um amigo tinha uma vida aparentemente perfeita e se matou. As dores da alma s\u00e3o mais fortes do que as do corpo\".", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "1125391472726093825", "id": "1168534896253558785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168542311153917952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 79, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "Vengadores restantes"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/pUpPaAOzQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ratchet_AJZN/status/1168543190208667649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUpPaAOzQ3", "media_key": "3_1168543181614538753"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168543190208667649"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:16:21.000Z", "text": "Por ahora, la trama es justo lo que uno cabr\u00eda esperar: Los Vengadores restantes se unen, tienen a la hero\u00edna m\u00e1s poderosa de su lado, y van con la intenci\u00f3n de acabar con Thanos y recuperar las gemas. Van en misi\u00f3n suicida, y nosotros no sabemos c\u00f3mo van a alargar el asunto. https://t.co/pUpPaAOzQ3", "in_reply_to_user_id": "4272351861", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "4272351861", "id": "1168543190208667649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "id": "1166780690689601536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "lang": "ca", "created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "423423050", "id": "1168516424496582656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "EndTheStigma"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 100, "end": 123, "tag": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "EndTheStigma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168216865413505029"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-01T17:39:39.000Z", "text": "Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMonth \n\nUn tema del que se debe hablar adecuadamente, no solo un d\u00eda, ni un mes sino todo el tiempo. \n\n#EndTheStigma", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2326473158", "id": "1168216865413505029"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168529765114023937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ratacol", "id": "106478307"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Pantomima_Full", "id": "874385255939133440"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 137, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531021152882688"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T14:28:00.000Z", "text": "@ratacol @Pantomima_Full No puedo opinar con propiedad de una peli que no he visto, mira lo chulo que era el trailer del Escuadr\u00f3n Suicida.\n(Tiene pinta de que Phoenix va a salirse)\n\nPero si opinar de las declaraciones de la gente. Y esas no me gustan ni me gusta glorificar a un serial killer.", "in_reply_to_user_id": "106478307", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "873342976461852672", "id": "1168531021152882688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168360266733514752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alejandramza", "id": "127620989"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jdoedoe101101", "id": "4135901687"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4004, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168364930007015425"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T03:28:01.000Z", "text": "@alejandramza @jdoedoe101101 Sino fuera por el demencial y suicida resultado en las PASO seguir\u00edamos con dolar a 45 e inflaci\u00f3n de 2% mensual, fijate que te revisen la configuraci\u00f3n de interpretaci\u00f3n de textos bot indio-israel\u00ed-mendocina.", "in_reply_to_user_id": "127620989", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "174039769", "id": "1168364930007015425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168331452355887105"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T01:14:59.000Z", "text": "Soy un santo sin su dia, \nUn angel si aureola,\nSoy suicida sin pistola,\nSoy satan y soy mes\u00edas,\nDec\u00eda ser el rey del cielo,\nPero no, que ya me di contra el suelo,\nQue me ca\u00ed y no soy m\u00e1s,\nQue el agua de mi cenicero,\nLlamado pulm\u00f3n,\nNegra prision,\nY verdes sue\u00f1os...\n\n0phi- Nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1586651958", "id": "1168331452355887105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167954939542294528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1168486098890362882"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T11:29:30.000Z", "text": "\u00bfVen qu\u00e9 f\u00e1cil es? Es lo que todos sab\u00edamos que era. Porque es lo mismo que pr\u00e1cticamente todos los atacantes con cuchillo desde hace unos a\u00f1os. Todos venidos. Todos islamistas. Y seg\u00fan la socialdemocracia medi\u00e1tica y ministerial,todos ellos casos aislados, todos desequilibrados. https://t.co/U3OCAlFDM0", "public_metrics": {"retweet_count": 988, "reply_count": 59, "like_count": 1476, "quote_count": 17}, "author_id": "257332880", "id": "1168486098890362882", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/U3OCAlFDM0", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaTe09466176/status/1167954939542294528", "display_url": "twitter.com/MariaTe0946617\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168546019715555330"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T15:27:36.000Z", "text": "JAJAJAJA tenia muchas ganas de morirse....... https://t.co/VAWF3Momlt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1312276070", "id": "1168546019715555330", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/VAWF3Momlt", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioSR98/status/1168533935116230657", "display_url": "twitter.com/AntonioSR98/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168342919893274624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T02:00:33.000Z", "text": "\"Um ano e meio sem resposta \u00e9 mais do que suficiente para percebermos que tem algo muito errado\" https://t.co/y7rtCQ43vZ https://t.co/vOBXgy4UWN", "public_metrics": {"retweet_count": 1257, "reply_count": 244, "like_count": 6496, "quote_count": 91}, "author_id": "54341363", "id": "1168342919893274624", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/y7rtCQ43vZ", "expanded_url": "https://glo.bo/2NJRTrS", "display_url": "glo.bo/2NJRTrS"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/vOBXgy4UWN", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1168342919893274624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vOBXgy4UWN", "media_key": "3_1168342918366523393"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168421470046961665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alvesrenato17", "id": "958528055672279040"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "RodrigoVogt_", "id": "218198059"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7161, "type": "Other", "normalized_text": "Damon"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "Slayer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529494648471554"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T14:21:56.000Z", "text": "@alvesrenato17 @anavyhs @RodrigoVogt_ @FeCastanhari MANO TODA VEZ QUE LI ''Damon'' Slayer SENTI VONTADE DE ME MATAR, PELO AMOR DE DEUS ESCREVE DIREITO", "in_reply_to_user_id": "958528055672279040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807604165052600320", "id": "1168529494648471554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168545654592987136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:26:09.000Z", "text": "pensa eu nos dias piores de crise visse aquele v\u00eddeo do tal \"humorista\" desdenhando do sofrimento da pessoa e falando \"vai se matar\". provavelmente eu n\u00e3o estaria aqui hoje (s\u00e9rio)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "163840347", "id": "1168545654592987136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6803, "type": "Person", "normalized_text": "Ner\u00f2n"}, {"start": 19, "end": 36, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "MacrisisSinControl"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "MacrisisSinControl"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/MbRXjJYwDD", "expanded_url": "https://twitter.com/ariben_/status/1168344390143754245/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MbRXjJYwDD", "media_key": "3_1168344380601700352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168344390143754245"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T02:06:24.000Z", "text": "Macri es Ner\u00f2n. \n\n#MacrisisSinControl\n\nHasta no dejar todo incendiado y que la Patria est\u00e9 en cenizas, no se piensa ir. \n\nY hoy hay gente que lo apoya. \nMacri es el s\u00e1dico. \nSus ac\u00f3litos, los masoquistas. https://t.co/MbRXjJYwDD", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "136408318", "id": "1168344390143754245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1151481903721172998"], "lang": "pt", "created_at": "2019-07-17T13:20:54.000Z", "text": "Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 uma escolha. A pessoa que se suicida n\u00e3o est\u00e1 afim de tirar a vida, ela n\u00e3o suporta mais uma dor. Ela n\u00e3o tem mais para o \u201ccorrer\u201d... me corta o cora\u00e7\u00e3o ver pessoas banalizando o sofrimento do outro..o ser humano tem muito que aprender sobre o Amor \ud83d\ude22 https://t.co/94cPUgYqMC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1075010510209368069", "id": "1151481903721172998", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/94cPUgYqMC", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1151331012208730112", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168458987873980417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.8508, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168465028900642821"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-02T10:05:46.000Z", "text": "@mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n, pues UP hasta en la mejor de sus situaciones (d\u00edgase improbable sorpasso), siempre necesitar\u00eda al PSOE. Estrategia suicida la de ellos, o de torpedo. Creo lo segundo.", "in_reply_to_user_id": "124545762", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1004421298628460547", "id": "1168465028900642821"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168539155267248129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-09-02T15:00:19.000Z", "text": "Sobre setembro amarelo: Gente, antes de tudo a gente tem q convencer as pessoas a procurar ajuda especializada. Essa \u00e9 a grande luta, esse \u00e9 o passo incerto que muita gente tem medo de dar. \u00c9 conversar com calma, pq cada um vai no seu tempo. Imposi\u00e7\u00e3o nesse caso n\u00e3o funciona...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "26146296", "id": "1168539155267248129"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "id": "6403b7e96cc202f9"}, {"full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "197c7f6df19085d2"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "845128274581741568", "value": "845128274581741568", "detail": "User has been suspended: [845128274581741568].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168256624110309376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168256624110309376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168256624110309376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "792386755131564033", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [792386755131564033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "792386755131564033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168314379428933632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168314379428933632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168314379428933632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168287154876944386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168287154876944386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168287154876944386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1037466257833041920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1037466257833041920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037466257833041920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168286095097901056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168286095097901056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168286095097901056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168315700185849856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168315700185849856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168315700185849856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167561875254665218", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167561875254665218].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167561875254665218", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "860694771643404288", "value": "860694771643404288", "detail": "User has been suspended: [860694771643404288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168304976617181184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168304976617181184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168304976617181184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058883087097044993", "value": "1058883087097044993", "detail": "User has been suspended: [1058883087097044993].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168267224584478725", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168267224584478725", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168267224584478725].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168275059607330817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168275059607330817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168275059607330817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168549821550071809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168549821550071809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168549821550071809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168389259482603520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168389259482603520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168389259482603520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168380414681071616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168380414681071616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168380414681071616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "327053646", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [327053646].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "327053646", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168526106888155136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168526106888155136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168526106888155136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "750437239293960193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [750437239293960193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "750437239293960193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168545091314757632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168545091314757632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168545091314757632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168545386652475392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168545386652475392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168545386652475392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168560445717983233", "oldest_id": "1168545583692419072", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ybz9tsw28wc2xr7k02unvx4zh"}}