{"data": [{"id": "1207085831942483968", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705 (ensino fundamental I ) kkkkk\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (s\u00f3 nos anos que reprovei) \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1583727756", "edit_history_tweet_ids": ["1207085831942483968"], "created_at": "2019-12-17T23:51:03.000Z"}, {"id": "1207085811520458758", "text": "@Azulard @IrvingGatell Y el estr\u00e9s, causado por el motivo que sea, es uno de los m\u00e1s potentes detonantes para un suicida potencial. Por eso es importante que el estigma desaparezca y exista apoyo para los suicidas potenciales que se atreven a pedir ayuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1918438117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207084965810384896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Azulard", "id": "194261777"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207085811520458758"], "in_reply_to_user_id": "1918438117", "created_at": "2019-12-17T23:50:58.000Z"}, {"id": "1207085635888136192", "text": "El sacerdote se encontraba bajo investigaci\u00f3n can\u00f3nica y ten\u00eda prohibido realizar actividades con menores de edad.\n\n#CosasQuePasan https://t.co/0AHT1jh2Uf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74315911", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "CosasQuePasan"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/0AHT1jh2Uf", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicida-sacerdote-catolico-acusado-abusos-sexuales/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 130, "tag": "CosasQuePasan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207085635888136192"], "created_at": "2019-12-17T23:50:16.000Z"}, {"id": "1207085620339851264", "text": "Se cometi\u00f3 un grave error t\u00e1ctico. Faltaba qui\u00e9n organice el juego. Qui\u00e9n marcar\u00e1 los tiempos del equipo. Quien ordene a los j\u00f3venes dentro de la cancha. Todas funciones para las cuales hab\u00eda sido convocado Ver\u00f3n. Pero se eligi\u00f3 un esquema que de antemano pintaba suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001494230840303616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207085601272532993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207085620339851264"], "in_reply_to_user_id": "1001494230840303616", "created_at": "2019-12-17T23:50:13.000Z"}, {"id": "1207085601259958272", "text": "Polic\u00eda mata a su esposa y luego se suicida en Barcelona https://t.co/BfdW83DP2Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816285077432844289", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BfdW83DP2Y", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1HAy", "display_url": "wp.me/paYvV0-1HAy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207085601259958272"], "created_at": "2019-12-17T23:50:08.000Z"}, {"id": "1207085566447230976", "text": "Sacerdote que dijo que no era ped\u00f3filo se suicida tras enterarse que ser\u00eda arrestado\n#Ent\u00e9rate \n\u27a1\ufe0f https://t.co/co0E0YWtCy https://t.co/xWSO3MjNYF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "82608449", "edit_history_tweet_ids": ["1207085566447230976"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/co0E0YWtCy", "expanded_url": "http://bit.ly/38MTk0M", "display_url": "bit.ly/38MTk0M"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/xWSO3MjNYF", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1207085566447230976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWSO3MjNYF", "media_key": "3_1207081910750474241"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:50:00.000Z"}, {"id": "1207085492111585280", "text": "O mano abriu a B\u00edblia:-Senhor fala comigo! Olhos fechados, pos o dedo num versiculo, a 1a.vez: E foi Judas e se enforcou. A n\u00e3o. 2a.: Vai tu e faze o mesmo. Aiii! A 3a.:O que tens de fazer, faze-o depressa. E ele o fez. https://t.co/zv4ZfbKvQe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "366337669", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207017214831988736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6017, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/zv4ZfbKvQe", "expanded_url": "https://twitter.com/sousarao/status/1207017214831988736", "display_url": "twitter.com/sousarao/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207085492111585280"], "created_at": "2019-12-17T23:49:42.000Z"}, {"id": "1207085371202383872", "text": "@EstadodeTrenes Sin la eclisa y encima con un gato trampa en plano horizontal presionado sobre la punta de riel. Un suicida este catango.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042392734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207079118023614466"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstadodeTrenes", "id": "1638688980"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207085371202383872"], "in_reply_to_user_id": "1638688980", "created_at": "2019-12-17T23:49:13.000Z"}, {"id": "1207085337853468672", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "924182818942578689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207085337853468672"], "created_at": "2019-12-17T23:49:05.000Z"}, {"id": "1207085320841449473", "text": "En un mundo paralelo Sk\u00f6ll se suicida con un carro y yo emigro a las 5 horas de su muerte y me olvido de hasta como se escribe Venezuela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "26829703", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6422, "type": "Person", "normalized_text": "Sk\u00f6ll"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207085320841449473"], "created_at": "2019-12-17T23:49:01.000Z"}, {"id": "1207085250616209408", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c am\u00e9m\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 td dia\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033114862837227521", "edit_history_tweet_ids": ["1207085250616209408"], "created_at": "2019-12-17T23:48:44.000Z"}, {"id": "1207085201614094338", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "920822410601029637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207085201614094338"], "created_at": "2019-12-17T23:48:33.000Z"}, {"id": "1207084937477795840", "text": "@anarchyryze @MariaPa91486159 @MonkeyDSofi @Sotoaguilar4 @meganoticiascl Y si te mataron de donde chucha escribiste? Del olimpo?? La weona bakan wm...... mandame una selfie junto con el suicida de allende y el manco de victor jara...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2350995668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207075875348533249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anarchyryze", "id": "1835769775"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MariaPa91486159", "id": "975712741783633920"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "MonkeyDSofi", "id": "1198684098237206535"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 203, "probability": 0.543, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "victor jara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207084937477795840"], "in_reply_to_user_id": "1835769775", "created_at": "2019-12-17T23:47:30.000Z"}, {"id": "1207084933044473868", "text": "@Azulard @IrvingGatell Lo peligroso es que el detonante puede ser cualquier cosa, inclusive algo peque\u00f1o en comparaci\u00f3n con otras experiencias traum\u00e1ticas pero para un suicida potencial todo suma, las cosas horribles y tambi\u00e9n las no tan malas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1918438117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207084830116192256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Azulard", "id": "194261777"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207084933044473868"], "in_reply_to_user_id": "1918438117", "created_at": "2019-12-17T23:47:29.000Z"}, {"id": "1207084612477865984", "text": "Nac\u00ed a las 9:15am, un mi\u00e9rcoles. \nMi mam\u00e1 no tuvo complicaciones en el embarazo, pero en el parto casi nos morimos. Nac\u00ed hiperactivo, con un soplo y con una curvatura en el o\u00eddo, que me daba un eco al escuchar.\n\nAhora que lo planteo, soy m\u00e1s sobreviviente que suicida. https://t.co/1CdTAtgHeJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91500308", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206958757185372160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207084612477865984"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/1CdTAtgHeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PunkAnnna/status/1206958757185372160", "display_url": "twitter.com/PunkAnnna/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:46:12.000Z"}, {"id": "1207084523789438976", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/W00RhcHOKt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048923886400819200", "edit_history_tweet_ids": ["1207084523789438976"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/W00RhcHOKt", "expanded_url": "https://t.co/W00RhcHOKt", "display_url": "t.co/W00RhcHOKt"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:45:51.000Z"}, {"id": "1207084338006900736", "text": "RT @Peruchin7: @ereynaabogado Claro el enemigo de la gente decente, que rico es la vida carajo! Disfrutar de la familia de los hijos mientr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "890394483879268352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207069941196705793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Peruchin7", "id": "1184895622530224129"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207084338006900736"], "created_at": "2019-12-17T23:45:07.000Z"}, {"id": "1207084325314932741", "text": "@MauroV1968 @ilpost Perch\u00e9 lo ritieni suicida, Mauro?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "479927708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207083150989561856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MauroV1968", "id": "3590404697"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ilpost", "id": "133790890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207084325314932741"], "in_reply_to_user_id": "3590404697", "created_at": "2019-12-17T23:45:04.000Z"}, {"id": "1207084310492303360", "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1071445298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207084310492303360"], "created_at": "2019-12-17T23:45:00.000Z"}, {"id": "1207083991481933824", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: escola \u00e9 pra estudar p\u00f4 \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/mx93iPXcGl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "991154517684162560", "edit_history_tweet_ids": ["1207083991481933824"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/mx93iPXcGl", "expanded_url": "https://twitter.com/henriquecunha88/status/1206739329088991232", "display_url": "twitter.com/henriquecunha8\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:43:44.000Z"}, {"id": "1207083974511620096", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051949249724858372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083974511620096"], "created_at": "2019-12-17T23:43:40.000Z"}, {"id": "1207083769615794177", "text": "Alanna pregunta que si ella se suicida es un esp\u00edritu navide\u00f1o?\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1127220132328148993", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Alanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083769615794177"], "created_at": "2019-12-17T23:42:51.000Z"}, {"id": "1207083765484466178", "text": "Taeyeon de SNSD preocupa a fans con supuesto mensaje suicida https://t.co/RbfGVcmg8c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2457252241", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Taeyeon"}, {"start": 11, "end": 14, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "SNSD"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/RbfGVcmg8c", "expanded_url": "https://larepublica.pe/cultura-asiatica/2019/12/16/snsd-instagram-taeyeon-publica-alarmante-mensaje-en-sns-girls-generation-sone-kim-tae-yeon-k-pop-insta-fotos/", "display_url": "larepublica.pe/cultura-asiati\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083765484466178"], "created_at": "2019-12-17T23:42:50.000Z"}, {"id": "1207083685180260353", "text": "@MatiOcampo10 @Pontifex_es En Twitter puedo xq no es lo mismo q leer una nota de diario. Pero estamos probando un sistema en el trabajo, con el q venimos machacando no se hace cu\u00e1nto y no hay forma. Hoy hicimos 3 pruebas, ayer otro tanto. Si lees algo de pacto suicida en organismo p\u00fablico fuimos nosotros!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187693777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207083195528818688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MatiOcampo10", "id": "186495293"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083685180260353"], "in_reply_to_user_id": "186495293", "created_at": "2019-12-17T23:42:31.000Z"}, {"id": "1207083467307200514", "text": "Mood: tango suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1135980179162050565", "edit_history_tweet_ids": ["1207083467307200514"], "created_at": "2019-12-17T23:41:39.000Z"}, {"id": "1207083344032419845", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "481948645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083344032419845"], "created_at": "2019-12-17T23:41:10.000Z"}, {"id": "1207083217427292161", "text": "Mi yo suicida se salva de morir aplastada por un transmilenio porque este le pita y ella se despierta de su despiste. Ya van 3 veces que me pasa. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099800229589778432", "edit_history_tweet_ids": ["1207083217427292161"], "created_at": "2019-12-17T23:40:40.000Z"}, {"id": "1207083150989561856", "text": "Scelta suicida sia per PSA che per FCA. A meno che l'obiettivo sia una veloce speculazione borsistica e non un futuro industriale (lavoro nel settore automobilistico, so di cosa parlo): https://t.co/fHj3ckEXOk di @ilpost", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "3590404697", "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 220, "username": "ilpost", "id": "133790890"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/fHj3ckEXOk", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/2019/12/17/cda-peugeot-fca-fusione/", "display_url": "ilpost.it/2019/12/17/cda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilpost.it/2019/12/17/cda-peugeot-fca-fusione/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083150989561856"], "created_at": "2019-12-17T23:40:24.000Z"}, {"id": "1207083135873290240", "text": "https://t.co/n3tpyF4TYo via @GIPHY https://t.co/9rFAEknuPk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "896458880", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 34, "username": "GIPHY", "id": "1020383864"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/n3tpyF4TYo", "expanded_url": "https://gph.is/1ZIsb2p", "display_url": "gph.is/1ZIsb2p"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9rFAEknuPk", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficialMatsuri/status/1207083135873290240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rFAEknuPk", "media_key": "16_1207083132601679873"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083135873290240"], "created_at": "2019-12-17T23:40:20.000Z"}, {"id": "1207083014972477445", "text": "RT @90gradosmx: Sacerdote en #Argentina se suicida, acusado por presunta violaci\u00f3n de cinco ni\u00f1os https://t.co/Pv2Hb8RjT0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "30519312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207055190249164808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "90gradosmx", "id": "359619136"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Pv2Hb8RjT0", "expanded_url": "http://ow.ly/Qwjl30q2QP9", "display_url": "ow.ly/Qwjl30q2QP9"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083014972477445"], "created_at": "2019-12-17T23:39:51.000Z"}, {"id": "1207082889072054272", "text": "@gordocontrapo @SenoritaPuri Muy buena explicaci\u00f3n de lo que es el suicidio y por lo que pasan algunas personas que tienen ideaci\u00f3n suicida. Adem\u00e1s de la depresi\u00f3n hay otras patolog\u00edas que tambi\u00e9n conducen al suicidio, trastornos bipolares, esquizofrenia, alg\u00fan trastorno de personalidad . Pero EXCEPCIONAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "784304041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218334725292032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "SenoritaPuri", "id": "269701138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082889072054272"], "in_reply_to_user_id": "458727413", "created_at": "2019-12-17T23:39:21.000Z"}, {"id": "1207082870390566912", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: n\u00e3o tem como n\u00e3o se popularizar com a minha ficha\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/jrRORoG7eM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1136075815421186048", "edit_history_tweet_ids": ["1207082870390566912"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/jrRORoG7eM", "expanded_url": "https://twitter.com/pzottis_/status/1206936261790982149", "display_url": "twitter.com/pzottis_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:39:17.000Z"}, {"id": "1207082854015995906", "text": "Alejandro Dominguez con ese discurso no motiva ni a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248511514", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Dominguez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082854015995906"], "created_at": "2019-12-17T23:39:13.000Z"}, {"id": "1207082749187764224", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "400674743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082749187764224"], "created_at": "2019-12-17T23:38:48.000Z"}, {"id": "1207082734776131587", "text": "Soldatessa suicida a Roma, in una lettera di 15 pagine i motivi del suo gesto https://t.co/tHpq9w6YZm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1207082734776131587"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/tHpq9w6YZm", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/95846E1B-347C-49A3-804B-6E93BDFFF337/Soldatessa-suicida-a-Roma-in-una-lettera-di-15-pagine-i-motivi-del-suo-gesto", "display_url": "informazione.it/a/95846E1B-347\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:38:45.000Z"}, {"id": "1207082656657235968", "text": "Sacerdote acusado de abusos sexuales se suicida en Argentina https://t.co/1WvOZF7KAh #Internacional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1077962244", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/1WvOZF7KAh", "expanded_url": "http://bit.ly/2RYghrY", "display_url": "bit.ly/2RYghrY"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082656657235968"], "created_at": "2019-12-17T23:38:26.000Z"}, {"id": "1207082603322519559", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/4scwcxsmKm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "790173940400480256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206768234608902144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207082603322519559"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4scwcxsmKm", "expanded_url": "https://twitter.com/loversbymalik/status/1206768234608902144", "display_url": "twitter.com/loversbymalik/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:38:13.000Z"}, {"id": "1207082413203054594", "text": "El \u00edmpetu por cambiar las cosas para mejor...suicida optimista...\n\nLa cosa es que se que saldr\u00e9 de esto y m\u00e1s, como siempre me he dicho. \n\nPero que cansado es luchar.\n\nY m\u00e1s a\u00fan cuando ya no te tengo a ti, hermano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106925483223060480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207082411907043330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207082413203054594"], "in_reply_to_user_id": "1106925483223060480", "created_at": "2019-12-17T23:37:28.000Z"}, {"id": "1207082409163984898", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1169777495752753152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082409163984898"], "created_at": "2019-12-17T23:37:27.000Z"}, {"id": "1207082404327968768", "text": "No creo en el mas all\u00e1, no creo que est\u00e9 en un lugar mejor. Y su muerte no tiene ning\u00fan lado bueno por donde cogerlo. Y lo digo yo, que soy una optimista suicida de mierda. Siento como si me hubieran arrancado un trozo de m\u00ed. Mi \u00fanico pilar de apoyo en este sitio de mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106925483223060480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207082402910285824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207082404327968768"], "in_reply_to_user_id": "1106925483223060480", "created_at": "2019-12-17T23:37:26.000Z"}, {"id": "1207082366105260032", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000503548856152064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082366105260032"], "created_at": "2019-12-17T23:37:17.000Z"}, {"id": "1207082350154264580", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2651592831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082350154264580"], "created_at": "2019-12-17T23:37:13.000Z"}, {"id": "1207082345100128256", "text": "@rubas_artur Se tu n\u00e3o se matou domingo nada mais acontece", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1702689780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207051589007167494"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rubas_artur", "id": "962108572770414594"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082345100128256"], "in_reply_to_user_id": "962108572770414594", "created_at": "2019-12-17T23:37:12.000Z"}, {"id": "1207082284471468032", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2716\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/naIvSD8WV1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2314385251", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207070920201908224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207082284471468032"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/naIvSD8WV1", "expanded_url": "https://twitter.com/beawmoonn/status/1207070920201908224", "display_url": "twitter.com/beawmoonn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:36:57.000Z"}, {"id": "1207082182080180224", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/dTgAIDpy9w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3234100038", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207050793012072448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207082182080180224"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dTgAIDpy9w", "expanded_url": "https://twitter.com/reenatascr/status/1207050793012072448", "display_url": "twitter.com/reenatascr/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:36:33.000Z"}, {"id": "1207082144536956931", "text": "[17/12 20:04] lipe \ud83d\udc99: Se matou algu\u00e9m\n[17/12 20:04] lipe \ud83d\udc99: N\u00e3o me conta\n[17/12 20:04] lipe \ud83d\udc99: N\u00e3o sei mentir pra pol\u00edcia\n[17/12 20:05] lipe \ud83d\udc99: Se for pra tortura, uma unha no meu cu\n[17/12 20:05] lipe \ud83d\udc99: Eu vou te entregar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "792220771", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "lipe"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6065, "type": "Other", "normalized_text": "lipe"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "lipe"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "lipe"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "lipe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082144536956931"], "created_at": "2019-12-17T23:36:24.000Z"}, {"id": "1207082070255603713", "text": "RT @peruenlanoticia: Una lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones e internados en un hospital psiqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3100691602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207081317520695296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082070255603713"], "created_at": "2019-12-17T23:36:06.000Z"}, {"id": "1207082026735751169", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: ????\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/r0KcTbLsaV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048679310830256128", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207068809217150976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207082026735751169"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/r0KcTbLsaV", "expanded_url": "https://twitter.com/GiMacarroni/status/1207068809217150976", "display_url": "twitter.com/GiMacarroni/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:35:56.000Z"}, {"id": "1207081926940667907", "text": "RT @andreaaglzzz: @yaactaayo Ella y cualquier otra persona que se suicida, muchas personas tienen trastornos psicol\u00f3gicos por culpa de otro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097877416595341312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207081613684854784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andreaaglzzz", "id": "1538663780367876097"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "yaactaayo", "id": "1097877416595341312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081926940667907"], "created_at": "2019-12-17T23:35:32.000Z"}, {"id": "1207081913183358977", "text": "@Autoblogcomar \u00bfSacuden a el\u00e9ctricos e h\u00edbridos tambi\u00e9n? \u00bfMe quedo con mi Fiat 1100 puertas delanteras suicida..?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "425363482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207026578913472514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "autoblogcomar", "id": "1460951851688509443"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.5802, "type": "Product", "normalized_text": "Fiat 1100"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081913183358977"], "in_reply_to_user_id": "188358180", "created_at": "2019-12-17T23:35:29.000Z"}, {"id": "1207081893893746690", "text": "I\u00b4m done trying to date. Vou Mbora Esperar Que Algu\u00e9m Seja Suicida O Suficiente Pra Me Querer Na Vida Dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1557320947", "edit_history_tweet_ids": ["1207081893893746690"], "created_at": "2019-12-17T23:35:24.000Z"}, {"id": "1207081722254376960", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088998589752397824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081722254376960"], "created_at": "2019-12-17T23:34:43.000Z"}, {"id": "1207081679740952577", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389704203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081679740952577"], "created_at": "2019-12-17T23:34:33.000Z"}, {"id": "1207081613684854784", "text": "@yaactaayo Ella y cualquier otra persona que se suicida, muchas personas tienen trastornos psicol\u00f3gicos por culpa de otros y les da igual, pero luego estamos muy conci\u00e9ncianos con las enfermedades mentales y eso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898902240353714176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207080544321908736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yaactaayo", "id": "1097877416595341312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081613684854784"], "in_reply_to_user_id": "1097877416595341312", "created_at": "2019-12-17T23:34:17.000Z"}, {"id": "1207081598149107715", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ebh2xA44fa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1181733939385438208", "edit_history_tweet_ids": ["1207081598149107715"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/ebh2xA44fa", "expanded_url": "https://t.co/ebh2xA44fa", "display_url": "t.co/ebh2xA44fa"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:34:14.000Z"}, {"id": "1207081429458247680", "text": "RT @peruenlanoticia: Una lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones e internados en un hospital psiqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "725332549485105153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207081317520695296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081429458247680"], "created_at": "2019-12-17T23:33:33.000Z"}, {"id": "1207081425675046912", "text": "RT @peruenlanoticia: Una lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones e internados en un hospital psiqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "729769470764322816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207081317520695296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081425675046912"], "created_at": "2019-12-17T23:33:33.000Z"}, {"id": "1207081425217839105", "text": "RT @peruenlanoticia: Una lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones e internados en un hospital psiqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2617443576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207081317520695296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081425217839105"], "created_at": "2019-12-17T23:33:32.000Z"}, {"id": "1207081342258831360", "text": "RT @ilcorvo20: Roma, donna militare si suicida a fermata metro Flaminio https://t.co/QLzZDdurKk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3290570284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207080999823323137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ilcorvo20", "id": "4810630096"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/QLzZDdurKk", "expanded_url": "https://www.notizieinunclick.com/roma-donna-militare-si-suicida-a-fermata-metro-flaminio/", "display_url": "notizieinunclick.com/roma-donna-mil\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081342258831360"], "created_at": "2019-12-17T23:33:13.000Z"}, {"id": "1207081317520695296", "text": "Una lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones e internados en un hospital psiqui\u00e1trico: Alana Chen nunca pudo ama con libertad porque en el ambiente en el que creci\u00f3 es conservador y religioso. Foto:\u2026 https://t.co/Hl5SjXuNwU #Mundo https://t.co/n4d7zwrbxS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2348878033", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 136, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Hl5SjXuNwU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLTBjh", "display_url": "dlvr.it/RLTBjh"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/n4d7zwrbxS", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1207081317520695296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n4d7zwrbxS", "media_key": "3_1207081315784249344"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 270, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081317520695296"], "created_at": "2019-12-17T23:33:07.000Z"}, {"id": "1207081207583911936", "text": "RT @PLesbicasFELGTB: \"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "223595899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206642749795164161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Alana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081207583911936"], "created_at": "2019-12-17T23:32:41.000Z"}, {"id": "1207081186151063553", "text": "@Juan1952M @JohnGiraldo15 La lengua es el azote del ya sabe que... Ojal\u00e1 su hijo no le salga gay, por que m\u00ednimo se suicida o lo mata.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1137136175691567104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207001241613672448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Juan1952M", "id": "2242448399"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "JohnGiraldo15", "id": "1266185288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081186151063553"], "in_reply_to_user_id": "2242448399", "created_at": "2019-12-17T23:32:35.000Z"}, {"id": "1207081153393508352", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/yAP0GAC0f7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "313351628", "edit_history_tweet_ids": ["1207081153393508352"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/yAP0GAC0f7", "expanded_url": "https://apnews.com/946b21f812bf456896d06082d64cdb70", "display_url": "apnews.com/946b21f812bf45\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:32:28.000Z"}, {"id": "1207081123400028160", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875692742604619777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081123400028160"], "created_at": "2019-12-17T23:32:20.000Z"}, {"id": "1207081099542900736", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258051527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081099542900736"], "created_at": "2019-12-17T23:32:15.000Z"}, {"id": "1207081044245188609", "text": "@carlbonifatti Los suicida y a otra cosa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325258678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207076946821206016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlbonifatti", "id": "341791093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081044245188609"], "in_reply_to_user_id": "341791093", "created_at": "2019-12-17T23:32:02.000Z"}, {"id": "1207080999823323137", "text": "Roma, donna militare si suicida a fermata metro Flaminio https://t.co/QLzZDdurKk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4810630096", "edit_history_tweet_ids": ["1207080999823323137"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QLzZDdurKk", "expanded_url": "https://www.notizieinunclick.com/roma-donna-militare-si-suicida-a-fermata-metro-flaminio/", "display_url": "notizieinunclick.com/roma-donna-mil\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:31:51.000Z"}, {"id": "1207080995817701377", "text": "RT @BenjaminGriss: Cu\u00e1ntas veces he huido, amor m\u00edo, cuando me abrazas y no hay m\u00e1s mundo que aquel que existe en el hueco entre aquel abra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187680350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206775093495554048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BenjaminGriss", "id": "2320950284"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207080995817701377"], "created_at": "2019-12-17T23:31:50.000Z"}, {"id": "1207080978671271937", "text": "conectar es una misi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "294986660", "edit_history_tweet_ids": ["1207080978671271937"], "created_at": "2019-12-17T23:31:46.000Z"}, {"id": "1207080896064622596", "text": "https://t.co/5Rv0gz3KtD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "1111297184", "edit_history_tweet_ids": ["1207080896064622596"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5Rv0gz3KtD", "expanded_url": "https://www.notizieinunclick.com/roma-donna-militare-si-suicida-a-fermata-metro-flaminio/", "display_url": "notizieinunclick.com/roma-donna-mil\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:31:26.000Z"}, {"id": "1207080889244700673", "text": "RT @PLesbicasFELGTB: \"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2774845275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206642749795164161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Alana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207080889244700673"], "created_at": "2019-12-17T23:31:25.000Z"}, {"id": "1207080877605498881", "text": "\"ele n\u00e3o \u00e9 um menino mau\" se \u00e9 bom e matou outro cara imagina se ele fosse ruim? defendo esse tipo de gente n\u00e3o, nunca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "404329862", "edit_history_tweet_ids": ["1207080877605498881"], "created_at": "2019-12-17T23:31:22.000Z"}, {"id": "1207080811574333441", "text": "RT @Foro_TV: Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/xrPHhGdGbr https://t.co/4Y4YifXkEf", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2895443063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207073009791578112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xrPHhGdGbr", "expanded_url": "http://ow.ly/PJdR50xCFGJ", "display_url": "ow.ly/PJdR50xCFGJ"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4Y4YifXkEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1207073009791578112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Y4YifXkEf", "media_key": "3_1207073008042553344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207080811574333441"], "created_at": "2019-12-17T23:31:06.000Z"}, {"id": "1207080777818791936", "text": "RT @Micaaasancheeez: Me agarra un nudo enorme y una tristeza cuando me entero que alguien de mi edad o cercana se suicida. Les juro que me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013580526177931264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207065692887027717"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Micaaasancheeez", "id": "3887379734"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207080777818791936"], "created_at": "2019-12-17T23:30:58.000Z"}, {"id": "1207080774916300801", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "793405829462499328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207080774916300801"], "created_at": "2019-12-17T23:30:57.000Z"}, {"id": "1207080699834118145", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055516761385328640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207080699834118145"], "created_at": "2019-12-17T23:30:39.000Z"}, {"id": "1207080671866445824", "text": "Um pernilongo me picou e voltou 2 minutos dps, foi o fim dele. Moral da historia, a ambi\u00e7\u00e3o matou ele, ele poderia ter se alimentado e vazado, mas ele quis mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011604145407701002", "edit_history_tweet_ids": ["1207080671866445824"], "created_at": "2019-12-17T23:30:33.000Z"}, {"id": "1207080547928936449", "text": "Terapia por dios si este chico se separa se suicida https://t.co/kGJcuailFe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1528802052", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207046552428126215"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207080547928936449"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/kGJcuailFe", "expanded_url": "https://twitter.com/JEREGUEZ/status/1207046552428126215", "display_url": "twitter.com/JEREGUEZ/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:30:03.000Z"}, {"id": "1207080403493957633", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2049\ufe0f\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116504739477426176", "edit_history_tweet_ids": ["1207080403493957633"], "created_at": "2019-12-17T23:29:29.000Z"}, {"id": "1207080332996104192", "text": "@sgaddaapollonio @ElAcertijoOk Es todo lo que est\u00e1 mal en un cura, pedofilo y suicida.... lastima que solo sufri\u00f3 unos pocos meses", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259968235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206990586747768837"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sgaddaapollonio", "id": "278878373"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ElAcertijoOk", "id": "79218186"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207080332996104192"], "in_reply_to_user_id": "278878373", "created_at": "2019-12-17T23:29:12.000Z"}, {"id": "1207080273327865864", "text": "Pues sigo en modo suicida pero ya me arreglaron las u\u00f1as.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "739316376", "edit_history_tweet_ids": ["1207080273327865864"], "created_at": "2019-12-17T23:28:58.000Z"}, {"id": "1207080247591653377", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167063014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207080247591653377"], "created_at": "2019-12-17T23:28:52.000Z"}, {"id": "1207080001360814080", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "614640131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207080001360814080"], "created_at": "2019-12-17T23:27:53.000Z"}, {"id": "1207079990271053824", "text": "@LANACION C\u00f3mo puede ser que la gente siga comprando estos diarios de mierda como @LANACION ?? Pedofilo abuso durante 30 a\u00f1os y el muy hijo de la mierda se suicida! Pidan disculpas por todos esos ni\u00f1os a los que les arruino la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "811724384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206917474878275585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207079990271053824"], "in_reply_to_user_id": "33989170", "created_at": "2019-12-17T23:27:50.000Z"}, {"id": "1207079931819298817", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2202882182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207079931819298817"], "created_at": "2019-12-17T23:27:36.000Z"}, {"id": "1207079851443789825", "text": "@movschowitz0709 Para de falar MERDA m, clube n\u00e3o matou ningu\u00e9m, q aconteceu foi uma fatalidade e mais tem muita gente por tr\u00e1s das familias querendo arrancar dinheiro do clube, sou favor q se pague uma indeniza\u00e7\u00e3o pomposa+ uma pens\u00e3o por una 10 anos estaria de bom tamanho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853621180682686464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207068023531737088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "movschowitz0709", "id": "1199515990872252417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207079851443789825"], "in_reply_to_user_id": "1199515990872252417", "created_at": "2019-12-17T23:27:17.000Z"}, {"id": "1207079802580193280", "text": "Coraz\u00f3n suicida bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120445752059277318", "edit_history_tweet_ids": ["1207079802580193280"], "geo": {"place_id": "6ebf01950d771be8"}, "created_at": "2019-12-17T23:27:06.000Z"}, {"id": "1207079770195816450", "text": "@wilsonwitzel Eu n\u00e3o sabia que gostava de futebol. Tava escondido nos \u00faltimos 40 anos? \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc \n\nPor fim, por que n\u00e3o explica sua foto ao lado do cara que matou um torcedor do Botafogo com espeto de churrasco. Se \u00e9 que h\u00e1 explica\u00e7\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "953680602175279104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207038162566033409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 184, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207079770195816450"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-12-17T23:26:58.000Z"}, {"id": "1207079680446279680", "text": "RT @NDtitulares: Argentina: Un cura se suicida antes de ser detenido por abuso sexual infantil - https://t.co/y6wKAINjvG https://t.co/PNyiz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234394536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207076758274494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NDtitulares", "id": "35764841"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/y6wKAINjvG", "expanded_url": "https://www.noticierodigital.com/2019/12/argentina-un-cura-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-sexual-infantil/", "display_url": "noticierodigital.com/2019/12/argent\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207079680446279680"], "created_at": "2019-12-17T23:26:36.000Z"}, {"id": "1207079559788744707", "text": "galera que n\u00e3o gostou de esquadr\u00e3o suicida qual o foi o principal defeito/problema? https://t.co/GFVR4blM5p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092855528198492160", "edit_history_tweet_ids": ["1207079559788744707"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/GFVR4blM5p", "expanded_url": "https://t.co/GFVR4blM5p", "display_url": "t.co/GFVR4blM5p"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:26:08.000Z"}, {"id": "1207079469401415680", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2172544992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207079469401415680"], "created_at": "2019-12-17T23:25:46.000Z"}, {"id": "1207079308843462656", "text": "RT @JuanMPerkins: Cada medida que toma el gobierno de Fern\u00e1ndez es contra natura.\nSe suicida Argentina as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "969956637728477184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207039804959010816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanMPerkins", "id": "1332154837"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207079308843462656"], "created_at": "2019-12-17T23:25:08.000Z"}, {"id": "1207079236462350336", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/F82rrpQLVx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000134917643276288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207078287798947840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207079236462350336"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/F82rrpQLVx", "expanded_url": "https://twitter.com/rafawlv/status/1207078287798947840", "display_url": "twitter.com/rafawlv/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:24:51.000Z"}, {"id": "1207079206963884033", "text": "Lo mejor de estos d\u00edas fue andar en bici, auuuunque volver cargada de le verduleria fue medio suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278763520", "edit_history_tweet_ids": ["1207079206963884033"], "created_at": "2019-12-17T23:24:44.000Z"}, {"id": "1207079202970914821", "text": "faz como o outro que se matou ahahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "767836475429883907", "edit_history_tweet_ids": ["1207079202970914821"], "created_at": "2019-12-17T23:24:43.000Z"}, {"id": "1207079169257066499", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/YjwlgLePqy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1046248831124492288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207058521268916226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207079169257066499"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/YjwlgLePqy", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi_santan4/status/1207058521268916226", "display_url": "twitter.com/Vi_santan4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:24:35.000Z"}, {"id": "1207078957146918913", "text": "@alxcosmic Eu que sou o suicida do grupo, n toma meu cargo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722921068533428225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207078014917529606"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alxcosmic", "id": "1020444584613163008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207078957146918913"], "in_reply_to_user_id": "1020444584613163008", "created_at": "2019-12-17T23:23:44.000Z"}, {"id": "1207078926360682501", "text": "Gente suicida y la tami que se presenta a rendir quimica libre ahora jsjsjsjsjs yo la rindo en febrero y ya siento que no llego", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "714548376797315072", "edit_history_tweet_ids": ["1207078926360682501"], "created_at": "2019-12-17T23:23:37.000Z"}, {"id": "1207078891883548672", "text": "a s\u00e9rie que eu tava assistindo tinha uma cena que o homem manda o amigo ir pra banheira com \u00e1gua quente, al\u00e9m de dar aspirina, e deixa uma navalha para ele se matar \n\num m\u00eas depois aparece que esse homem n\u00e3o se matou e est\u00e1 bem gra\u00e7as a essa a\u00e7\u00e3o\n\nque odio @NetflixBrasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "466782315", "entities": {"mentions": [{"start": 257, "end": 271, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207078891883548672"], "created_at": "2019-12-17T23:23:28.000Z"}, {"id": "1207078852314456066", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705(em prova,n\u00e3o de bimestre) \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705(no esporte) \nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "871363257935831040", "edit_history_tweet_ids": ["1207078852314456066"], "created_at": "2019-12-17T23:23:19.000Z"}, {"id": "1207078793292271618", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lc8bM345iT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047164232096251904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207077106913619968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207078793292271618"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/lc8bM345iT", "expanded_url": "https://twitter.com/sallesvitoriaa/status/1207077106913619968", "display_url": "twitter.com/sallesvitoriaa\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:23:05.000Z"}, {"id": "1207078764632514560", "text": "@bossito @BininhoBifana @vitmantug @Alleezzz Se legisla\u00e7\u00e3o defender pe\u00f5es fora das regras, e colocar condutores/passageiros em maior risco q actual, a tecnologia morre j\u00e1 \u00e0 nascen\u00e7a.\n\nAs normas q j\u00e1 h\u00e1 apontam para maior prud\u00eancia da m\u00e1quina q condutor t\u00edpico mas n\u00e3o vai ao extremo de trocar pe\u00e3o suicida por passageiro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2508557282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207076756072603649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bossito", "id": "17626165"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "BininhoBifana", "id": "847805820377206786"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "Alleezzz", "id": "1058057100281237504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207078764632514560"], "in_reply_to_user_id": "17626165", "created_at": "2019-12-17T23:22:58.000Z"}, {"id": "1207078686362656769", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/nnk389WylN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "729080415487729665", "edit_history_tweet_ids": ["1207078686362656769"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/nnk389WylN", "expanded_url": "https://twitter.com/LSMoraes26/status/1207042221553455104", "display_url": "twitter.com/LSMoraes26/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:22:39.000Z"}, {"id": "1207078660764774402", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139232307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207078660764774402"], "created_at": "2019-12-17T23:22:33.000Z"}, {"id": "1207078506468986880", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041686132767899648", "edit_history_tweet_ids": ["1207078506468986880"], "created_at": "2019-12-17T23:21:57.000Z"}, {"id": "1207078458838441987", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/pOkyZqPOJ3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1099703884786909189", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206723663405469696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207078458838441987"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/pOkyZqPOJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/GustaavoTeixeir/status/1206723663405469696", "display_url": "twitter.com/GustaavoTeixei\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:21:45.000Z"}, {"id": "1207078413867069441", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "882091947749507072", "edit_history_tweet_ids": ["1207078413867069441"], "created_at": "2019-12-17T23:21:34.000Z"}, {"id": "1207078400818581504", "text": "ESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 v\u00e1rias vezes kkkkk te amo Kirian E Daniela https://t.co/LSQnieQ3Hp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3298278948", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206445284055814144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 235, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Kirian"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "Daniela"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LSQnieQ3Hp", "expanded_url": "https://twitter.com/_ribeiro1109/status/1206445284055814144", "display_url": "twitter.com/_ribeiro1109/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207078400818581504"], "created_at": "2019-12-17T23:21:31.000Z"}, {"id": "1207078383592579077", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ukVWgWmj7W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1070097821108445184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207073811918729216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207078383592579077"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ukVWgWmj7W", "expanded_url": "https://twitter.com/rebecacosst/status/1207073811918729216", "display_url": "twitter.com/rebecacosst/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:21:27.000Z"}, {"id": "1207078287798947840", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f \nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "794958739602280450", "edit_history_tweet_ids": ["1207078287798947840"], "created_at": "2019-12-17T23:21:04.000Z"}, {"id": "1207078261798379523", "text": "@josepuntoant_ Perfectament!! \nY usted se\u00f1ora suicida (ss)? https://t.co/qCtyiuJCEF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1053555534912200705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207077074835574787"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207078261798379523"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qCtyiuJCEF", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoaersa/status/1207078261798379523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qCtyiuJCEF", "media_key": "3_1207078256308113413"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174062091793289218", "created_at": "2019-12-17T23:20:58.000Z"}, {"id": "1207078121243107330", "text": "@vanthyung @ra_issa19 Conheci durante a minha pior crise suicida\n\nEu prometi a 3 anos nunca abandona-los e n\u00e3o vou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "960559475244654593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206887189851840513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vanthyung", "id": "1089670642373406720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207078121243107330"], "in_reply_to_user_id": "1089670642373406720", "created_at": "2019-12-17T23:20:25.000Z"}, {"id": "1207077860999139328", "text": "RT @PEPITONGUITO: @Peperina_Pomoro @ElaiseH O ES SUICIDA  O DEFINITIVAMENTE  EL HASTAG #AlbertoPelotudo LO PINTA DE CUERPO ENTERO  POR LO Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3259181434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207074317424644100"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Peperina_Pomoro", "id": "3340637601"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "ElaiseH", "id": "4182553877"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "HASTAG"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPelotudo"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "AlbertoPelotudo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207077860999139328"], "created_at": "2019-12-17T23:19:23.000Z"}, {"id": "1207077852157489152", "text": "Achei que era mentira mas o mc se suicidou mesmo q triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "718992608635326464", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3711, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207077852157489152"], "created_at": "2019-12-17T23:19:21.000Z"}, {"id": "1207077823355215872", "text": "RT @NDtitulares: Argentina: Un cura se suicida antes de ser detenido por abuso sexual infantil - https://t.co/y6wKAINjvG https://t.co/PNyiz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1471210957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207076758274494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NDtitulares", "id": "35764841"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/y6wKAINjvG", "expanded_url": "https://www.noticierodigital.com/2019/12/argentina-un-cura-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-sexual-infantil/", "display_url": "noticierodigital.com/2019/12/argent\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207077823355215872"], "created_at": "2019-12-17T23:19:14.000Z"}, {"id": "1207077724474544129", "text": "RT @PEPITONGUITO: @Peperina_Pomoro @ElaiseH O ES SUICIDA  O DEFINITIVAMENTE  EL HASTAG #AlbertoPelotudo LO PINTA DE CUERPO ENTERO  POR LO Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "357573881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207074317424644100"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Peperina_Pomoro", "id": "3340637601"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "ElaiseH", "id": "4182553877"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "HASTAG"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPelotudo"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "AlbertoPelotudo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207077724474544129"], "created_at": "2019-12-17T23:18:50.000Z"}, {"id": "1207077664999247873", "text": "O Suicida N\u00e3o \u00c9 Covarde Apenas N\u00e3o Encontrou Outro Modo Pra Matar Uma Dor Que O Matava Todos Os Dias..\u201c \ud83d\udeb6\ud83c\udf43\ud83d\ude14\ud83d\udccf https://t.co/6k5VAEArd8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1206944338598662144", "edit_history_tweet_ids": ["1207077664999247873"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6k5VAEArd8", "expanded_url": "https://twitter.com/anjossuicidas63/status/1207077664999247873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6k5VAEArd8", "media_key": "3_1207077661996130304"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:18:36.000Z"}, {"id": "1207077601363279872", "text": "@lopezdoriga @JLMNoticias Pepe Morales es d\u00e9spota, prepotente y humilla a la gente, a pesar de que dice ayudar a los m\u00e1s necesitados, a una se\u00f1ora le dijo: \u00bfpor qu\u00e9 no se suicida? Ese es el tipo que defiendes.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "136375602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207043251468783616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JLMNoticias", "id": "4330871369"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Morales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207077601363279872"], "in_reply_to_user_id": "236636515", "created_at": "2019-12-17T23:18:21.000Z"}, {"id": "1207077514063036417", "text": "E o filho do Bolsonaro que postou foto como se fosse o personagem de Naruto que matou a fam\u00edlia kkkkkkkkkkkkk o q isso significa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030235545094500354", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8361, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207077514063036417"], "created_at": "2019-12-17T23:18:00.000Z"}, {"id": "1207077309905330178", "text": "RT @PEPITONGUITO: @Peperina_Pomoro @ElaiseH O ES SUICIDA  O DEFINITIVAMENTE  EL HASTAG #AlbertoPelotudo LO PINTA DE CUERPO ENTERO  POR LO Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208577040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207074317424644100"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PEPITONGUITO", "id": "208577040"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Peperina_Pomoro", "id": "3340637601"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "ElaiseH", "id": "4182553877"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "HASTAG"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPelotudo"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "AlbertoPelotudo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207077309905330178"], "created_at": "2019-12-17T23:17:11.000Z"}, {"id": "1207077106913619968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HuzuCaYAV4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1703242220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207070877910736897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207077106913619968"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HuzuCaYAV4", "expanded_url": "https://twitter.com/milenacunhaa_/status/1207070877910736897", "display_url": "twitter.com/milenacunhaa_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:16:23.000Z"}, {"id": "1207077077670912000", "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/uypirxYzmL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "831591892332769282", "edit_history_tweet_ids": ["1207077077670912000"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uypirxYzmL", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:16:16.000Z"}, {"id": "1207077004249587712", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1247359512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207077004249587712"], "created_at": "2019-12-17T23:15:58.000Z"}, {"id": "1207076852432543744", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57321073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076852432543744"], "created_at": "2019-12-17T23:15:22.000Z"}, {"id": "1207076758274494464", "text": "Argentina: Un cura se suicida antes de ser detenido por abuso sexual infantil - https://t.co/y6wKAINjvG https://t.co/PNyizDkZEJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35764841", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/y6wKAINjvG", "expanded_url": "https://www.noticierodigital.com/2019/12/argentina-un-cura-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-sexual-infantil/", "display_url": "noticierodigital.com/2019/12/argent\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PNyizDkZEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/NDtitulares/status/1207076758274494464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PNyizDkZEJ", "media_key": "3_1206949463916457985"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076758274494464"], "created_at": "2019-12-17T23:15:00.000Z"}, {"id": "1207076752968888321", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2979258856", "edit_history_tweet_ids": ["1207076752968888321"], "created_at": "2019-12-17T23:14:58.000Z"}, {"id": "1207076725563232258", "text": "Miseric\u00f3rdia Jesus!! https://t.co/KH0gt9PSyY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "602961642", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/KH0gt9PSyY", "expanded_url": "https://glo.bo/2PRLlH8", "display_url": "glo.bo/2PRLlH8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076725563232258"], "created_at": "2019-12-17T23:14:52.000Z"}, {"id": "1207076695125250048", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\nadvert\u00eancia:\u2705\nsuspens\u00e3o:\u274c\nexpuls\u00e3o: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/dsST1fnaEs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3435556881", "edit_history_tweet_ids": ["1207076695125250048"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/dsST1fnaEs", "expanded_url": "https://twitter.com/peoficial10/status/1207021845024772096", "display_url": "twitter.com/peoficial10/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:14:45.000Z"}, {"id": "1207076607996895232", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.. Boa noitinha com Jesus no cora\u00e7\u00e3o  \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009440037572931584", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076607996895232"], "created_at": "2019-12-17T23:14:24.000Z"}, {"id": "1207076541110378496", "text": "@crf_luaaan @topzinholindo @railany__ @uesusj Ele se matou cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104217405016948737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207059421479817216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "railany__", "id": "1186500651548860417"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076541110378496"], "in_reply_to_user_id": "1092826044783099910", "created_at": "2019-12-17T23:14:08.000Z"}, {"id": "1207076522093404161", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "863179625253543937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076522093404161"], "created_at": "2019-12-17T23:14:03.000Z"}, {"id": "1207076344498204674", "text": "Automutila\u00e7\u00e3o n\u00e3o suicida. https://t.co/3RJKgJrune", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "929411468306632704", "edit_history_tweet_ids": ["1207076344498204674"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/3RJKgJrune", "expanded_url": "https://www.facebook.com/psicologomarcelopp/posts/595981921168167", "display_url": "facebook.com/psicologomarce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/psicologomarcelopp/posts/595981921168167/"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:13:21.000Z"}, {"id": "1207076314697613313", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898465627123396610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076314697613313"], "created_at": "2019-12-17T23:13:14.000Z"}, {"id": "1207076280082014214", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/tWaNXzIrWS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2999187741", "edit_history_tweet_ids": ["1207076280082014214"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/tWaNXzIrWS", "expanded_url": "https://twitter.com/lumoitacrf/status/1207044164904529921", "display_url": "twitter.com/lumoitacrf/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:13:06.000Z"}, {"id": "1207076213145161728", "text": "@sachiza a gente s\u00f3 n\u00e3o se matou pq mora longe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "282503384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207070945929760770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sachiza", "id": "115419938"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076213145161728"], "in_reply_to_user_id": "115419938", "created_at": "2019-12-17T23:12:50.000Z"}, {"id": "1207076068160606209", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "707017390060650496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076068160606209"], "created_at": "2019-12-17T23:12:15.000Z"}, {"id": "1207076023893921795", "text": "To falando com ela sobre meu lance que deu errado, pude  pintar o cabelo e ela n\u00e3o me matou (????) Fomos comprar camisa social pra mim!!! E ela disse: Se n\u00e3o tiver afim de encontrar com quem vc n\u00e3o t\u00e1 afim, vai pra Paulista de novo! \n\nObg Deus, era s\u00f3 o que eu queria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098642668052246529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207076021218021376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 222, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076023893921795"], "in_reply_to_user_id": "1098642668052246529", "created_at": "2019-12-17T23:12:05.000Z"}, {"id": "1207075922228199426", "text": "Abajo, c\u00f3mo Poe ve que el ataque suicida no tiene sentido ordena la retirada pero Finn sigue y se dirige al ca\u00f1\u00f3n en un acto de suicidio pero que salvar\u00eda la resistencia, un cierre perfecto al personaje que se convertir\u00eda en leyenda, una escena super emotiva pero aparece la china", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752990252189491201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207075466307354624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.7247, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207075922228199426"], "in_reply_to_user_id": "752990252189491201", "created_at": "2019-12-17T23:11:40.000Z"}, {"id": "1207075906445094919", "text": "@ZAMENZA Diogo \u00e9 sim. Mas \u00e9 totalmente coerente a hist\u00f3ria, se tornou um. Se apresentou, mostrou a que veio. Surtou quando matou a pessoa errada. Elias \u00e9 fora do tom com TODOS os personagens da novela. At\u00e9 com o mais maniqueista como o Diogo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "46696368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207075523983224832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207075906445094919"], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "in_reply_to_user_id": "67656004", "created_at": "2019-12-17T23:11:37.000Z"}, {"id": "1207075890611576834", "text": "RT @omelete: Diretor e roteirista de novo Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn afirma ter conversado com David Ayer, respons\u00e1vel pelo filme de 201\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "863408845527420928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207071403922640896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207075890611576834"], "created_at": "2019-12-17T23:11:33.000Z"}, {"id": "1207075811129483265", "text": "Si no puedes convencer, confunde, frase del suicida corrupto AG.\n https://t.co/MZygRkWNiZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1203416841441488896", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.409, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/MZygRkWNiZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/450707365013669/posts/2647174042033646/?vh=e&d=n", "display_url": "facebook.com/45070736501366\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207075811129483265"], "created_at": "2019-12-17T23:11:14.000Z"}, {"id": "1207075666325360644", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: acho q sim sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/LdYiy8mVex", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "961720398420365319", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207058521268916226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207075666325360644"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/LdYiy8mVex", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi_santan4/status/1207058521268916226", "display_url": "twitter.com/Vi_santan4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:10:39.000Z"}, {"id": "1207075631558746112", "text": "RT @EcuavisaInforma: Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "897587155144515584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207056579624914944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207075631558746112"], "created_at": "2019-12-17T23:10:31.000Z"}, {"id": "1207075162476167168", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla kkk acho q n\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 n aconteceu nd https://t.co/Y53WVNnwvK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "808127354665046016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207070877910736897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207075162476167168"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Y53WVNnwvK", "expanded_url": "https://twitter.com/milenacunhaa_/status/1207070877910736897", "display_url": "twitter.com/milenacunhaa_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:08:39.000Z"}, {"id": "1207075141412364290", "text": "@Toniki20 Hago un movimiento suicida con Junk. Entro en el campo/barrera y empiezo a tirar bombas a todos y las minas bajo mis pies o de frente para sacarlos del campo de inmortalidad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152549666841604096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207022152517660672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Toniki20", "id": "1045341656831135744"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Junk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207075141412364290"], "in_reply_to_user_id": "1045341656831135744", "created_at": "2019-12-17T23:08:34.000Z"}, {"id": "1207074903196946437", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qKtk7ZpPkZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1135192030840328193", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206875665624117248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207074903196946437"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qKtk7ZpPkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/eliascamillo_/status/1206875665624117248", "display_url": "twitter.com/eliascamillo_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:07:37.000Z"}, {"id": "1207074823236726784", "text": "@beth_freitass eu n\u00e3o sou suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "789977431448911872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207074753623810049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beth_freitass", "id": "2157914507"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074823236726784"], "in_reply_to_user_id": "2157914507", "created_at": "2019-12-17T23:07:18.000Z"}, {"id": "1207074810632781824", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1547119909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074810632781824"], "created_at": "2019-12-17T23:07:15.000Z"}, {"id": "1207074762645819392", "text": "RT @Foro_TV: Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/xrPHhGdGbr https://t.co/4Y4YifXkEf", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "756851406531801088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207073009791578112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xrPHhGdGbr", "expanded_url": "http://ow.ly/PJdR50xCFGJ", "display_url": "ow.ly/PJdR50xCFGJ"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4Y4YifXkEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1207073009791578112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Y4YifXkEf", "media_key": "3_1207073008042553344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074762645819392"], "created_at": "2019-12-17T23:07:04.000Z"}, {"id": "1207074755167129600", "text": "RT @NTelevisa_com: El sacerdote se encontraba bajo investigaci\u00f3n can\u00f3nica y ten\u00eda prohibido realizar actividades con menores de edad.\nhttps\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2838568292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207073082780852225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207074755167129600"], "created_at": "2019-12-17T23:07:02.000Z"}, {"id": "1207074686749806598", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1034287647622156288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074686749806598"], "created_at": "2019-12-17T23:06:46.000Z"}, {"id": "1207074587894259718", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1546780386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074587894259718"], "created_at": "2019-12-17T23:06:22.000Z"}, {"id": "1207074513336373250", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/BEQP6weLB9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942401908500819972", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206922642835554304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207074513336373250"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BEQP6weLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricksss_/status/1206922642835554304", "display_url": "twitter.com/Ricksss_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:06:04.000Z"}, {"id": "1207074447104073728", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "871869180542320641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074447104073728"], "created_at": "2019-12-17T23:05:49.000Z"}, {"id": "1207074413994270725", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022275249235214337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074413994270725"], "created_at": "2019-12-17T23:05:41.000Z"}, {"id": "1207074396520812546", "text": "Star Wars sendo Star Wars, n\u00e9? Matou jedi? Conspirou contra as pessoas que s\u00f3 queriam um sistema justo? SEM PROBLEMAS! Se sacrifica a\u00ed que a for\u00e7a te deixa num lugar maneiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "440421635", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074396520812546"], "created_at": "2019-12-17T23:05:37.000Z"}, {"id": "1207074351612346369", "text": "@EmpressAkame Es lo \u00fanico que tengo para ofrecer. A\u00fan est\u00e1 todo en el aire, no puedo asegurar el \u00e9xito en una misi\u00f3n suicida.\n\n\u2014 Frustraci\u00f3n era la palabra correcta para describir las sensaciones de la bruja. \u2014\n\nPodr\u00eda prometerte muchas cosas m\u00e1s, pero no me gusta mentir, no cuando me he +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1053631623047114753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207073470166777856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EmpressAkame", "id": "1406356916406685696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074351612346369"], "in_reply_to_user_id": "947293296623276032", "created_at": "2019-12-17T23:05:26.000Z"}, {"id": "1207074317424644100", "text": "@Peperina_Pomoro @ElaiseH O ES SUICIDA  O DEFINITIVAMENTE  EL HASTAG #AlbertoPelotudo LO PINTA DE CUERPO ENTERO  POR LO QUE PARECE https://t.co/kmsEIk8JqD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208577040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206971664061349889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Peperina_Pomoro", "id": "3340637601"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "ElaiseH", "id": "4182553877"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "HASTAG"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPelotudo"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kmsEIk8JqD", "expanded_url": "https://twitter.com/PEPITONGUITO/status/1207074317424644100/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmsEIk8JqD", "media_key": "16_1207073032457637891"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "AlbertoPelotudo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074317424644100"], "in_reply_to_user_id": "3340637601", "created_at": "2019-12-17T23:05:18.000Z"}, {"id": "1207074281030660097", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/WbPCLPQkwW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "946064442302836737", "edit_history_tweet_ids": ["1207074281030660097"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WbPCLPQkwW", "expanded_url": "https://twitter.com/larifxs55/status/1207061309835100160", "display_url": "twitter.com/larifxs55/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:05:09.000Z"}, {"id": "1207074144791252992", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nFoi pego colando:\u2705 https://t.co/v5q8FWgbFc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "998696069767852033", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207072218892685313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207074144791252992"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/v5q8FWgbFc", "expanded_url": "https://twitter.com/viiih_eu/status/1207072218892685313", "display_url": "twitter.com/viiih_eu/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:04:37.000Z"}, {"id": "1207074033742884864", "text": "\"se eu puder ser um pouco melhor, vou querer ser\"\n\nessa cita\u00e7\u00e3o de once upon a time in hollywood me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "793276955386900480", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "hollywood"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074033742884864"], "created_at": "2019-12-17T23:04:10.000Z"}, {"id": "1207074007851380736", "text": "E se saudade n\u00e3o mata\nHj ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "959853069696684032", "edit_history_tweet_ids": ["1207074007851380736"], "created_at": "2019-12-17T23:04:04.000Z"}, {"id": "1207074004818894849", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c\nrepetiu de ano: \u274c\nsaudades j\u00e1 inclusive", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "961261951656525824", "edit_history_tweet_ids": ["1207074004818894849"], "created_at": "2019-12-17T23:04:03.000Z"}, {"id": "1207073821339070464", "text": "@Brenosimoesteam Resumindo........ \u00e9 sobre uma garota que se suicida e deixa v\u00e1rias fitas contando os 13 motivos que levaram ela a fazer isso. \nNOPAU EU TE AMO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "727299695018696704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207072143424606208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207073821339070464"], "in_reply_to_user_id": "980670905612427264", "created_at": "2019-12-17T23:03:20.000Z"}, {"id": "1207073811918729216", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/3t0tkJYOkt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "857689049578000388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207073135339683842"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207073811918729216"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/3t0tkJYOkt", "expanded_url": "https://twitter.com/manu_ferreirac/status/1207073135339683842", "display_url": "twitter.com/manu_ferreirac\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:03:17.000Z"}, {"id": "1207073810438066177", "text": "@lauraestevamm J\u00e1 dei meus argumentos, ele \u00e9 o personagem mais bem aprofundado da nova saga. Ele v\u00ea o v\u00f3 como Heroi e acha que est\u00e1 certo, o que o torna uma pessoa ruim mas ele pode ter reden\u00e7\u00e3o, Darth Vader matou todo mundo e se arrependeu quando viu que suas escolhas estavam erradas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "840611095127707648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207073189551099904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4251, "type": "Person", "normalized_text": "Heroi"}, {"start": 196, "end": 206, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207073810438066177"], "in_reply_to_user_id": "1169323489993658369", "created_at": "2019-12-17T23:03:17.000Z"}, {"id": "1207073800300482560", "text": "RT @RMarques_V: para j\u00e1 o x tense matou o game com um demo, se o outro responder vai ser mais agressivo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "718561980462800896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207068725909893121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RMarques_V", "id": "1194549460287868928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207073800300482560"], "created_at": "2019-12-17T23:03:14.000Z"}, {"id": "1207073782701137920", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/x53jryvaPg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "854289887004160001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207040656985731073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207073782701137920"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/x53jryvaPg", "expanded_url": "https://twitter.com/ancodrerrea/status/1207040656985731073", "display_url": "twitter.com/ancodrerrea/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:03:10.000Z"}, {"id": "1207073665382322177", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3241881166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207073665382322177"], "created_at": "2019-12-17T23:02:42.000Z"}, {"id": "1207073597744992256", "text": "corta la bocha, para tomar una decisi\u00f3n, a quien dicen de hacerle caso ? a veces la raz\u00f3n es muy cobarde y el coraz\u00f3n muy suicida jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144523322", "edit_history_tweet_ids": ["1207073597744992256"], "created_at": "2019-12-17T23:02:26.000Z"}, {"id": "1207073490056159232", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "843171309093838848", "edit_history_tweet_ids": ["1207073490056159232"], "geo": {"place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, "created_at": "2019-12-17T23:02:01.000Z"}, {"id": "1207073484771397632", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/yeDWo1IjgA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3226293958", "edit_history_tweet_ids": ["1207073484771397632"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/yeDWo1IjgA", "expanded_url": "https://twitter.com/Shanandrap_/status/1207070703213850629", "display_url": "twitter.com/Shanandrap_/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "created_at": "2019-12-17T23:01:59.000Z"}, {"id": "1207073459634921472", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nescola\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Dupf19qhZ1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1200143363997126656", "edit_history_tweet_ids": ["1207073459634921472"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Dupf19qhZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/maiollii_/status/1206789250957631488", "display_url": "twitter.com/maiollii_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:01:53.000Z"}, {"id": "1207073419772207105", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\nadvert\u00eancia:\u274c\nsuspens\u00e3o:\u274c\nexpuls\u00e3o: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/y2pTuoFrDp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "797852249003266049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207070980587294720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207073419772207105"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/y2pTuoFrDp", "expanded_url": "https://twitter.com/Clara_Baarbosa/status/1207070980587294720", "display_url": "twitter.com/Clara_Baarbosa\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "created_at": "2019-12-17T23:01:44.000Z"}, {"id": "1207073404437901312", "text": "@peluizaa A irm\u00e3 do @ se pronunciou dizendo que o shipp morreu. Apesar de ser verdade, matou o sonho das caprichos.\nAchei desnecess\u00e1rio pq para mim, s\u00f3 os @s deveriam se pronunciar sobre tal coisa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68759734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207072760876404738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "peluizaa", "id": "708625469642575873"}, {"start": 155, "end": 157, "username": "s", "id": "347002675"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207073404437901312"], "in_reply_to_user_id": "708625469642575873", "created_at": "2019-12-17T23:01:40.000Z"}, {"id": "1207073228289724416", "text": "RT @_ClaraVidal: Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248249782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "810506928057098241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_ClaraVidal", "id": "248249782"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207073228289724416"], "created_at": "2019-12-17T23:00:58.000Z"}, {"id": "1207073190633234435", "text": "No te pierdas la edici\u00f3n de esta semana \"La humanidad suicida\" https://t.co/X4u4763KS6 https://t.co/y00Mkl1may", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002097664", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "La humanidad suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/X4u4763KS6", "expanded_url": "http://www.elcorreodeoaxaca.com", "display_url": "elcorreodeoaxaca.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581516226991652865/MF9tr50h?format=png&name=orig", "width": 270, "height": 270}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581516226991652865/MF9tr50h?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Correo de Oaxaca", "description": "El Correo de Oaxaca", "unwound_url": "https://elcorreodeoaxaca.com/"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/y00Mkl1may", "expanded_url": "https://twitter.com/CorreodeOaxaca/status/1207073190633234435/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y00Mkl1may", "media_key": "3_1207073187873402880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207073190633234435"], "created_at": "2019-12-17T23:00:49.000Z"}, {"id": "1207073135339683842", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2716\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/dWrl03sFiC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "872201167413153792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207070920201908224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207073135339683842"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/dWrl03sFiC", "expanded_url": "https://twitter.com/beawmoonn/status/1207070920201908224", "display_url": "twitter.com/beawmoonn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:00:36.000Z"}, {"id": "1207073082780852225", "text": "El sacerdote se encontraba bajo investigaci\u00f3n can\u00f3nica y ten\u00eda prohibido realizar actividades con menores de edad.\nhttps://t.co/tQ9KBl6kPn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1207073082780852225"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tQ9KBl6kPn", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicida-sacerdote-catolico-acusado-abusos-sexuales/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicida-sacerdote-catolico-acusado-abusos-sexuales/"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:00:23.000Z"}, {"id": "1207073045829029888", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819594294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207073045829029888"], "created_at": "2019-12-17T23:00:15.000Z"}, {"id": "1207073030914134017", "text": "A rua onde moro figura hoje nas manchetes da cidade. Motivo: um homem jogou o enteado de 3 anos de idade, do apartamento, e se suicidou em seguida. A crian\u00e7a n\u00e3o resistiu. O sentimento de pesar e horror que sinto nesse momento \u00e9 indescrit\u00edvel. Que Deus te receba, menino.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "366165202", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 251, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207073030914134017"], "created_at": "2019-12-17T23:00:11.000Z"}, {"id": "1207073009791578112", "text": "Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/xrPHhGdGbr https://t.co/4Y4YifXkEf", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1207073009791578112"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xrPHhGdGbr", "expanded_url": "http://ow.ly/PJdR50xCFGJ", "display_url": "ow.ly/PJdR50xCFGJ"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4Y4YifXkEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1207073009791578112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Y4YifXkEf", "media_key": "3_1207073008042553344"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:00:06.000Z"}, {"id": "1207072943169163265", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CfszKd3Ye5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006181861566107648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206976515688321024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207072943169163265"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/CfszKd3Ye5", "expanded_url": "https://twitter.com/anacrvg0/status/1206976515688321024", "display_url": "twitter.com/anacrvg0/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:59:50.000Z"}, {"id": "1207072898147651585", "text": "Pocas veces veo informativos, hoy se me ocurri\u00f3. Mala m\u00eda. Entre Bolsonaro, otro Sacerdote pedofilo que se suicida antes que lo arresten (argentino) Juan Sartori enojado porque no tiene ministerio y declaraciones de algunos futuros ministros...Olvidate, no miro m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "235798853", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sartori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207072898147651585"], "created_at": "2019-12-17T22:59:39.000Z"}, {"id": "1207072885686312961", "text": "@BolsonaroSP a pr\u00f3pria direita que matou Mariele, matou uma crian\u00e7a negra dentro de uma van, matou outra que estava \u00e0 caminho da escola, que matou 9 jovens que estavam se divertindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011014831942586368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207072630672637952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207072885686312961"], "in_reply_to_user_id": "1011014831942586368", "created_at": "2019-12-17T22:59:36.000Z"}, {"id": "1207072590944227333", "text": "RT @assophis: O QUE N\u00c3O NOS MATOU, NOS FORTALECEU.\n\nSe tem uma efem\u00e9ride que o torcedor santista desejaria que n\u00e3o existisse, \u00e9 a do dia 17\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "815025350799454209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207001606195204096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "assophis", "id": "1168952181086724098"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207072590944227333"], "created_at": "2019-12-17T22:58:26.000Z"}, {"id": "1207072531859030016", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c (sou g\u00eanio) https://t.co/z4S3dHDeVo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887402266139013121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207064980362805253"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207072531859030016"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/z4S3dHDeVo", "expanded_url": "https://twitter.com/bea_crf33/status/1207064980362805253", "display_url": "twitter.com/bea_crf33/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:58:12.000Z"}, {"id": "1207072478742417411", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1205678018703888391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207072478742417411"], "created_at": "2019-12-17T22:57:59.000Z"}, {"id": "1207072458098036737", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GhgRq5Bjmi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1162173341375062022", "edit_history_tweet_ids": ["1207072458098036737"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/GhgRq5Bjmi", "expanded_url": "https://twitter.com/tkcamili/status/1207070890569191425", "display_url": "twitter.com/tkcamili/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:57:54.000Z"}, {"id": "1207072438690992128", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/fNnfZQ0tuG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154966511271993344", "edit_history_tweet_ids": ["1207072438690992128"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/fNnfZQ0tuG", "expanded_url": "https://twitter.com/ahcrf3_/status/1206797013599313920", "display_url": "twitter.com/ahcrf3_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:57:50.000Z"}, {"id": "1207072263205457922", "text": "@jornalextra A m\u00e3e tentando tirar o dela da reta? Quem pagou com a vida foi seu pr\u00f3prio filho. Menos mal que o traste se matou. O inferno est\u00e1 em festa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61931240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207062951112232963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207072263205457922"], "in_reply_to_user_id": "24802340", "created_at": "2019-12-17T22:57:08.000Z"}, {"id": "1207072218892685313", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nFoi pego colando:\u274c https://t.co/NOwDZ1Nhu9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "991856964924780544", "edit_history_tweet_ids": ["1207072218892685313"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/NOwDZ1Nhu9", "expanded_url": "https://twitter.com/_ax7bistene_/status/1207053982016909312", "display_url": "twitter.com/_ax7bistene_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:56:57.000Z"}, {"id": "1207072049857880065", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86975943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207072049857880065"], "created_at": "2019-12-17T22:56:17.000Z"}, {"id": "1207071919964643330", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2836394092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207071919964643330"], "created_at": "2019-12-17T22:55:46.000Z"}, {"id": "1207071890042429441", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1528422692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207071890042429441"], "created_at": "2019-12-17T22:55:39.000Z"}, {"id": "1207071774409711616", "text": "o q vc j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nSempre fui um aluno exemplar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0f https://t.co/7ETo7WQQlv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "774642823203348481", "edit_history_tweet_ids": ["1207071774409711616"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/7ETo7WQQlv", "expanded_url": "https://twitter.com/Tal_do_fb/status/1207048688968884225", "display_url": "twitter.com/Tal_do_fb/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T22:55:11.000Z"}, {"id": "1207071734509256704", "text": "RT @omelete: Diretor e roteirista de novo Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn afirma ter conversado com David Ayer, respons\u00e1vel pelo filme de 201\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1127233621713215488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207071403922640896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207071734509256704"], "created_at": "2019-12-17T22:55:02.000Z"}, {"id": "1207071403922640896", "text": "Diretor e roteirista de novo Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn afirma ter conversado com David Ayer, respons\u00e1vel pelo filme de 2016: https://t.co/PttXcKHiXv https://t.co/J6CVyidw5r", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PttXcKHiXv", "expanded_url": "http://bit.ly/2M3DGUU", "display_url": "bit.ly/2M3DGUU"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/J6CVyidw5r", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1207071403922640896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6CVyidw5r", "media_key": "3_1207071395928252417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207071403922640896"], "created_at": "2019-12-17T22:53:43.000Z"}, {"id": "1207071166474534912", "text": "@vagoilustrado Amenazas de muerte jajajajaj con que lea un libro se suicida...pobre paquito real hijo de chaleco amarillo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2290502982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206913527849635842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vagoilustrado", "id": "168453688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207071166474534912"], "in_reply_to_user_id": "168453688", "created_at": "2019-12-17T22:52:47.000Z"}, {"id": "1207071118110154752", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ojgUzCMTEI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1205283059014217728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206782994360524800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207071118110154752"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ojgUzCMTEI", "expanded_url": "https://twitter.com/_Luquinhas07/status/1206782994360524800", "display_url": "twitter.com/_Luquinhas07/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:52:35.000Z"}, {"id": "1207070980587294720", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\nadvert\u00eancia:\u2705\nsuspens\u00e3o:\u2705\nexpuls\u00e3o: quase n\u00e9 \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/85EnH4YfYG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "777715013628878849", "edit_history_tweet_ids": ["1207070980587294720"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/85EnH4YfYG", "expanded_url": "https://twitter.com/peoficial10/status/1207021845024772096", "display_url": "twitter.com/peoficial10/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:52:02.000Z"}, {"id": "1207070920201908224", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2716\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/C8WKhVTd2V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1191458783421177858", "edit_history_tweet_ids": ["1207070920201908224"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/C8WKhVTd2V", "expanded_url": "https://t.co/C8WKhVTd2V", "display_url": "t.co/C8WKhVTd2V"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:51:48.000Z"}, {"id": "1207070877910736897", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 mas deu em nd https://t.co/OM84uGo3Jg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "788139940328697856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206805905129558016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207070877910736897"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/OM84uGo3Jg", "expanded_url": "https://twitter.com/lu_nery2/status/1206805905129558016", "display_url": "twitter.com/lu_nery2/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:51:38.000Z"}, {"id": "1207070843773304832", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875554398734344192", "edit_history_tweet_ids": ["1207070843773304832"], "created_at": "2019-12-17T22:51:30.000Z"}, {"id": "1207070469066821634", "text": "quais coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2611\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c\nExpulso da escola: \u274c https://t.co/QDjkWGRSyJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "815220815658676224", "edit_history_tweet_ids": ["1207070469066821634"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/QDjkWGRSyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jukamenna/status/1207004648726581248", "display_url": "twitter.com/jukamenna/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:50:00.000Z"}, {"id": "1207070283657621504", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/jKN6RrDUJ8 https://t.co/uUDaJY4hX4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1063598696", "edit_history_tweet_ids": ["1207070283657621504"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/jKN6RrDUJ8", "expanded_url": "https://www.ecuavisa.com/articulo/noticias/internacionales/555641-se-suicida-cura-argentino-investigado-abusos", "display_url": "ecuavisa.com/articulo/notic\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uUDaJY4hX4", "expanded_url": "https://twitter.com/Multimpactos/status/1207070283657621504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUDaJY4hX4", "media_key": "3_1207070281589760001"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:49:16.000Z"}, {"id": "1207070219484577793", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4290676452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207070219484577793"], "created_at": "2019-12-17T22:49:01.000Z"}, {"id": "1207070203126931456", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2640038646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207070203126931456"], "created_at": "2019-12-17T22:48:57.000Z"}, {"id": "1207070147598524416", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4mgP8NdMDD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1174843129012400135", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207058521268916226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207070147598524416"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/4mgP8NdMDD", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi_santan4/status/1207058521268916226", "display_url": "twitter.com/Vi_santan4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:48:44.000Z"}, {"id": "1207070140845527041", "text": "@Mauriciomulder @Gestionpe Anda\u00e1te falso...ah\u00ed est\u00e1 Villanueva, Ollanta, NH, tu jefe suicida AG, PPK,...ellos son Caviares?, gracias a un equipo de fiscales patriotas sabemos las basuras de politicos corruptos q por decadas en colusion con la Confiep nos han robado...vas ir preso tambi\u00e9n \ud83d\udc00 \ud83d\udc00 \ud83d\udc00", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102089084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207025658263736320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.451, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "NH"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.946, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.4348, "type": "Person", "normalized_text": "Caviares"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.6498, "type": "Organization", "normalized_text": "Confiep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207070140845527041"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-17T22:48:42.000Z"}, {"id": "1207069941196705793", "text": "@ereynaabogado Claro el enemigo de la gente decente, que rico es la vida carajo! Disfrutar de la familia de los hijos mientras el ladr\u00f3n delincuente cobarde suicida se achicharra en el infierno por ratero, grande Gorriti, grande Cateriano, Grande MVLL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184895622530224129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207022477886545922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 219, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.3203, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207069941196705793"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-12-17T22:47:54.000Z"}, {"id": "1207069931017248768", "text": "RT @MontalbanoDanna: Una cig\u00fce\u00f1a se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1000234344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207027851612082176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207069931017248768"], "created_at": "2019-12-17T22:47:52.000Z"}, {"id": "1207069921039048704", "text": "@Kuzzo74 @LiaCeli Un paese che continua a finanziare l'editoria \u00e8  un paese suicida. \nCapisci a me? (Citazione. )", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2883581824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207016266382422021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "LiaCeli", "id": "252822331"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207069921039048704"], "in_reply_to_user_id": "389131517", "created_at": "2019-12-17T22:47:50.000Z"}, {"id": "1207069854781411328", "text": "RT @xeunoticias: Mujer se quita la vida en colonia de Xalapa, Veracruz https://t.co/Nw5bdImDqe #Policiaca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138958906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207069637315309570"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xeunoticias", "id": "70538650"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5374, "type": "Place", "normalized_text": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Nw5bdImDqe", "expanded_url": "http://bit.ly/2EtgA6g", "display_url": "bit.ly/2EtgA6g"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 105, "tag": "Policiaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207069854781411328"], "created_at": "2019-12-17T22:47:34.000Z"}, {"id": "1207069637315309570", "text": "Mujer se quita la vida en colonia de Xalapa, Veracruz https://t.co/Nw5bdImDqe #Policiaca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70538650", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Nw5bdImDqe", "expanded_url": "http://bit.ly/2EtgA6g", "display_url": "bit.ly/2EtgA6g"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Policiaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207069637315309570"], "created_at": "2019-12-17T22:46:42.000Z"}, {"id": "1207069573138309120", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "166632328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207069573138309120"], "created_at": "2019-12-17T22:46:27.000Z"}, {"id": "1207069484617478151", "text": "@wtfucste Kisame se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "354505836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207068894122455040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wtfucste", "id": "4823095587"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207069484617478151"], "geo": {"place_id": "6a7165d941e44775"}, "in_reply_to_user_id": "4823095587", "created_at": "2019-12-17T22:46:06.000Z"}, {"id": "1207069185978843139", "text": "@pistol_14 No s\u00e9 por qu\u00e9, pero me ha recordado el cap\u00edtulo de los Simpson, el especial de Halloween, donde la casa al final se suicida porque no los soporta.\n\nEso pasar\u00eda si yo fuera ah\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1715703552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207068221540569088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pistol_14", "id": "4260419835"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Simpson"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8745, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207069185978843139"], "in_reply_to_user_id": "4260419835", "created_at": "2019-12-17T22:44:54.000Z"}, {"id": "1207069170296348672", "text": "lembrando q teve aquilo q o deidara se matou, o Itachi deixou o Sasuke matar ele e o Hidan t\u00e1 preso no buraco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4823095587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207068894122455040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8829, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Hidan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207069170296348672"], "in_reply_to_user_id": "4823095587", "created_at": "2019-12-17T22:44:51.000Z"}, {"id": "1207069120832966656", "text": "Tiras una constituci\u00f3n ah\u00ed y se suicida antes de que la toquen https://t.co/lzxuaL9Kn3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259068273", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207063113461325824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207069120832966656"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/lzxuaL9Kn3", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1207063113461325824", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:44:39.000Z"}, {"id": "1207069084967456770", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c \nOrra kkkkkk https://t.co/0s34sX94dj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129847459230998530", "edit_history_tweet_ids": ["1207069084967456770"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/0s34sX94dj", "expanded_url": "https://t.co/0s34sX94dj", "display_url": "t.co/0s34sX94dj"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:44:30.000Z"}, {"id": "1207069060980248584", "text": "RT @bauerbrun: @MiraMirandita En el eje de discusi\u00f3n est\u00e1 que en medio de un ajuste que congela jubilaciones de 20 lucas ayud\u00e1s a gente que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "154736589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207046169169453057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bauerbrun", "id": "273117241"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MiraMirandita", "id": "2268074550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207069060980248584"], "created_at": "2019-12-17T22:44:25.000Z"}, {"id": "1207068909700091905", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 o ano inteiro\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/2dThwxPCI8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010205489613991937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206309821751996417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207068909700091905"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2dThwxPCI8", "expanded_url": "https://twitter.com/l_uisac/status/1206309821751996417", "display_url": "twitter.com/l_uisac/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:43:48.000Z"}, {"id": "1207068876804149249", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u2714\nfoi pego colando: \u2714 https://t.co/wSLr4HJdlX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "967410803610738690", "edit_history_tweet_ids": ["1207068876804149249"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wSLr4HJdlX", "expanded_url": "https://t.co/wSLr4HJdlX", "display_url": "t.co/wSLr4HJdlX"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:43:41.000Z"}, {"id": "1207068809217150976", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qHS6YByDua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1082828846339182592", "edit_history_tweet_ids": ["1207068809217150976"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/qHS6YByDua", "expanded_url": "https://t.co/qHS6YByDua", "display_url": "t.co/qHS6YByDua"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:43:25.000Z"}, {"id": "1207068725909893121", "text": "para j\u00e1 o x tense matou o game com um demo, se o outro responder vai ser mais agressivo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194549460287868928", "edit_history_tweet_ids": ["1207068725909893121"], "created_at": "2019-12-17T22:43:05.000Z"}, {"id": "1207068252276428800", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/VjdJXTCh7U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029803661860462593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206922951288856576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207068252276428800"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/VjdJXTCh7U", "expanded_url": "https://twitter.com/ThSaibel/status/1206922951288856576", "display_url": "twitter.com/ThSaibel/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:41:12.000Z"}, {"id": "1207068204713074689", "text": "RT @fargosi: Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3064522857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206747825339588608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207068204713074689"], "created_at": "2019-12-17T22:41:00.000Z"}, {"id": "1207068020750856197", "text": "RT @aniasaelleri: desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1627545768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207061636919504897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207068020750856197"], "created_at": "2019-12-17T22:40:17.000Z"}, {"id": "1207067975196577795", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "206603096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207067975196577795"], "created_at": "2019-12-17T22:40:06.000Z"}, {"id": "1207067953050652672", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "345070389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207067953050652672"], "created_at": "2019-12-17T22:40:00.000Z"}, {"id": "1207067831940124672", "text": "\"Eu tenho problemas demais, muito caos pra pouca paz\nSou fraco, n\u00e3o aguento mais sou suicida ineficaz\nMas se eu morrer, vou ser lembrado como o cara mais focado\nDepressivo alcoolizado, uma semente do pecado\" https://t.co/Iup1E4qc2l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012432521634738176", "edit_history_tweet_ids": ["1207067831940124672"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Iup1E4qc2l", "expanded_url": "https://youtu.be/MO9r83euW-M", "display_url": "youtu.be/MO9r83euW-M"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:39:32.000Z"}, {"id": "1207067798519865344", "text": "quais dessas coisas vc ja fez: \nESCOLA\n \nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4893660975", "edit_history_tweet_ids": ["1207067798519865344"], "created_at": "2019-12-17T22:39:24.000Z"}, {"id": "1207067642802196481", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1012814585206902784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207067642802196481"], "created_at": "2019-12-17T22:38:46.000Z"}, {"id": "1207067634753298433", "text": "@Howel_Davis Si claro... De un grupo terrorista con tintes pseudoreligiosos que recluta j\u00f3venes por que quiere levantar en armas a la poblaci\u00f3n tras llevar a cabo un ataque suicida contra una base militar matando aproximadamente unas 300.000 personas.\nTodo depende de tu punto de vista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248640493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206896477756362752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Howel_Davis", "id": "497278573"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207067634753298433"], "in_reply_to_user_id": "497278573", "created_at": "2019-12-17T22:38:45.000Z"}, {"id": "1207067618559037440", "text": "@madorni Manuel sos mas suicida, est\u00e1 bien igual, pero son muy bobos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35894126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207065852400619520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207067618559037440"], "in_reply_to_user_id": "50404817", "created_at": "2019-12-17T22:38:41.000Z"}, {"id": "1207067540100386816", "text": "N\u00c3O, O AUGUSTO N\u00c3O SE MATOU, CARAMBA! \n\n#AbismoDePaixao081 https://t.co/5VIQzKyw0C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "469681452", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.4587, "type": "Other", "normalized_text": "AbismoDePaixao081"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/5VIQzKyw0C", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelasParaTS/status/1207067540100386816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5VIQzKyw0C", "media_key": "3_1207067536556281856"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 58, "tag": "AbismoDePaixao081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207067540100386816"], "created_at": "2019-12-17T22:38:22.000Z"}, {"id": "1207067516486537218", "text": "No sean de esa bandita que se suicida en el Metro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "580586363", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6644, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207067516486537218"], "created_at": "2019-12-17T22:38:16.000Z"}, {"id": "1207067501819047936", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "131640040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207067501819047936"], "created_at": "2019-12-17T22:38:13.000Z"}, {"id": "1207067457988562945", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/245dMNAiVc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3292863388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206987632372256769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207067457988562945"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/245dMNAiVc", "expanded_url": "https://twitter.com/lwstforlwfe/status/1206987632372256769", "display_url": "twitter.com/lwstforlwfe/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:38:02.000Z"}, {"id": "1207067341957324802", "text": "@folha \u201cmuita gente que se matou\u201d, devido ao Plano Collor, e diz que foi Deus quem \u201cmoveu a m\u00e3o\u201d do ex-presidente para beneficiar uma \u00fanica pessoa: ele mesmo, o bispo Macedo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "187837782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206815296608198656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4384, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6706, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Macedo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207067341957324802"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-12-17T22:37:35.000Z"}, {"id": "1207067267089018881", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2447085439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207067267089018881"], "created_at": "2019-12-17T22:37:17.000Z"}, {"id": "1207067170666094607", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 ed fisica k\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ZyftW49ImS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1106678542174224385", "edit_history_tweet_ids": ["1207067170666094607"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ZyftW49ImS", "expanded_url": "https://twitter.com/eriktiversen/status/1206966715097264128", "display_url": "twitter.com/eriktiversen/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:36:54.000Z"}, {"id": "1207067063082201088", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/WTq10pbFSu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1096460279108591617", "edit_history_tweet_ids": ["1207067063082201088"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/WTq10pbFSu", "expanded_url": "https://t.co/WTq10pbFSu", "display_url": "t.co/WTq10pbFSu"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:36:28.000Z"}, {"id": "1207067051803709440", "text": "RT @ClaudioObelixx: Se fosse em Portugal o gajo que deu os murros ficava mais tempo preso que o que matou o beb\u00e9 https://t.co/loRQRriyfi", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1182048023561621504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206908139410526211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ClaudioObelixx", "id": "1153455187589246978"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/loRQRriyfi", "expanded_url": "https://twitter.com/60SecFightz/status/1175185231688548353", "display_url": "twitter.com/60SecFightz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207067051803709440"], "created_at": "2019-12-17T22:36:26.000Z"}, {"id": "1207066957213847553", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2331245293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207066957213847553"], "created_at": "2019-12-17T22:36:03.000Z"}, {"id": "1207066829774032896", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/IFI7haXz8n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "952897856473653254", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679247248666627"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207066829774032896"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/IFI7haXz8n", "expanded_url": "https://twitter.com/rexossauro/status/1206679247248666627", "display_url": "twitter.com/rexossauro/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:35:33.000Z"}, {"id": "1207066797092081665", "text": "Esta noche estoy suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3186584257", "edit_history_tweet_ids": ["1207066797092081665"], "created_at": "2019-12-17T22:35:25.000Z"}, {"id": "1207066741404246016", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2735518655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207066741404246016"], "created_at": "2019-12-17T22:35:12.000Z"}, {"id": "1207066534016962560", "text": "La psic\u00f3loga siempre se va en las fiestas cuando m\u00e1s odio contenido hay y las probabilidades de volverte homicida o suicida se incrementan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "789919580588273664", "edit_history_tweet_ids": ["1207066534016962560"], "created_at": "2019-12-17T22:34:22.000Z"}, {"id": "1207066454106853376", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1409096078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207066454106853376"], "created_at": "2019-12-17T22:34:03.000Z"}, {"id": "1207066270048362497", "text": "\u2b50Resuman cada a\u00f1o de esta d\u00e9cada seg\u00fan ustedes\u2b50\n\n2010: suicida\n2011: Sal\u00ed de una larga depresi\u00f3n\n2012: Fun\n2013: Real fun\n2014: intercambio en Francia\n2015: Entr\u00e9 a la U\n2016: Shit got dark\n2017: Me reincorpor\u00e9 de aislaci\u00f3n\n2018: Hice amiguis\n2019: Hice cosas chivas con amiguis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "769288868826796032", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "Real fun"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.7519, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.8188, "type": "Other", "normalized_text": "Shit got dark"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207066270048362497"], "created_at": "2019-12-17T22:33:19.000Z"}, {"id": "1207066225051918336", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "181656980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207066225051918336"], "created_at": "2019-12-17T22:33:08.000Z"}, {"id": "1207066137915211782", "text": "@sangreitalianaa Pobrecito cuando sepa que tiras datos de arboles mientras vas caminando se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2172943614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207065130963554311"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207066137915211782"], "in_reply_to_user_id": "1621647924", "created_at": "2019-12-17T22:32:48.000Z"}, {"id": "1207066089345224705", "text": "Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/SgWVHoxIKw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "388834294", "edit_history_tweet_ids": ["1207066089345224705"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/SgWVHoxIKw", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:32:36.000Z"}, {"id": "1207065927486988291", "text": "Lorenzo estaba bajo investigaci\u00f3n can\u00f3nica y ten\u00eda licencia en su desempe\u00f1o como p\u00e1rroco y la prohibici\u00f3n de realizar actividades con menores de edad. https://t.co/5nxcjhxAr2 v\u00eda @elimparcialcom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "37796310", "entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 194, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "Lorenzo"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/5nxcjhxAr2", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Sacerdote-que-dijo-que-no-era-un-pedofilo-se-suicida-ante-inminente-arresto-arzobispo-pide-que-Dios-lo-reciba-20191217-0067.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Sacerdote-que-dijo-que-no-era-un-pedofilo-se-suicida-ante-inminente-arresto-arzobispo-pide-que-Dios-lo-reciba-20191217-0067.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065927486988291"], "created_at": "2019-12-17T22:31:57.000Z"}, {"id": "1207065692887027717", "text": "Me agarra un nudo enorme y una tristeza cuando me entero que alguien de mi edad o cercana se suicida. Les juro que me dan ganas de llorar, llegaron al punto de sentirse tan vac\u00edos, tan mal, y ya es tarde para ir y darles ese abrazo que les hac\u00eda falta", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3887379734", "edit_history_tweet_ids": ["1207065692887027717"], "created_at": "2019-12-17T22:31:02.000Z"}, {"id": "1207065689879658499", "text": "eu fico muito dividida entre qual \u00e9 a cena mais triste de to se \u00e9 o elijah esquecendo o voto ou ele lembrando que matou a hayley", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "592203811", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "elijah"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "hayley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065689879658499"], "created_at": "2019-12-17T22:31:01.000Z"}, {"id": "1207065628835745792", "text": "RT @ana_oliveir47: o q vc j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno desta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037492270520573952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207030509412466688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ana_oliveir47", "id": "1120407340367392768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065628835745792"], "created_at": "2019-12-17T22:30:46.000Z"}, {"id": "1207065605892956160", "text": "Si para que Liv Tyler se enamore de mi tengo que ser parte de una misi\u00f3n espacial suicida que salvar\u00e1 a la tierra, estoy dispuesto a pagar el precio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "4427391451", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Liv Tyler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065605892956160"], "created_at": "2019-12-17T22:30:41.000Z"}, {"id": "1207065592303407104", "text": "@GabiMeh um tem uma das melhores culinarias do mundo e o outro se matou\ntenha respeito porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "29587482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207065043554230273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GabiMeh", "id": "1030203692765638656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065592303407104"], "in_reply_to_user_id": "1030203692765638656", "created_at": "2019-12-17T22:30:38.000Z"}, {"id": "1207065544563798018", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132781956159213571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065544563798018"], "created_at": "2019-12-17T22:30:26.000Z"}, {"id": "1207065474900602882", "text": "@realxanz @imperialflavor Mano vc matou 90% da minha pool xanz se foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "312178004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207064960511160322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "realxanz", "id": "80856254"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "imperialflavor", "id": "98790256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065474900602882"], "in_reply_to_user_id": "80856254", "created_at": "2019-12-17T22:30:10.000Z"}, {"id": "1207065470362411009", "text": "Joven se suicida en Moloac\u00e1n tras ser abandonado por su pareja; desaparece mejor de 15 a\u00f1os en Medell\u00edn https://t.co/dPPr5iHWgD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91612852", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "Moloac\u00e1n"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/dPPr5iHWgD", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/vernota.php?id=273182", "display_url": "gobernantes.com/vernota.php?id\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065470362411009"], "created_at": "2019-12-17T22:30:08.000Z"}, {"id": "1207065461873168394", "text": "@jornalextra Meu Senhor! Que trag\u00e9dia! Que tristeza para essa m\u00e3e... E para a m\u00e3e desse rapaz que se matou tamb\u00e9m... Muito triste!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "706221892810706945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207062951112232963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065461873168394"], "in_reply_to_user_id": "24802340", "created_at": "2019-12-17T22:30:06.000Z"}, {"id": "1207065458224062464", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69962868", "edit_history_tweet_ids": ["1207065458224062464"], "created_at": "2019-12-17T22:30:06.000Z"}, {"id": "1207065451836182528", "text": "@EdyAEF13 @Eu_Ben @DTessuto @gduvivier Sei l\u00e1 mas uma religi\u00e3o que matou, estuprou, torturou e exterminou, pessoas e culturas, n\u00e3o acho que \u00e9 a certa n\u00e3o, se tivesse uma n\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2749538799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206980421487075328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "Eu_Ben", "id": "138973888"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "DTessuto", "id": "1015017993758273536"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065451836182528"], "in_reply_to_user_id": "1175226150173515777", "created_at": "2019-12-17T22:30:04.000Z"}, {"id": "1207065417207947265", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/U8ibimuWp1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "870624529843982336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207062308859654144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207065417207947265"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/U8ibimuWp1", "expanded_url": "https://twitter.com/bobinha_22/status/1207062308859654144", "display_url": "twitter.com/bobinha_22/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:29:56.000Z"}, {"id": "1207065408395722761", "text": "Joven se suicida en Moloac\u00e1n tras ser abandonado por  su pareja; desaparece mejor de 15 a\u00f1... https://t.co/X2daPg76D1 v\u00eda @GobernantesVer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91612852", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "GobernantesVer", "id": "106562842"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Moloac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/X2daPg76D1", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/memos.php", "display_url": "gobernantes.com/memos.php", "status": 200, "title": "Gobernantes.com - Memorandum", "description": "MEMORANDUM 4.- De acuerdo con Isabel Pastrana V\u00e1zquez, presidenta de la Federaci\u00f3n de Sociedades Cooperativas de la Industria Pesquera Veracruzana, el sector pesquero estatal atraviesa por una dif\u00edcil situaci\u00f3n, pues debido a que sus equipos est\u00e1n muy viejos y deteriorados solo tienen un 40 por ciento de producci\u00f3n y el 60 restante se pierde. Refiri\u00f3 que un motor de 50 caballos vale al menos 250 mil pesos y antes, hace aproximadamente 16 a\u00f1os, el gobierno les otorgaba el 60 por ciento y ellos pon\u00edan el", "unwound_url": "http://www.gobernantes.com/memos.php"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065408395722761"], "created_at": "2019-12-17T22:29:54.000Z"}, {"id": "1207065205261393922", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: td semana\nnota vermelha:normal\nreprova\u00e7\u00e3o:acho q 2\nrecupera\u00e7\u00e3o:smp\nmatou aula:lgc\nexpulso de sala: lgc\naluno destaque: pior q s\nse popularizou:sla\ndiretoria:smp\nchorou na sala: nc\npg algm no banheiro:acho q s\nfoi pego colando:qs smp https://t.co/BBSyqbq6w0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1594835804", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207058521268916226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207065205261393922"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBSyqbq6w0", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi_santan4/status/1207058521268916226", "display_url": "twitter.com/Vi_santan4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:29:05.000Z"}, {"id": "1207065177545478145", "text": "@happyvi0lentine Tango suicida y si te vas las mejores ultimas canciones que sacaron", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "856554237538578432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207064661536804864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "happyvi0lentine", "id": "128224673"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.7091, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065177545478145"], "in_reply_to_user_id": "128224673", "created_at": "2019-12-17T22:28:59.000Z"}, {"id": "1207065118519054336", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/gRk5JSNKKB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "754735134490886144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206897842255810560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207065118519054336"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gRk5JSNKKB", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdabia_crf/status/1206897842255810560", "display_url": "twitter.com/ttdabia_crf/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:28:45.000Z"}, {"id": "1207064980362805253", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/NqEzCiWDZ3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1005273144372989954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207057424328351744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207064980362805253"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/NqEzCiWDZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/crf3lana/status/1207057424328351744", "display_url": "twitter.com/crf3lana/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:28:12.000Z"}, {"id": "1207064976743116802", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752553961098473472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207064976743116802"], "created_at": "2019-12-17T22:28:11.000Z"}, {"id": "1207064783721238532", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314089848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207064783721238532"], "created_at": "2019-12-17T22:27:25.000Z"}, {"id": "1207064729853841408", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/8mH2KzAxPj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1043892553861517312", "edit_history_tweet_ids": ["1207064729853841408"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/8mH2KzAxPj", "expanded_url": "https://twitter.com/crfmad_/status/1207031043842301953", "display_url": "twitter.com/crfmad_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:27:12.000Z"}, {"id": "1207064620206297088", "text": "A veces la gente se pregunta \u00bfqu\u00e9 pueden hacer para ayudar a alguien con riesgo suicida? Preguntar, HABLAR sin miedo con ese alguien, despejar\u00e1 muchas de las dudas. #PrevencionSuicidio #YoTampocoSoyUnaPersonaNormal https://t.co/3opY57GoDN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "90955117", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206987956298211329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207064620206297088"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/3opY57GoDN", "expanded_url": "https://twitter.com/lejosdelsentido/status/1206987956298211329", "display_url": "twitter.com/lejosdelsentid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 184, "tag": "PrevencionSuicidio"}, {"start": 185, "end": 214, "tag": "YoTampocoSoyUnaPersonaNormal"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:26:46.000Z"}, {"id": "1207064510131032064", "text": "RT @aniasaelleri: desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "901522648223670272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207061636919504897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207064510131032064"], "created_at": "2019-12-17T22:26:20.000Z"}, {"id": "1207064493567741952", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/d09umaPpZW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1178372642413395969", "edit_history_tweet_ids": ["1207064493567741952"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/d09umaPpZW", "expanded_url": "https://twitter.com/marinogues/status/1206500838727962624", "display_url": "twitter.com/marinogues/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:26:16.000Z"}, {"id": "1207064400793870337", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "314832568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207064400793870337"], "created_at": "2019-12-17T22:25:53.000Z"}, {"id": "1207064215825141760", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257025035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207064215825141760"], "created_at": "2019-12-17T22:25:09.000Z"}, {"id": "1207064209428811776", "text": "@RuizFernandezDJ @MoniCharpentier Esta bien, peeo@nk deber\u00edamos esperar dos alla m\u00e1s. Es econ\u00f3micamente suicida y la calle lo sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "80472869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206914401959325701"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RuizFernandezDJ", "id": "45163673"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MoniCharpentier", "id": "103118796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207064209428811776"], "in_reply_to_user_id": "45163673", "created_at": "2019-12-17T22:25:08.000Z"}, {"id": "1207064140830957568", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/WoFMRPweGN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1012380039298584577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207056664802840577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207064140830957568"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/WoFMRPweGN", "expanded_url": "https://twitter.com/oliveiraf09/status/1207056664802840577", "display_url": "twitter.com/oliveiraf09/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:24:51.000Z"}, {"id": "1207064096794959878", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2454622842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207064096794959878"], "created_at": "2019-12-17T22:24:41.000Z"}, {"id": "1207064066486919169", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/brZ0w8Ctyy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087493332736065537", "edit_history_tweet_ids": ["1207064066486919169"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/brZ0w8Ctyy", "expanded_url": "https://twitter.com/aurotove/status/1206709369410334726", "display_url": "twitter.com/aurotove/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:24:34.000Z"}, {"id": "1207064021452632064", "text": "RT @Gustavofranchi: Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2360637179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206729518288965632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavofranchi", "id": "139841063"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207064021452632064"], "created_at": "2019-12-17T22:24:23.000Z"}, {"id": "1207063882705096708", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/qLEaWScudZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1070810084681363456", "edit_history_tweet_ids": ["1207063882705096708"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/qLEaWScudZ", "expanded_url": "https://twitter.com/larifxs55/status/1207061309835100160", "display_url": "twitter.com/larifxs55/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:23:50.000Z"}, {"id": "1207063799406190593", "text": "@gatita__suicida un profe hace mucho me dijo que si te echas desodorante despu\u00e9s de depilarte las axilas hay m\u00e1s probabilidad de tener c\u00e1ncer de mama porque los poros est\u00e1n m\u00e1s abiertos y te penetran mejor los qu\u00edmicos malos desde entonces dejo que me huela el sobaquillo cuando me depilo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1841763697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207062440325853184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207063799406190593"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-12-17T22:23:30.000Z"}, {"id": "1207063740375617536", "text": "RT @lichiaaa: ss ele me acha t\u00f3xica como vcs descobriram sera q eh por causa dos meus tweets depressivos \nvo me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159649592092348416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207063718284140544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207063740375617536"], "created_at": "2019-12-17T22:23:16.000Z"}, {"id": "1207063739935207425", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2583754398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207063739935207425"], "created_at": "2019-12-17T22:23:16.000Z"}, {"id": "1207063718284140544", "text": "ss ele me acha t\u00f3xica como vcs descobriram sera q eh por causa dos meus tweets depressivos \nvo me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082276782290673664", "edit_history_tweet_ids": ["1207063718284140544"], "created_at": "2019-12-17T22:23:11.000Z"}, {"id": "1207063596724867078", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709495447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207063596724867078"], "created_at": "2019-12-17T22:22:42.000Z"}, {"id": "1207063325298831367", "text": "sim eh isso mesmo lotus suicida esta de voltakk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826135520300380161", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "lotus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207063325298831367"], "created_at": "2019-12-17T22:21:37.000Z"}, {"id": "1207063257325940736", "text": "Tango suicida, dulce introducci\u00f3n al caos,si te vas son algunas de las obras maestras de (para m\u00ed) el mejor grupo de rock de la historia de Espa\u00f1a. Una pena no haberlos visto en directo nunca. https://t.co/Dvjg5GhBp7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954004531498618880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207054723989344267"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Dvjg5GhBp7", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1207054723989344267", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207063257325940736"], "created_at": "2019-12-17T22:21:21.000Z"}, {"id": "1207063235817594881", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala : \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/R4ylxDFVbT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3345928439", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206974365851668480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207063235817594881"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/R4ylxDFVbT", "expanded_url": "https://twitter.com/Leozin_Vies/status/1206974365851668480", "display_url": "twitter.com/Leozin_Vies/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:21:16.000Z"}, {"id": "1207063109602627589", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4196309915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207063109602627589"], "created_at": "2019-12-17T22:20:46.000Z"}, {"id": "1207062982129262597", "text": "Uma crian\u00e7a de\u00a03 anos\u00a0morreu\u00a0ap\u00f3s ser\u00a0arremessada\u00a0da janela pelo padastro no in\u00edcio da tarde desta ter\u00e7a-feira (17), no bairro do Cachambi, na Zona Norte do Rio. Ela foi pro Salgado Filho, no M\u00e9ier, mas n\u00e3o resistiu. Ap\u00f3s jogar o corpo da crian\u00e7a, o padrasto tirou a pr\u00f3pria vida. https://t.co/wUpONu5Cn4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1206910719318466560", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.5374, "type": "Place", "normalized_text": "Cachambi"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3787, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Salgado Filho"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.543, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9ier"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wUpONu5Cn4", "expanded_url": "https://twitter.com/ZonaNorteNewsR1/status/1207062982129262597/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUpONu5Cn4", "media_key": "3_1207062973921087489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207062982129262597"], "created_at": "2019-12-17T22:20:15.000Z"}, {"id": "1207062981592395778", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/67LYft667Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "960922708883247105", "edit_history_tweet_ids": ["1207062981592395778"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/67LYft667Z", "expanded_url": "https://twitter.com/julia_avieira/status/1206719328399306753", "display_url": "twitter.com/julia_avieira/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:20:15.000Z"}, {"id": "1207062940765052929", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\n\nPelo menos eu n\u00e3o colo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058093031138697217", "edit_history_tweet_ids": ["1207062940765052929"], "created_at": "2019-12-17T22:20:05.000Z"}, {"id": "1207062791649157122", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1094753806720647168", "edit_history_tweet_ids": ["1207062791649157122"], "created_at": "2019-12-17T22:19:30.000Z"}, {"id": "1207062783457665025", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "306896832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207062783457665025"], "created_at": "2019-12-17T22:19:28.000Z"}, {"id": "1207062657485983749", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: Escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u274c\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801922195119345665", "edit_history_tweet_ids": ["1207062657485983749"], "created_at": "2019-12-17T22:18:58.000Z"}, {"id": "1207062631338643457", "text": "ESCOLA.\nbrigou: de sair no tapa n\u00e3o, mas discutir pesado kkk v\u00e1rias vezes\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879442696208879616", "edit_history_tweet_ids": ["1207062631338643457"], "created_at": "2019-12-17T22:18:52.000Z"}, {"id": "1207062543312805893", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016085011773128707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207062543312805893"], "created_at": "2019-12-17T22:18:31.000Z"}, {"id": "1207062494193356801", "text": "@luuucibelen @Annaliax Te olvidaste de denunciar a la acusadora que denuncian una falsa violaci\u00f3n para perjudicar a un ni\u00f1o. Quien luego se suicida y es cuando la acusadora dice que todo es falso. All\u00ed ningun colectivo sali\u00f3 a disculpar y acompa\u00f1ar a la familia del ni\u00f1o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143428445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207054212657565697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luuucibelen", "id": "474340683"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "annaliax", "id": "1110267293949403137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207062494193356801"], "in_reply_to_user_id": "474340683", "created_at": "2019-12-17T22:18:19.000Z"}, {"id": "1207062488417738752", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2975070753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207062488417738752"], "created_at": "2019-12-17T22:18:18.000Z"}, {"id": "1207062460278214657", "text": "RT @PLesbicasFELGTB: \"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1114568568862052352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206642749795164161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Alana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207062460278214657"], "created_at": "2019-12-17T22:18:11.000Z"}, {"id": "1207062386563309569", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279765751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207062386563309569"], "created_at": "2019-12-17T22:17:53.000Z"}, {"id": "1207062308859654144", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u2714\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/pB5afkWMNc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1077732197388427264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206853819717566464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207062308859654144"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/pB5afkWMNc", "expanded_url": "https://twitter.com/PtremK/status/1206853819717566464", "display_url": "twitter.com/PtremK/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:17:35.000Z"}, {"id": "1207062104781606918", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c (s\u00f3 passando rs) https://t.co/s9Dg5bV4aD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4791760632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207061136451031041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207062104781606918"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/s9Dg5bV4aD", "expanded_url": "https://twitter.com/LeanPalhares/status/1207061136451031041", "display_url": "twitter.com/LeanPalhares/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:16:46.000Z"}, {"id": "1207062097336643585", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030911173934370818", "edit_history_tweet_ids": ["1207062097336643585"], "created_at": "2019-12-17T22:16:44.000Z"}, {"id": "1207061967673929732", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889526880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061967673929732"], "created_at": "2019-12-17T22:16:13.000Z"}, {"id": "1207061947985911808", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "293940436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061947985911808"], "created_at": "2019-12-17T22:16:09.000Z"}, {"id": "1207061893745184768", "text": "RT @Deborah_gurgeel: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "263993643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206926797159436290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Deborah_gurgeel", "id": "466036284"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061893745184768"], "created_at": "2019-12-17T22:15:56.000Z"}, {"id": "1207061879643877376", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nPutz kkkkkk https://t.co/HlyQKwbMtP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "927963124631789568", "edit_history_tweet_ids": ["1207061879643877376"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HlyQKwbMtP", "expanded_url": "https://twitter.com/tuanwhy/status/1206845921062989825", "display_url": "twitter.com/tuanwhy/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:15:52.000Z"}, {"id": "1207061686793969665", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2289923053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061686793969665"], "created_at": "2019-12-17T22:15:06.000Z"}, {"id": "1207061636919504897", "text": "desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1254294026", "edit_history_tweet_ids": ["1207061636919504897"], "created_at": "2019-12-17T22:14:55.000Z"}, {"id": "1207061522427654146", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "859045932788219904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061522427654146"], "created_at": "2019-12-17T22:14:27.000Z"}, {"id": "1207061512021364736", "text": "@MawSaldivar De la crisis? Toda la vida a existido las crisis y cr\u00e9eme la de Salinas y L\u00f3pez portillo no tuvieron madre una crisis de esas ahorita y la mitad de uds se suicida, la bronca fue que los padres al darles todo, los hicieron de cristal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75864649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207060695012929538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MawSaldivar", "id": "103162640"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "Salinas"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez portillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061512021364736"], "in_reply_to_user_id": "75864649", "created_at": "2019-12-17T22:14:25.000Z"}, {"id": "1207061509328818176", "text": "@instagram Uma dica: Uma nova ferramenta de automa\u00e7\u00e3o matou o uso do recurso \"Figurinha de Pergunta\".  Se voc\u00ea usar uma figurinha, dezenas de rob\u00f4s v\u00e3o l\u00e1 e respondem com propaganda ou coisas sem conex\u00e3o com sua pergunta.  Espero ter ajudado.\n.\n#instagram #spam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35481342", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "instagram", "id": "180505807"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 254, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 255, "tag": "instagram"}, {"start": 256, "end": 261, "tag": "spam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061509328818176"], "in_reply_to_user_id": "180505807", "created_at": "2019-12-17T22:14:24.000Z"}, {"id": "1207061391531794433", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LCIDzNfyLW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "843962084777967616", "edit_history_tweet_ids": ["1207061391531794433"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LCIDzNfyLW", "expanded_url": "https://t.co/LCIDzNfyLW", "display_url": "t.co/LCIDzNfyLW"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:13:56.000Z"}, {"id": "1207061344589090816", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/tGMDkqmT57", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1137132641470300163", "edit_history_tweet_ids": ["1207061344589090816"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/tGMDkqmT57", "expanded_url": "https://twitter.com/luvabuzzard/status/1207004873587335176", "display_url": "twitter.com/luvabuzzard/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:13:45.000Z"}, {"id": "1207061299324243968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bwtvWvMNIt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1169261799524446208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206956934240321537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207061299324243968"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/bwtvWvMNIt", "expanded_url": "https://twitter.com/djuliazx/status/1206956934240321537", "display_url": "twitter.com/djuliazx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:13:34.000Z"}, {"id": "1207061247780442113", "text": "Matou se ahaha https://t.co/twdXinUex8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "934555689502027776", "edit_history_tweet_ids": ["1207061247780442113"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/twdXinUex8", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1207042786433744896", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:13:22.000Z"}, {"id": "1207061223344398336", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "600799151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061223344398336"], "created_at": "2019-12-17T22:13:16.000Z"}, {"id": "1207061154083663877", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2453556918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061154083663877"], "created_at": "2019-12-17T22:12:59.000Z"}, {"id": "1207061136451031041", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 do intro pro extro\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\nAmo o cp2 https://t.co/L8pWFjSgGa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4766552794", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207058521268916226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207061136451031041"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/L8pWFjSgGa", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi_santan4/status/1207058521268916226", "display_url": "twitter.com/Vi_santan4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:12:55.000Z"}, {"id": "1207061121800310785", "text": "pacto suicida https://t.co/vM6XbdHmL5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1188888731232755713", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/vM6XbdHmL5", "expanded_url": "https://t.co/vM6XbdHmL5", "display_url": "t.co/vM6XbdHmL5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061121800310785"], "created_at": "2019-12-17T22:12:52.000Z"}, {"id": "1207061043702370311", "text": "RT @EcuavisaInforma: Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74894402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207056579624914944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061043702370311"], "created_at": "2019-12-17T22:12:33.000Z"}, {"id": "1207061030003773441", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3357537358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207061030003773441"], "created_at": "2019-12-17T22:12:30.000Z"}, {"id": "1207060630278213633", "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1087013593357451264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207060630278213633"], "created_at": "2019-12-17T22:10:55.000Z"}, {"id": "1207060446336995330", "text": "RT @elnuevoherald: Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/YfRFVcUYR3", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "803194944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207046955022594048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnuevoherald", "id": "34641036"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YfRFVcUYR3", "expanded_url": "https://hrld.us/34xoshB", "display_url": "hrld.us/34xoshB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207060446336995330"], "created_at": "2019-12-17T22:10:11.000Z"}, {"id": "1207060410127601665", "text": "@wondycomics @gypsyofstars Acho lament\u00e1vel pessoas postarem algo do tipo sem ao menos ter estudado. Se formos analisar at\u00e9 mesmo antes da exist\u00eancia do capitalismo, ele matou mais gente que o pr\u00f3prio comunismo. Teve mortes sim, mas n\u00e3o tanto quanto o capitalismo. Pegue os dados desde o in\u00edcio at\u00e9 hoje.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2894506654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207039045982937094"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wondycomics", "id": "215469635"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207060410127601665"], "in_reply_to_user_id": "215469635", "created_at": "2019-12-17T22:10:02.000Z"}, {"id": "1207060281043693568", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "959527110426742784", "edit_history_tweet_ids": ["1207060281043693568"], "created_at": "2019-12-17T22:09:31.000Z"}, {"id": "1207060229109604352", "text": "@FrenteQueretano @plaza Un suicida siempre lograr\u00e1 su cometido desde un puente vehicular u otro medio. Yo sigo esperando una aut\u00e9ntica acci\u00f3n por parte de las autoridades para prevenir el suicidio, no para reducirles los espacios para cometerlo.\nPero sabemos c\u00f3mo opera la mente de @Casipolo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "844925491937206272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207027250509447169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrenteQueretano", "id": "771693373640114176"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "plaza", "id": "14093762"}, {"start": 282, "end": 291, "username": "Casipolo", "id": "241169989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207060229109604352"], "in_reply_to_user_id": "771693373640114176", "created_at": "2019-12-17T22:09:19.000Z"}, {"id": "1207060214677151744", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\u2705\nchorou na sala:\u2705\nadvert\u00eancia:\u274c\nsuspens\u00e3o:\u274c\nexpuls\u00e3o:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/2hFue0CZeI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3807980602", "edit_history_tweet_ids": ["1207060214677151744"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/2hFue0CZeI", "expanded_url": "https://twitter.com/peoficial10/status/1207021845024772096", "display_url": "twitter.com/peoficial10/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:09:15.000Z"}, {"id": "1207060161032007683", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023112022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207060161032007683"], "created_at": "2019-12-17T22:09:03.000Z"}, {"id": "1207060157982748673", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/SvvqYSBUzC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "60725732", "edit_history_tweet_ids": ["1207060157982748673"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/SvvqYSBUzC", "expanded_url": "https://t.co/SvvqYSBUzC", "display_url": "t.co/SvvqYSBUzC"}]}, "geo": {"place_id": "04b990530ebe63a3"}, "created_at": "2019-12-17T22:09:02.000Z"}, {"id": "1207059996179124224", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/0V2kUzBz9o https://t.co/IclOV5QErn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111157576", "edit_history_tweet_ids": ["1207059996179124224"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/0V2kUzBz9o", "expanded_url": "http://owl.li/lMxc30q2Ril", "display_url": "owl.li/lMxc30q2Ril"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IclOV5QErn", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuadorenvivo/status/1207059996179124224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IclOV5QErn", "media_key": "3_1207059994211999746"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:08:23.000Z"}, {"id": "1207059845263896581", "text": "Rozando esos limites de annoyed, vamos por ese pico suicida again", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "746485326508658689", "edit_history_tweet_ids": ["1207059845263896581"], "created_at": "2019-12-17T22:07:47.000Z"}, {"id": "1207059773197373441", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2795/ \u2796\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172878542163628033", "edit_history_tweet_ids": ["1207059773197373441"], "created_at": "2019-12-17T22:07:30.000Z"}, {"id": "1207059677936324608", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\n\ntop https://t.co/nh4mt56UGs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "929791615711023104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206999651750162443"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207059677936324608"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/nh4mt56UGs", "expanded_url": "https://twitter.com/BrittzR6/status/1206999651750162443", "display_url": "twitter.com/BrittzR6/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:07:07.000Z"}, {"id": "1207059404945809413", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nQuem pega gente na escola ??? https://t.co/BF0usIrehK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "757779400431665152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206773978582392842"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207059404945809413"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BF0usIrehK", "expanded_url": "https://twitter.com/icaro_054/status/1206773978582392842", "display_url": "twitter.com/icaro_054/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:06:02.000Z"}, {"id": "1207059395366010880", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824446723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207059395366010880"], "created_at": "2019-12-17T22:06:00.000Z"}, {"id": "1207059117807943681", "text": "El amor m\u00e1s bonito es el de un psic\u00f3pata con una suicida, porque el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145467708626153473", "edit_history_tweet_ids": ["1207059117807943681"], "created_at": "2019-12-17T22:04:54.000Z"}, {"id": "1207058686021124096", "text": "la noria suicida \ud83c\udfa1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1339448888", "edit_history_tweet_ids": ["1207058686021124096"], "created_at": "2019-12-17T22:03:11.000Z"}, {"id": "1207058628554964994", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/dVgGEcunmx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1069128048337928192", "edit_history_tweet_ids": ["1207058628554964994"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/dVgGEcunmx", "expanded_url": "https://twitter.com/anabea7_/status/1207048536132640769", "display_url": "twitter.com/anabea7_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:02:57.000Z"}, {"id": "1207058611026976774", "text": "minha sina gana suicida morte divinia doce tangerinaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "869333384002248704", "edit_history_tweet_ids": ["1207058611026976774"], "created_at": "2019-12-17T22:02:53.000Z"}, {"id": "1207058521268916226", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n fa\u00e7o ideia kkkk\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bUSc34hs9P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "342223771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207058521268916226"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bUSc34hs9P", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:02:32.000Z"}, {"id": "1207058373109309451", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "815870000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207058373109309451"], "created_at": "2019-12-17T22:01:56.000Z"}, {"id": "1207058196306771969", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "964918162776043520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207058196306771969"], "created_at": "2019-12-17T22:01:14.000Z"}, {"id": "1207058085484859393", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229632922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207058085484859393"], "created_at": "2019-12-17T22:00:48.000Z"}, {"id": "1207057977930375168", "text": "Il dolore sui social per la giovane militare casertana suicida a Roma https://t.co/YmqtBr2B7t #attualit\u00e0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4807713257", "edit_history_tweet_ids": ["1207057977930375168"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/YmqtBr2B7t", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/AZ8W7o", "display_url": "goo.gl/fb/AZ8W7o"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "attualit\u00e0"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:00:22.000Z"}, {"id": "1207057973207584768", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/qZsPU5pjt6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1041780698833674241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206797205119623168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207057973207584768"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/qZsPU5pjt6", "expanded_url": "https://twitter.com/Biia_Barbosa03/status/1206797205119623168", "display_url": "twitter.com/Biia_Barbosa03\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:00:21.000Z"}, {"id": "1207057901015064579", "text": "@SoyJesusGuzman Jajajajajaa nooo no le escupas, qu\u00e9 tal que le rompes su vida, qu\u00e9 tal que se suicida por no aguantar algo as\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "233971051", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207052487628222464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SoyJesusGuzman", "id": "100644420"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207057901015064579"], "in_reply_to_user_id": "100644420", "created_at": "2019-12-17T22:00:04.000Z"}, {"id": "1207057884753739777", "text": "Fue ingresada al nosocomio, donde no resisti\u00f3 la intoxicaci\u00f3n\nhttps://t.co/el2yHpQYyk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2482936446", "edit_history_tweet_ids": ["1207057884753739777"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/el2yHpQYyk", "expanded_url": "https://elsiglo.mx/c337417", "display_url": "elsiglo.mx/c337417"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:00:00.000Z"}, {"id": "1207057871281836032", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/tgMn7K1nrg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "769028945283022848", "edit_history_tweet_ids": ["1207057871281836032"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/tgMn7K1nrg", "expanded_url": "https://t.co/tgMn7K1nrg", "display_url": "t.co/tgMn7K1nrg"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:59:57.000Z"}, {"id": "1207057818685255687", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ibjlBuU5Zw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1478218494", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207057818685255687"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ibjlBuU5Zw", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:59:44.000Z"}, {"id": "1207057689328672770", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162823317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207057689328672770"], "created_at": "2019-12-17T21:59:13.000Z"}, {"id": "1207057621276135424", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/orK7zAywGl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1125169118687240193", "edit_history_tweet_ids": ["1207057621276135424"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/orK7zAywGl", "expanded_url": "https://twitter.com/daddypersao/status/1206713013992067073", "display_url": "twitter.com/daddypersao/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:58:57.000Z"}, {"id": "1207057514338168835", "text": "RT @EcuavisaInforma: Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157086332520452096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207056579624914944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207057514338168835"], "created_at": "2019-12-17T21:58:32.000Z"}, {"id": "1207057424328351744", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/oKfo3Zlpp8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "784651248289087488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206797205119623168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207057424328351744"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/oKfo3Zlpp8", "expanded_url": "https://twitter.com/Biia_Barbosa03/status/1206797205119623168", "display_url": "twitter.com/Biia_Barbosa03\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T21:58:10.000Z"}, {"id": "1207057347471925248", "text": "#Extremoduro - Tango suicida\nhttps://t.co/gs0zpTVj13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1901383232", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.6296, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/gs0zpTVj13", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Extremoduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207057347471925248"], "created_at": "2019-12-17T21:57:52.000Z"}, {"id": "1207057333626572802", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "913852611832500226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207057333626572802"], "created_at": "2019-12-17T21:57:49.000Z"}, {"id": "1207056978910076940", "text": "RT @EcuavisaInforma: Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97513349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207056579624914944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207056978910076940"], "created_at": "2019-12-17T21:56:24.000Z"}, {"id": "1207056953786191872", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268247149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207056953786191872"], "created_at": "2019-12-17T21:56:18.000Z"}, {"id": "1207056928125403139", "text": "@RicardoPinedoC @vocero_aprista Para que siga su ejemplo, .....?\nDe corrupto o suicida...\nSer\u00eda buen dato para que tenga el mismo altar y lo acompa\u00f1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2390550980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206951868850679815"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207056928125403139"], "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "created_at": "2019-12-17T21:56:12.000Z"}, {"id": "1207056919204155393", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2842146057", "edit_history_tweet_ids": ["1207056919204155393"], "created_at": "2019-12-17T21:56:10.000Z"}, {"id": "1207056879211491330", "text": "@BolsonaroSP Bom pra voc\u00eas se ligarem que n\u00e3o mandam porra nenhuma.\nAproveitando, quem matou Marielle?\nOnde est\u00e1 o Queir\u00f3s?\nO \ud83d\udc25 \u00e9 \ud83d\udc4c\ud83c\udffd mesmo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1203774981559193601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206912659641323520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207056879211491330"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-12-17T21:56:00.000Z"}, {"id": "1207056825239117825", "text": "e um mc q se suicidou fazendo live :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "923266044789223425", "edit_history_tweet_ids": ["1207056825239117825"], "created_at": "2019-12-17T21:55:47.000Z"}, {"id": "1207056763377397765", "text": "@hmoraes77 @Cesarcdias Se esqueceu que ele matou o Gr\u00eamio no ano passado, na arena e foi o Rei da Am\u00e9rica 2018?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "934531121743790081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207055973522821120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hmoraes77", "id": "301076834"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 91, "end": 109, "probability": 0.8083, "type": "Other", "normalized_text": "Rei da Am\u00e9rica 2018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207056763377397765"], "in_reply_to_user_id": "301076834", "created_at": "2019-12-17T21:55:33.000Z"}, {"id": "1207056724378767362", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "517926172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207056724378767362"], "created_at": "2019-12-17T21:55:23.000Z"}, {"id": "1207056664802840577", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/kZdD3WKuM1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1014118115125420034", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207056148911869952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207056664802840577"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/kZdD3WKuM1", "expanded_url": "https://twitter.com/Luciana_m4rtins/status/1207056148911869952", "display_url": "twitter.com/Luciana_m4rtin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:55:09.000Z"}, {"id": "1207056645131558913", "text": "@ExpresoPeru @MadeleineOster3 Les aseguro que a don barbasucia, le rapan a cero y lo afeitan, este se suicida, por que le quitar\u00edan, su s\u00edmbolo de vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1193540258849153024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206923425622765572"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.6302, "type": "Place", "normalized_text": "barbasucia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207056645131558913"], "in_reply_to_user_id": "225232891", "created_at": "2019-12-17T21:55:04.000Z"}, {"id": "1207056579624914944", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "256747696", "edit_history_tweet_ids": ["1207056579624914944"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:54:49.000Z"}, {"id": "1207056417259184128", "text": "RT @assophis: O QUE N\u00c3O NOS MATOU, NOS FORTALECEU.\n\nSe tem uma efem\u00e9ride que o torcedor santista desejaria que n\u00e3o existisse, \u00e9 a do dia 17\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2892297130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207001606195204096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "assophis", "id": "1168952181086724098"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207056417259184128"], "created_at": "2019-12-17T21:54:10.000Z"}, {"id": "1207056337781301249", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gEYtzdIurK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "850057071261306880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207051061200084993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207056337781301249"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/gEYtzdIurK", "expanded_url": "https://twitter.com/macielscr/status/1207051061200084993", "display_url": "twitter.com/macielscr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:53:51.000Z"}, {"id": "1207056148911869952", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/a2rDDcz1fj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "351790441", "edit_history_tweet_ids": ["1207056148911869952"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/a2rDDcz1fj", "expanded_url": "https://twitter.com/lumoitacrf/status/1207044164904529921", "display_url": "twitter.com/lumoitacrf/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:53:06.000Z"}, {"id": "1207056122965843968", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/Hb3yDn53uA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "199925625", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Hb3yDn53uA", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207056122965843968"], "created_at": "2019-12-17T21:53:00.000Z"}, {"id": "1207056089872764937", "text": "RT @nicvaccani: Su @repubblica c\u2019\u00e8 un\u2019intervista a #KenLoach che ben rappresenta il declino della sinistra non solo in Uk ma anche in Europ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "34932457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207054992277938179"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicvaccani", "id": "256891601"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "KenLoach"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207056089872764937"], "created_at": "2019-12-17T21:52:52.000Z"}, {"id": "1207055906845986817", "text": "RT @AleC226: ROMA Donna militare suicida: choc alla Stazione Flaminio https://t.co/trdhRtiZRx via @cronacadiroma", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3054506993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206884945744089088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AleC226", "id": "272945830"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "cronacadiroma", "id": "1007625351328133120"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/trdhRtiZRx", "expanded_url": "https://www.lacronacadiroma.it/2019/12/roma-donna-militare-suicida-choc-alla-stazione-flaminio/", "display_url": "lacronacadiroma.it/2019/12/roma-d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207055906845986817"], "created_at": "2019-12-17T21:52:08.000Z"}, {"id": "1207055777548111874", "text": "Cara, como \u00e9 que o cara foi capaz de uma monstruosidade dessas?! Pior, pensar que nesse tioo de situa\u00e7\u00e3o s\u00e3o os filhos expostos a esses assassinos! https://t.co/u9rQHfNjPv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "168792576", "edit_history_tweet_ids": ["1207055777548111874"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/u9rQHfNjPv", "expanded_url": "https://glo.bo/2PRLlH8", "display_url": "glo.bo/2PRLlH8"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:51:38.000Z"}, {"id": "1207055717817028609", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "796697010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206876567663714304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207055717817028609"], "created_at": "2019-12-17T21:51:23.000Z"}, {"id": "1207055292258824194", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3019858493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207055292258824194"], "created_at": "2019-12-17T21:49:42.000Z"}, {"id": "1207055276341374976", "text": "Io spero che possiate seguire il \"drama\" trash di instagram: ilyas maluma che viene picchiato (?) e finito in coma, alexei.vlogs che si suicida e giovanni__torresi che viene picchiato da alexei.vlogs quando era gi\u00e0 morto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2399437797", "edit_history_tweet_ids": ["1207055276341374976"], "created_at": "2019-12-17T21:49:38.000Z"}, {"id": "1207055190249164808", "text": "Sacerdote en #Argentina se suicida, acusado por presunta violaci\u00f3n de cinco ni\u00f1os https://t.co/Pv2Hb8RjT0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "359619136", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Pv2Hb8RjT0", "expanded_url": "http://ow.ly/Qwjl30q2QP9", "display_url": "ow.ly/Qwjl30q2QP9"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207055190249164808"], "created_at": "2019-12-17T21:49:18.000Z"}, {"id": "1207055094723891201", "text": "@yourcenar1234 @Partido_PAN Conhe\u00e7i um porquinho-da-india que se suicidou por ter levado uns bafos valentes da coisa \ud83d\ude2c (aten\u00e7\u00e3o que n\u00e3o era meu, nem fui eu a causadora!)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104643282796269569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207020993983766528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "Partido_PAN", "id": "51714305"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207055094723891201"], "in_reply_to_user_id": "977668818045751297", "created_at": "2019-12-17T21:48:55.000Z"}, {"id": "1207055025136160768", "text": "@o_antagonista @wilsonwitzel @jairbolsonaro \u00e9 um suicida.. perdeu toneladas de votos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1060270821829214217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206951690580217856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207055025136160768"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-12-17T21:48:38.000Z"}, {"id": "1207054992277938179", "text": "Su @repubblica c\u2019\u00e8 un\u2019intervista a #KenLoach che ben rappresenta il declino della sinistra non solo in Uk ma anche in Europa. Non una traccia di autocritica x un programma suicida e per gli atteggiamenti antisemiti ma un\u2019accusa alla destra del #Labour.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "256891601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "KenLoach"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "Labour"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054992277938179"], "geo": {"place_id": "bec98271815d2329"}, "created_at": "2019-12-17T21:48:30.000Z"}, {"id": "1207054986418556928", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "486867769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054986418556928"], "created_at": "2019-12-17T21:48:29.000Z"}, {"id": "1207054894739476480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: jaaaa ma n deu em nd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107481107572899840", "edit_history_tweet_ids": ["1207054894739476480"], "created_at": "2019-12-17T21:48:07.000Z"}, {"id": "1207054862250397698", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/mKpdVT0RcB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "932349851123306503", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206897842255810560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207054862250397698"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mKpdVT0RcB", "expanded_url": "https://twitter.com/ttdabia_crf/status/1206897842255810560", "display_url": "twitter.com/ttdabia_crf/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:47:59.000Z"}, {"id": "1207054857036861442", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "471870541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054857036861442"], "created_at": "2019-12-17T21:47:58.000Z"}, {"id": "1207054783074459658", "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "736053614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054783074459658"], "created_at": "2019-12-17T21:47:40.000Z"}, {"id": "1207054758743347200", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987455149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054758743347200"], "created_at": "2019-12-17T21:47:35.000Z"}, {"id": "1207054659975864322", "text": "RT @franklin1903: @amariateguinof Que tal  muchacho para bruto en su af\u00e1n de conseguir votos para su partido o club o faccion suicida solo.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1686326641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206908189796552704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franklin1903", "id": "54629162"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "bruto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054659975864322"], "created_at": "2019-12-17T21:47:11.000Z"}, {"id": "1207054484389662720", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2353309877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054484389662720"], "created_at": "2019-12-17T21:46:29.000Z"}, {"id": "1207054440705994752", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "406508388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054440705994752"], "created_at": "2019-12-17T21:46:19.000Z"}, {"id": "1207054375803330560", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163294987628535810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054375803330560"], "created_at": "2019-12-17T21:46:03.000Z"}, {"id": "1207054360498331648", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "953734691357691905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054360498331648"], "created_at": "2019-12-17T21:46:00.000Z"}, {"id": "1207054266462015489", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/aXwyiG76WN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1115747725746655233", "edit_history_tweet_ids": ["1207054266462015489"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/aXwyiG76WN", "expanded_url": "https://t.co/aXwyiG76WN", "display_url": "t.co/aXwyiG76WN"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:45:37.000Z"}, {"id": "1207054091697950720", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "374759316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054091697950720"], "created_at": "2019-12-17T21:44:56.000Z"}, {"id": "1207053943374831619", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/6dWGKXbdnw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "499140854", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/6dWGKXbdnw", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html?m=1", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053943374831619"], "created_at": "2019-12-17T21:44:20.000Z"}, {"id": "1207053868540006400", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "813412627070251008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053868540006400"], "created_at": "2019-12-17T21:44:02.000Z"}, {"id": "1207053716001558528", "text": "Que Deus tenha miseric\u00f3rdia! \u271d\ufe0f\ud83d\uded0\nRapper MC Mineiro morre aos 23 anos durante live no Instagram - iBahia https://t.co/AwpRPKKyrA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1200523373270437888", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6917, "type": "Other", "normalized_text": "iBahia"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/AwpRPKKyrA", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053716001558528"], "created_at": "2019-12-17T21:43:26.000Z"}, {"id": "1207053695768285189", "text": "Perereca suicida. . .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "918282191771234304", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053695768285189"], "created_at": "2019-12-17T21:43:21.000Z"}, {"id": "1207053687945912321", "text": "@aldoEsp96807840 @Mauriciomulder Son los mismos que hicieron el golpe de estado promovido por el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206718871136194560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053687945912321"], "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "created_at": "2019-12-17T21:43:19.000Z"}, {"id": "1207053638104956933", "text": "RT @caprxiita: a gente se matou pra levar esses filhos da puta desde grupo longe no jogo pra hoje em dia ningu\u00e9m querer olhar na cara de ni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3070183659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206722811282239489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caprxiita", "id": "1035954206"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053638104956933"], "created_at": "2019-12-17T21:43:07.000Z"}, {"id": "1207053622577635334", "text": "@guifogacasilva @Kuchta_ @vinigrein O uber sozinho matou os taxis, esse modelo muito mais barato e sem seguran\u00e7a nenhuma vai aniquilar qualquer profiss\u00e3o que encostar\n\nE dai o profissional vai se ver obrigado a aderir\n\nA\u00ed que entra a escravid\u00e3o moderna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39786836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207053168347111426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guifogacasilva", "id": "75916064"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Kuchta_", "id": "40690911"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "vinigrein", "id": "66723005"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053622577635334"], "in_reply_to_user_id": "39786836", "created_at": "2019-12-17T21:43:04.000Z"}, {"id": "1207053521369128961", "text": "@DanielSFurlan Jovem, alco\u00f3latra e suicida do CPM \u00e9 super motivacional.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1206538520921329664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206902459156881409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSFurlan", "id": "1224860006"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "CPM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053521369128961"], "in_reply_to_user_id": "1224860006", "created_at": "2019-12-17T21:42:40.000Z"}, {"id": "1207053512376500230", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/qHHcHxmpD7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026510698476654596", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206789505015058433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207053512376500230"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/qHHcHxmpD7", "expanded_url": "https://twitter.com/Full_Trab/status/1206789505015058433", "display_url": "twitter.com/Full_Trab/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:42:37.000Z"}, {"id": "1207053499437064199", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "286376069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053499437064199"], "created_at": "2019-12-17T21:42:34.000Z"}, {"id": "1207053458328698880", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/baUKDuJak7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "3040830580", "edit_history_tweet_ids": ["1207053458328698880"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/baUKDuJak7", "expanded_url": "https://twitter.com/lumoitacrf/status/1207044164904529921", "display_url": "twitter.com/lumoitacrf/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T21:42:25.000Z"}, {"id": "1207053363118067717", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1291560343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053363118067717"], "created_at": "2019-12-17T21:42:02.000Z"}, {"id": "1207053361142476803", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou :\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121520072185479174", "edit_history_tweet_ids": ["1207053361142476803"], "created_at": "2019-12-17T21:42:01.000Z"}, {"id": "1207053257551568897", "text": "Polic\u00eda mata a su esposa y luego se suicida en Barcelona\nhttps://t.co/Iuv4xdgFnZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1300943162", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Iuv4xdgFnZ", "expanded_url": "https://noticiasaldiayalahora.co/sucesos/policia-mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-barcelona/", "display_url": "noticiasaldiayalahora.co/sucesos/polici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053257551568897"], "created_at": "2019-12-17T21:41:37.000Z"}, {"id": "1207053196029501440", "text": "Vou criar um grupo suicida para universit\u00e1rios que est\u00e3o na merda para todas as cadeiras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2218419831", "edit_history_tweet_ids": ["1207053196029501440"], "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "created_at": "2019-12-17T21:41:22.000Z"}, {"id": "1207053090010140673", "text": "[...] Eu tenho problemas demais, muito caos pra pouca paz, sou fraco, n\u00e3o aguento mais sou suicida ineficaz [...]\ud83d\udc94\n\n2019, Eu N\u00e3o Ando Bem- CB13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "787832240378114048", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "CB13"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053090010140673"], "created_at": "2019-12-17T21:40:57.000Z"}, {"id": "1207053083638935552", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "290153990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053083638935552"], "created_at": "2019-12-17T21:40:55.000Z"}, {"id": "1207052951015116805", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "498955816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207052951015116805"], "created_at": "2019-12-17T21:40:24.000Z"}, {"id": "1207052919251578881", "text": "ESCOLA.\nbrigou: brigar msm n briguei, era o assunto principal da briga mas seguia plena \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1876300496", "edit_history_tweet_ids": ["1207052919251578881"], "created_at": "2019-12-17T21:40:16.000Z"}, {"id": "1207052704092020736", "text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "918893179088330753", "edit_history_tweet_ids": ["1207052704092020736"], "created_at": "2019-12-17T21:39:25.000Z"}, {"id": "1207052666465075202", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "919699703478013952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207052666465075202"], "created_at": "2019-12-17T21:39:16.000Z"}, {"id": "1207052556314259457", "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116679270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207052556314259457"], "created_at": "2019-12-17T21:38:50.000Z"}, {"id": "1207052511733006336", "text": "@tomodaachi Xq es tan lindo el loco suicida este?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3242438927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207050879263739905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tomodaachi", "id": "1001215451878346752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207052511733006336"], "in_reply_to_user_id": "1001215451878346752", "created_at": "2019-12-17T21:38:39.000Z"}, {"id": "1207052397731815424", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou\u2705\nnota vermelha\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u2705\ndiretoria\u2705\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro: n lembro\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/f3q7rihTVs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "923591954", "edit_history_tweet_ids": ["1207052397731815424"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/f3q7rihTVs", "expanded_url": "https://t.co/f3q7rihTVs", "display_url": "t.co/f3q7rihTVs"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:38:12.000Z"}, {"id": "1207052297135677440", "text": "@SenaSimao 2016 foi melhor p mim,,,, \napesar de que 2017 tamb\u00e9m mas meu nono se matou no final desse ano ent\u00e3o acaba perdendo p 2016 n\u00e9kkkkk\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2953020521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207051972643368961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SenaSimao", "id": "1184934756850585600"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3874, "type": "Other", "normalized_text": "nono"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207052297135677440"], "in_reply_to_user_id": "1184934756850585600", "created_at": "2019-12-17T21:37:48.000Z"}, {"id": "1207052280022863875", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "469650109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207052280022863875"], "created_at": "2019-12-17T21:37:44.000Z"}, {"id": "1207052242722971649", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "960683215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207052242722971649"], "created_at": "2019-12-17T21:37:35.000Z"}, {"id": "1207052232245628930", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189967205657710595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207052232245628930"], "created_at": "2019-12-17T21:37:32.000Z"}, {"id": "1207052215862648832", "text": "@marq1st @alvarodias_ Cada caso \u00e9 um caso. Se um grande empres\u00e1rio, sozinho, foi beneficiado pela corrup\u00e7\u00e3o, apenas ele deveria ter seus bens apreendidos e ir preso. Mas se a empresa dele matou concorrentes e \u00e9 r\u00e9, ela tb pode ser fechada; considero criminosa como uma pessoa f\u00edsica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2306877727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206902874330091521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "marq1st", "id": "43450381"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207052215862648832"], "in_reply_to_user_id": "43450381", "created_at": "2019-12-17T21:37:28.000Z"}, {"id": "1207052189107183616", "text": "RT @ziggymagenta_d: John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1001104042376998912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206794723379351553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ziggymagenta_d", "id": "1176193698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207052189107183616"], "created_at": "2019-12-17T21:37:22.000Z"}, {"id": "1207052128038146048", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "961733756833984513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207052128038146048"], "created_at": "2019-12-17T21:37:07.000Z"}, {"id": "1207051976644726784", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/f8AZXmfWWz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1098257391764803585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207051061200084993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207051976644726784"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/f8AZXmfWWz", "expanded_url": "https://twitter.com/macielscr/status/1207051061200084993", "display_url": "twitter.com/macielscr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:36:31.000Z"}, {"id": "1207051955337609216", "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/eZBatZNJhL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "956192426531737600", "edit_history_tweet_ids": ["1207051955337609216"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/eZBatZNJhL", "expanded_url": "https://twitter.com/iza_kupka/status/1207014420657975296", "display_url": "twitter.com/iza_kupka/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:36:26.000Z"}, {"id": "1207051888144867329", "text": "Una chica lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/kgS0yTHEEF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "512256841", "edit_history_tweet_ids": ["1207051888144867329"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kgS0yTHEEF", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:36:10.000Z"}, {"id": "1207051751943221248", "text": "RT @AAssembleBR: est\u00e1 ocupado em levar a cabo seu pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0Quando isso estiver conclu\u00eddo, ele estar\u00e1 migrando pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "798270259295821824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207050816219156481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9333, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207051751943221248"], "created_at": "2019-12-17T21:35:38.000Z"}, {"id": "1207051438360272897", "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250706740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207051438360272897"], "created_at": "2019-12-17T21:34:23.000Z"}, {"id": "1207051399630114821", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2204916941", "edit_history_tweet_ids": ["1207051399630114821"], "created_at": "2019-12-17T21:34:14.000Z"}, {"id": "1207051332894547968", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/SOXpfuYE5r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "876827261374279680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206964851119136775"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207051332894547968"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SOXpfuYE5r", "expanded_url": "https://twitter.com/Yago_o2000/status/1206964851119136775", "display_url": "twitter.com/Yago_o2000/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:33:58.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "oppsluu", "name": "Morais", "id": "1583727756", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 248, "tweet_count": 30851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MitchieSoto", "name": "Michelle Soto", "id": "1918438117", "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 928, "tweet_count": 15064, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "isaiheredia", "name": "Cosas Que Pasan R\u00edo Bravo", "id": "74315911", "location": "R\u00edo Bravo, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 400, "tweet_count": 14387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "escobasybidones", "name": "Escobas y bidones", "id": "1001494230840303616", "public_metrics": {"followers_count": 51757, "following_count": 681, "tweet_count": 22462, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "username": "QPEV_", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "DiarioPresente", "name": "Diario Presente", "id": "82608449", "location": "Av. Pag\u00e9s Llergo No.116", "public_metrics": {"followers_count": 151220, "following_count": 3026, "tweet_count": 335872, "listed_count": 466}}, {"verified": false, "username": "CBittenc", "name": "Carlos Cesar Bittencourt", "id": "366337669", "location": "Rio de Janeiro, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 5000, "tweet_count": 47451, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sousarao", "name": "sar\u00e3o", "id": "481449173", "location": "only kpop: @ulttwang \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 29653, "following_count": 4781, "tweet_count": 138121, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "username": "umbertt", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Humberto Salomoni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1042392734", "location": "Ciudad de Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 454, "tweet_count": 3044, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EstadodeTrenes", "name": "Estado de Trenes\ud83d\ude89 #SeguiCuidandote\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1638688980", "location": "En todas las vias de Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13142, "following_count": 1052, "tweet_count": 19415, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "BergarCharlie", "name": "Charlie Bergar", "id": "924182818942578689", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3657, "tweet_count": 16861, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148947, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}}, {"verified": false, "username": "NotUsedtobeFred", "name": "Parkour.", "id": "26829703", "location": "El Valhalla. M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 388, "tweet_count": 48334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kamillygouvea", "name": "Kamilly Gouv\u00eaa", "id": "1033114862837227521", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 401, "tweet_count": 25722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "huffyse", "name": "\u1a33 ys\u0454 \ud811\ude13's \u592a\u9633", "id": "920822410601029637", "location": "ARTEM WING \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1733, "tweet_count": 9542, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bumkeystar", "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "id": "1010632780022255618", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "BateMamerto", "name": "Michael", "id": "2350995668", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 685, "tweet_count": 4331, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Eeestewey", "name": "lagartijo besuc\u00f3n", "id": "91500308", "location": "Beach City", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 467, "tweet_count": 55789, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "PunkAnnna", "name": "Ana Amor", "id": "111426345", "location": "Facultad de Ciencias", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 4999, "tweet_count": 26058, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "lihalves_s", "name": "Livinha", "id": "1048923886400819200", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 278, "tweet_count": 2983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BernedoMc", "name": "MCBernedo", "id": "890394483879268352", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 668, "tweet_count": 6216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Peruchin7", "name": "Peruchin", "id": "1184895622530224129", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FarAwaySpotter", "name": "Francesco Bezzi", "id": "479927708", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 947, "tweet_count": 11351, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MauroV1968", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "3590404697", "location": "Auerbach, Bayern, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 935, "tweet_count": 158925, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "AlexanderLandSp", "name": "Parzival Metropolitano", "id": "1071445298", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 3422, "tweet_count": 144013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ziggymagenta_d", "name": "Ziggymagenta", "id": "1176193698", "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 2275, "tweet_count": 87418, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "julliamalvess", "name": "J\u00fallia Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "991154517684162560", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 381, "tweet_count": 7947, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eduardo09147797", "name": "@teestoyviendo", "id": "1051949249724858372", "location": "globo terraqueo", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 3224, "tweet_count": 73802, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PamelaC1388", "name": "Pam.E\ud83d\udc41", "id": "372856182", "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 478, "tweet_count": 28488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "damnittttb", "name": "Patty con doble t", "id": "1127220132328148993", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 332, "tweet_count": 14203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Khris0321", "name": "christopher gonzalez", "id": "2457252241", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 63, "tweet_count": 5359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VeroMoujan", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9aDaenerys de La Boca \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "187693777", "location": "CABA Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 4969, "tweet_count": 166952, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "MatiOcampo10", "name": "Mati Ocampo", "id": "186495293", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 703, "tweet_count": 252803, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "anark0pvta", "name": "ene", "id": "1135980179162050565", "location": "el c\u00edrculo ", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 60, "tweet_count": 30332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raul_perez29", "name": "Ra\u00fal P\u00e9rez\ud83d\udd3b", "id": "481948645", "location": "Mary had a little lamb", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 317, "tweet_count": 5586, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Guillemmolamil", "name": "Guillem L\u00f3pez", "id": "292956433", "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "NaatalyErazo_", "name": "Nataly Erazo", "id": "1099800229589778432", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 189, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OfficialMatsuri", "name": "\ud83d\udc3bMatsuri\ud83d\udc3b \ud83c\udf10", "id": "896458880", "location": "The Moon", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 4967, "tweet_count": 23532, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "PepePanini", "name": "Pepe Spain", "id": "30519312", "location": "Salamanca, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 0, "tweet_count": 17100, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "90gradosmx", "name": "Noventa Grados", "id": "359619136", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170617, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "DonPabloEG", "name": "Irene Montero....parodia feminista", "id": "784304041", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 90, "tweet_count": 15018, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jaime_srr", "name": "Jaime", "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "username": "laianebelegante", "name": "Laiane Belegante", "id": "1136075815421186048", "location": "\u00c1gua Santa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 636, "tweet_count": 7255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AgusRequejoo", "name": "Agus", "id": "248511514", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 378, "tweet_count": 41433, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "faujunior", "name": "Fausto Alves", "id": "400674743", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1056, "tweet_count": 3519, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "id": "1155206270644830208", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767900, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "username": "XEVATabasco", "name": "XEVA TABASCO", "id": "1077962244", "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 60446, "following_count": 1073, "tweet_count": 319943, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "yurii_oc", "name": "Yuri", "id": "790173940400480256", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 193, "tweet_count": 2346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "loversbymalik", "name": "\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "id": "1000782885245325313", "location": "Princess Park, Home ", "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 3920, "tweet_count": 19569, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "KUXILLOS", "name": "\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a", "id": "1106925483223060480", "location": "any prns ag\u00e9nero ", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 501, "tweet_count": 47314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fuarii", "name": "rii ' \ud83e\udee7 + vegaspete au\ud83d\udccc", "id": "1169777495752753152", "location": "\u2022 b\u1963 f\u00e3 | \u1971\u194a\u1946\u1963 | stan bible", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 524, "tweet_count": 15519, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "onewcyj", "name": "claruda", "id": "1000503548856152064", "location": "d-ela \u2606 7TEEN", "public_metrics": {"followers_count": 10017, "following_count": 9207, "tweet_count": 44418, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "meimeisly", "name": "aim\u00e9e \u5929\u4f7f\u7684", "id": "2651592831", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 1678, "tweet_count": 101508, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "luaanzimmer", "name": "luanzimmer", "id": "1702689780", "location": "Brazil, SC", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 409, "tweet_count": 16212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rubas_artur", "name": "Artur Rubas", "id": "962108572770414594", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 272, "tweet_count": 4607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lvmariaclara", "name": "Vidal", "id": "2314385251", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 422, "tweet_count": 2990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beawmoonn", "name": "lacerda", "id": "1191458783421177858", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 807, "tweet_count": 30090, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "m4riazinha", "name": "hell", "id": "3234100038", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 818, "tweet_count": 29179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reenatascr", "name": "renata", "id": "2298036696", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1311, "tweet_count": 8151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Laisfdl", "name": "La\u00eds \u264c", "id": "792220771", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 739, "tweet_count": 81395, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PeruNewsAlerta", "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "id": "3100691602", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615279, "listed_count": 280}}, {"verified": false, "username": "Imagrelow", "name": "Magrelo", "id": "1048679310830256128", "location": "Hiroshima, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 614, "tweet_count": 15427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiMacarroni", "name": "gimas\ud83e\udea9 \u26ad", "id": "1082828846339182592", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 216, "tweet_count": 2773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yaactaayo", "name": "yactayo\ud83d\ude3c", "id": "1097877416595341312", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 361, "tweet_count": 4776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nosoyandreaglzz", "name": "nadie", "id": "898902240353714176", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1391, "tweet_count": 5676, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GusBalestriere", "name": "GusBalestriere", "id": "425363482", "location": "Banfield, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1072, "tweet_count": 14052, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Motor1argentina", "name": "Motor1.com Argentina", "id": "188358180", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 42087, "following_count": 406, "tweet_count": 30208, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "username": "ManuelCustodio8", "name": "CUNNILINGUS", "id": "1557320947", "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 531, "tweet_count": 6248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "v5rena", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "1088998589752397824", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 214, "tweet_count": 22858, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Onemiwis", "name": "El onemi", "id": "389704203", "location": "U.R.S.C. (Cobatillas)", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 701, "tweet_count": 92024, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "anabuosii", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8e", "id": "1181733939385438208", "location": "harry's house\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 469, "tweet_count": 4716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "UniversidadPe", "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "id": "2617443576", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "iolanda_pitti", "name": "Iolanda MARIA", "id": "3290570284", "location": "Piemonte, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 3310, "tweet_count": 158081, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ilcorvo20", "name": "Stefano Morelli", "id": "4810630096", "location": "Livorno, Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 1666, "tweet_count": 44330, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "username": "fitoconesa", "name": "fitoconesa", "id": "223595899", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1862, "tweet_count": 12602, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "GPLFELGTBImas", "name": "Grupo de Pol\u00edticas L\u00e9sbicas FELGTBI+", "id": "483349241", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6456, "following_count": 695, "tweet_count": 6721, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "1946_CDLM_", "name": "Fernando \u24c2\ufe0fontero", "id": "1137136175691567104", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1460, "tweet_count": 1623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EFeij", "name": "EFHEIJ", "id": "313351628", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2175, "tweet_count": 211920, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "SOFOSTEOS", "name": "JIKAN\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83c\udded\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "id": "875692742604619777", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 4595, "tweet_count": 5530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Prodigo_", "name": "nun\u0646", "id": "258051527", "location": "En camino", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 170, "tweet_count": 167326, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "yomaridel", "name": "@yomaridel\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90", "id": "325258678", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1526, "tweet_count": 198545, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "kitzia_ashley", "name": "Kitzia Betancourt", "id": "187680350", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 30, "tweet_count": 3922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BenjaminGriss", "name": "Benjam\u00edn Griss", "id": "2320950284", "location": "benjamingriss95@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 20893, "following_count": 302, "tweet_count": 14828, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "sirpollo95", "name": "lo dijo pollo", "id": "294986660", "location": "Mexico,city", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 228, "tweet_count": 2176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Newsinunclick", "name": "Notizieinunclick\ud83d\udd1d", "id": "1111297184", "location": "Turin, Piedmont", "public_metrics": {"followers_count": 21619, "following_count": 6548, "tweet_count": 522036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soydavidlorca", "name": "D a v i d \ud83d\udd3b", "id": "2774845275", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 859, "tweet_count": 6187, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fallatline", "name": "brubs", "id": "404329862", "location": "\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 19756, "following_count": 14372, "tweet_count": 175136, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pachekito_gabi", "name": "Pacheco Gabriel", "id": "2895443063", "location": "Ecatepec ", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1132, "tweet_count": 11728, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970569, "following_count": 83, "tweet_count": 738850, "listed_count": 6911}}, {"verified": false, "username": "TortiMicaela", "name": "Torti", "id": "1013580526177931264", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 737, "tweet_count": 24290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Micaaasancheeez", "name": "Micanela", "id": "3887379734", "location": "Mendoza ", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 675, "tweet_count": 70676, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ervisen62", "name": "VkVi \ud83d\udd3b", "id": "793405829462499328", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1325, "tweet_count": 6991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ykhgirl", "name": "namorada do suna", "id": "1055516761385328640", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1087, "tweet_count": 23170, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Tiesii1", "name": "L T \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1011604145407701002", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 821, "tweet_count": 10311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "00teit", "name": "kitana banana", "id": "1528802052", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 897, "tweet_count": 127180, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JEREGUEZ", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc06\ud835\udc14\ud835\udc04\ud835\udc19", "id": "3235908491", "location": " Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 88377, "following_count": 902, "tweet_count": 20511, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "meninoduds", "name": "Du", "id": "1116504739477426176", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 73, "tweet_count": 4942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "talariks", "name": "Talariks\u00ae\ufe0f", "id": "259968235", "location": "Chetoslovakia", "public_metrics": {"followers_count": 8031, "following_count": 8394, "tweet_count": 19141, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "sgaddaapollonio", "name": "Santiago Gadda Apollonio", "id": "278878373", "location": "Kaer Morhen", "public_metrics": {"followers_count": 10764, "following_count": 528, "tweet_count": 45317, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "valenzuelammc", "name": "Michelle", "id": "739316376", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 240, "tweet_count": 7808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "p_vkras", "name": "Vkras", "id": "1167063014", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 777, "tweet_count": 13435, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ivanj02", "name": "\u1d36 \u1d3c \u1d3f \u1d33 \u1d31", "id": "614640131", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 202, "tweet_count": 14737, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"verified": false, "username": "vavdp", "name": "V@ \ud83c\udf40\ud83d\udc9a", "id": "811724384", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 189, "tweet_count": 2199, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "LANACION", "name": "LA NACION", "id": "33989170", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876169, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}}, {"verified": false, "username": "Postlapsaria_", "name": "Alexander.", "id": "2202882182", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 215, "tweet_count": 162499, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Junior03senna", "name": "Junior Senna", "id": "853621180682686464", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 38, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saantiipiinigle", "name": "Saantiipiinigle", "id": "1120445752059277318", "location": "Badajoz, Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 564, "tweet_count": 4680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fvarola85", "name": "Francesco Varola", "id": "953680602175279104", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 405, "tweet_count": 10386, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}}, {"verified": false, "username": "mvf2008", "name": "Maria V. Flores", "id": "234394536", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1247, "tweet_count": 368862, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "NDtitulares", "name": "Noticiero Digital", "id": "35764841", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 839659, "following_count": 1809, "tweet_count": 598076, "listed_count": 3556}}, {"verified": false, "username": "pedrovdem", "name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d0f \u26a1 BLACK ADAM \u26a1", "id": "1092855528198492160", "location": "Fora Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1065, "tweet_count": 33872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AV_KEK", "name": "AV", "id": "2172544992", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 101, "tweet_count": 35905, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "vecchio_mariano", "name": "Mariano Vecchio", "id": "969956637728477184", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 297, "tweet_count": 7832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanMPerkins", "name": "Juan Mart\u00edn Perkins", "id": "1332154837", "public_metrics": {"followers_count": 10301, "following_count": 1315, "tweet_count": 60904, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "stilinskisses", "name": "dilsinho da biotec", "id": "1000134917643276288", "location": "Beacon Hills", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 587, "tweet_count": 29042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafawlv", "name": "roseanne park baco exu da coreia", "id": "794958739602280450", "location": "\ud83d\udc3a\ud83c\udff9\ud83e\udd88 | roseanne park \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 277, "tweet_count": 27411, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MeliBahlCanelas", "name": "~Meluchys~", "id": "278763520", "location": "Santa Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 586, "tweet_count": 16961, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ahlznl", "name": "\u03b1n\u03b1", "id": "767836475429883907", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 332, "tweet_count": 34032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josevictorfrab", "name": "z\u00e9 #ForaMarcosBraz", "id": "1046248831124492288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 319, "tweet_count": 18534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vi_santan4", "name": "Vi", "id": "342223771", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 185, "tweet_count": 19833, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Renan_sn0w", "name": "Snow", "id": "722921068533428225", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 339, "tweet_count": 3173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alxcosmic", "name": "ana", "id": "1020444584613163008", "location": "multifandom e rant", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 139, "tweet_count": 15590, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ConstanzaFerre7", "name": "Conito", "id": "714548376797315072", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 273, "tweet_count": 21145, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "theigorst", "name": "Igor Sotero", "id": "466782315", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 843, "tweet_count": 13383, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "c_aio10", "name": "Caio Fellipe \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "871363257935831040", "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 402, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlineAmaro74", "name": "aline barbosa \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1047164232096251904", "location": "\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 954, "tweet_count": 31120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sallesvitoriaa", "name": "vit\u00f3ria", "id": "1703242220", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 727, "tweet_count": 11988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedroramalhoc", "name": "Pedro Ramalho Carlos \ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "2508557282", "location": "Lisbon, PT", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 688, "tweet_count": 22853, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "bossito", "name": "Bossito", "id": "17626165", "location": "Bruxelas", "public_metrics": {"followers_count": 8636, "following_count": 5977, "tweet_count": 269746, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "username": "ribeirinhosz", "name": "badgallet", "id": "729080415487729665", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 453, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jmva5", "name": "JMVA", "id": "139232307", "location": "pachuca", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 998, "tweet_count": 20952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mimmin_ah", "name": "\u0432\u03c3\u0442\u0442\u03c3\u043c \u0432\u03b9\u0442\u00a2\u043d", "id": "1041686132767899648", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 605, "tweet_count": 5416, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IsaacMagnus10", "name": "Isaac \u30b7", "id": "1099703884786909189", "location": "na sua ", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 448, "tweet_count": 6288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GustaavoTeixeir", "name": "Gustavo", "id": "1173285744959459328", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 419, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LetciaJunqueir4", "name": "Junqueiraa \uf8ff", "id": "882091947749507072", "location": "Paragua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 437, "tweet_count": 15224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SimplicioJu_", "name": "Namorada do Matheus", "id": "3298278948", "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 32, "tweet_count": 3753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ribeiro1109", "name": "paulete", "id": "705186996206096384", "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 303, "tweet_count": 50513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carol_Costa46", "name": "Carol", "id": "1070097821108445184", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 962, "tweet_count": 15549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rebecacosst", "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude8a", "id": "857689049578000388", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 293, "tweet_count": 20799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "petarratas", "name": "diego diego diego", "id": "1053555534912200705", "location": " murcie", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 574, "tweet_count": 17471, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "josepuntoant", "name": "\ud83c\udf27", "id": "1174062091793289218", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 754, "tweet_count": 34469, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Larsinhe", "name": "Lars \u2022 ELU \u2022", "id": "960559475244654593", "location": "TXT \u2727 BTS", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 1467, "tweet_count": 260317, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "vanthyung", "name": "bea", "id": "1089670642373406720", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 74, "tweet_count": 92865, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Pioja_mala", "name": "Andrea", "id": "3259181434", "location": "Ramos Mej\u00eda, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 3529, "tweet_count": 208772, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PEPITONGUITO", "name": "Pepitonguito\u2122", "id": "208577040", "location": "DEL MAS ALL\u00c1 DE AC\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 11450, "following_count": 10327, "tweet_count": 115753, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Danielelima76", "name": "Dani", "id": "718992608635326464", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1115, "tweet_count": 43818, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GThaisAulestia", "name": "Guille", "id": "1471210957", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 529, "tweet_count": 402800, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "silviainesdiaz", "name": "silvia ines diaz", "id": "357573881", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 4207, "tweet_count": 14872, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "anjossuicidas63", "name": "anjossuicidas63", "id": "1206944338598662144", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miriamcjr", "name": "miriam juarez", "id": "136375602", "location": "aguascalientes", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 356, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041351, "following_count": 1923, "tweet_count": 432811, "listed_count": 15593}}, {"verified": false, "username": "vampira_pistola", "name": "\ud83d\udc7d", "id": "1030235545094500354", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 464, "tweet_count": 17896, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "milenacunhaa_", "name": "\u043c\u03b9\u2113\u0454\u0438\u03b1", "id": "788139940328697856", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 825, "tweet_count": 51631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estacaogospelt1", "name": "Esta\u00e7\u00e3o Gospel Tatu\u00ed", "id": "831591892332769282", "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 307, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cjlvledezma", "name": "CARLOS J. LEDEZMA", "id": "1247359512", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 412, "tweet_count": 46685, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Sergi_Borges", "name": "Sergi Borges", "id": "57321073", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 234, "tweet_count": 6491, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "r0mxeu", "name": "\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5f", "id": "2979258856", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 296, "tweet_count": 9853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carola1401", "name": "Carolina Teixeira \ud83d\udc1b\ud83e\udd8b", "id": "602961642", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 215, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sanitaanaclara", "name": "Ana Clara", "id": "3435556881", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 902, "tweet_count": 63036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pilotinho5757", "name": "revoada \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 \ud83d\udcaf\ud83d\udcab", "id": "1009440037572931584", "location": "complexo da coreia ", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 193, "tweet_count": 973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "McRapa1", "name": "\ud83e\udd16", "id": "1104217405016948737", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 272, "tweet_count": 7602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luaaan_arj", "name": "\ud835\udcc1", "id": "1092826044783099910", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 521, "tweet_count": 534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chenlematcha", "name": "norinha", "id": "863179625253543937", "location": "kofc \ud83d\uddef leia o carrd :)", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 2418, "tweet_count": 105800, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "psicompp", "name": "Psic\u00f3logo Marcelo Paschoal Pizzut", "id": "929411468306632704", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 30, "tweet_count": 692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ManuMorena7", "name": "Manuela FR", "id": "898465627123396610", "location": "Guinarbronx", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2663, "tweet_count": 16727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jujubadim1", "name": "juvi", "id": "2999187741", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 277, "tweet_count": 9328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "suhoartists", "name": "amanda", "id": "282503384", "location": "junmyeon, jinyoung & juyeon \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1428, "tweet_count": 81809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sachiza", "name": "Volte aqui, Hongseok!!", "id": "115419938", "location": "PENTAGON, ATEEZ, (G)I-DLE", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1842, "tweet_count": 135983, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "juliaalvarey", "name": "Julia Alvarez Rey", "id": "707017390060650496", "location": "Leon", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1402, "tweet_count": 117757, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "CathalindaaS2", "name": "cath \ud83c\udfc8", "id": "1098642668052246529", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 204, "tweet_count": 13297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kokitoATM_", "name": "\u2206", "id": "752990252189491201", "location": "Minnesota Timberwolves/Vikings", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 405, "tweet_count": 86100, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Nath_Maia", "name": "Nathalie Maia", "id": "46696368", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 948, "tweet_count": 20384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos", "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222226, "following_count": 733, "tweet_count": 542416, "listed_count": 698}}, {"verified": false, "username": "miss_nothingO1", "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "id": "863408845527420928", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 952, "tweet_count": 117176, "listed_count": 18}}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768354, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"verified": false, "username": "Federico1Emilio", "name": "emilio-federico1@hotmail.com", "id": "1203416841441488896", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 57, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xzwhiteprey", "name": "marcos \u2605\u5f61", "id": "961720398420365319", "location": "021 - esfp - botafogo \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 654, "tweet_count": 25455, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chapulete80", "name": "chapulin colorado", "id": "897587155144515584", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 46, "tweet_count": 154875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EcuavisaInforma", "name": "Ecuavisa Noticias", "id": "256747696", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1856528, "following_count": 535, "tweet_count": 113819, "listed_count": 2058}}, {"verified": false, "username": "lzkch", "name": "luiza", "id": "808127354665046016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 2749, "tweet_count": 12379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SigurD999111", "name": "El mastah", "id": "1152549666841604096", "location": "Chaldea", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 1764, "tweet_count": 133, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Toniki20", "name": "Toniki", "id": "1045341656831135744", "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 30692, "following_count": 444, "tweet_count": 11493, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "eduardo_denaro", "name": "E$\ud83c\udf10", "id": "1135192030840328193", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 36, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eliascamillo_", "name": "barbalove", "id": "1141819280176099328", "location": "meia noite eu te conto", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 180, "tweet_count": 22191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laurinha_bd6", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Laura Becker patriotassa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "789977431448911872", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 527, "tweet_count": 21751, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "beth_freitass", "name": "Bethanys", "id": "2157914507", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 284, "tweet_count": 6296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PinedaRWladimir", "name": "Wladimir Pineda", "id": "1547119909", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1768, "tweet_count": 65555, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "maperezpirela", "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "id": "134629415", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 942914, "following_count": 819, "tweet_count": 175549, "listed_count": 1557}}, {"verified": false, "username": "ColorRober", "name": "Roberto Ramirez", "id": "756851406531801088", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1028, "tweet_count": 27974, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MICHISVRL", "name": "Pablo", "id": "2838568292", "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 561, "tweet_count": 41196, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386689, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}}, {"verified": false, "username": "keitobaek", "name": "mah", "id": "1034287647622156288", "location": "21, port - eng", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 677, "tweet_count": 21278, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "JuanjoFaker", "name": "Jujo", "id": "1546780386", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 315, "tweet_count": 15542, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bueno_aires", "name": "Danilo Bueno", "id": "942401908500819972", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 196, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ricksss_", "name": "Ri", "id": "775508690367635456", "location": "Sorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 971, "tweet_count": 43215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elpabloeduardo", "name": "Pablo Eduardo", "id": "871869180542320641", "location": "Tres Cuentas Bloqueadas  ", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1769, "tweet_count": 156563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdgardoCanu", "name": "Edgardo Javier Canu", "id": "926541944813244416", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "winwintaIk", "name": "\u034f\u034f \u034f", "id": "1022275249235214337", "location": "i could spend hours talking about how much i love and admire my boy, choi beomgyu. i would move mountains for him, whose makes my life happier.", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1221, "tweet_count": 23938, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "girlofathena", "name": "marcella", "id": "440421635", "location": "ela/dela/a \u2022 rj", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 638, "tweet_count": 318309, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "xLewdGoddess", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc06\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00.", "id": "1053631623047114753", "location": "Camelot", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 82, "tweet_count": 2963, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LionessRaider", "name": "Edra", "id": "947293296623276032", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 86, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rayssa3693", "name": "RAYSSA \uf8ff\ud83e\udd0d", "id": "946064442302836737", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 957, "tweet_count": 32066, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lc_do_balao70", "name": "\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb3", "id": "998696069767852033", "location": "Rio das Ostras, RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 59, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "viiih_eu", "name": "Vitoria \ud83e\udd8b\ud83d\udc99", "id": "991856964924780544", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 2566, "tweet_count": 11464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xvenusinus", "name": "rick TREZE", "id": "793276955386900480", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 308, "tweet_count": 12945, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lucas_prado10", "name": "Lucas Prado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "959853069696684032", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 534, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dramaqueeing", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udc52 \u24df", "id": "961261951656525824", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 258, "tweet_count": 16394, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lmrs2004", "name": "\ud83d\ude0eLiv\ud83c\udf92\u2708\ufe0f\u2693\ufe0f\ud83d\udef3", "id": "727299695018696704", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 995, "tweet_count": 38358, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "manu_ferreirac", "name": "manu", "id": "872201167413153792", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 484, "tweet_count": 25411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ICristian_Jr", "name": "ChrissyCris", "id": "840611095127707648", "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 298, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thvlau", "name": "laura\u2077", "id": "1169323489993658369", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 485, "tweet_count": 9469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Joaoespada5", "name": "Gil", "id": "718561980462800896", "location": "Quinta do Conde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 333, "tweet_count": 25205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RMarques_V", "name": "Rodrigo Marques", "id": "1194549460287868928", "location": "2975 Quinta do Conde", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 291, "tweet_count": 15148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "l_wessler", "name": "luis", "id": "854289887004160001", "location": "MS", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 475, "tweet_count": 31224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ancodrerrea", "name": "andr\u00e9", "id": "112264423", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 120, "tweet_count": 3364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pablo_siegrist", "name": "Pablo Siegrist", "id": "3241881166", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 527, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ObispoMunilla", "name": "Jose Ignacio Munilla", "id": "762162229", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}}, {"verified": false, "username": "AlUb6Uy", "name": "Adri\u00e1n", "id": "144523322", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 801, "tweet_count": 36713, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mandscec_", "name": "amandinha", "id": "843171309093838848", "location": "GV hell ", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 773, "tweet_count": 65217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "obirinlewa", "name": "bombom", "id": "3226293958", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 324, "tweet_count": 83953, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Jhey40710504", "name": "Jhey", "id": "1200143363997126656", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 43, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dvidmtt", "name": "\ud83c\udf52", "id": "797852249003266049", "location": "Campinas ", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 378, "tweet_count": 45078, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Clara_Baarbosa", "name": "Clarinha", "id": "777715013628878849", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 516, "tweet_count": 35627, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thatibithati", "name": "Thati", "id": "68759734", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 72, "tweet_count": 19615, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "peluizaa", "name": "Regina Figueiredo", "id": "708625469642575873", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 822, "tweet_count": 38832, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_ClaraVidal", "name": "Clara Vidal", "id": "248249782", "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 294, "tweet_count": 6630, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "CorreodeOaxaca", "name": "Correo de Oaxaca", "id": "1002097664", "location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 840, "tweet_count": 35602, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "anaq_es", "name": "Ana", "id": "819594294", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 139, "tweet_count": 14482, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "caculaEPC", "name": "Fumac\u00ea de Haloperidol", "id": "366165202", "public_metrics": {"followers_count": 5056, "following_count": 3480, "tweet_count": 30743, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Gregzadaaa", "name": "g", "id": "1006181861566107648", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 436, "tweet_count": 13689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anacrvg0", "name": "bia.", "id": "909952633066139649", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 4177, "tweet_count": 85688, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Cristidvc", "name": "\u269c\ufe0f Cris \ud83d\udd49\ufe0f\ud83c\udf3c", "id": "235798853", "location": "Universo \ud83c\udf0c ", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 2635, "tweet_count": 100068, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "yurif3lip3", "name": "a usurpadora do menino do tocantins", "id": "1011014831942586368", "location": "palmas, tocantins", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 903, "tweet_count": 11035, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AJrCamilo", "name": "AJC\ud83d\udc4d\ud83c\udfff", "id": "815025350799454209", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 42, "tweet_count": 18862, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "assophis", "name": "ASSOPHIS", "id": "1168952181086724098", "location": "SANTOS-SP", "public_metrics": {"followers_count": 9051, "following_count": 480, "tweet_count": 9391, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "CRF_JorgeJr", "name": "RLK DA MAR\u00c9 \ud83d\udc94\ud83c\udff4", "id": "887402266139013121", "location": "Cpx da Mar\u00e9 \u2618\ufe0f\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 560, "tweet_count": 15063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bea_crf33", "name": "aninha", "id": "1005273144372989954", "location": "complexo da mar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 565, "tweet_count": 22546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KwInTheHouse", "name": "Kw", "id": "1205678018703888391", "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 154, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "npsidoka", "name": "doka, 7;", "id": "81419682", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "camillipossama1", "name": "sch\u00fctze", "id": "1162173341375062022", "location": "Balne\u00e1rio Gaivota, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 335, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcelinho22_Gk", "name": "M22\ud83c\udfa9\u26a1", "id": "1154966511271993344", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 701, "tweet_count": 11963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarryOliverrah", "name": "Marry Oliverrah", "id": "61931240", "location": "Brasil , RS", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 120, "tweet_count": 14459, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jornalextra", "name": "Jornal Extra", "id": "24802340", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131842, "following_count": 635, "tweet_count": 234521, "listed_count": 2918}}, {"verified": false, "username": "nacozari", "name": "macm84340", "id": "86975943", "location": "CDMX, Sonora y Veracruz,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 856, "tweet_count": 1291, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Joanagomesun", "name": "j o a n a", "id": "2836394092", "location": "\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 152, "tweet_count": 72908, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FManu74", "name": "Manuel\ud83d\udd3b\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\u270a", "id": "1528422692", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 2224, "tweet_count": 48651, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marleysantos_", "name": "Marley santos", "id": "774642823203348481", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 254, "tweet_count": 7806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crfli", "name": "fellipe \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1127233621713215488", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 4253, "tweet_count": 176123, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mcagazo", "name": "Mirlo Rojo.", "id": "2290502982", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 755, "tweet_count": 33162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vagoilustrado", "name": "Vagabundo ilustrado", "id": "168453688", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 124401, "following_count": 269, "tweet_count": 15639, "listed_count": 159}}, {"verified": false, "username": "oliveira_jennyy", "name": "Bad Jennifer", "id": "1205283059014217728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4450, "tweet_count": 8695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Luquinhas07", "name": "bito", "id": "1016172964293890048", "location": "caxias bxd, rj", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 992, "tweet_count": 21530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lu_nery2", "name": "luisa\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1020153497357111296", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 463, "tweet_count": 10457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shengraca", "name": "\u262d caj \u262d", "id": "875554398734344192", "location": "C-137", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 262, "tweet_count": 8503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grima_alice", "name": "@lice", "id": "815220815658676224", "location": "Santana, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 304, "tweet_count": 6570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Multimpactos", "name": "multimpactos radio", "id": "1063598696", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 188, "tweet_count": 69241, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "gilsanztiz", "name": "Gilberto Eulogio S\u00e1nchez Ortiz", "id": "4290676452", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 5007, "tweet_count": 56131, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Sweet_xiii", "name": "Cath \ud83e\udda9\u2728", "id": "2640038646", "location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 391, "tweet_count": 109155, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "anneabreu08", "name": "Anne", "id": "1174843129012400135", "location": "Catumbi, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 178, "tweet_count": 5783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mancuso_uni", "name": "Marco", "id": "1102089084", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 404, "tweet_count": 23641, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "aritaaaaaa", "name": "\u2022arita\u2022", "id": "1000234344", "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 701, "tweet_count": 35789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DannaMooooontal", "name": "danna", "id": "4507256715", "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 108, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "francescopn01", "name": "francesco", "id": "2883581824", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 150, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "la_kuzzo", "name": "Annalisa Cuzzocrea", "id": "389131517", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 103368, "following_count": 1774, "tweet_count": 39028, "listed_count": 505}}, {"verified": false, "username": "Cristobal_SM", "name": "Crist\u00f3bal", "id": "138958906", "location": " M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 4991, "tweet_count": 14535, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias", "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247327, "following_count": 664, "tweet_count": 619966, "listed_count": 767}}, {"verified": false, "username": "fondoazul", "name": "prhb", "id": "166632328", "location": "Perdido en el Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 4302, "tweet_count": 149991, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Gustavofranchi", "name": "@gustavofranchi", "id": "139841063", "location": "Norwood, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 7646, "following_count": 6785, "tweet_count": 177781, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ne_xavier", "name": "Uchihaha | Mugiwara \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "354505836", "location": "Vila Oculta de Belmigakagure ", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 844, "tweet_count": 26360, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wtfucste", "name": "ste \u2661 ace", "id": "4823095587", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 255, "tweet_count": 8621, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Marina_Mizuki", "name": "\u2744", "id": "1715703552", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 798, "tweet_count": 61400, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "pistol_14", "name": "Tendo(ver bio)", "id": "4260419835", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 2498, "tweet_count": 181494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_azulclarito_", "name": "Azul Clarito", "id": "259068273", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 585, "tweet_count": 80431, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "elcancillercom", "name": "ElCanciller.com", "id": "17706291", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 102297, "following_count": 433, "tweet_count": 57116, "listed_count": 530}}, {"verified": false, "username": "kaillayne_ruiva", "name": "kai", "id": "1129847459230998530", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1019, "tweet_count": 6826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aquileaaquilea", "name": "\ud83d\udcad", "id": "154736589", "location": "la Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 695, "tweet_count": 426875, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "bauerbrun", "name": "Bruno Bauer", "id": "273117241", "public_metrics": {"followers_count": 29633, "following_count": 296, "tweet_count": 52203, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "Cstrr_", "name": "Sarah", "id": "1010205489613991937", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 174, "tweet_count": 20725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "l_uisac", "name": "luisa c.", "id": "1002272411767787525", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 875, "tweet_count": 28663, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fxrjulia", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf3\ud835\udcfe", "id": "967410803610738690", "location": "z.o, RJ \ud83d\udcff", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1670, "tweet_count": 12892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LauraVilela09", "name": "An\u00f4nima", "id": "1029803661860462593", "location": "Santa Teresa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 101, "tweet_count": 2856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThSaibel", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcf1 \u1013\u1030", "id": "970758251435487233", "location": "Santa Teresa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 688, "tweet_count": 11476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CapitanBlack8", "name": "Captain Black", "id": "3064522857", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 248, "tweet_count": 9039, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231098, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "username": "iratxeelizegi", "name": "iratxe", "id": "1627545768", "location": "Lasarte, EH", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 209, "tweet_count": 2132, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vanniancoco", "name": "annni", "id": "1254294026", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9782, "following_count": 1129, "tweet_count": 47637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PerezingerZ", "name": "Perezinger Zeta", "id": "206603096", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 705, "tweet_count": 50211, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "95Valdivia", "name": "Juan Fran Valdivia", "id": "345070389", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 847, "tweet_count": 21892, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "KnightFPS", "name": "Leandro \u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "1012432521634738176", "location": "Localiza ai Comedia", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 3410, "tweet_count": 54293, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ig_RMuniz", "name": "Igor Rocha", "id": "4893660975", "location": "Fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 170, "tweet_count": 7688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_sara_rodri", "name": "sara", "id": "1012814585206902784", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 260, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanaelOlivaw", "name": "R. Daneel Olivaw", "id": "248640493", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1123, "tweet_count": 25899, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Howel_Davis", "name": "Howel Davis \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "497278573", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1112, "tweet_count": 43353, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Solometropece", "name": "jUAN fRANCISCO", "id": "35894126", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 23, "tweet_count": 17829, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "madorni", "name": "Manuel Adorni", "id": "50404817", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 356521, "following_count": 334, "tweet_count": 22582, "listed_count": 634}}, {"verified": false, "username": "NovelasParaTS", "name": "NPTS - #VencerODesamor \ud83e\udd8b", "id": "469681452", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15558, "following_count": 6540, "tweet_count": 318121, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "titocvch", "name": "CVCH", "id": "580586363", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz. ", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 555, "tweet_count": 5674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JJosuG", "name": "Josu Go\u00f1i", "id": "131640040", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 97, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brxndas", "name": "Brenda", "id": "3292863388", "location": "bxd ", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 892, "tweet_count": 35151, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lwstforlwfe", "name": "gui \ud83c\udf05", "id": "2610792794", "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 2179, "tweet_count": 33478, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "SandraSanMag", "name": "\u2665\ufe0fPaz e Bem com Lula e Haddad 13\ud83d\udcda", "id": "187837782", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1805, "tweet_count": 69938, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551740, "following_count": 171773, "tweet_count": 611981, "listed_count": 13864}}, {"verified": false, "username": "VaMikel", "name": "Miquel", "id": "2447085439", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 686, "tweet_count": 61879, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "_vinizz", "name": "romantico sem amor", "id": "1106678542174224385", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 294, "tweet_count": 11331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mantz1615", "name": "Road", "id": "1096460279108591617", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 104, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcia_ptx", "name": "M\u00e1rcia Sousa\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "1182048023561621504", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 211, "tweet_count": 4416, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ClaudioObelixx", "name": "Cl\u00e1udio", "id": "1153455187589246978", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 193, "tweet_count": 25228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Edifilos", "name": "Beto1", "id": "2331245293", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 707, "tweet_count": 5410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_FabsV_", "name": "Fabinhooo", "id": "952897856473653254", "location": "BeloryHiils ", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 182, "tweet_count": 44883, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rexossauro", "name": "luto pelo Brasil.", "id": "991040815907688448", "location": "beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 351, "tweet_count": 50043, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xJamesProngs", "name": "James Potter.", "id": "3186584257", "location": "Hogwarts. | #MES. ", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 179, "tweet_count": 49169, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "aristipo60", "name": "Vicenta", "id": "2735518655", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1959, "tweet_count": 97815, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "anotherimbEcil", "name": "muRi", "id": "789919580588273664", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 375, "tweet_count": 12478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kahblena", "name": "kah\u2076 \ud83c\udf31", "id": "1409096078", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 523, "tweet_count": 16007, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "smh4all", "name": "Sof", "id": "769288868826796032", "location": "Alajuela, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 670, "tweet_count": 21605, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rhomi16", "name": "Romina Muto", "id": "181656980", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 780, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spitta1969", "name": "Sandra Pitta", "id": "252168075", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}}, {"verified": false, "username": "_minee_farina_", "name": "Mine", "id": "2172943614", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 149, "tweet_count": 45237, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "peli_negraa", "name": "\u1d00\u028f\u1d07\u029f\u1d07\u0274", "id": "1621647924", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 254, "tweet_count": 13599, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marialama1", "name": "maria jose lama", "id": "388834294", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 553, "tweet_count": 8335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elimparcialcom", "name": "EL IMPARCIAL", "id": "37796310", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 145458, "following_count": 242, "tweet_count": 439395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beiricarol", "name": "caroles", "id": "592203811", "location": "Najas \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 610, "tweet_count": 43412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "salipe_Joga3", "name": "Felipe", "id": "1037492270520573952", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 455, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ana_oliveir47", "name": "nalu", "id": "1120407340367392768", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 777, "tweet_count": 14822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joernie0796", "name": "Futura Free", "id": "4427391451", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1331, "tweet_count": 44325, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Teldrugs", "name": "milf enjoyer", "id": "29587482", "location": "Rapture.", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 533, "tweet_count": 80440, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "GabiMeh", "name": "chico bento niilista kingo", "id": "1030203692765638656", "location": "Limbo", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 170, "tweet_count": 42165, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kjdaepoetic", "name": "\u0251k\u0251me \u2022 l\u03b1st scene \u3134\u3134\u3131", "id": "1132781956159213571", "location": "Exopl\u0251net ", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 2539, "tweet_count": 19906, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "leonasmo", "name": "leo", "id": "312178004", "location": "401", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1144, "tweet_count": 257276, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "realxanz", "name": "xanz", "id": "80856254", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 329, "tweet_count": 94526, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Maquiavelo61", "name": "Carlos Jesus Rodgue", "id": "91612852", "location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 764, "tweet_count": 120280, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "neusaferraz7", "name": "neusa ferraz\ud83c\udf35\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83e\udd9a", "id": "706221892810706945", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 11, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "a_marilla_", "name": "Nath", "id": "69962868", "location": "Medell\u00edn / Monter\u00eda - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 563, "tweet_count": 13247, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PASSANDOORAIVA", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud835\udc03\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1d'\ud835\udc2c", "id": "2749538799", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 430, "tweet_count": 2794, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jamiilly_", "name": "jaja \ud83e\udd70", "id": "870624529843982336", "location": "05/12/2014", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 225, "tweet_count": 11019, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bobinha_22", "name": "Kak\u00e1\ud83d\udc96\ud83c\udff4", "id": "1077732197388427264", "location": "\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1173, "tweet_count": 8166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "95_fredinho", "name": "Raphael M", "id": "1594835804", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 409, "tweet_count": 27920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SestraOB", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "id": "856554237538578432", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 141, "tweet_count": 50933, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "happyvi0lentine", "name": "\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddfd\ud835\ude06", "id": "128224673", "location": "el emmy de jodie comer", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 249, "tweet_count": 110429, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mxrianaborges", "name": "mari", "id": "754735134490886144", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 409, "tweet_count": 13751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ttdabia_crf", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd37", "id": "1015990750985818113", "location": "nem eu sei onde to", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 445, "tweet_count": 35981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crf3lana", "name": "Fl\u00e1via \ud83e\udd0e", "id": "784651248289087488", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 616, "tweet_count": 50789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pp_aquarius", "name": "Pepitopepopapipopapepipapo", "id": "752553961098473472", "location": "Isla Cristina, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 684, "tweet_count": 29884, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Sara_carcelen", "name": "Saradkins", "id": "314089848", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 430, "tweet_count": 30150, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "crfraym", "name": "ray 13\ud83e\udd91", "id": "1043892553861517312", "location": "RJ\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1579, "tweet_count": 51451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FARSaAGUADA", "name": "Ajena Garc\u00eda", "id": "90955117", "location": "m\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 295, "tweet_count": 1638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lejosdelsentido", "name": "Lejos del Sentido", "id": "917850071470817280", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 90, "tweet_count": 372, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "neermtz", "name": "Nerea\u26a1\ufe0f", "id": "901522648223670272", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 451, "tweet_count": 10010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Layscapote", "name": "laysinha \u2764\u200d\ud83e\ude79", "id": "1178372642413395969", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 178, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "decimasoshi", "name": "runaway", "id": "314832568", "location": "snsd \u2661 exo \u2661 ive \u2661 everglow ", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 864, "tweet_count": 54018, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AngelReyesG14", "name": "\u00c1n(g)el", "id": "257025035", "location": "Vicalvaro,Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1039, "tweet_count": 58690, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "cristhianlagos", "name": "Cristhian Lagos P.", "id": "80472869", "location": "TALCAHUANO zona 0", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 2062, "tweet_count": 26775, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "RuizFernandezDJ", "name": "MarceloRuizFernandez", "id": "45163673", "location": "Gran Valparaiso", "public_metrics": {"followers_count": 7118, "following_count": 7027, "tweet_count": 55591, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "trix_walker", "name": "walker", "id": "1012380039298584577", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 373, "tweet_count": 13111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oliveiraf09", "name": "2d", "id": "1014118115125420034", "location": "zs", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 304, "tweet_count": 11593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "secreta75488274", "name": "Curso Formaci\u00f3n HE", "id": "2454622842", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 69, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GoncalvesLet06", "name": "titi\u00e7a", "id": "1087493332736065537", "location": "no mesmo lugar da lua", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 171, "tweet_count": 19453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bartvalletta", "name": "Bartolomeo Valletta", "id": "2360637179", "public_metrics": {"followers_count": 14011, "following_count": 14544, "tweet_count": 109099, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "juu_bjss", "name": "jhullye", "id": "1070810084681363456", "location": "Engenho Novo", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 308, "tweet_count": 42069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pantsurin", "name": "mewko", "id": "1841763697", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83238, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "obottoxico", "name": "Bot T\u00f3xico", "id": "1159649592092348416", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 5, "tweet_count": 513944, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "imlivsz", "name": "liv", "id": "1082276782290673664", "location": "\u263d\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1950, "tweet_count": 48906, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Me_Llaman_Natt_", "name": "\ud83c\udf3bFiti\u00f1a Nao\ud83c\udf3b", "id": "2583754398", "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 225, "tweet_count": 43632, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Jesusgm_14", "name": "jesus\u26a1\u26bd\ud83c\udf40", "id": "709495447", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 114, "tweet_count": 52148, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "aloneasafacetat", "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\u262a\ufe0f", "id": "826135520300380161", "location": "Iraq", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 475, "tweet_count": 66993, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "nesserzo", "name": "ernesto", "id": "954004531498618880", "location": "Albayzin", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 359, "tweet_count": 6165, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697178, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}}, {"verified": false, "username": "caarlosdanig1", "name": "St. Katrina", "id": "3345928439", "location": "Na Sua", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 339, "tweet_count": 10744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leozin_Vies", "name": "Leozinho\u00ae\ufe0f", "id": "922987360798769155", "location": "Daqui mesmo e voc\u00ea?", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 194, "tweet_count": 14224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Garcia28Jc", "name": "JCGarc\u00eda", "id": "4196309915", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 408, "tweet_count": 3917, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "znnrj", "name": "\ud835\udc81\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc75\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc98\ud835\udc94 RJ", "id": "1206910719318466560", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 34, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dudaschmalfuss", "name": "Eduarda\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "960922708883247105", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 405, "tweet_count": 15179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vinicin_Bueno", "name": "vinicin\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "id": "1058093031138697217", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 115, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "neblina021", "name": "martinho", "id": "1094753806720647168", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 319, "tweet_count": 14895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mpa_apm", "name": "Montse Pascual", "id": "306896832", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 39, "tweet_count": 8746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vinicius__beck", "name": "vin\u00edcius \ud83d\udd77 |", "id": "801922195119345665", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 116, "tweet_count": 3988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunobixxa", "name": "jur\u00eddico Rhaenys Targaryen", "id": "879442696208879616", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 277, "tweet_count": 18591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lemandei", "name": "alvinegro praiano", "id": "1016085011773128707", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 541, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rojasmanu", "name": "Manuel Rojas", "id": "143428445", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 313, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luuucibelen", "name": ". luci", "id": "474340683", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 262, "tweet_count": 11112, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EbbaSjolen", "name": "Ebba Sj\u00f6l\u00e9n", "id": "2975070753", "location": "Outside the cavern", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 3915, "tweet_count": 126284, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "alba19813", "name": "alba_1981", "id": "1114568568862052352", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 110, "tweet_count": 192, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RodrigoArenasGa", "name": "Rodrigo", "id": "279765751", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1217, "tweet_count": 67423, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "PtremK", "name": "Pt\ud83e\udd4b", "id": "1025879106431406080", "location": "Papai da sophia ", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 607, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulotthierry", "name": "thierry", "id": "4791760632", "location": "eng quim - ufrj ", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1102, "tweet_count": 76436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeanPalhares", "name": "L\u00ea", "id": "4766552794", "location": "Rio ZN ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 671, "tweet_count": 28759, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IEnerGeTiic_", "name": "Biral\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1030911173934370818", "location": "Maracan\u00e3 \u00e9 minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 734, "tweet_count": 6192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nnewpruk", "name": "janis \u2076\u00b9\u2074", "id": "889526880", "location": "choi youngjae. zhang yixing.", "public_metrics": {"followers_count": 6819, "following_count": 3670, "tweet_count": 236827, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "dani_pr7", "name": "Dani", "id": "293940436", "location": "Vallekas", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1519, "tweet_count": 54745, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "williamlincon", "name": "William Lincon", "id": "263993643", "location": "Onde o vento faz a curva. ", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 282, "tweet_count": 63121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Deborah_gurgeel", "name": "Deborah Gurgel", "id": "466036284", "location": "Boa Vista -RR", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 844, "tweet_count": 43585, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nbg_Porto", "name": "Tend\u00eancia das Ruas 21/09", "id": "927963124631789568", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 332, "tweet_count": 13112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rhaileybieber", "name": "amanda", "id": "2289923053", "location": "fan account ", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 2449, "tweet_count": 174519, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ichigogirl_", "name": "bele", "id": "859045932788219904", "location": "scarabia \ud80c\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1215, "tweet_count": 37688, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "brujyss26", "name": "brujyss26", "id": "75864649", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 111, "tweet_count": 4735, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "damangar", "name": "Damangar", "id": "35481342", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 4888, "listed_count": 29}}, {"verified": true, "username": "instagram", "name": "Instagram", "id": "180505807", "public_metrics": {"followers_count": 33842864, "following_count": 249, "tweet_count": 15273, "listed_count": 31975}}, {"verified": false, "username": "Kauensc", "name": "\u043a\u03b1\u03c5\u0454", "id": "843962084777967616", "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 153, "tweet_count": 3067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabi_slvr", "name": "eu", "id": "1137132641470300163", "location": "Itapaci, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 501, "tweet_count": 6410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "h_zimmermann0", "name": "Helen Zimmermann \u2764\ufe0f", "id": "1169261799524446208", "location": "Barra Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 246, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "djuliazx", "name": "djulia oliveira", "id": "1135482666533437440", "location": "b a r r a v e l h a    ", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 301, "tweet_count": 4507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joaofialho03", "name": "Joao Miguel \ud83d\udd49", "id": "934555689502027776", "location": "in the clouds", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 208, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JavierBcn72", "name": "Javier Peralta", "id": "600799151", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 1691, "tweet_count": 100419, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "drbenitez00", "name": "Humberto Benitez", "id": "2453556918", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 3238, "tweet_count": 145705, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "dekuuuuwu", "name": "\ud83c\udf52cherri\ud83c\udf52moved to @lZUKUZ", "id": "1188888731232755713", "location": "alansito \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 189, "tweet_count": 15045, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "dftm95", "name": "David Torres", "id": "74894402", "location": "London, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 194, "tweet_count": 63320, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "staykxids", "name": "J\u00falia\u23f3FEVER", "id": "3357537358", "location": "NCT IN THE HOUSE ", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1866, "tweet_count": 13003, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VeroSks19", "name": "VeroSks19 \ud83d\udc48\u270c VOLVIMOS\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c", "id": "1087013593357451264", "location": "San Justo, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2516, "tweet_count": 147282, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "luisfsanchez6", "name": "Luis F. S\u00e1nchez", "id": "803194944", "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 414, "tweet_count": 119673, "listed_count": 29}}, {"verified": true, "username": "elnuevoherald", "name": "el Nuevo Herald", "id": "34641036", "location": "Miami, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 528295, "following_count": 839, "tweet_count": 331805, "listed_count": 4200}}, {"verified": false, "username": "mimpopi", "name": "Kri #LULA13", "id": "2894506654", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 374, "tweet_count": 9110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "atrindadz", "name": "\ud835\ude35\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude26", "id": "959527110426742784", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 866, "tweet_count": 17014, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GerardoMalagn3", "name": "Gerardo Malag\u00f3n", "id": "844925491937206272", "location": "Quer\u00e9taro de Arteaga, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 789, "tweet_count": 40154, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FrenteQueretano", "name": "Frente Queretano por el DNDEL", "id": "771693373640114176", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 2955, "tweet_count": 36035, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "giucunha_", "name": "Giu", "id": "3807980602", "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 314, "tweet_count": 25039, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NestorGrubert", "name": "Nestor", "id": "1023112022", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 146, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Biism4rck", "name": "Bis 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "60725732", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 670, "tweet_count": 12852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ecuadorenvivo", "name": "ecuadorenvivo", "id": "111157576", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 307084, "following_count": 1111, "tweet_count": 340474, "listed_count": 909}}, {"verified": false, "username": "orivnv", "name": "Oriana", "id": "746485326508658689", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 193, "tweet_count": 6347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deodoro_gabs", "name": "\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a", "id": "1172878542163628033", "location": "Ceres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 425, "tweet_count": 6062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ProxyLady_", "name": "Proxy", "id": "929791615711023104", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 505, "tweet_count": 4445, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BrittzR6", "name": "Brittz", "id": "1128391158089093121", "location": "De outro mundo", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 207, "tweet_count": 11723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EiLeo07", "name": "Leleo 2.0", "id": "757779400431665152", "location": "Itatiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 534, "tweet_count": 17067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "icaro_054", "name": "Icaro", "id": "732708679938637825", "location": "Itatiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1530, "tweet_count": 43120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FabricioTerzano", "name": "Fabricio Terzano", "id": "824446723", "location": "Surfeando el aire ...", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 4252, "tweet_count": 112522, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "iam_mxrr", "name": "mi cara cuando\ud83c\udf83", "id": "1145467708626153473", "location": "Dead", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 241, "tweet_count": 17756, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "reiiskies", "name": "bikino", "id": "1339448888", "location": "Hamburgo", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 603, "tweet_count": 26415, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ypretaaa", "name": "yasssss.\u2728", "id": "1069128048337928192", "location": "O melhor de mim!!!\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 170, "tweet_count": 27281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jadesauki", "name": "sgrondogofe \ud83d\udc48 esgroconofe", "id": "869333384002248704", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 400, "tweet_count": 14534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mairacintia_", "name": "Ma\u00edra \ud83e\ude78", "id": "3040830580", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 754, "tweet_count": 49714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maken_rock", "name": "mak \ud83d\udd3b", "id": "815870000", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 396, "tweet_count": 15274, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pinksmilks", "name": "spooky cl.\ud83c\udf42\ud83d\udcd6: sentimentos invis\u00edveis", "id": "964918162776043520", "location": "Palmetto State University", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 2663, "tweet_count": 136100, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "frankmago", "name": "frank", "id": "229632922", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 854, "tweet_count": 105463, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "carlaangola", "name": "Carla Angola TV", "id": "72627916", "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 2822729, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}}, {"verified": false, "username": "cronachecampane", "name": "Cronache della Campania", "id": "4807713257", "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 355, "tweet_count": 122045, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "Evillyn_crf", "name": "Evillyn", "id": "1041780698833674241", "location": "cpx da mar\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 0, "tweet_count": 35475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Biia_Barbosa03", "name": "Biia", "id": "876244705339723777", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 689, "tweet_count": 40825, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "thorited", "name": "thori", "id": "233971051", "location": "Mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4872, "tweet_count": 13607, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "SoyJesusGuzman", "name": "Jes\u00fas Guzm\u00e1n", "id": "100644420", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 44318, "following_count": 471, "tweet_count": 41807, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "username": "SigloCoahuila", "name": "Siglo Coahuila", "id": "2482936446", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 2040, "tweet_count": 272033, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "smaariaaa", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc04\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a", "id": "769028945283022848", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 840, "tweet_count": 46082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tininha120", "name": "Hoh", "id": "1478218494", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 606, "tweet_count": 102162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hector_otero", "name": "H\u00e9ctor Otero", "id": "162823317", "location": "Aqu\u00ed estoy porque he venido...", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1676, "tweet_count": 82849, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35990, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "morfeoz_", "name": "\u00d8rpheu \uff82", "id": "1125169118687240193", "location": "\u03c1\u03b5\u0ae8\u2202\u0e40\u2202\u03c3 \u0273\u03c3 \u03b1\u0253\u0e40\u0e23\u0271\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 4048, "tweet_count": 44462, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "DiegoLombeida1", "name": "Diego Lombeida", "id": "1157086332520452096", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 365, "tweet_count": 6597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BasketatodoRitm", "name": "Basket a todo Ritmo", "id": "1901383232", "public_metrics": {"followers_count": 8937, "following_count": 1479, "tweet_count": 179078, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "username": "JosepLluis2001", "name": "Josep Llu\u00eds", "id": "913852611832500226", "location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 2852, "tweet_count": 261223, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "ecuavisa", "name": "Ecuavisa", "id": "97513349", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2897100, "following_count": 944, "tweet_count": 301263, "listed_count": 4150}}, {"verified": false, "username": "rosamuru", "name": "rosa mu\u00f1oz\ud83d\udc9a\ud83d\udd3b", "id": "268247149", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1222, "tweet_count": 7184, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "redgar_80", "name": "Edar .....", "id": "2390550980", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 373, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RicardoPinedoC", "name": "Ricardo Pinedo Caldas", "id": "1197989276874506240", "public_metrics": {"followers_count": 12606, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "777jacq", "name": "j\u0251cq\ud83d\udc06", "id": "2842146057", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 92, "tweet_count": 7838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leandro94478191", "name": "Lula t\u00e1 on", "id": "1203774981559193601", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1096, "tweet_count": 1035, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320041, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}}, {"verified": false, "username": "jacomiin", "name": "Anna\ud83d\udcb2", "id": "923266044789223425", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 230, "tweet_count": 18159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisRobertoPra1", "name": "Luis Roberto Prates De Campos", "id": "934531121743790081", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 4334, "tweet_count": 32148, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pollo9_", "name": "Pavlovic\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u2692\ufe0f", "id": "517926172", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1018, "tweet_count": 15271, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Luciana_m4rtins", "name": "Luluzinha", "id": "351790441", "location": "Triagem City, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 1834, "tweet_count": 32267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RtHuguito", "name": "Hugui\u00f1o_t", "id": "1193540258849153024", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 264, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418826, "following_count": 622, "tweet_count": 166734, "listed_count": 784}}, {"verified": false, "username": "santxstico", "name": "matheus (1-0)", "id": "2892297130", "location": "zona lost", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 1946, "tweet_count": 112259, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "xmdesativado", "name": "desativado", "id": "850057071261306880", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 313, "tweet_count": 26878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "macielscr", "name": "dog malvado \u2b50\ufe0f\ud83d\udc9c", "id": "2279554183", "location": "Le\u00e3o do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 1448, "tweet_count": 99221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "2_santos_VJ", "name": "Dos", "id": "199925625", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 552, "tweet_count": 13855, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carlo24", "name": "Carlo Pincelli", "id": "34932457", "location": "Modena, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2449, "tweet_count": 39997, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "nicvaccani", "name": "Nicola Vaccani", "id": "256891601", "location": "Lecco", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1991, "tweet_count": 80056, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "AntonioF_TC", "name": "Antonio", "id": "3054506993", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 200, "tweet_count": 19853, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AleC226", "name": "Alessandra C.", "id": "272945830", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 3524, "tweet_count": 54903, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "AleLima99", "name": "AleLimaRJ", "id": "168792576", "location": "Brasil,Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 220, "tweet_count": 38102, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alejandrinacar4", "name": "alejandrina cardenas", "id": "796697010", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 1488, "tweet_count": 832180, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "nvillagrasam", "name": "Nieves", "id": "3019858493", "location": "Valencia/M\u00f3stoles", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 942, "tweet_count": 62080, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CamilaItsMe", "name": "Camilita", "id": "2399437797", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1786, "tweet_count": 37528, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "amora_de_marte", "name": "Xisca-lhe", "id": "1104643282796269569", "location": "Somewhere Over the \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1960, "tweet_count": 2941, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gabriel20357738", "name": "Gabriela Nobre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1060270821829214217", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 4570, "tweet_count": 23658, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1536670, "following_count": 1294, "tweet_count": 224334, "listed_count": 3394}}, {"verified": false, "username": "tropicalmanu", "name": "Le Manu", "id": "486867769", "location": "Berghain", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 375, "tweet_count": 11445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crf_oliveiram", "name": "moliv", "id": "1107481107572899840", "location": "sendo enaltecida ", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1044, "tweet_count": 17343, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "theus_oliveir23", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2e\ud835\udc2c", "id": "932349851123306503", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 389, "tweet_count": 11601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bot_russo", "name": "\u042fub\u00e9n", "id": "471870541", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 151, "tweet_count": 15675, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "soypemon", "name": "soypemon", "id": "736053614", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 3787, "tweet_count": 118472, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Nosevende_APMad", "name": "AP-Madrid Nosevende", "id": "987455149", "location": "Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 554, "tweet_count": 111556, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "miriamc28175887", "name": "miriam cruz", "id": "1686326641", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 87, "tweet_count": 8864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franklin1903", "name": "Franklin Rosales N.", "id": "54629162", "location": "Chimbote", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 237, "tweet_count": 16957, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ManManuOro", "name": "ManuOro", "id": "2353309877", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 337, "tweet_count": 36589, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MaRcViLaC_7", "name": "Marc Vil\u00e0 Carreras \ud83c\udf97", "id": "406508388", "location": "Vidreres, Girona, Catalunya!", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1379, "tweet_count": 6917, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "crf_luquinhass", "name": "Lucas Vitor Tetra Campe\u00e3o \ud83c\udfc6\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1163294987628535810", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 281, "tweet_count": 24304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SaturnMigthy", "name": "Nanda \u2720 CRVG", "id": "953734691357691905", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio ", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 3821, "tweet_count": 67548, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "pxxx_merces", "name": "Belinha \uf8ff", "id": "1115747725746655233", "location": "Jady\ud83d\udc9cMichaela", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 690, "tweet_count": 37447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rodion_Garcia", "name": "Sergio Casagemas", "id": "374759316", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 682, "tweet_count": 15837, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "marivi_arias", "name": "marivi arias", "id": "499140854", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 495, "tweet_count": 3994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sitacarapepell", "name": "{E}", "id": "813412627070251008", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 779, "tweet_count": 8584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Silvia25690104", "name": "Silvia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1200523373270437888", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 363, "tweet_count": 17077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zzzzxxxxccccaa", "name": "modulo de zero exponenciado ao cubo", "id": "918282191771234304", "location": "to odiando odiar ", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 233, "tweet_count": 6649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aldoEsp96807840", "name": "aldo Espinoza", "id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danuus1", "name": "Daniella H.", "id": "3070183659", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 166, "tweet_count": 7245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caprxiita", "name": "thalita", "id": "1035954206", "location": "park jimin.                 ", "public_metrics": {"followers_count": 7446, "following_count": 222, "tweet_count": 59112, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "bryanhofs", "name": "ranking de liberdade ergon\u00f4mica \ud83c\udf83", "id": "39786836", "location": "Ele / dele", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 917, "tweet_count": 46845, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ProletarioTM", "name": "Prolet\u00e1rio do 3\u00b0 Mundo", "id": "1206538520921329664", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 763, "tweet_count": 1430, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DanielSFurlan", "name": "Daniel Furlan", "id": "1224860006", "public_metrics": {"followers_count": 315842, "following_count": 525, "tweet_count": 19052, "listed_count": 339}}, {"verified": false, "username": "SrTorres15", "name": "\u00danico \ud83d\ude82", "id": "1026510698476654596", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 261, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Full_Trab", "name": "Pe\u00e3o \ud80c\udd8f", "id": "821533326288756736", "location": "Em casa desde abril ", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 343, "tweet_count": 16947, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FLOWERKAISOO", "name": "Amanda", "id": "286376069", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1480, "tweet_count": 57563, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Ruben_MA10", "name": "Rub\u00e9n", "id": "1291560343", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 332, "tweet_count": 5781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Manuelarocha36", "name": "manuu\ud83e\udee6", "id": "1121520072185479174", "public_metrics": {"followers_count": 12875, "following_count": 7655, "tweet_count": 27693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Notidiahora", "name": "NOTICIAS AL D\u00cdA Y A LA HORA", "id": "1300943162", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 110920, "following_count": 56, "tweet_count": 177872, "listed_count": 437}}, {"verified": false, "username": "aflordoteudia", "name": "magui \ud83c\udf39", "id": "2218419831", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 761, "tweet_count": 57283, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "wtfizzy7", "name": "D\u2019Amato \ud83c\udf65", "id": "787832240378114048", "location": "a espera de um milagre", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 365, "tweet_count": 20447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JavierGast", "name": "Javier Platero", "id": "290153990", "location": "Pamplona", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 116, "tweet_count": 47067, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "one_bolita", "name": "Bolita", "id": "498955816", "location": "Ayampe", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 786, "tweet_count": 21096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nah_gms", "name": "N\u00e1N\u00e1", "id": "1876300496", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 209, "tweet_count": 136789, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "leodrm_", "name": "lecas", "id": "918893179088330753", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 80, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JanusKinasa", "name": "O Colme Emigrado en G\u00f6ttingen \u2744\ufe0f", "id": "919699703478013952", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 863, "tweet_count": 3927, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RebeldeMule", "name": "RebeldeMule", "id": "116679270", "location": "La periferia", "public_metrics": {"followers_count": 35386, "following_count": 29073, "tweet_count": 36212, "listed_count": 475}}, {"verified": false, "username": "Bocha_59", "name": "Stefano \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "3242438927", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 823, "tweet_count": 40941, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "gabrielacrivano", "name": "gabs \ud83c\udf69\u2728", "id": "923591954", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 3276, "tweet_count": 37352, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "h3adb4nger_", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8a \ud83d\udea9\u2b50", "id": "2953020521", "location": "guabiruba, sc", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 785, "tweet_count": 51300, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SenaSimao", "name": "S\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud83d\udcb8", "id": "1184934756850585600", "location": "Brusque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 215, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ToniLehnsherr", "name": "A\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u043e \ud83c\udf3e\u2692", "id": "469650109", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 720, "tweet_count": 81265, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "SamUmtit23", "name": "Sam Umtiti", "id": "960683215", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 527, "tweet_count": 16396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Panetapaneta1", "name": "Panetapaneta", "id": "1189967205657710595", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 699, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pauloespindola3", "name": "PAULO ESPINDOLA", "id": "2306877727", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 227, "tweet_count": 3952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marq1st", "name": "marq1st", "id": "43450381", "location": "23\u00b031'37.79''S, 46\u00b041'28.50''W", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 4820, "tweet_count": 7570, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "donatellabc", "name": "Dona_Beni\ud83d\udc3e\ud83c\udf31", "id": "1001104042376998912", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1161, "tweet_count": 61377, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rebecarz_", "name": "rebecar\ud83d\udca4", "id": "961733756833984513", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 115, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedroferr_", "name": "pepeu", "id": "1098257391764803585", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 2214, "tweet_count": 35799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aabreu_isaa", "name": "Isa", "id": "956192426531737600", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 382, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vespertina1", "name": "Vespertina", "id": "512256841", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5773, "following_count": 5281, "tweet_count": 115687, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "Henriqu23673678", "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AAssembleBR", "name": "Avengers Assemble BR", "id": "1073607966954307585", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "public_metrics": {"followers_count": 80657, "following_count": 1116, "tweet_count": 162719, "listed_count": 212}}, {"verified": false, "username": "Laiesken", "name": "Adri\u00e0 #Rep\u00fablica", "id": "250706740", "location": "Gr\u00e0cia, Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 4741, "tweet_count": 274782, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "akacae", "name": "aka", "id": "2204916941", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 237, "tweet_count": 37215, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ThiAmorim07", "name": "Amorim", "id": "876827261374279680", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 327, "tweet_count": 2477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yago_o2000", "name": "\u13bd\u13af\u13b6\u13be", "id": "893958752973590528", "location": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 836, "tweet_count": 6977, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1207084965810384896", "text": "@Azulard @IrvingGatell Por eso es importante prestarles atenci\u00f3n, aunque los suicidas potenciales tienden a esconder la magnitud de sus emociones y problemas, por eso muchas personas de su entorno no lo ven venir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1918438117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207084933044473868"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Azulard", "id": "194261777"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207084965810384896"], "in_reply_to_user_id": "1918438117", "created_at": "2019-12-17T23:47:37.000Z"}, {"id": "1207085601272532993", "text": "Pero se decidi\u00f3 por un insostenible 433 que dejaba solo a Masche en el medio corriendo a todos los alemanes cuando se podr\u00eda haber formado un buen doble 5 con la bruja como organizador y lanzador soltando un poco a Maxi Rodr\u00edguez y Di Maria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001494230840303616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207085599351615494"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Masche"}, {"start": 215, "end": 228, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Maxi Rodr\u00edguez"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Di Maria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207085601272532993"], "in_reply_to_user_id": "1001494230840303616", "created_at": "2019-12-17T23:50:08.000Z"}, {"id": "1207017214831988736", "text": "se eu pe\u00e7o um sinal pra Deus, tem que aparecer em um outdoor \u201c\u00c9 ISSO MESMO, FILHA\u201d ass Jesus\n\nsen\u00e3o ainda continuo confusa\n\no Esp\u00edrito Santo que me ajude para discernir as coisas", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 208, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "481449173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207016679139659777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7669, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6036, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207017214831988736"], "in_reply_to_user_id": "481449173", "created_at": "2019-12-17T19:18:23.000Z"}, {"id": "1207019883675947008", "text": "Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "17676713", "edit_history_tweet_ids": ["1207019883675947008"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:29:00.000Z"}, {"id": "1206627268723970053", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "author_id": "1010632780022255618", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z"}, {"id": "1207084830116192256", "text": "@Azulard @IrvingGatell Es cierto, los problemas emocionales causados por una serie de circunstancias distintas tienden a conducir muchas veces al suicidio, pero lo cierto es que se necesita un detonante para que una persona diga \"ya no puedo m\u00e1s\" y decida quitarse la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1918438117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207079029288734720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Azulard", "id": "194261777"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207084830116192256"], "in_reply_to_user_id": "194261777", "created_at": "2019-12-17T23:47:04.000Z"}, {"id": "1206958757185372160", "text": "Nac\u00ed por ces\u00e1rea a las 16:26 hrs un martes. Todo estuvo tan bien calculado y tan planeado por otras personas que yo creo por eso no puedo tomar decisiones solita y siempre necesito el soporte de alguien m\u00e1s pa' saber si estoy haciendo bien o no. https://t.co/gOB91OY34k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 22}, "lang": "es", "author_id": "111426345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206822482914824192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206958757185372160"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/gOB91OY34k", "expanded_url": "https://twitter.com/achikopalada/status/1206822482914824192", "display_url": "twitter.com/achikopalada/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T15:26:06.000Z"}, {"id": "1207069941196705793", "text": "@ereynaabogado Claro el enemigo de la gente decente, que rico es la vida carajo! Disfrutar de la familia de los hijos mientras el ladr\u00f3n delincuente cobarde suicida se achicharra en el infierno por ratero, grande Gorriti, grande Cateriano, Grande MVLL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184895622530224129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207022477886545922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 219, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.3203, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207069941196705793"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-12-17T22:47:54.000Z"}, {"id": "1207083150989561856", "text": "Scelta suicida sia per PSA che per FCA. A meno che l'obiettivo sia una veloce speculazione borsistica e non un futuro industriale (lavoro nel settore automobilistico, so di cosa parlo): https://t.co/fHj3ckEXOk di @ilpost", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "3590404697", "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 220, "username": "ilpost", "id": "133790890"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/fHj3ckEXOk", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/2019/12/17/cda-peugeot-fca-fusione/", "display_url": "ilpost.it/2019/12/17/cda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilpost.it/2019/12/17/cda-peugeot-fca-fusione/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083150989561856"], "created_at": "2019-12-17T23:40:24.000Z"}, {"id": "1206794723379351553", "text": "John William Godward mor\u00ec suicida nel 1922.\nSi era innamorato di una modella italiana e con lei fugg\u00ec a Roma da Londra, lasciando una famiglia che aveva sempre osteggiato la sua vocazione per la pittura.\nSegu\u00ec le sue passioni in Italia ch\u00e9 in qualche modo le rappresentava tutte, https://t.co/Afmwxg0qHt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 5}, "lang": "it", "author_id": "1176193698", "edit_history_tweet_ids": ["1206794723379351553"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715569496064"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715569496065"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715544334336"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Afmwxg0qHt", "expanded_url": "https://twitter.com/ziggymagenta_d/status/1206794723379351553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afmwxg0qHt", "media_key": "3_1206794715552735232"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:34:17.000Z"}, {"id": "1206979960579219456", "text": "Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "372856182", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206979960579219456"], "created_at": "2019-12-17T16:50:21.000Z"}, {"id": "1207083195528818688", "text": "@VeroMoujan @Pontifex_es Estas a full igual jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186495293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207082565418532865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VeroMoujan", "id": "187693777"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207083195528818688"], "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "in_reply_to_user_id": "187693777", "created_at": "2019-12-17T23:40:34.000Z"}, {"id": "1206702626529775616", "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "292956433", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z"}, {"id": "1207055190249164808", "text": "Sacerdote en #Argentina se suicida, acusado por presunta violaci\u00f3n de cinco ni\u00f1os https://t.co/Pv2Hb8RjT0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "359619136", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Pv2Hb8RjT0", "expanded_url": "http://ow.ly/Qwjl30q2QP9", "display_url": "ow.ly/Qwjl30q2QP9"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207055190249164808"], "created_at": "2019-12-17T21:49:18.000Z"}, {"id": "1205218334725292032", "text": "La mayor\u00eda estaremos de acuerdo en que uno de los problemas filos\u00f3ficos m\u00e1s serios es el suicidio. Por eso sorprende que no se hable de \u00e9l. Se evita mencionarlo porque da miedo, como si as\u00ed dejase de existir. Pero ocurre lo contrario: se hace m\u00e1s presente y da m\u00e1s miedo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2991, "reply_count": 166, "like_count": 5525, "quote_count": 486}, "lang": "es", "author_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1205218334725292032"], "created_at": "2019-12-12T20:10:17.000Z"}, {"id": "1205857725839806470", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "lang": "pt", "author_id": "1155206270644830208", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z"}, {"id": "1206768234608902144", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/fMP2tASyIV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1000782885245325313", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206765626833985536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206768234608902144"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/fMP2tASyIV", "expanded_url": "https://twitter.com/_vicdias_/status/1206765626833985536", "display_url": "twitter.com/_vicdias_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T02:49:02.000Z"}, {"id": "1207082411907043330", "text": "Siempre dije que la muerte de mi perrito me romper\u00eda tanto el coraz\u00f3n que no sabr\u00eda como superarlo.\nEs cierto.\nNo s\u00e9 que estoy haciendo. Solo s\u00e9 que siempre he conseguido superar mierda. Algo en m\u00ed que me mueve, que me impulsa. Una determinaci\u00f3n, \"el esp\u00edritu\" que dir\u00eda el amigo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106925483223060480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207082410392870913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207082411907043330"], "in_reply_to_user_id": "1106925483223060480", "created_at": "2019-12-17T23:37:28.000Z"}, {"id": "1207082402910285824", "text": "de 6 a\u00f1os? Era el \u00fanico que siempre estuvo ah\u00ed, el \u00fanico que me acompa\u00f1\u00f3 en mi depresi\u00f3n, ansiedad, soledad, dolor, pensamientos suicidas...\n\nMuri\u00f3 hace 3 meses, pero ha sido ahora, cuando he llegado a Espa\u00f1a, que me he enterado. Ni si quiera me pude despedir de \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106925483223060480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207082401421238272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207082402910285824"], "in_reply_to_user_id": "1106925483223060480", "created_at": "2019-12-17T23:37:26.000Z"}, {"id": "1207070920201908224", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2716\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/C8WKhVTd2V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1191458783421177858", "edit_history_tweet_ids": ["1207070920201908224"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/C8WKhVTd2V", "expanded_url": "https://t.co/C8WKhVTd2V", "display_url": "t.co/C8WKhVTd2V"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:51:48.000Z"}, {"id": "1207050793012072448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nSL3Qj3aNm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "2298036696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207050217025163266"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207050793012072448"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/nSL3Qj3aNm", "expanded_url": "https://twitter.com/paypervini/status/1207050217025163266", "display_url": "twitter.com/paypervini/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:31:49.000Z"}, {"id": "1207081317520695296", "text": "Una lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n, autoflagelaciones e internados en un hospital psiqui\u00e1trico: Alana Chen nunca pudo ama con libertad porque en el ambiente en el que creci\u00f3 es conservador y religioso. Foto:\u2026 https://t.co/Hl5SjXuNwU #Mundo https://t.co/n4d7zwrbxS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2348878033", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 136, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Hl5SjXuNwU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLTBjh", "display_url": "dlvr.it/RLTBjh"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/n4d7zwrbxS", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1207081317520695296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n4d7zwrbxS", "media_key": "3_1207081315784249344"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 270, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081317520695296"], "created_at": "2019-12-17T23:33:07.000Z"}, {"id": "1207068809217150976", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qHS6YByDua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1082828846339182592", "edit_history_tweet_ids": ["1207068809217150976"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/qHS6YByDua", "expanded_url": "https://t.co/qHS6YByDua", "display_url": "t.co/qHS6YByDua"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:43:25.000Z"}, {"id": "1207081613684854784", "text": "@yaactaayo Ella y cualquier otra persona que se suicida, muchas personas tienen trastornos psicol\u00f3gicos por culpa de otros y les da igual, pero luego estamos muy conci\u00e9ncianos con las enfermedades mentales y eso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898902240353714176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207080544321908736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yaactaayo", "id": "1097877416595341312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207081613684854784"], "in_reply_to_user_id": "1097877416595341312", "created_at": "2019-12-17T23:34:17.000Z"}, {"id": "1207026578913472514", "text": "Los autos de m\u00e1s de 1.5 millones de pesos pagar\u00e1n impuestos internos (es decir, casi todos) https://t.co/yJKTdw8IRL https://t.co/l8Wr2BkSlg", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 40, "like_count": 163, "quote_count": 43}, "lang": "es", "author_id": "188358180", "edit_history_tweet_ids": ["1207026578913472514"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yJKTdw8IRL", "expanded_url": "https://ift.tt/2RYiTpP", "display_url": "ift.tt/2RYiTpP"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/l8Wr2BkSlg", "expanded_url": "https://twitter.com/Autoblogcomar/status/1207026578913472514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l8Wr2BkSlg", "media_key": "3_1207026577298595840"}]}, "created_at": "2019-12-17T19:55:36.000Z"}, {"id": "1207080544321908736", "text": "estoy pensando en lo de la chica esta que ha muerto y me apostaria lo que fuera que os sudaba tres huevos estando viva ella y ahora la \u201cdemostrais\u201d mas, para que?? osea haberos preocupado por su situacion antes ahora es tarde tio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097877416595341312", "edit_history_tweet_ids": ["1207080544321908736"], "created_at": "2019-12-17T23:30:02.000Z"}, {"id": "1207080999823323137", "text": "Roma, donna militare si suicida a fermata metro Flaminio https://t.co/QLzZDdurKk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4810630096", "edit_history_tweet_ids": ["1207080999823323137"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QLzZDdurKk", "expanded_url": "https://www.notizieinunclick.com/roma-donna-militare-si-suicida-a-fermata-metro-flaminio/", "display_url": "notizieinunclick.com/roma-donna-mil\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:31:51.000Z"}, {"id": "1206642749795164161", "text": "\"Las terapias de conversi\u00f3n son verdaderas torturas para j\u00f3venes y adultos LGTB\". \nCasos como el de Alana no pueden volver a ocurrir debemos seguir luchando por los derechos LGTBI https://t.co/CnyfMx6WLE", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "483349241", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7889, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/CnyfMx6WLE", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206642749795164161"], "created_at": "2019-12-16T18:30:24.000Z"}, {"id": "1206775093495554048", "text": "Cu\u00e1ntas veces he huido, amor m\u00edo, cuando me abrazas y no hay m\u00e1s mundo que aquel que existe en el hueco entre aquel abrazo. Tus brazos son puentes y c\u00f3mo decirte que yo siempre he sido muy suicida. Pero en tu puente veo esperanza de seguir y seguir, y cansarme a tu lado.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2320950284", "edit_history_tweet_ids": ["1206775093495554048"], "created_at": "2019-12-17T03:16:17.000Z"}, {"id": "1207073009791578112", "text": "Se suicida sacerdote cat\u00f3lico acusado de abusos sexuales https://t.co/xrPHhGdGbr https://t.co/4Y4YifXkEf", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1207073009791578112"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xrPHhGdGbr", "expanded_url": "http://ow.ly/PJdR50xCFGJ", "display_url": "ow.ly/PJdR50xCFGJ"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4Y4YifXkEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1207073009791578112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Y4YifXkEf", "media_key": "3_1207073008042553344"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:00:06.000Z"}, {"id": "1207065692887027717", "text": "Me agarra un nudo enorme y una tristeza cuando me entero que alguien de mi edad o cercana se suicida. Les juro que me dan ganas de llorar, llegaron al punto de sentirse tan vac\u00edos, tan mal, y ya es tarde para ir y darles ese abrazo que les hac\u00eda falta", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3887379734", "edit_history_tweet_ids": ["1207065692887027717"], "created_at": "2019-12-17T22:31:02.000Z"}, {"id": "1207046552428126215", "text": "alguna vez se enamoraron tanto de una persona a tal punto de no poder vivir sin ella?", "public_metrics": {"retweet_count": 989, "reply_count": 45, "like_count": 5841, "quote_count": 448}, "lang": "es", "author_id": "3235908491", "edit_history_tweet_ids": ["1207046552428126215"], "created_at": "2019-12-17T21:14:58.000Z"}, {"id": "1206990586747768837", "text": "Ni me quiero imaginar la tensi\u00f3n y el sufrimiento de todos los nenes violados a los que nadie escuch\u00f3. https://t.co/kAGC77yFWK", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278878373", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206917474878275585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206990586747768837"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kAGC77yFWK", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1206917474878275585", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:32:35.000Z"}, {"id": "1206338704949702657", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "lang": "es", "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z"}, {"id": "1206917474878275585", "text": "\"Se quit\u00f3 la vida tras meses de tensi\u00f3n y sufrimiento\", dijo el arzobispo de La Plata sobre el suicidio del cura https://t.co/xAthQmfk0F https://t.co/OLPPnCUg3r", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 304, "like_count": 40, "quote_count": 461}, "lang": "es", "author_id": "33989170", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5272, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xAthQmfk0F", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLRJdz", "display_url": "dlvr.it/RLRJdz"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/OLPPnCUg3r", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1206917474878275585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OLPPnCUg3r", "media_key": "3_1206917472713986049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206917474878275585"], "created_at": "2019-12-17T12:42:04.000Z"}, {"id": "1207038162566033409", "text": "A primeira batalha em Doha foi vencida! O Flamengo \u00e9 o Rio de Janeiro na final do Mundial de Clubes. Vamos torcer pelo RJ e pelo Brasil! https://t.co/m3otxBWNY5", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 1511, "like_count": 2709, "quote_count": 272}, "lang": "pt", "author_id": "971110539169591298", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "Doha"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de Clubes"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/m3otxBWNY5", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1207038162566033409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3otxBWNY5", "media_key": "3_1207038154143870981"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207038162566033409"], "created_at": "2019-12-17T20:41:38.000Z"}, {"id": "1207076758274494464", "text": "Argentina: Un cura se suicida antes de ser detenido por abuso sexual infantil - https://t.co/y6wKAINjvG https://t.co/PNyizDkZEJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35764841", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/y6wKAINjvG", "expanded_url": "https://www.noticierodigital.com/2019/12/argentina-un-cura-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-sexual-infantil/", "display_url": "noticierodigital.com/2019/12/argent\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PNyizDkZEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/NDtitulares/status/1207076758274494464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PNyizDkZEJ", "media_key": "3_1206949463916457985"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076758274494464"], "created_at": "2019-12-17T23:15:00.000Z"}, {"id": "1207039804959010816", "text": "Cada medida que toma el gobierno de Fern\u00e1ndez es contra natura.\nSe suicida Argentina as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1332154837", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207039804959010816"], "created_at": "2019-12-17T20:48:09.000Z"}, {"id": "1207078287798947840", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f \nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "794958739602280450", "edit_history_tweet_ids": ["1207078287798947840"], "created_at": "2019-12-17T23:21:04.000Z"}, {"id": "1207058521268916226", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n fa\u00e7o ideia kkkk\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bUSc34hs9P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "author_id": "342223771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207053458328698880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207058521268916226"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/bUSc34hs9P", "expanded_url": "https://twitter.com/mairacintia_/status/1207053458328698880", "display_url": "twitter.com/mairacintia_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:02:32.000Z"}, {"id": "1207078014917529606", "text": "a vontade de me jogar da janela eh grande viu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1020444584613163008", "edit_history_tweet_ids": ["1207078014917529606"], "created_at": "2019-12-17T23:19:59.000Z"}, {"id": "1207077106913619968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HuzuCaYAV4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1703242220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207070877910736897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207077106913619968"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HuzuCaYAV4", "expanded_url": "https://twitter.com/milenacunhaa_/status/1207070877910736897", "display_url": "twitter.com/milenacunhaa_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:16:23.000Z"}, {"id": "1207076756072603649", "text": "@pedroramalhoc @BininhoBifana @vitmantug @Alleezzz N\u00e3o. A minha proposta \u00e9 q a parte \u00e9tica da coisa seja legislada e n\u00e3o decidida por uma empresa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "17626165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207071835906592770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedroramalhoc", "id": "2508557282"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "BininhoBifana", "id": "847805820377206786"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "Alleezzz", "id": "1058057100281237504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207076756072603649"], "in_reply_to_user_id": "2508557282", "created_at": "2019-12-17T23:14:59.000Z"}, {"id": "1206723663405469696", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LlQ09A2saQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1173285744959459328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206705440677122050"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206723663405469696"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LlQ09A2saQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lalussoares/status/1206705440677122050", "display_url": "twitter.com/lalussoares/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T23:51:55.000Z"}, {"id": "1206445284055814144", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c (n lembro kk)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/YxcCrv61Xy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "705186996206096384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206417032499081216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206445284055814144"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/YxcCrv61Xy", "expanded_url": "https://twitter.com/p_vieiiraa/status/1206417032499081216", "display_url": "twitter.com/p_vieiiraa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T05:25:45.000Z"}, {"id": "1207073811918729216", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/3t0tkJYOkt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "857689049578000388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207073135339683842"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207073811918729216"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/3t0tkJYOkt", "expanded_url": "https://twitter.com/manu_ferreirac/status/1207073135339683842", "display_url": "twitter.com/manu_ferreirac\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:03:17.000Z"}, {"id": "1207077074835574787", "text": "@diegoaersa Te encuentras bien coraz\u00f3n? https://t.co/1zWX4SjjP6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1174062091793289218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207076774183686144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207077074835574787"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1zWX4SjjP6", "expanded_url": "https://twitter.com/josepuntoant_/status/1207077074835574787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1zWX4SjjP6", "media_key": "3_1207077068913164288"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053555534912200705", "created_at": "2019-12-17T23:16:15.000Z"}, {"id": "1206887189851840513", "text": "\"bts entra na sua vida, no momento certo, na hora certa e quando mais voc\u00ea precisa\" https://t.co/9PUFnqIwID", "public_metrics": {"retweet_count": 2086, "reply_count": 52, "like_count": 4666, "quote_count": 50}, "lang": "pt", "author_id": "1089670642373406720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204068685968596992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9PUFnqIwID", "expanded_url": "https://twitter.com/capnationit/status/1204068685968596992", "display_url": "twitter.com/capnationit/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206887189851840513"], "created_at": "2019-12-17T10:41:43.000Z"}, {"id": "1207074317424644100", "text": "@Peperina_Pomoro @ElaiseH O ES SUICIDA  O DEFINITIVAMENTE  EL HASTAG #AlbertoPelotudo LO PINTA DE CUERPO ENTERO  POR LO QUE PARECE https://t.co/kmsEIk8JqD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208577040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206971664061349889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Peperina_Pomoro", "id": "3340637601"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "ElaiseH", "id": "4182553877"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "HASTAG"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPelotudo"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kmsEIk8JqD", "expanded_url": "https://twitter.com/PEPITONGUITO/status/1207074317424644100/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmsEIk8JqD", "media_key": "16_1207073032457637891"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "AlbertoPelotudo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074317424644100"], "in_reply_to_user_id": "3340637601", "created_at": "2019-12-17T23:05:18.000Z"}, {"id": "1207043251468783616", "text": "#Ahora entrevisto a Pepe Morales, director de Radio Universal de Aguascalientes #Radiof\u00f3rmula y #Telef\u00f3rmula https://t.co/fvJ04kX3dV", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 22, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "236636515", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Morales"}, {"start": 46, "end": 78, "probability": 0.4112, "type": "Other", "normalized_text": "Radio Universal de Aguascalientes"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/fvJ04kX3dV", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1207043251468783616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fvJ04kX3dV", "media_key": "3_1207043245785546752"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 80, "end": 93, "tag": "Radiof\u00f3rmula"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Telef\u00f3rmula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207043251468783616"], "created_at": "2019-12-17T21:01:51.000Z"}, {"id": "1207070877910736897", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 mas deu em nd https://t.co/OM84uGo3Jg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "788139940328697856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206805905129558016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207070877910736897"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/OM84uGo3Jg", "expanded_url": "https://twitter.com/lu_nery2/status/1206805905129558016", "display_url": "twitter.com/lu_nery2/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:51:38.000Z"}, {"id": "1207059421479817216", "text": "@topzinholindo @railany__ @uesusj morreu pq tiraram a vida dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092826044783099910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207024718903173120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "railany__", "id": "1186500651548860417"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207059421479817216"], "in_reply_to_user_id": "1152639749250867205", "created_at": "2019-12-17T22:06:06.000Z"}, {"id": "1207070945929760770", "text": "@suhoartists Era eu e vc na era Hongwon x Wonki", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "115419938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207068613804474375"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "suhoartists", "id": "282503384"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Hongwon"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "Wonki"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207070945929760770"], "in_reply_to_user_id": "282503384", "created_at": "2019-12-17T22:51:54.000Z"}, {"id": "1207076021218021376", "text": "Eu descolori o cabelo e tava com o cu na m\u00e3o com medo da minha m\u00e3e, ela chegou em casa, parou e falou:\n\n\"Que que vc fez?\"\n\n- descolori \n\n\"Amei, t\u00e1 lindo\" \n\nParsa o que t\u00e1 acontecendo (?????)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098642668052246529", "edit_history_tweet_ids": ["1207076021218021376"], "created_at": "2019-12-17T23:12:04.000Z"}, {"id": "1207075466307354624", "text": "Y digo suicidio porque el plan era estrellar las naves contra el ca\u00f1\u00f3n.\nBueno entonces aparece Rey en el Halc\u00f3n en otra de las escenas que m\u00e1s me gustan, que es la persecuci\u00f3n al halc\u00f3n con la m\u00fasica de la trilog\u00eda original de fondo, uff que escena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752990252189491201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207074497603485698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Halc\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207075466307354624"], "in_reply_to_user_id": "752990252189491201", "created_at": "2019-12-17T23:09:52.000Z"}, {"id": "1207075523983224832", "text": "O mais surreal das reclama\u00e7\u00f5es sobre o Elias ser um vil\u00e3o manique\u00edsta \u00e9 achar que o Diogo N\u00c3O \u00c9. Ser\u00e1 que essa gente sabe o que significa MANIQUE\u00cdSMO? #BomSucesso https://t.co/Nq9p7uPqEp", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67656004", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Nq9p7uPqEp", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1207075523983224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nq9p7uPqEp", "media_key": "3_1207075498611924994"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 162, "tag": "BomSucesso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207075523983224832"], "created_at": "2019-12-17T23:10:05.000Z"}, {"id": "1207071403922640896", "text": "Diretor e roteirista de novo Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn afirma ter conversado com David Ayer, respons\u00e1vel pelo filme de 2016: https://t.co/PttXcKHiXv https://t.co/J6CVyidw5r", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PttXcKHiXv", "expanded_url": "http://bit.ly/2M3DGUU", "display_url": "bit.ly/2M3DGUU"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/J6CVyidw5r", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1207071403922640896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6CVyidw5r", "media_key": "3_1207071395928252417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207071403922640896"], "created_at": "2019-12-17T22:53:43.000Z"}, {"id": "1207056579624914944", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos sexuales. \u25b6\ufe0f https://t.co/9QUszV0wqq https://t.co/GbvEOHtDyl", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "256747696", "edit_history_tweet_ids": ["1207056579624914944"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9QUszV0wqq", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXbIQ9", "display_url": "bit.ly/2YXbIQ9"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GbvEOHtDyl", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1207056579624914944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbvEOHtDyl", "media_key": "3_1207056577984892928"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:54:49.000Z"}, {"id": "1207022152517660672", "text": "Estos \u00faltimos d\u00edas siento que es imposible jugar ninguna comp que no lleve Orisa o Baptiste o ambos para poder ganar. Sobre todo noto una dependencia bestial de la inmortalidad de Baptiste... \u00bfQu\u00e9 pens\u00e1is?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1045341656831135744", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Orisa"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Baptiste"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Baptiste"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207022152517660672"], "created_at": "2019-12-17T19:38:01.000Z"}, {"id": "1206875665624117248", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/xXsTuf3hAf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1141819280176099328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206845568665960448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206875665624117248"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/xXsTuf3hAf", "expanded_url": "https://twitter.com/visouzaa__/status/1206845568665960448", "display_url": "twitter.com/visouzaa__/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T09:55:56.000Z"}, {"id": "1207074753623810049", "text": "@laurinha_bd6 Tu q t\u00e1 traindo o movimento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2157914507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207074643045163008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laurinha_bd6", "id": "789977431448911872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207074753623810049"], "in_reply_to_user_id": "789977431448911872", "created_at": "2019-12-17T23:07:02.000Z"}, {"id": "1206876567663714304", "text": "Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojjB80eTFi @teleiguana", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "134629415", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ojjB80eTFi", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6236\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206876567663714304"], "created_at": "2019-12-17T09:59:31.000Z"}, {"id": "1207073082780852225", "text": "El sacerdote se encontraba bajo investigaci\u00f3n can\u00f3nica y ten\u00eda prohibido realizar actividades con menores de edad.\nhttps://t.co/tQ9KBl6kPn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1207073082780852225"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tQ9KBl6kPn", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicida-sacerdote-catolico-acusado-abusos-sexuales/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicida-sacerdote-catolico-acusado-abusos-sexuales/"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:00:23.000Z"}, {"id": "1205218336969240578", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "458727413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "in_reply_to_user_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z"}, {"id": "1206922642835554304", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/O64Ll6ILio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "775508690367635456", "edit_history_tweet_ids": ["1206922642835554304"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/O64Ll6ILio", "expanded_url": "https://t.co/O64Ll6ILio", "display_url": "t.co/O64Ll6ILio"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:02:36.000Z"}, {"id": "1206993838138699776", "text": "Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "926541944813244416", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206993838138699776"], "created_at": "2019-12-17T17:45:30.000Z"}, {"id": "1207072218892685313", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nFoi pego colando:\u274c https://t.co/NOwDZ1Nhu9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "991856964924780544", "edit_history_tweet_ids": ["1207072218892685313"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/NOwDZ1Nhu9", "expanded_url": "https://twitter.com/_ax7bistene_/status/1207053982016909312", "display_url": "twitter.com/_ax7bistene_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:56:57.000Z"}, {"id": "1207073135339683842", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2716\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/dWrl03sFiC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "872201167413153792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207070920201908224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207073135339683842"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/dWrl03sFiC", "expanded_url": "https://twitter.com/beawmoonn/status/1207070920201908224", "display_url": "twitter.com/beawmoonn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T23:00:36.000Z"}, {"id": "1207073189551099904", "text": "@ICristian_Jr a vergonha meu pai, apaga que t\u00e1 feio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1169323489993658369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207069181704900608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ICristian_Jr", "id": "840611095127707648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207073189551099904"], "in_reply_to_user_id": "840611095127707648", "created_at": "2019-12-17T23:00:49.000Z"}, {"id": "1207068725909893121", "text": "para j\u00e1 o x tense matou o game com um demo, se o outro responder vai ser mais agressivo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194549460287868928", "edit_history_tweet_ids": ["1207068725909893121"], "created_at": "2019-12-17T22:43:05.000Z"}, {"id": "1207040656985731073", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/A5am0PaO1O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "112264423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207035225143988225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207040656985731073"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/A5am0PaO1O", "expanded_url": "https://twitter.com/saidaquiabacaxi/status/1207035225143988225", "display_url": "twitter.com/saidaquiabacax\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T20:51:33.000Z"}, {"id": "1206533920940011521", "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "762162229", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z"}, {"id": "1207070980587294720", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\nadvert\u00eancia:\u2705\nsuspens\u00e3o:\u2705\nexpuls\u00e3o: quase n\u00e9 \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/85EnH4YfYG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "777715013628878849", "edit_history_tweet_ids": ["1207070980587294720"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/85EnH4YfYG", "expanded_url": "https://twitter.com/peoficial10/status/1207021845024772096", "display_url": "twitter.com/peoficial10/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:52:02.000Z"}, {"id": "1207072760876404738", "text": "@Thatibithati Verdade o que?pode me contar por favorzinho\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "708625469642575873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207065212341407744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Thatibithati", "id": "68759734"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207072760876404738"], "in_reply_to_user_id": "68759734", "created_at": "2019-12-17T22:59:07.000Z"}, {"id": "810506928057098241", "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248249782", "edit_history_tweet_ids": ["810506928057098241"], "created_at": "2016-12-18T15:28:04.000Z"}, {"id": "1206976515688321024", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RYXbAnB0mM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "909952633066139649", "edit_history_tweet_ids": ["1206976515688321024"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/RYXbAnB0mM", "expanded_url": "https://twitter.com/beaccastro/status/1206968958487846912", "display_url": "twitter.com/beaccastro/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:36:40.000Z"}, {"id": "1207072630672637952", "text": "@BolsonaroSP amado, tenho plenissima certeza que os pr\u00f3prios agressores dela s\u00e3o fi\u00e9s bolsominions, f\u00e3 do seu pai, ent\u00e3o \u00e9 a\u00ed que te pergunto: sera que a direita ap\u00f3ia tal medida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011014831942586368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206981031800320002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207072630672637952"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-12-17T22:58:36.000Z"}, {"id": "1207001606195204096", "text": "O QUE N\u00c3O NOS MATOU, NOS FORTALECEU.\n\nSe tem uma efem\u00e9ride que o torcedor santista desejaria que n\u00e3o existisse, \u00e9 a do dia 17/12/1995.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/leQQI9Gnse https://t.co/W4MOLyQk6H", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1168952181086724098", "edit_history_tweet_ids": ["1207001606195204096"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/leQQI9Gnse", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=822575934881623&id=205316886607534", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/W4MOLyQk6H", "expanded_url": "https://twitter.com/assophis/status/1207001606195204096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W4MOLyQk6H", "media_key": "3_1207001599563960323"}]}, "created_at": "2019-12-17T18:16:22.000Z"}, {"id": "1207064980362805253", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/NqEzCiWDZ3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1005273144372989954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207057424328351744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207064980362805253"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/NqEzCiWDZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/crf3lana/status/1207057424328351744", "display_url": "twitter.com/crf3lana/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:28:12.000Z"}, {"id": "1206672854189846529", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "lang": "pt", "author_id": "81419682", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z"}, {"id": "1207062951112232963", "text": "Crian\u00e7a de 3 anos morre ap\u00f3s ser jogada de janela pelo padrasto na Zona Norte do Rio https://t.co/LpC0yVIQGl https://t.co/1gI42RsEfF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "24802340", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.5576, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Norte do Rio"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/LpC0yVIQGl", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z5WecI", "display_url": "glo.bo/2Z5WecI"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/1gI42RsEfF", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1207062951112232963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1gI42RsEfF", "media_key": "3_1207062949258391553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207062951112232963"], "created_at": "2019-12-17T22:20:08.000Z"}, {"id": "1206913527849635842", "text": "Que fuerte el relato...\n\n14 ch\u00f3feres lleva la Diputada pinochetista Camila Flores (RN), todos denunciando humillaciones y malos tratos. El \u00faltimo, un ex suboficial del GOPE de Carabineros que termin\u00f3 llorando luego que esta lo dejara tirado en la carretera https://t.co/axbd7sH6Lt", "public_metrics": {"retweet_count": 3379, "reply_count": 359, "like_count": 2427, "quote_count": 287}, "lang": "es", "author_id": "168453688", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Flores"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.4657, "type": "Organization", "normalized_text": "GOPE"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.5676, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/axbd7sH6Lt", "expanded_url": "https://www.puranoticia.cl/noticias/regiones/chofer-de-diputada-camila-flores-denuncia-durisima-humillacion-de/2019-12-16/190452.html", "display_url": "puranoticia.cl/noticias/regio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://puranoticia.pnt.cl/noticias/regiones/chofer-de-diputada-camila-flores-denuncia-durisima-humillacion-de/2019-12-16/190452.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206913527849635842"], "created_at": "2019-12-17T12:26:23.000Z"}, {"id": "1206782994360524800", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TrZuIWvwkZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1016172964293890048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206770829087907852"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206782994360524800"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/TrZuIWvwkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ab_nuness/status/1206770829087907852", "display_url": "twitter.com/ab_nuness/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T03:47:41.000Z"}, {"id": "1206805905129558016", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RUwwj7UbOX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1020153497357111296", "edit_history_tweet_ids": ["1206805905129558016"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/RUwwj7UbOX", "expanded_url": "https://t.co/RUwwj7UbOX", "display_url": "t.co/RUwwj7UbOX"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:18:43.000Z"}, {"id": "1207025658263736320", "text": "@Gestionpe Obvio, los \u201cpoderes\u201d del estado no existen, no tienen autonom\u00eda ni independencia. Est\u00e1n sojuzgados por la maquinaria caviar de pensamiento \u00fanico que controla todo: estado, medios, universidades, iglesia, redes, ong, cine, etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 64, "like_count": 153, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206888014535901184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207025658263736320"], "in_reply_to_user_id": "110822488", "created_at": "2019-12-17T19:51:57.000Z"}, {"id": "1207022477886545922", "text": "Carla Garc\u00eda: \"Mi pap\u00e1 sigue siendo el enemigo a perseguir para algunos pobres diablos\" | https://t.co/3CQMI3i42V https://t.co/Pa4VlF3zR2", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 35, "like_count": 479, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "1237286593", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3CQMI3i42V", "expanded_url": "http://ATV.pe", "display_url": "ATV.pe"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Pa4VlF3zR2", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/carla-garcia-papa-sigue-siendo-enemigo-perseguir-algunos-pobres-diablos-400786", "display_url": "atv.pe/actualidad/car\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207022477886545922"], "created_at": "2019-12-17T19:39:18.000Z"}, {"id": "1207027851612082176", "text": "Una cig\u00fce\u00f1a se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4507256715", "edit_history_tweet_ids": ["1207027851612082176"], "created_at": "2019-12-17T20:00:39.000Z"}, {"id": "1207016266382422021", "text": "Un Paese che vuole istituire una commissione di inchiesta sulle banche affidandola a un complottista che ha diffuso attraverso i social la propaganda antisemita dei protocolli dei Savi di Sion \u00e8 un Paese finito", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 66, "like_count": 1928, "quote_count": 13}, "lang": "it", "author_id": "389131517", "edit_history_tweet_ids": ["1207016266382422021"], "created_at": "2019-12-17T19:14:37.000Z"}, {"id": "1207069637315309570", "text": "Mujer se quita la vida en colonia de Xalapa, Veracruz https://t.co/Nw5bdImDqe #Policiaca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70538650", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Nw5bdImDqe", "expanded_url": "http://bit.ly/2EtgA6g", "display_url": "bit.ly/2EtgA6g"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Policiaca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207069637315309570"], "created_at": "2019-12-17T22:46:42.000Z"}, {"id": "1206729518288965632", "text": "Suicida para ese Establishment que en \u00e9ste a\u00f1o ha tenido cuotas de poder para saquear y robar con el Negocio redondo de Ayuda Humanitaria y seg\u00fan lo compleja pero deja muchos dividendos... hasta para pagar a palangristas a favor de la Causa en \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udc00\ud83d\udc40\ud83e\udd14 https://t.co/Mw0dfyuTKr", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "139841063", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 136, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "Ayuda Humanitaria"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Mw0dfyuTKr", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206729518288965632"], "created_at": "2019-12-17T00:15:11.000Z"}, {"id": "1207068894122455040", "text": "tava tentando lembrar quem derrotou cada membro da akatsuki e vou lembrar alguns naruteiros tbm:\nSasori // Sakura e Chiyo\nDeidara // Sasuke\nKakuzu // Naruto\nHidan // Shikamaru\nItachi // Sasuke\nNagato // Naruto\nKonan // Obito\nKisame // Guy\nTobi // Kaguya\nZetsu // ?Kaguya?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tl", "author_id": "4823095587", "edit_history_tweet_ids": ["1207068894122455040"], "created_at": "2019-12-17T22:43:45.000Z"}, {"id": "1207063113461325824", "text": "Evo Morales y los sindicalistas en la CTA. \ud83d\udcf8 https://t.co/h2ENWiGW8z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "17706291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207030220596940800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.3273, "type": "Other", "normalized_text": "CTA"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/h2ENWiGW8z", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1207063113461325824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h2ENWiGW8z", "media_key": "3_1207063109644570625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207063113461325824"], "in_reply_to_user_id": "17706291", "created_at": "2019-12-17T22:20:47.000Z"}, {"id": "1207046169169453057", "text": "@MiraMirandita En el eje de discusi\u00f3n est\u00e1 que en medio de un ajuste que congela jubilaciones de 20 lucas ayud\u00e1s a gente que se compro una casa con un plan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "273117241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207045523552841732"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiraMirandita", "id": "2268074550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207046169169453057"], "in_reply_to_user_id": "2268074550", "created_at": "2019-12-17T21:13:27.000Z"}, {"id": "1206309821751996417", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: kk\nfoi pego colando:\u2705 que a m\u00e3e \u00e9 profissa no q faz https://t.co/fFaPWeCCYV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1002272411767787525", "edit_history_tweet_ids": ["1206309821751996417"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/fFaPWeCCYV", "expanded_url": "https://twitter.com/marimartineiz/status/1206306558591864832", "display_url": "twitter.com/marimartineiz/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:27:28.000Z"}, {"id": "1206922951288856576", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274e https://t.co/Q6FnDSSySq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "970758251435487233", "edit_history_tweet_ids": ["1206922951288856576"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Q6FnDSSySq", "expanded_url": "https://twitter.com/castroxxzz/status/1206690990209347590", "display_url": "twitter.com/castroxxzz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:03:49.000Z"}, {"id": "1206747825339588608", "text": "Otro ejemplo de nuestra pol\u00edtica inmigratoria suicida.\nCon el verso de la \u201cpatria grande\u201d dejamos entrar a cualquier delincuente... https://t.co/GcJeXVU03m", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 9, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "254599256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206743378802724864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206747825339588608"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/GcJeXVU03m", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiosavoia/status/1206743378802724864", "display_url": "twitter.com/claudiosavoia/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T01:27:56.000Z"}, {"id": "1207061636919504897", "text": "desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1254294026", "edit_history_tweet_ids": ["1207061636919504897"], "created_at": "2019-12-17T22:14:55.000Z"}, {"id": "1206896477756362752", "text": "\u00bfOs acord\u00e1is cuando hace casi 40 a\u00f1os Leia Organa era con absoluta normalidad la m\u00e1xima autoridad en un campo de nabos? https://t.co/SBydksBUfQ", "public_metrics": {"retweet_count": 984, "reply_count": 94, "like_count": 3009, "quote_count": 61}, "lang": "es", "author_id": "497278573", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "Leia Organa"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/SBydksBUfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Howel_Davis/status/1206896477756362752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SBydksBUfQ", "media_key": "3_1206896461360848896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206896477756362752"], "created_at": "2019-12-17T11:18:38.000Z"}, {"id": "1207065852400619520", "text": "Yendo a \"Pol\u00e9mica en el bar\".", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 51, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "50404817", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Pol\u00e9mica en el"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207065852400619520"], "created_at": "2019-12-17T22:31:40.000Z"}, {"id": "1206987632372256769", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/myPI1nuSYi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2610792794", "edit_history_tweet_ids": ["1206987632372256769"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/myPI1nuSYi", "expanded_url": "https://twitter.com/amonteirob/status/1206987092317949954", "display_url": "twitter.com/amonteirob/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:20:50.000Z"}, {"id": "1206815296608198656", "text": "Crises econ\u00f4micas elevam o n\u00famero de fi\u00e9is evang\u00e9licos https://t.co/SEJy03mqyR", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 399, "like_count": 1592, "quote_count": 242}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1206815296608198656"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/SEJy03mqyR", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/12/crises-economicas-elevam-o-numero-de-fieis-evangelicos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561307842681905156/TXRaXgLg?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561307842681905156/TXRaXgLg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Crises econ\u00f4micas elevam o n\u00famero de fi\u00e9is evang\u00e9licos - 17/12/2019 - Mercado - Folha", "description": "Estudo relaciona pela primeira vez economia e f\u00e9, com seus impactos na pol\u00edtica", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/12/crises-economicas-elevam-o-numero-de-fieis-evangelicos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-12-17T05:56:02.000Z"}, {"id": "1206908139410526211", "text": "Se fosse em Portugal o gajo que deu os murros ficava mais tempo preso que o que matou o beb\u00e9 https://t.co/loRQRriyfi", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153455187589246978", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/loRQRriyfi", "expanded_url": "https://twitter.com/60SecFightz/status/1175185231688548353", "display_url": "twitter.com/60SecFightz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206908139410526211"], "created_at": "2019-12-17T12:04:58.000Z"}, {"id": "1206679247248666627", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c, na sala n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/L9tlvEUgad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "991040815907688448", "edit_history_tweet_ids": ["1206679247248666627"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/L9tlvEUgad", "expanded_url": "https://twitter.com/Livarantesm/status/1206638098559504384", "display_url": "twitter.com/Livarantesm/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:55:26.000Z"}, {"id": "1206633534204661765", "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "lang": "es", "author_id": "252168075", "edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z"}, {"id": "1207065130963554311", "text": "A ver ni\u00f1os antes de verlos no me digan \"ay q es sos muy linda y pensaba q no me ibas a dar bola\" como si fuera no s\u00e9 una reina, uso crocs y pantalones a cuadros gente JAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1621647924", "edit_history_tweet_ids": ["1207065130963554311"], "created_at": "2019-12-17T22:28:48.000Z"}, {"id": "1207030509412466688", "text": "o q vc j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/e1mZFd9OOw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1120407340367392768", "edit_history_tweet_ids": ["1207030509412466688"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/e1mZFd9OOw", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_kathelly/status/1207029144892125184", "display_url": "twitter.com/crf_kathelly/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T20:11:13.000Z"}, {"id": "1207064960511160322", "text": "@imperialflavor @leonasmo mordekaiser antigo = vayne\nmordekaiser novo = mordekaiser novo https://t.co/c6VajM4h8l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "de", "author_id": "80856254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207061963261595649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "imperialflavor", "id": "98790256"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "leonasmo", "id": "312178004"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/c6VajM4h8l", "expanded_url": "https://twitter.com/realxanz/status/1207064960511160322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c6VajM4h8l", "media_key": "3_1207064946711912449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207064960511160322"], "in_reply_to_user_id": "98790256", "created_at": "2019-12-17T22:28:07.000Z"}, {"id": "1207062308859654144", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u2714\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/pB5afkWMNc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1077732197388427264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206853819717566464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207062308859654144"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/pB5afkWMNc", "expanded_url": "https://twitter.com/PtremK/status/1206853819717566464", "display_url": "twitter.com/PtremK/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:17:35.000Z"}, {"id": "1206897842255810560", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QGqUAmzEh5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "1015990750985818113", "edit_history_tweet_ids": ["1206897842255810560"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QGqUAmzEh5", "expanded_url": "https://twitter.com/santosxnanda/status/1206897146441740288", "display_url": "twitter.com/santosxnanda/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T11:24:03.000Z"}, {"id": "1207057424328351744", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/oKfo3Zlpp8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "784651248289087488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206797205119623168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207057424328351744"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/oKfo3Zlpp8", "expanded_url": "https://twitter.com/Biia_Barbosa03/status/1206797205119623168", "display_url": "twitter.com/Biia_Barbosa03\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T21:58:10.000Z"}, {"id": "1206987956298211329", "text": "\ud83d\udc41 https://t.co/dyRJk7yGyE", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 1, "like_count": 124, "quote_count": 5}, "lang": "und", "author_id": "917850071470817280", "edit_history_tweet_ids": ["1206987956298211329"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/dyRJk7yGyE", "expanded_url": "https://twitter.com/lejosdelsentido/status/1206987956298211329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyRJk7yGyE", "media_key": "3_1206987951466414081"}]}, "created_at": "2019-12-17T17:22:08.000Z"}, {"id": "1206914401959325701", "text": "Yo soy Socialdemocrata. Pero no puedo obligar al Presidente de Chile a serlo. Pi\u00f1era es un tipo de derecha, que tiene todo el derecho a creer en el modelo imperante. La gente que voto por el, lo sab\u00eda. La centroizquierda, si quiere cambios de fondo, debe ganar la elecci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 103, "like_count": 1407, "quote_count": 50}, "lang": "es", "author_id": "45163673", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206914401959325701"], "created_at": "2019-12-17T12:29:51.000Z"}, {"id": "1207056664802840577", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/kZdD3WKuM1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1014118115125420034", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207056148911869952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207056664802840577"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/kZdD3WKuM1", "expanded_url": "https://twitter.com/Luciana_m4rtins/status/1207056148911869952", "display_url": "twitter.com/Luciana_m4rtin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:55:09.000Z"}, {"id": "1207063718284140544", "text": "ss ele me acha t\u00f3xica como vcs descobriram sera q eh por causa dos meus tweets depressivos \nvo me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082276782290673664", "edit_history_tweet_ids": ["1207063718284140544"], "created_at": "2019-12-17T22:23:11.000Z"}, {"id": "1207054723989344267", "text": "Extremoduro, una de las bandas m\u00e1s simb\u00f3licas de los \u00faltimos 30 a\u00f1os en Espa\u00f1a, anuncia su separaci\u00f3n definitiva https://t.co/Cjtk9a3EMG", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 64, "like_count": 637, "quote_count": 272}, "lang": "es", "author_id": "7996082", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Cjtk9a3EMG", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/12/17/actualidad/1576618328_020080.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/cultura/2019/12/17/actualidad/1576618328_020080.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054723989344267"], "created_at": "2019-12-17T21:47:26.000Z"}, {"id": "1206974365851668480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala : \u2705\naluno destaque:  \u2705(em fazer merda)\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/bdr4e1lEot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "922987360798769155", "edit_history_tweet_ids": ["1206974365851668480"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/bdr4e1lEot", "expanded_url": "https://twitter.com/nevesanna00/status/1206973780406484992", "display_url": "twitter.com/nevesanna00/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T16:28:07.000Z"}, {"id": "1207054212657565697", "text": "@Annaliax Ya aclar\u00e9 que tendr\u00eda que haber escrito presunto violador. Aunque siempre estar\u00e9 del lado de la denunciante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "474340683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207053434479894529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "annaliax", "id": "1110267293949403137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054212657565697"], "in_reply_to_user_id": "2391642560", "created_at": "2019-12-17T21:45:24.000Z"}, {"id": "1206853819717566464", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \npegou algm no banheiro: \u2714\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/KPBIeLjeAg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1025879106431406080", "edit_history_tweet_ids": ["1206853819717566464"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/KPBIeLjeAg", "expanded_url": "https://twitter.com/geovanacord/status/1206849749221023744", "display_url": "twitter.com/geovanacord/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T08:29:07.000Z"}, {"id": "1207061136451031041", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 do intro pro extro\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\nAmo o cp2 https://t.co/L8pWFjSgGa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "4766552794", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207058521268916226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207061136451031041"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/L8pWFjSgGa", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi_santan4/status/1207058521268916226", "display_url": "twitter.com/Vi_santan4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T22:12:55.000Z"}, {"id": "1206926797159436290", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nBINGO!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/P8pinalda9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "466036284", "edit_history_tweet_ids": ["1206926797159436290"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/P8pinalda9", "expanded_url": "https://twitter.com/Jordanafsm/status/1206787684439597061", "display_url": "twitter.com/Jordanafsm/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T13:19:06.000Z"}, {"id": "1207060695012929538", "text": "@MawSaldivar No compraban caf\u00e9 de $80 pesos, andaban en cami\u00f3n, no pagaban uber, no compraban ropa de marca y celulares de $30, mil pesos gastaban en lo necesario y juntaban el dinero para comprar una casa, no lo gastaban en tonter\u00edas para aparentar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75864649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206323729308909568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MawSaldivar", "id": "103162640"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207060695012929538"], "in_reply_to_user_id": "103162640", "created_at": "2019-12-17T22:11:10.000Z"}, {"id": "1206956934240321537", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/UXilgKzP4J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1135482666533437440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206956266708439040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206956934240321537"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/UXilgKzP4J", "expanded_url": "https://twitter.com/anaju_borba/status/1206956266708439040", "display_url": "twitter.com/anaju_borba/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T15:18:51.000Z"}, {"id": "1207046955022594048", "text": "Se suicida un cura argentino investigado por abusos https://t.co/YfRFVcUYR3", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "34641036", "edit_history_tweet_ids": ["1207046955022594048"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/YfRFVcUYR3", "expanded_url": "https://hrld.us/34xoshB", "display_url": "hrld.us/34xoshB"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:16:34.000Z"}, {"id": "1207027250509447169", "text": "PROTECCI\u00d3N EN LOS ARCOS ESTAR\u00c1 EN ENERO.\n\nEsperemos que no haya m\u00e1s suicidios en el periodo que estar\u00e1n sin protecci\u00f3n!!!\n\nhttps://t.co/Vq05wYAGC1 v\u00eda @Plaza de Armas | Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "771693373640114176", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 157, "username": "plaza", "id": "14093762"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7167, "type": "Place", "normalized_text": "ENERO"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.5128, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Vq05wYAGC1", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/proteccion-en-los-arcos-estara-en-enero/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/proteccion-en-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207027250509447169"], "created_at": "2019-12-17T19:58:16.000Z"}, {"id": "1206999651750162443", "text": "ESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1128391158089093121", "edit_history_tweet_ids": ["1206999651750162443"], "created_at": "2019-12-17T18:08:36.000Z"}, {"id": "1206773978582392842", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nQuem pega gente na escola ??? https://t.co/cfVjXIQm8C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "732708679938637825", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206772487830343682"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206773978582392842"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/cfVjXIQm8C", "expanded_url": "https://twitter.com/gi_o_pessoa/status/1206772487830343682", "display_url": "twitter.com/gi_o_pessoa/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "6beb206e508f701f"}, "created_at": "2019-12-17T03:11:51.000Z"}, {"id": "1207053458328698880", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/baUKDuJak7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "3040830580", "edit_history_tweet_ids": ["1207053458328698880"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/baUKDuJak7", "expanded_url": "https://twitter.com/lumoitacrf/status/1207044164904529921", "display_url": "twitter.com/lumoitacrf/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-17T21:42:25.000Z"}, {"id": "1206665681472835584", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "lang": "es", "author_id": "72627916", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z"}, {"id": "1206797205119623168", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: Escola n \u00e9 lugar de pegar ngm!\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/elGHzmtmXl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "876244705339723777", "edit_history_tweet_ids": ["1206797205119623168"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/elGHzmtmXl", "expanded_url": "https://twitter.com/julianeac2/status/1206796674712125441", "display_url": "twitter.com/julianeac2/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:44:09.000Z"}, {"id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "author_id": "4685258616", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z"}, {"id": "1206951868850679815", "text": "Bien har\u00eda Vizcarra en ver este video para que aprenda un poquito como se debe gobernar.\n#AsiAvanzoElPeruConAlan https://t.co/OtbG1NOXpS", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 116, "like_count": 665, "quote_count": 40}, "lang": "es", "author_id": "1197989276874506240", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/OtbG1NOXpS", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1206951868850679815/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OtbG1NOXpS", "media_key": "7_1206950674694627328"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 112, "tag": "AsiAvanzoElPeruConAlan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206951868850679815"], "created_at": "2019-12-17T14:58:44.000Z"}, {"id": "1206912659641323520", "text": "Boldonaro determinou:\n-Retirada dos radares m\u00f3veis;\n-Nomea\u00e7\u00e3o de S\u00e9rgio Camargo para presid\u00eancia a Funda\u00e7\u00e3o Palmares.\n\nPor\u00e9m, a justi\u00e7a decidiu proibir tais atos do Presidente...", "public_metrics": {"retweet_count": 2955, "reply_count": 3896, "like_count": 18705, "quote_count": 1191}, "lang": "pt", "author_id": "74756085", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "Boldonaro"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Camargo"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.3763, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Palmares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206912659641323520"], "created_at": "2019-12-17T12:22:56.000Z"}, {"id": "1207056148911869952", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/a2rDDcz1fj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "351790441", "edit_history_tweet_ids": ["1207056148911869952"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/a2rDDcz1fj", "expanded_url": "https://twitter.com/lumoitacrf/status/1207044164904529921", "display_url": "twitter.com/lumoitacrf/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:53:06.000Z"}, {"id": "1206923425622765572", "text": "#POLIDATOS | Una vaina es esto del trago, dice el travieso Pepe Barba al leer que el candidato inhabilitado Julio Arbizu, de JP, tiene cancelada su licencia de conducir. Y el aspirante se defiende argumentando que apel\u00f3, pag\u00f3 la multa y listo. \u00a1Plop!.\nhttps://t.co/bVJtwqPNYd", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 53, "like_count": 333, "quote_count": 22}, "lang": "es", "author_id": "225232891", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Barba"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Arbizu"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4098, "type": "Person", "normalized_text": "JP"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/bVJtwqPNYd", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/polidatos/cancelan-licencia-de-conducir-a-luis-arbizu-subdito-de-baco/", "display_url": "expreso.com.pe/polidatos/canc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/polidatos/cancelan-licencia-de-conducir-a-luis-arbizu-subdito-de-baco/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLIDATOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206923425622765572"], "created_at": "2019-12-17T13:05:42.000Z"}, {"id": "1207051061200084993", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/sdXlNJoV4j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "2279554183", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207050793012072448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207051061200084993"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/sdXlNJoV4j", "expanded_url": "https://twitter.com/reenatascr/status/1207050793012072448", "display_url": "twitter.com/reenatascr/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T21:32:53.000Z"}, {"id": "1207054992277938179", "text": "Su @repubblica c\u2019\u00e8 un\u2019intervista a #KenLoach che ben rappresenta il declino della sinistra non solo in Uk ma anche in Europa. Non una traccia di autocritica x un programma suicida e per gli atteggiamenti antisemiti ma un\u2019accusa alla destra del #Labour.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "256891601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "KenLoach"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "Labour"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054992277938179"], "geo": {"place_id": "bec98271815d2329"}, "created_at": "2019-12-17T21:48:30.000Z"}, {"id": "1206884945744089088", "text": "ROMA Donna militare suicida: choc alla Stazione Flaminio https://t.co/trdhRtiZRx via @cronacadiroma", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "272945830", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "cronacadiroma", "id": "1007625351328133120"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/trdhRtiZRx", "expanded_url": "https://www.lacronacadiroma.it/2019/12/roma-donna-militare-suicida-choc-alla-stazione-flaminio/", "display_url": "lacronacadiroma.it/2019/12/roma-d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206884945744089088"], "created_at": "2019-12-17T10:32:48.000Z"}, {"id": "1206951690580217856", "text": "Em um caf\u00e9 da manh\u00e3 com jornalistas nesta ter\u00e7a-feira, o governador do Rio, @wilsonwitzel , voltou a atacar @jairbolsonaro. https://t.co/4spXAtA0Xc", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 471, "like_count": 264, "quote_count": 35}, "lang": "pt", "author_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 89, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.8823, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/4spXAtA0Xc", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/witzel-compara-bolsonaro-a-chavez-fujimori-e-erdogan/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/witzel-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/witzel-compara-bolsonaro-a-chavez-fujimori-e-erdogan/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206951690580217856"], "created_at": "2019-12-17T14:58:01.000Z"}, {"id": "1206908189796552704", "text": "@amariateguinof Que tal  muchacho para bruto en su af\u00e1n de conseguir votos para su partido o club o faccion suicida solo.publica estupideces. Que legado le esta dejando la izquierda marxista al mundo solo pobreza y destruccion .", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54629162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206756094804148224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "bruto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206908189796552704"], "in_reply_to_user_id": "1411580960", "created_at": "2019-12-17T12:05:10.000Z"}, {"id": "1206718871136194560", "text": "@Mauriciomulder Y donde esta ese grupo que quiere invadirnos y no los vemos, ser\u00e1n los fantasmas que cobraban en tu nombre??", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845495150834954240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206677892735930369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206718871136194560"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-16T23:32:53.000Z"}, {"id": "1206722811282239489", "text": "a gente se matou pra levar esses filhos da puta desde grupo longe no jogo pra hoje em dia ningu\u00e9m querer olhar na cara de ningu\u00e9m kkkkkkkkkkkkkkkk chorei", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 11, "like_count": 528, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "1035954206", "edit_history_tweet_ids": ["1206722811282239489"], "created_at": "2019-12-16T23:48:32.000Z"}, {"id": "1207053168347111426", "text": "@guifogacasilva @Kuchta_ @vinigrein Caras, beleza, eu entendo o ponto, tanto que at\u00e9 menciono no in\u00edcio do tweet os \u201cPr\u00f3s\u201d desse modelo\n\nMas a cr\u00edtica ta nos precedentes que isso gera, e no futuro prec\u00e1rio sem op\u00e7\u00e3o que esse role vai abrir\n\nHj eh opcional, amanh\u00e3 \u00e9 norma+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39786836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207051420685537280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guifogacasilva", "id": "75916064"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Kuchta_", "id": "40690911"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "vinigrein", "id": "66723005"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207053168347111426"], "in_reply_to_user_id": "75916064", "created_at": "2019-12-17T21:41:15.000Z"}, {"id": "1206902459156881409", "text": "Fiquei preocupado com as letras do CPM, eles reagem muito mal a t\u00e9rmino, que desespero.", "public_metrics": {"retweet_count": 259, "reply_count": 57, "like_count": 3579, "quote_count": 78}, "lang": "pt", "author_id": "1224860006", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "CPM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206902459156881409"], "created_at": "2019-12-17T11:42:24.000Z"}, {"id": "1206789505015058433", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/A5zVFQev2v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "821533326288756736", "edit_history_tweet_ids": ["1206789505015058433"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/A5zVFQev2v", "expanded_url": "https://t.co/A5zVFQev2v", "display_url": "t.co/A5zVFQev2v"}]}, "created_at": "2019-12-17T04:13:33.000Z"}, {"id": "1207051972643368961", "text": "@_mrsfahrenheit 2017*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1184934756850585600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207045874204983296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1207051972643368961"], "in_reply_to_user_id": "2953020521", "created_at": "2019-12-17T21:36:30.000Z"}, {"id": "1206902874330091521", "text": "@Pauloespindola3 @alvarodias_ ERRADO. \nH\u00e1 Grandes, M\u00e9dias e Pequenas Empresas que direta ou indiretamente, foram afetadas pela LavaJato (apoio e critico). INACEIT\u00c1VEL havermos Cidades FALIDAS e Estaleiros e Grandes Ind\u00fastrias fechadas ou fechando, enquanto temos \"cl\u00e1usula de performance\" a BANDIDOS delatores!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43450381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206563884284416002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pauloespindola3", "id": "2306877727"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 134, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206902874330091521"], "in_reply_to_user_id": "2306877727", "created_at": "2019-12-17T11:44:03.000Z"}, {"id": "1207050816219156481", "text": "est\u00e1 ocupado em levar a cabo seu pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0Quando isso estiver conclu\u00eddo, ele estar\u00e1 migrando para Guardi\u00f5es, e a data de fevereiro de 2023 seria uma excelente maneira de come\u00e7ar o ano da Marvel se ela acabar sendo a data final. https://t.co/mjOLaXX89Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073607966954307585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207050804726829056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/mjOLaXX89Z", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1207050816219156481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mjOLaXX89Z", "media_key": "16_1207050806693974019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207050816219156481"], "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "created_at": "2019-12-17T21:31:55.000Z"}, {"id": "1206964851119136775", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HT2ow9oPU8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "893958752973590528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206829146632065024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206964851119136775"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/HT2ow9oPU8", "expanded_url": "https://twitter.com/melpfaender/status/1206829146632065024", "display_url": "twitter.com/melpfaender/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-17T15:50:19.000Z"}], "places": [{"full_name": "Pueblonuevo del Guadiana, Espa\u00f1a", "id": "6ebf01950d771be8"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Governador Valadares, Brasil", "id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Carea\u00e7u, Brasil", "id": "6a7165d941e44775"}, {"full_name": "Jundia\u00ed, Brasil", "id": "04b990530ebe63a3"}, {"full_name": "Lecco, Lombardia", "id": "bec98271815d2329"}, {"full_name": "Porto, Portugal", "id": "b5f9b1150985d719"}]}, "errors": [{"value": "1207079118023614466", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207079118023614466].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207079118023614466", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1835769775", "value": "1835769775", "detail": "User has been suspended: [1835769775].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207075875348533249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207075875348533249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207075875348533249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207051589007167494", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207051589007167494", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207051589007167494].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2242448399", "value": "2242448399", "detail": "User has been suspended: [2242448399].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207001241613672448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207001241613672448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207001241613672448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "341791093", "value": "341791093", "detail": "User has been suspended: [341791093].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207076946821206016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207076946821206016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207076946821206016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1199515990872252417", "value": "1199515990872252417", "detail": "User has been suspended: [1199515990872252417].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207068023531737088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207068023531737088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207068023531737088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207073470166777856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207073470166777856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207073470166777856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3340637601", "value": "3340637601", "detail": "User has been suspended: [3340637601].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206971664061349889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206971664061349889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206971664061349889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "980670905612427264", "value": "980670905612427264", "detail": "User has been suspended: [980670905612427264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207072143424606208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207072143424606208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207072143424606208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207068221540569088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207068221540569088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207068221540569088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207065043554230273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207065043554230273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207065043554230273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175226150173515777", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175226150173515777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175226150173515777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206980421487075328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206980421487075328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206980421487075328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207064661536804864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207064661536804864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207064661536804864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207062440325853184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207062440325853184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207062440325853184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "215469635", "value": "215469635", "detail": "User has been suspended: [215469635].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207039045982937094", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207039045982937094", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207039045982937094].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207052487628222464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207052487628222464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207052487628222464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "301076834", "value": "301076834", "detail": "User has been suspended: [301076834].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207055973522821120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207055973522821120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207055973522821120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "977668818045751297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [977668818045751297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "977668818045751297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207020993983766528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207020993983766528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207020993983766528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001215451878346752", "value": "1001215451878346752", "detail": "User has been suspended: [1001215451878346752].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207050879263739905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207050879263739905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207050879263739905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1207085831942483968", "oldest_id": "1207051332894547968", "result_count": 440, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7c116tzs6me1vunf8d75zzkal"}}