{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157140206258200576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157140206258200576", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "947414308811689984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157140096509808646"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157140096509808646", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2607963932"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157140067132923904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157140067132923904", "created_at": "2019-08-02T04:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "787820584243699712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157140035923251200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156889323293368325"}], "id": "1157140035923251200", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rhv2014: @spitta1969 No m molesta lo sabido, Alberto es brabucon, me jode que quienes se creen con ideas superadoras, se rian burloname\u2026", "author_id": "981400949578190848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157140031275855872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157140031275855872", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1561566978"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157140011063681024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157140011063681024", "created_at": "2019-08-02T04:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1015652611205320710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157139967333634053"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156638424662773760"}], "id": "1157139967333634053", "created_at": "2019-08-02T04:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @pcmperu Te dedicas a hacer cojudeces, no? Igual paso cuando investigaste a los policias que intervinieron al suicida ratero", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "author_id": "1080114538031312896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157139964993384449"], "id": "1157139964993384449", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 74, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "LaHero\u00ednaSuicida"}, {"start": 218, "end": 228, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "AnaKarenina"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Louise"}, {"start": 250, "end": 259, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "LaTraviata"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 208, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 75, "tag": "LaHero\u00ednaSuicida"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nace nuevo patr\u00f3n identificable en los relatos simb\u00f3licos #LaHero\u00ednaSuicida Clasifica  la pieza que en el t\u00edtulo nombra a la protagonista, y luego en la historia \u00e9sta se suicida. Lo aprend\u00ed de \u2764\ufe0f@LauraFreixas Madama\ud83e\udd8b, AnaKarenina, Thelma&amp;Louise, LaTraviata \u00bfRecuerdan otros? \ud83d\ude4f", "author_id": "2748940328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aeMLP39it8", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv5QEY", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv5QEY"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157139929106751488"], "id": "1157139929106751488", "created_at": "2019-08-02T04:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf7 lavidaestallenadeyolos: ya-no-la-quiero: Lecci\u00f3n 8\u00a0 Rayos jajaja https://t.co/aeMLP39it8", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139918453215235"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139918453215235", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2369006080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139897393696768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139897393696768", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "978695411564187648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139883699441664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139883699441664", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "738951662124027904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139848118951937"], "id": "1157139848118951937", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "danilo"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lembrar que faz um ano hoje que o danilo se matou me faz perder o sono", "author_id": "1628152878"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/7XWnQcuRTI", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv5O9Q", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv5O9Q"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "lavidaestallenadeyolos"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "apxcxlipse"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157139812438011905"], "id": "1157139812438011905", "created_at": "2019-08-02T04:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "lavidaestallenadeyolos: apxcxlipse: Me gustar\u00eda tener la oportunidad de pasar una noche entera contigo. Durmiendo, hablando, lo que sea, pero contigo. Por favor https://t.co/7XWnQcuRTI", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139773565222920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157139773565222920", "created_at": "2019-08-02T04:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4656030982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/dDN5ATa7XK", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv5NVd", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv5NVd"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "lavidaestallenadeyolos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157139772445360136"], "id": "1157139772445360136", "created_at": "2019-08-02T04:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "lavidaestallenadeyolos: vivo-momentos-fugaces: \u201c\u2018Si amas a alguien, se lo dices. Aunque tengas miedo de que no sea lo adecuado. Aunque tengas miedo de que cause problemas. Aunque tengas miedo de que acabe con tu vida. Lo dices, y lo dices bien... https://t.co/dDN5ATa7XK", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139720540839938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "id": "1157139720540839938", "created_at": "2019-08-02T04:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "author_id": "366216736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139712294961152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139712294961152", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "861244019833266176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139601535852545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139601535852545", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "837433674392092672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139538235363331"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139538235363331", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3341672313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157139530924941312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157109846094831617"}], "id": "1157139530924941312", "created_at": "2019-08-02T04:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugovillavicen7: @JorgeDCG @pcmperu Este mediocre cree que todos son delincuentes como su \u00eddolo el corrupto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "author_id": "858913376109547521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139521135239171"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157138809789640709"}], "id": "1157139521135239171", "created_at": "2019-08-02T04:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabrielssssss_ posso fazer nada se tive incomodado suicida.", "in_reply_to_user_id": "1047964653266120705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrielssssss_", "id": "1047964653266120705"}]}, "author_id": "92718554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139515091427328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139515091427328", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1301699820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139446329778176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157129734112915456"}], "id": "1157139446329778176", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nickkkjjjkk @arctmankeys \"ela ainda estaria aqui se ela tivesse transicionado. toma no cu quem romantiza o suic\u00eddio da Kurt e falha em ver como a transfobia a matou\"\n\nn sei se ta certo mas eh isto", "in_reply_to_user_id": "1069742670443175937", "author_id": "1117591381428637696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139439044505600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157139439044505600", "created_at": "2019-08-02T04:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "956410390300315648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139407075287041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139407075287041", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "715276865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/dQhCE6JXqF", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv5H2k", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv5H2k"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "lavidaestallenadeyolos"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1157139395981373442"], "id": "1157139395981373442", "created_at": "2019-08-02T04:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "lavidaestallenadeyolos: wherearethecigarettes: \u2665\ufe0f https://t.co/dQhCE6JXqF", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139285226774528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139285226774528", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1049546203170578432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139279618957312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "id": "1157139279618957312", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "author_id": "904351477694701568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139245686915072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139245686915072", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "926817118468890624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139156646146048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139156646146048", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4100548217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139150539120640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157139150539120640", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3298477099"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139084466257920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157139084466257920", "created_at": "2019-08-02T04:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1093977627675815939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/2L8zyRPjim", "expanded_url": "https://curiouscat.me/uptoneves/post/945919859?t=1564718418", "display_url": "curiouscat.me/uptoneves/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157139032691957760"], "id": "1157139032691957760", "created_at": "2019-08-02T04:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 se matou? \u2014 ja e pode me chamar de jesus pq eu ressuscitei https://t.co/2L8zyRPjim", "author_id": "3181724068"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157138984415289344"], "id": "1157138984415289344", "created_at": "2019-08-02T04:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "author_id": "1086254727686443008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138979172413441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157138979172413441", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1319150533"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138889531781127"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157138889531781127", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1088576942939480064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138875258552321"], "id": "1157138875258552321", "created_at": "2019-08-02T03:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "faz um ano que uma vizinha que vi crescer se suicidou. not\u00edcias de suicidio mexem demais comigo, ainda mais nesse caso que era algu\u00e9m relativamente pr\u00f3ximo. parece que minha ficha nunca vai cair. \ud83d\ude41", "author_id": "29257516"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138685843763203"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157138685843763203", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "998625469594562560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157138674557083648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157044146034622465"}], "id": "1157138674557083648", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "aliein"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@juangnates Ser\u00eda Full chistoso si al final nos enteramos que es un accidente y nadie lo mato. Pero hay 1 cuarta temporada donde inculpan a aliein y va a la c\u00e1rcel donde es violado y se suicida y repetimos de ah\u00ed en adelante", "in_reply_to_user_id": "3990041415", "author_id": "1107376836030414849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138652373254144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157138652373254144", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "774083774590189568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138515898990592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157138515898990592", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1551806366"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138511251664897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157138511251664897", "created_at": "2019-08-02T03:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2642552464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157138458076303360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157137843807903746"}], "id": "1157138458076303360", "created_at": "2019-08-02T03:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Kukitaaa17: No se pongan en modo\"suicida\" vamos a ponerle onda a la noche", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Kukitaaa17", "id": "3248008042"}]}, "author_id": "1149201781878075392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FYTSg3sMxa", "expanded_url": "https://twitter.com/Kukitaaa17/status/1157137843807903746", "display_url": "twitter.com/Kukitaaa17/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157138411653931014"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157137843807903746"}], "id": "1157138411653931014", "created_at": "2019-08-02T03:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El pensar en no presentarme a rendir ma\u00f1ana ya es deprimente... As\u00ed que voy a estar en modo suicida s\u00ed o s\u00ed https://t.co/FYTSg3sMxa", "author_id": "1426746698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157138387989483520"], "id": "1157138387989483520", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Ness"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "-Gracias Ness por ahorrarle a mi novio ir a una misi\u00f3n de rescate suicida.-", "author_id": "3402993185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138374236372992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "id": "1157138374236372992", "created_at": "2019-08-02T03:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "author_id": "939179454018015232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138263091613696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157138263091613696", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3222708479"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138165683167232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157138165683167232", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1005984920643231745"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138120367697920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157138120367697920", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "767817567159320576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157138118467710977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "id": "1157138118467710977", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "author_id": "528071494"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138042299342849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157138042299342849", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3146230949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157138019704426496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157138019704426496", "created_at": "2019-08-02T03:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "943604994334429184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137996061323265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137996061323265", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1027988597478240256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137982165590016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137982165590016", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "950168075164377088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157137843807903746"], "id": "1157137843807903746", "created_at": "2019-08-02T03:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "text": "No se pongan en modo\"suicida\" vamos a ponerle onda a la noche", "author_id": "3248008042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137768717230080"], "id": "1157137768717230080", "created_at": "2019-08-02T03:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m me suicida", "author_id": "1135377197609508864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137713578958851"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137713578958851", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "818587143056539648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137709862772737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137709862772737", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1133476215719907328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157137572855836672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157124619591139328"}], "id": "1157137572855836672", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 77, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuliantinaSupOf", "id": "1105173887472480256"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "JuIiantinaNews", "id": "1710024906"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 78, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 79, "end": 100, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 101, "end": 110, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 111, "end": 121, "tag": "KCAMexico"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuliantinaSupOf: @JuIiantinaNews Es el reto suicida:0\n\n#BarbaraLopezTrendy\n#SantiagoAchagaTrendy\n#MacaBeso\n#KCAMexico https://t.co/v5bg\u2026", "author_id": "1083895346038636544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137563552894976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157137563552894976", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1103804124301283329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137529029578754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137529029578754", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3399397871"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137479704539136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137479704539136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2915478711"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137468354904064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137468354904064", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3330491645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137460322660354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137460322660354", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "876250599045685248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157137437883281408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}], "id": "1157137437883281408", "created_at": "2019-08-02T03:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "author_id": "1077849179194572800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137394102968322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137394102968322", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "872882901477720066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137364550070272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137364550070272", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "811175446721298433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137319830233089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157137319830233089", "created_at": "2019-08-02T03:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2377252855"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137251198857216"], "id": "1157137251198857216", "created_at": "2019-08-02T03:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "moralistas me chamam de suicida. eu vivo p eternidade eles vivem p vida. um louco de consci\u00eancia tranquila, s\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia", "author_id": "4640288716"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137148102844416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137148102844416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4539283481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157137054926422019"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157137054926422019", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "780048912493211648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/VXdbqYVhUn", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv4bha", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv4bha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157136986483777536"], "id": "1157136986483777536", "created_at": "2019-08-02T03:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf7 las-desventuras-de-jesus: Soy una mierda. https://t.co/VXdbqYVhUn", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136972613222400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136972613222400", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "235821846"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/vbU5d8gqKm", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv4ats", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv4ats"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157136941911031808"], "id": "1157136941911031808", "created_at": "2019-08-02T03:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: Ya es hora de dejar de aferrarme de algo imposible, de algo que nunca pasar\u00e1. Dejar de crearme ilusiones cada vez que te veo pasar junto a mi https://t.co/vbU5d8gqKm", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136928933912576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157136928933912576", "created_at": "2019-08-02T03:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "716889019"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/DmAQf8XavR", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv4aZ9", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv4aZ9"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157136925297238017"], "id": "1157136925297238017", "created_at": "2019-08-02T03:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: Deja de mirarme como si quisieras todo conmigo, cuando en realidad no quieres nada https://t.co/DmAQf8XavR", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136902585061376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136902585061376", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "887726174646018049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157136840081772547"], "id": "1157136840081772547", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Akiko"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Espero  alg\u00fan d\u00eda reencontrarme con la peque\u00f1a suicida. Akiko \ud83d\ude07\ud83d\udc97", "author_id": "392420122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/PkwaeK0trO", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv4XtC", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv4XtC"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157136783798259717"], "id": "1157136783798259717", "created_at": "2019-08-02T03:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: Fingir no sentir nada, cuando lo estas sintiendo todo\u2026 https://t.co/PkwaeK0trO", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136772322611200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136772322611200", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "48791233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gimVpKV8r9", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv4XCn", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv4XCn"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157136746024357888"], "id": "1157136746024357888", "created_at": "2019-08-02T03:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: \u00bfComo le explico a mi coraz\u00f3n que tu no nos correspondes? https://t.co/gimVpKV8r9", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136676700819456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157136676700819456", "created_at": "2019-08-02T03:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1126599404058812416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136610221314048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157136610221314048", "created_at": "2019-08-02T03:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4004251637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136573818974214"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136573818974214", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2478968265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136545943396354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136545943396354", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "949855123496464384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136543036952576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136543036952576", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3603520817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136524808376320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136524808376320", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1056230610824499201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136473373761536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136473373761536", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1107696113207910401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136424187117568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157136424187117568", "created_at": "2019-08-02T03:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1050199509966495744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136367169617921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136367169617921", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "875362323128610816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136275448705024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136275448705024", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "745478991214084096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136254254718977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157136254254718977", "created_at": "2019-08-02T03:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1029006729621712896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136226484412416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136226484412416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1007224967115759618"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136186042793989"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136186042793989", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2258125597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136098256130048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157136098256130048", "created_at": "2019-08-02T03:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "908531820911665152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136041804853249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157136041804853249", "created_at": "2019-08-02T03:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2587702236"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157136008657416192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157136008657416192", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1128116048954318853"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135989334147072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157135989334147072", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "853114725177204738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157135762258714624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "891477881230151680"}], "id": "1157135762258714624", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "Rockstar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoyRockMan", "id": "2213580734"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyRockMan: A la gente le encanta juzgar a los dem\u00e1s y lo digo por el estereotipo que se tiene del Rockstar (drogadicto, mujeriego, alc\u2026", "author_id": "3319015290"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135710681325573"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157135710681325573", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1333933070"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135691454664707"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157135691454664707", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "971183927728721920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135677877710850"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157129570514087937"}], "id": "1157135677877710850", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lobalds o queer falando que kurt cobain se matou pra se livrar da transfobia ???", "in_reply_to_user_id": "790171388", "author_id": "3031264363"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135544075182081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157135544075182081", "created_at": "2019-08-02T03:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "904534907703238656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135509614780416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157135509614780416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "860272224791605249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135405998735360"], "id": "1157135405998735360", "created_at": "2019-08-02T03:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tava vendo o v\u00eddeo de uma menina que se matou pq n\u00e3o aguentava mais carregar o peso da ansiedade, e o pior \u00e9 que eu sei tudo que ela sentia, espero que ela encontre a paz q estava procurando.", "author_id": "2784607642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157135309487923201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157094638278402054"}], "id": "1157135309487923201", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 214, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "@_CarlitaRocha @MartinVizcarraC Esta fujiaprista no tiene ni la mas remota idea de lo que es ser decente  de verdad, al parecer si conoce bien lo que es ser forajido irresponsable como el cobarde suicida Alan Garcia, ese es su \u00fanico ejemplo.", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "author_id": "570401287"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/4qFPK8VkuS", "expanded_url": "https://twitter.com/kiickmee/status/1157064643451510784", "display_url": "twitter.com/kiickmee/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.3375, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135278445756418"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157064643451510784"}], "id": "1157135278445756418", "created_at": "2019-08-02T03:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, \u00e9 s\u00e9rio que t\u00e3o usando esse v\u00eddeo como argumento pra usar canudo? \n\nSim, a tartaruga matou um peixe pra se alimentar, assim como grande maioria de voc\u00eas come carne, mas tem uma diferen\u00e7a, ela matou um peixe pq estava com fome e essa \u00e9 a maneira dela de se alimentar+ https://t.co/4qFPK8VkuS", "author_id": "2285865822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135157800816640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157135157800816640", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1945139654"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135155472949248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157135155472949248", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "880835855765692416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157135095515381760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157079425374130177"}], "id": "1157135095515381760", "created_at": "2019-08-02T03:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarcelaHerreraR: Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}]}, "author_id": "403014203"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135082202660864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157135082202660864", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "942191054434029568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157135048769966080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157135048769966080", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4720722321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157135038497976321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157050006278430725"}], "id": "1157135038497976321", "created_at": "2019-08-02T03:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@badbunnyworld Es una misi\u00f3n suicida \u2620\u2620\u2620", "in_reply_to_user_id": "3402609881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "badbunnyworld", "id": "2669911048"}]}, "author_id": "1081217401344196609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134952577683461"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134952577683461", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "989626604786798592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134934974140416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134934974140416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1054713923071565825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134688860831753"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157133456406712321"}], "id": "1157134688860831753", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BMarianna30", "id": "1121840068606476288"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "visavisbrasil", "id": "1154048160727097345"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BMarianna30 @visavisbrasil S\u00f3 se a Zulema matou ela logo no primeiro cap\u00edtulo kkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1121840068606476288", "author_id": "2602671541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134637484904448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134637484904448", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "898403694416232449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134518744207362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134518744207362", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1110639614241460224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134517343313920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157134517343313920", "created_at": "2019-08-02T03:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "714935651146338304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134476192829440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134476192829440", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "981368667710640128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134472900255745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134472900255745", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1073029038543900672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134451802906625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157134451802906625", "created_at": "2019-08-02T03:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "775069475641122816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157134418646986752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156870670745329664"}], "id": "1157134418646986752", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@tema0902 @Mercede39096338 @JorgeDCG @MecheAF Protegiendo el negocio del corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez", "in_reply_to_user_id": "560309409", "author_id": "3068725821"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134330403020800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134330403020800", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2977862536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134311205855232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157134311205855232", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "732340054551629824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134278951489536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134278951489536", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "843480079737020416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134174236504066"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134174236504066", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "803048582702100480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134162534391809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134162534391809", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "724484524231548928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134149808984064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134149808984064", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1013091824817393665"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157134148743467008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "id": "1157134148743467008", "created_at": "2019-08-02T03:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "author_id": "1007225339754541056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157134130238197764"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107673571254277"}], "id": "1157134130238197764", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.339, "type": "Place", "normalized_text": "SantaAna"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4849, "type": "Organization", "normalized_text": "STO"}, {"start": 66, "end": 93, "probability": 0.5485, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "Bero"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Lina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasMenotty", "id": "84978428"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "SantaAna"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoticiasMenotty: #SantaAna // Agentes de la STO, capturaron a Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez (24) alias Poison o Bero, V\u00edctor Manuel Lina\u2026", "author_id": "930597396878372864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134126819860480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157134126819860480", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1151797807885557770"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/dVfcEe8ex8", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9WbQw", "display_url": "dlvr.it/R9WbQw"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157134087821225984"], "id": "1157134087821225984", "created_at": "2019-08-02T03:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/dVfcEe8ex8", "author_id": "42780391"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134024378183681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157134022570418176"}], "id": "1157134024378183681", "created_at": "2019-08-02T03:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "foi a escola na manh\u00e3 seguinte, voltou pra casa e se matou. Eu n\u00e3o vou nem entrar no m\u00e9rito dessa vers\u00e3o que nem merece o cr\u00e9dito de ser levada em considera\u00e7\u00e3o. O questionamento \u00e9 o porqu\u00ea? Porque n\u00f3s como p\u00fablico aceitamos que essa culpa fique para a hist\u00f3ria com uma crian\u00e7a?", "in_reply_to_user_id": "258040589", "author_id": "258040589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157133939934474240"], "id": "1157133939934474240", "created_at": "2019-08-02T03:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "author_id": "1086254727686443008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133910934822912"], "id": "1157133910934822912", "created_at": "2019-08-02T03:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meu toca discos se matou!!!", "author_id": "999118884253978625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133858615128065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157133858615128065", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "929435641011757057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133844761305088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157133844761305088", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1101492879791411200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133814902059008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157133814902059008", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "787126581009448960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133806345826304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157133806345826304", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2764236196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157133787706417152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157133787706417152", "created_at": "2019-08-02T03:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "144648117"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133765367357440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157133765367357440", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "126168370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133747788980225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157133747788980225", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2380792260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133690507415552"], "id": "1157133690507415552", "created_at": "2019-08-02T03:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "author_id": "1037762368858742786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133406603370499"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157133406603370499", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "940394124196360192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133394058211333"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157133394058211333", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3864217397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/0czFbeyxNu", "expanded_url": "https://t.co/0czFbeyxNu", "display_url": "t.co/0czFbeyxNu"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133373132791809"], "id": "1157133373132791809", "created_at": "2019-08-02T03:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu vou ficar muito puto se quem matou o Bryce foi a pr\u00f3pria namora dele pqp seria muito simples e \u00f3bvio https://t.co/0czFbeyxNu", "author_id": "749241891057786880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133295672365061"], "id": "1157133295672365061", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Let\u00edcia"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "Lauane"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Let\u00edcia mandou uma mensagem no meu story q me matou por dentro... N sei mais o q fazer, s\u00e9rio ?! Perdi a Lauane, se eu perder a Let\u00edcia, ai j\u00e1 \u00e9 dms", "author_id": "890696963733303296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2bkQJOLjRU", "expanded_url": "http://golpe.de", "display_url": "golpe.de"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157133271123148800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156996794343133185"}], "id": "1157133271123148800", "created_at": "2019-08-02T03:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanSheput La.economia en esos.tiempos estaba ya da\u00f1ada..solo evito que el.suicida le.dieran https://t.co/2bkQJOLjRU.estado", "in_reply_to_user_id": "33808317", "author_id": "4349939320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133208393330688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157133208393330688", "created_at": "2019-08-02T03:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2178741997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133202235899905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157133202235899905", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "843596836623532034"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133182296350720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157133182296350720", "created_at": "2019-08-02T03:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1135386724375453696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157133099672772608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157133099672772608", "created_at": "2019-08-02T03:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "953615537107537921"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133094186639361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157133094186639361", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3331521701"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133016843481088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157133016843481088", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3013803833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132858818850816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132858818850816", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "616557605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132785703956481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132785703956481", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "900840343356272641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132764262481931"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157132764262481931", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "824822801391558657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132763461496832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132763461496832", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1048397723190353920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132758797508608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132758797508608", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "718283914155069441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157132757086154753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157132757086154753", "created_at": "2019-08-02T03:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "167211653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132750467375104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132750467375104", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1628370590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132675225923584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132675225923584", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "941041703229841408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132550743216128"], "id": "1157132550743216128", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 82, "tag": "13RW"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 pensou se todo mundo que tava no vel\u00f3rio  matou o Bryce? Seria meu sonho! #13RW #13ReasonsWhy", "author_id": "3355523127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132514638487552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132514638487552", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "932791555714404352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132495160086528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132495160086528", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1130307909622140928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132481088253952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157132481088253952", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "937450798237274113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132448884559872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157131355404161026"}], "id": "1157132448884559872", "created_at": "2019-08-02T03:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aicirtapA 1 semana, e sim \u00e9 bem triste dif\u00edcil acreditar que uma pessoa tirou a propria vida por causa de um jogo tudo bem que esse n\u00e3o foi o \u00fanico motivo mas assusta", "in_reply_to_user_id": "958560648870400002", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aicirtapA", "id": "958560648870400002"}]}, "author_id": "788136206"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132436779593728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132436779593728", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "948748728621584386"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132433902329857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132433902329857", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "977562347077292034"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132429640888321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}], "id": "1157132429640888321", "created_at": "2019-08-02T03:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 328, "quote_count": 3}, "text": "@maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenenada por algu\u00e9m pr\u00f3ximo n\u00e9 algu\u00e9m que ia/vivia na casa todos os dias\ntinha q pesquisar tb a quest\u00e3o do seguro de vida  da atriz pq olha os americanos s\u00e3o loucos por um seguro", "in_reply_to_user_id": "4883353725", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "author_id": "948701756925542401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132422296682496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132422296682496", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2462533687"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132345448816640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "id": "1157132345448816640", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "author_id": "1150274891465338880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132338549207040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132338549207040", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3546691582"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132323399327744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132323399327744", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2568088861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Gn03pL5hwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikemelchor", "id": "364916861"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 112, "tag": "Gloria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157132292499709955"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157098769718173696"}], "id": "1157132292499709955", "created_at": "2019-08-02T03:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kikemelchor: La leche en polvo es el negocio aprobado por el suicida AlanGarcia y Jorge del Castillo\n#Gloria https://t.co/Gn03pL5hwE", "author_id": "1064302396749373440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157132279195549696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157132279195549696", "created_at": "2019-08-02T03:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "954531983455027201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132248111558656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132248111558656", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "812255637744840704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6hYt6QWEvo", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv3F32", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv3F32"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157132198618828800"], "id": "1157132198618828800", "created_at": "2019-08-02T03:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: \u00bfY alguna vez te has preguntado,\u201cSere la persona favorita de alguien\u201d? https://t.co/6hYt6QWEvo", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132157954994176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132157954994176", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3804085041"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132152317927425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132152317927425", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "286984024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132144042360834"], "id": "1157132144042360834", "created_at": "2019-08-02T03:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "minha prima se matou ontem por causa da depress\u00e3o e agora minha m\u00e3e ta falando merda dela \n\nas vezes eu n\u00e3o queria ter nascido nessa fam\u00edlia", "author_id": "922132811007578112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132093429731328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157132093429731328", "created_at": "2019-08-02T03:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "60953424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132036357812224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157132036357812224", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1069755438"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157132001570381824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157131173237329921"}], "id": "1157132001570381824", "created_at": "2019-08-02T03:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alolaroyal Nao \u00e9 o melhor filme da vida mas \u00e9 legal. Eu gostei. \nAgora esquadr\u00e3o suicida doi de tao ruim", "in_reply_to_user_id": "1099038002377052162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alolaroyal", "id": "1099038002377052162"}]}, "author_id": "3347130629"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131961820827650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131961820827650", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3013158351"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131953537277952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131953537277952", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "918961982530904064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131950320046085"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157047201903906818"}], "id": "1157131950320046085", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Alkmin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anaamelialemos", "id": "121601881"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anaamelialemos Se o arrependimento de embarcar na canoa furada do Alkmin n\u00e3o a matou (pelo visto  est\u00e1  bem viva), esteja do lado certo dessa vez", "in_reply_to_user_id": "121601881", "author_id": "1084605839300878338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131894015889413"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131894015889413", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "892515226024906753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131892065542149"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131892065542149", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "820664296749301760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131874730463233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157131874730463233", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "942774994173681664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131846083387397"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131846083387397", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "701993936009764866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131842308497413"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157131842308497413", "created_at": "2019-08-02T03:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "3025315131"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131836503367683"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131836503367683", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2806278536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131779238703104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131779238703104", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4145128577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131749660532737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131749660532737", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3185316844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157131740571414529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157131740571414529", "created_at": "2019-08-02T03:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "4393416809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131726054760448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131726054760448", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4854746362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131725220319233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131725220319233", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "842074998533677056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131634967228416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131634967228416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "956556989663989760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/taWSw6bdDy", "expanded_url": "https://bit.ly/31dVHoD", "display_url": "bit.ly/31dVHoD"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157131628319084544"], "id": "1157131628319084544", "created_at": "2019-08-02T03:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Fe en la humanidad restaurada!\ud83d\udc4f\ud83e\udd7a\n#VIDEO Conduc\u00eda por una autopista en la ciudad de Orlando cuando not\u00f3 al hombre al borde de un puente y se detuvo.\nhttps://t.co/taWSw6bdDy", "author_id": "1001935425580265472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/z2noHfhd7F", "expanded_url": "https://twitter.com/ausblackvelvet/status/1156663590784503808", "display_url": "twitter.com/ausblackvelvet\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "DaHyun"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131586049064960"], "id": "1157131586049064960", "created_at": "2019-08-02T03:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que continue diabo infeliz, tenho certeza que ela fez algo de ruim a DaHyun ela que matou a mesma https://t.co/z2noHfhd7F", "author_id": "3404828403"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131584962736128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157131584962736128", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1156337840139247617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131496198742016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131496198742016", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1047310842663002113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131369408937984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131369408937984", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4647428861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131348651466752"], "id": "1157131348651466752", "created_at": "2019-08-02T03:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A gente se matou por pol\u00edtica. A gente est\u00e1 no fundo do po\u00e7o, mas no real, pol\u00edticos s\u00e3o pol\u00edticos, quem se importa com a popula\u00e7\u00e3o? Qual sigla fez algo realmente para o povo defendendo contra a tirania desse DESgoverno? #impeachment", "entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 233, "tag": "impeachment"}]}, "author_id": "1132473738048540672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131338694180864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131338694180864", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1872746695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131302283272192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131302283272192", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "936665663766134784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157131298361790464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157131298361790464", "created_at": "2019-08-02T03:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "3245735321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131274114519041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131274114519041", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "882310072596127744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131214249181184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156948731096424450"}], "id": "1157131214249181184", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6002, "type": "Other", "normalized_text": "thalita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sweeranm", "id": "1404249411606175752"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sweeranm Aaaa pq me matou thalita af. Eu ja tinha combinado com o amor da life clarice de ir amanha \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 se sobrar money vamos sim", "in_reply_to_user_id": "180981400", "author_id": "137751738"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/7Nn6Uz2u32", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000520418696/posts/2745686345458686/", "display_url": "facebook.com/10000052041869\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157131198759604224"], "id": "1157131198759604224", "created_at": "2019-08-02T03:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Culo de suicida https://t.co/7Nn6Uz2u32", "author_id": "922097647"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131110171717632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131110171717632", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1034957593666576384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131031851479041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157131031851479041", "created_at": "2019-08-02T03:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "800491270682525697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130981385523201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157130981385523201", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1156567176284954625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130940210192384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157130940210192384", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "726051249037185025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130927388184576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157130927388184576", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1125947824380813313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130910602416128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157130910602416128", "created_at": "2019-08-02T03:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1146433269833064449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130809742114817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157130809742114817", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "963474143114035200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130802326622215"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157130802326622215", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "579425442"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130750916882433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157130750916882433", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "976970969679122432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130628896350208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157130628896350208", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "780061691002363906"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130628162187264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157130628162187264", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "875789942605131776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/m4QxeqC6sj", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv2nyx", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv2nyx"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7592, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157130614673432576"], "id": "1157130614673432576", "created_at": "2019-08-02T03:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: \u201cPor que me ilusiono tan r\u00e1pido, por la cresta\u201d https://t.co/m4QxeqC6sj", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130512248578048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157130512248578048", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "826644333252268033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130463611367425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157130463611367425", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2762903312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157130445370343425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156713998089433089"}], "id": "1157130445370343425", "created_at": "2019-08-02T03:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "author_id": "464984696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/gPFTBrYkfR", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv2jgK", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv2jgK"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157130373379309570"], "id": "1157130373379309570", "created_at": "2019-08-02T03:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: \u201cTe estoy superando, pero por favor no vuelvas, a\u00fan soy inestable.\u201d \u2014 (via princesa-hipocrita) https://t.co/gPFTBrYkfR", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/mppJOCd0dP", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv2jK3", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv2jK3"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7633, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157130355553345536"], "id": "1157130355553345536", "created_at": "2019-08-02T03:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: \u201cCuando hay silencio, es dif\u00edcil ignorar las cosas\u201d - ( The end of the f***ing world ) https://t.co/mppJOCd0dP", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130329574055936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157121540942716929"}], "id": "1157130329574055936", "created_at": "2019-08-02T03:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@lucasinutilismo @cauemoura E a\u00ed @lucasinutilismo meu pau \u00e9 o suicida teu cu \u00e9 o abismo", "in_reply_to_user_id": "28354416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucasinutilismo", "id": "28354416"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "cauemoura", "id": "15953740"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "lucasinutilismo", "id": "28354416"}]}, "author_id": "770831082170318849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130324662509569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157130324662509569", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "855600428905635840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wRBSR73N3n", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Hana"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.3961, "type": "Organization", "normalized_text": "PLL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130275719176193"], "id": "1157130275719176193", "created_at": "2019-08-02T03:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tudo certo em rela\u00e7\u00e3o a essa temporada ser relacionado a um assaltanto... Tipo \u00e9 tudo desfecho da hist\u00f3ria da Hana, o personagem que morreu fez muita merda... E vai ser interessante saber quem matou ele... N\u00e3o acredito que a s\u00e9rie se transformou em PLL https://t.co/wRBSR73N3n", "author_id": "3289604055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130197793169409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157130197793169409", "created_at": "2019-08-02T03:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2187395280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130130013245441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157130130013245441", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "910702148605874176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130036908109825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157130036908109825", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1010572465481879558"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157130031543533569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157130031543533569", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "390868979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129953462427648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157129953462427648", "created_at": "2019-08-02T03:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "859075458016706565"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129945149247488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157129945149247488", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "938129463715430400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157129878292062208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156922733403361282"}], "id": "1157129878292062208", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "RAE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanaCuesta4", "id": "776595404817305600"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "elcancillercom", "id": "17706291"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "ubasociales", "id": "607489726"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "UBAonline", "id": "150383840"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "EducacionAR", "id": "727258832121004033"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanaCuesta4: @elcancillercom @ubasociales @UBAonline @EducacionAR La RAE se suicida. Y con justa raz\u00f3n !!  Qu\u00e9 les pasa ?? \ud83d\ude31", "author_id": "157847914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/3ZgrQ00UW6", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv2aSZ", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv2aSZ"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6126, "type": "Other", "normalized_text": "astound"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1157129869488246784"], "id": "1157129869488246784", "created_at": "2019-08-02T03:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf7 astound: love me, love me not | credit https://t.co/3ZgrQ00UW6", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129774663421955"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157129774663421955", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2975260157"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129752135651329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157129752135651329", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "742800493907464196"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129751884177409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157129751884177409", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "862411630797312000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129711736238080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157129711736238080", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1737321800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129703771267073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157129703771267073", "created_at": "2019-08-02T03:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "359406269"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129676201922560"], "id": "1157129676201922560", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mais uma vez as pessoas idolatrando o van gogh apenas por ele ser suicida e ter v\u00e1rios problemas psicol\u00f3gicos", "author_id": "552206504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157129675652526080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157109846094831617"}], "id": "1157129675652526080", "created_at": "2019-08-02T03:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugovillavicen7: @JorgeDCG @pcmperu Este mediocre cree que todos son delincuentes como su \u00eddolo el corrupto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "author_id": "740502586696949760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129609864814592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157129609864814592", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1648615136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/yNAL0Ki3JU", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv2VNZ", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv2VNZ", "status": 200, "unwound_url": "https://donita-enamorada.tumblr.com/post/186714289635/la-gente-experimenta-cosas-horribles-todos-los"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}, {"start": 164, "end": 181, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Noora Amalie S\u00e6tre"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "Skam"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157129594954297344"], "id": "1157129594954297344", "created_at": "2019-08-02T03:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: \u201cLa gente experimenta cosas horribles todos los d\u00edas y todav\u00eda se las arreglan para ser agradables con los dem\u00e1s. Ser un imb\u00e9cil es una opci\u00f3n.\u201d - Noora Amalie S\u00e6tre / Skam https://t.co/yNAL0Ki3JU", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/A2OrrsYjQe", "expanded_url": "http://diariodom.com/noticias/index.php?id=299278", "display_url": "diariodom.com/noticias/index\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/51cHZzBxm5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDom/status/1157129591607177216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/51cHZzBxm5", "media_key": "3_1157129583587680257"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8268, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157129591607177216"], "id": "1157129591607177216", "created_at": "2019-08-02T03:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre ahorca a su expareja y se suicida en La Vega\nhttps://t.co/A2OrrsYjQe https://t.co/51cHZzBxm5", "author_id": "344130121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129589644320774"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157129589644320774", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "845855273935929345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129548389146626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157129548389146626", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "908709369197551616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129516336197632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157129516336197632", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "393615124"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129500330799106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157129500330799106", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "958740398079430657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129491648516096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157129491648516096", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "870996672565972992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129465291517952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157129465291517952", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "291933294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/o6z6jVRRH5", "expanded_url": "https://twitter.com/julitoide/status/1157028999727652864", "display_url": "twitter.com/julitoide/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157129391194984448"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157028999727652864"}], "id": "1157129391194984448", "created_at": "2019-08-02T03:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morite es un gran cambio de planes cagon \n\nJajajajajaa lpm y si, siempre suicida. https://t.co/o6z6jVRRH5", "author_id": "107607231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157129381103509504"], "id": "1157129381103509504", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me da risa que dicen que Hannah se va a encontrar a Bryce en el cielo. Amigos, lastimosamente cuando alguien se suicida no va directo al cielo. Si tienes suerte te vas al purgatorio.", "author_id": "616693883"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129322953678850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157129322953678850", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1000783705194090496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129280872157188"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157129280872157188", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2657441691"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129212978958336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157129212978958336", "created_at": "2019-08-02T03:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2856063293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157129158465638400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157129158465638400", "created_at": "2019-08-02T03:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "989131082695168001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128966920134661"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128966920134661", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "871880017042604034"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128941561438208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128941561438208", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "852966153605566465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157128925421740032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157071803203895297"}], "id": "1157128925421740032", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 206, "end": 220, "probability": 0.5287, "type": "Person", "normalized_text": "apriston garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luis_unmsm", "id": "187342814"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luis_unmsm @Politica_LR @larepublica_pe Ja ja pero si nos ponemos a recordar el terremoto de pisco en la epoca de alan suicida aun queda  mucho que no se hizo pero si se gasto un monton sino preguntele al apriston garcia garrido lecca\nSe tiraron la plata recordar es vivir", "in_reply_to_user_id": "187342814", "author_id": "4833970181"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128768823156738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128768823156738", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3231176863"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157128768550559744"], "id": "1157128768550559744", "created_at": "2019-08-02T03:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me suicido\nSe suicida\nSe suicid\u00f3.", "author_id": "26160835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Gw2sWrMpGp", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv2FQ9", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv2FQ9"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157128764997951488"], "id": "1157128764997951488", "created_at": "2019-08-02T03:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "murallamuerta: \u201cEsto es para ti, que me lees con la luz apagada y el celular en la mano: eres hermosa tal como eres. Descansa.\u201d \u2014 https://t.co/Gw2sWrMpGp", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128758664585216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128758664585216", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2918931730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128753782448128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128753782448128", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "764921377770070017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yBQhIhIAuZ", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv2EsS", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv2EsS"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157128736103419905"], "id": "1157128736103419905", "created_at": "2019-08-02T03:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: \u00bfQui\u00e9n te crees que eres para invadir mi cabeza y jugar con mis sentimientos? https://t.co/yBQhIhIAuZ", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/cSO8Tkn8ia", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv2DOn", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv2DOn"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157128655535034368"], "id": "1157128655535034368", "created_at": "2019-08-02T03:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: \u201cPero como suele pasar en los colegios\u2026 nos burlamos de lo que no entendemos.\u201d - ( 13 Reasons Why ) https://t.co/cSO8Tkn8ia", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128600484745217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128600484745217", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "899422266580246528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128576082296833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128576082296833", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "385774336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157128500974882816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157128500974882816", "created_at": "2019-08-02T03:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "3035094536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128395421036545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157128395421036545", "created_at": "2019-08-02T03:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "822265163143380992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128382909440000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128382909440000", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "929146705374777344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128348486774784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157128348486774784", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "333559205"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157128327003611136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157128327003611136", "created_at": "2019-08-02T03:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "913521372311236608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128301888098310"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128301888098310", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "833737162340388864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128255255826432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157128255255826432", "created_at": "2019-08-02T03:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1114169656858894337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128238348558336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128238348558336", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "727241791200722944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128225723756544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128225723756544", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "859598841087234048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128177808027650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128177808027650", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "489667961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128160980459521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128160980459521", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "868112924379951104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128129946750976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128129946750976", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "950049596318896128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128108144766976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157128108144766976", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "723189858659872769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 102, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157128076603600897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157128076603600897", "created_at": "2019-08-02T03:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fvieir4's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "1132206420546510848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127920328019974"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157127920328019974", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "3048520259"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127895879434241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157127895879434241", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "905194594463350785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157127857166004225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156776134870216704"}], "id": "1157127857166004225", "created_at": "2019-08-02T03:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder @MesiasGuevara Basura como siempre...!!!\nDigno disc\u00edpulo de la rata suicida.\nPar\u00e1sito!!!!", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}]}, "author_id": "945669065594454017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/eogaUPGojT", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1157127671006060546"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "id": "1157127671006060546", "created_at": "2019-08-02T03:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "van gogh = suicida https://t.co/eogaUPGojT", "author_id": "1048602869841244161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127666811756547"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157127666811756547", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2964829613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127653981413378"], "id": "1157127653981413378", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 80, "probability": 0.7348, "type": "Person", "normalized_text": "andrielle balada"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha namorada \u00e9 t\u00e3o preciosa que se matou rindo do meu tweet de andrielle balada.. ai que sortuda", "author_id": "67358480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127617100886016"], "id": "1157127617100886016", "created_at": "2019-08-02T03:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "chegar de um dia de trabalho cansativa n\u00e3o tem pre\u00e7o, hj dei a volta em todos lugares que podia depois do trabalho, e minha cabe\u00e7a \u00e9 muito suicida sobre mim mesmo", "author_id": "931980852539555840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127524897427456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157127524897427456", "created_at": "2019-08-02T03:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "996578440143867904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127464243662849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157127464243662849", "created_at": "2019-08-02T03:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1093996036572528641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127457725734912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157127457725734912", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "826353836"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127453875290112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157127453875290112", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "992552636514799616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127248492806149"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157127248492806149", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1093184047738748928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127244738912257"], "id": "1157127244738912257", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "matou a gra\u00e7a do programa porra\nse for pra comprar direitos compra direito ne netflix", "author_id": "188174640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127147812769792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157127147812769792", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1249795832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157127091239997445"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}], "id": "1157127091239997445", "created_at": "2019-08-02T03:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "author_id": "354114136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127049531875328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157127049531875328", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "844259379054612481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157127028728111106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157127028728111106", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1134070588241264641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126983911972864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126983911972864", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "731705934326697984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126954287546368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126954287546368", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "896145734088753152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157126948516184064"], "id": "1157126948516184064", "created_at": "2019-08-02T03:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le\u00ed un post dique \"antes la moda era ser suicida y ahora es que no andan en gente y dando banda\" pues con certeza puedo decir que de verdad no ando en gente pero no es algo ni de ahora ni por moda, es algo que emana de ni coraz\u00f3n hace pila de tiempo \ud83d\ude23", "author_id": "2241522734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126946922389504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157126946922389504", "created_at": "2019-08-02T03:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1049103176304132096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126925955096576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126925955096576", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "39255456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Gn03pL5hwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikemelchor", "id": "364916861"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 112, "tag": "Gloria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157126920099651584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157098769718173696"}], "id": "1157126920099651584", "created_at": "2019-08-02T03:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kikemelchor: La leche en polvo es el negocio aprobado por el suicida AlanGarcia y Jorge del Castillo\n#Gloria https://t.co/Gn03pL5hwE", "author_id": "77511932"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126901770706944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126901770706944", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "61868486"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157126886268526600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157126886268526600", "created_at": "2019-08-02T03:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "308009698"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126856572882944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126856572882944", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3374578215"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126853607514112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126853607514112", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "890004139266146304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126816991260672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126816991260672", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3402956603"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126781008326656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157126781008326656", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "701506732787441666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126741619630081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126741619630081", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "789932883699982336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126586413588482"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126586413588482", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1686721303"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126523700371456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157126523700371456", "created_at": "2019-08-02T03:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1154169066149621760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157126512606425095"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156068571694489600"}], "id": "1157126512606425095", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: La @PGJDF_CDMX confirma que Rafael Arias Menocal se suicid\u00f3.\nExplica que tenia cantidades m\u00ednimas de alcohol en la sangre.\nS\u2026", "author_id": "704240647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/wYHED0Dh8p", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv1a2S", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv1a2S"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1157126463222681601"], "id": "1157126463222681601", "created_at": "2019-08-02T03:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/wYHED0Dh8p", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1157126432218406912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157125638584786946"}], "id": "1157126432218406912", "created_at": "2019-08-02T03:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lovebyidols \u2014C suicida", "in_reply_to_user_id": "1112117287266312192", "author_id": "1147379834240327680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126363553439744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126363553439744", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1052583714985656322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126338744115200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126338744115200", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "84838180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126326979108866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126326979108866", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "848350248078630912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126316824682496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126316824682496", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "913005566905212928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126315365081088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126315365081088", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3415659047"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126299871326208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126299871326208", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1662688962"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126291054845952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126291054845952", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "996554603176095745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/72W6KNRFIC", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv1WoA", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv1WoA"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Depp"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157126284985753601"], "id": "1157126284985753601", "created_at": "2019-08-02T03:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cPuedes cerrar los ojos a lo que no quieres ver, pero no puedes cerrar tu coraz\u00f3n a lo que no quieres sentir.\u201d - flashingrainbow: - Johnny Depp https://t.co/72W6KNRFIC", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126262109986816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157126262109986816", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "786993210354696192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126226315808769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157116157138264069"}], "id": "1157126226315808769", "created_at": "2019-08-02T03:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bittar_anna nossa miga como voc\u00ea ainda n\u00e3o se matou com esse tipo de coment\u00e1rio?????\ud83d\ude2c\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16", "in_reply_to_user_id": "903410687833239553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bittar_anna", "id": "1478481129950916611"}]}, "author_id": "1127766227148070912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/085OHsmsgo", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv1VFL", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv1VFL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7037, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Ghost of you"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157126205403013121"], "id": "1157126205403013121", "created_at": "2019-08-02T03:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: \u201cSomos demasiado j\u00f3venes, demasiado tontos, para saber cosas como el amor.\u201d - Ghost of you // 5SOS https://t.co/085OHsmsgo", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/V4V7LwY5aA", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv1Uvn", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv1Uvn"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8679, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157126186566377475"], "id": "1157126186566377475", "created_at": "2019-08-02T03:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: \u00bfY si dejamos de perder el tiempo y decimos lo que realmente sentimos? https://t.co/V4V7LwY5aA", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126170724438017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126170724438017", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "967187044098281478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/TMo6xPyosD", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv1UT1", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv1UT1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7145, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157126162709196801"], "id": "1157126162709196801", "created_at": "2019-08-02T03:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: Demasiado imperfecta como para que alguien se fijara en ella https://t.co/TMo6xPyosD", "author_id": "1076966767338160128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/OzjV8suoCI", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jv1U1N", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jv1U1N"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.789, "type": "Other", "normalized_text": "flashingrainbow"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157126138906468353"], "id": "1157126138906468353", "created_at": "2019-08-02T03:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "flashingrainbow: loco, deja de preocuparte tanto. Vive la vida https://t.co/OzjV8suoCI", "author_id": "1076966767338160128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126136943587328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126136943587328", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "737052244642811904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126054512869376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157126054512869376", "created_at": "2019-08-02T03:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "823995256131690496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126021210132480"], "id": "1157126021210132480", "created_at": "2019-08-02T03:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Geral dormindo aqui em casa e p\u00e1, ai eu levanto pra tomar um refri suavemente e pergunta se a porra da garrafa n\u00e3o explode fazendo um puta barulho que quase matou meu pai do cora\u00e7\u00e3o achando que era um assalto.", "author_id": "1151683383669481472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157126019649802240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157126019649802240", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1041515330257018882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125973747412994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125973747412994", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1028460722970390528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125925500268544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125925500268544", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1049462900442714112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125781312671744"], "id": "1157125781312671744", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5774, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Deixei Alice se sujar toda agora eu expulsei ela kkkkk irviny quase me matou", "author_id": "2874921071"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125737918410754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125737918410754", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1511504534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KP6dRui0M4", "expanded_url": "https://twitter.com/janjaoum/status/1156624624895049730", "display_url": "twitter.com/janjaoum/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "neuza"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125723339014149"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156624624895049730"}], "id": "1157125723339014149", "created_at": "2019-08-02T03:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Se tu nunca matou p dia todo na quadra do lado da neuza tu nem pode flr q estuda no pf https://t.co/KP6dRui0M4", "author_id": "806501192767537153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125697577635840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125697577635840", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1067182974444208129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125685472899073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125685472899073", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4043955922"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125666317524992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125666317524992", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3050137077"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125605831389184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125605831389184", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "186119895"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125570838302722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157125570838302722", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "108469741"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125562588114944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125562588114944", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2196766039"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125514416590848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125514416590848", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3398578520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125428366233601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157017829344010241"}], "id": "1157125428366233601", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "keviinngd", "id": "3397572459"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @keviinngd: E cad\u00ea a l\u00f3gica? Se Josiane matou o mordomo e o namorado dele pq n\u00e3o pode matar Fabiana tamb\u00e9m? Olhe, francamente https://t.\u2026", "author_id": "3059047797"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125425732247554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125425732247554", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2347660584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157125383646601216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157106492232884226"}], "id": "1157125383646601216", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3137, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.7145, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VillenaRonald", "id": "801621694502862848"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VillenaRonald: @JorgeDCG @pcmperu Ser\u00e1n los mismos soplones que ten\u00eda el suicida sin causa AG en el MP, o ser\u00e1n otros ???", "author_id": "1154090718614446080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125356559753217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125356559753217", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1065969747488055302"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125332144668672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125332144668672", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1969444909"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125290923085824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156902721187983360"}], "id": "1157125290923085824", "created_at": "2019-08-02T03:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gil_carcetti eu n\u00e3o iria reagir, n\u00e3o iria guardar rancor, se n\u00e3o matou \u00e9 pq ainda \u00e9 humano, se roubou deve ser por um motivo\n\nn\u00e3o defendo bandido, de longe, eu quero que eles sejam reformados, que ao inv\u00e9s de viverem sobre medo de morrer, ganhem uma vida, sendo reformado", "in_reply_to_user_id": "67692408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gil_carcetti", "id": "67692408"}]}, "author_id": "1051660642334183424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125261017722881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125261017722881", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1077391732600381440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Gn03pL5hwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikemelchor", "id": "364916861"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 112, "tag": "Gloria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157125248766152704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157098769718173696"}], "id": "1157125248766152704", "created_at": "2019-08-02T03:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kikemelchor: La leche en polvo es el negocio aprobado por el suicida AlanGarcia y Jorge del Castillo\n#Gloria https://t.co/Gn03pL5hwE", "author_id": "1622795984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157125236791242752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157123301052997632"}], "id": "1157125236791242752", "created_at": "2019-08-02T03:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PepperlandAndy Adem\u00e1s las nuevas generaciones bien chillonas el cap donde se suicida est\u00e1 bien equis e hicieron su desmadre de \u201cesta muy fuerte\u201d", "in_reply_to_user_id": "958210584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PepperlandAndy", "id": "958210584"}]}, "author_id": "109390668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157125220760768512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157123858400518145"}], "id": "1157125220760768512", "created_at": "2019-08-02T03:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Milenio Yo pensaba que esta serie hab\u00eda muerto. En serio no entiendo que fascinaci\u00f3n causa ver la historia de una suicida. Me da flojera esto.", "in_reply_to_user_id": "24969337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "author_id": "257272655"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125183779614720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125183779614720", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3293588945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125156499861505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157125156499861505", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "758150713931333632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124977537224704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157124977537224704", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "989361787450593280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124977440768000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157124977440768000", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1022624967689744385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157124805298216960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156993267361353730"}], "id": "1157124805298216960", "created_at": "2019-08-02T03:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP El tema es complicado, pero s\u00f3lo comparto opiniones en contra, jajjaajajajaja alumnos del suicida.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "2516279156"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124790542622722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157124790542622722", "created_at": "2019-08-02T03:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "896001201761865730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124765192261632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157124765192261632", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1003735718743695361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124731637833729"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157124370453737472"}], "id": "1157124731637833729", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4678, "type": "Organization", "normalized_text": "heathens"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "edmatheusv", "id": "1144956665839726593"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@edmatheusv eu inclusive prefiro a do esquadr\u00e3o suicida. heathens \u00e9 muito fodaaa", "in_reply_to_user_id": "1144956665839726593", "author_id": "46502786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/v5bgD8rIkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliantinaSupOf/status/1157124619591139328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v5bgD8rIkQ", "media_key": "3_1157124613081567233"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 56, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8945, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuIiantinaNews", "id": "1710024906"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 57, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 58, "end": 79, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "KCAMexico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157124619591139328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157123898690789376"}], "id": "1157124619591139328", "created_at": "2019-08-02T03:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuIiantinaNews Es el reto suicida:0\n\n#BarbaraLopezTrendy\n#SantiagoAchagaTrendy\n#MacaBeso\n#KCAMexico https://t.co/v5bgD8rIkQ", "in_reply_to_user_id": "1710024906", "author_id": "1105173887472480256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124576515637254"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157124576515637254", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "714232898031853568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124536749481984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157124536749481984", "created_at": "2019-08-02T03:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "755102914343907328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124533708632065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157124533708632065", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3070050587"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157124527098404865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "id": "1157124527098404865", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "281875840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124515828326401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157124515828326401", "created_at": "2019-08-02T03:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "825041559984934912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124508358238208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157124508358238208", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1568572190"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124453102424064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157124453102424064", "created_at": "2019-08-02T03:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4226686894"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124361096192005"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157124361096192005", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "4523905816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124358155964416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157124358155964416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "838881008565039105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124339134881792"], "id": "1157124339134881792", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Van Gogh se suicidou, sofreu a vida toda por conta da sa\u00fade mental dele n\u00e3o estar em seu perfeito estado! Ele sofria depress\u00e3o e ataques psic\u00f3ticos, a arte foi o \u00fanico meio que ele achou de escapar dos seus problemas!  Eai vem um adolescente e romantiza tudo oq ele passou vtnc", "author_id": "1101224766239854592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124280750104576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157124280750104576", "created_at": "2019-08-02T03:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "828280172566761472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124264769839104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157124264769839104", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1042134824910249985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124195421184002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157124195421184002", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "3225516483"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124061639712768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157124061639712768", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "467395592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157124060360237056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "id": "1157124060360237056", "created_at": "2019-08-02T03:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @pcmperu Sigue as\u00ed mujer del suicida y te encontrar\u00e1s con la ira del pueblo que no soporta mongoles de la pol\u00edtica como t\u00fa que s\u00f3lo est\u00e1n en el congreso para sus propios beneficios lacra de la pol\u00edtica", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "author_id": "909511454616883200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124059286638592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157124059286638592", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1075790319462084608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157124022716514304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157124022716514304", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "789887173961080832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123976554057734"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157123976554057734", "created_at": "2019-08-02T03:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "1004844242286596097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123953468440578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123953468440578", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "898678546813661184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123861005119489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157123861005119489", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "812507517288927232"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157123743359098880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}], "id": "1157123743359098880", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "author_id": "145601933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123724899946496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123724899946496", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3158603637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123712992403461"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123712992403461", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "827170234633244672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123666569773057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123666569773057", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4116792388"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123632864342022"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "id": "1157123632864342022", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "author_id": "1074799830969536512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123600039759872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123600039759872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1016761854058815488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123565294108672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157123565294108672", "created_at": "2019-08-02T02:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "738136677277786112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123520557658112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123520557658112", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4050420521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157123507668566016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "923007590556143616"}], "id": "1157123507668566016", "created_at": "2019-08-02T02:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oficial_Suicida: perd\u00f3n por no ser suficiente para ti.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "author_id": "2494375831"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123473480790016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123473480790016", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "932236354926383109"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123411711266816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123411711266816", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "972269294494076928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123324356517888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157121671876272130"}], "id": "1157123324356517888", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "text": "Mas afinal, Van gogh comia tinta? ele se matou? ele cortou a orelha??\n\nafirmar algo com certeza sobre uma pessoa que viveu de maneira intensa e isolada por relatos de terceiros \u00e9 muito complicado e existem diverg\u00eancias sobre esses assuntos nas biografias", "in_reply_to_user_id": "19973262", "author_id": "19973262"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123316387368960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123316387368960", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2688642697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ipxFWfNIWM", "expanded_url": "https://twitter.com/JaimeChincha/status/1156795134782124036", "display_url": "twitter.com/JaimeChincha/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157123310544703488"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156795134782124036"}], "id": "1157123310544703488", "created_at": "2019-08-02T02:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG los insultos a veces son merecidos, como en tu caso (y el de tu jefe suicida tambi\u00e9n, porque ya no tienen olfato pol\u00edtico) https://t.co/ipxFWfNIWM", "in_reply_to_user_id": "111815940", "author_id": "38750913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123291410313216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123291410313216", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3464300535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157123281452961792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157075391527493632"}], "id": "1157123281452961792", "created_at": "2019-08-02T02:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@julioayala5 @joseSalvad0r @peru21noticias Y menos suicida y obeso...", "in_reply_to_user_id": "39916130", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julioAyala5", "id": "1215760382054322176"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "joseSalvad0r", "id": "221834988"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "author_id": "185226572"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123252776570880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123252776570880", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1016343842059059200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123207461330949"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123207461330949", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "4515203549"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123179434991618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123179434991618", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "718099119785517056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123175869820928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123175869820928", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3645603075"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123111243980800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123111243980800", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2152146848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123105409646610"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157123105409646610", "created_at": "2019-08-02T02:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "71665088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123098006740992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123098006740992", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1194544033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157123073927258112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157123073927258112", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "184036140"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122988187238401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157122988187238401", "created_at": "2019-08-02T02:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "755560471969792001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122920520531968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122920520531968", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "780128570173755392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122915856453633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122915856453633", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "878421825503592449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122902048858112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122902048858112", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "885682305028718592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122887104548864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122887104548864", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "840360752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122850295336960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122850295336960", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1057814703194411008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122846138732545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122846138732545", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "172770238"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122817873371136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122817873371136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "141036481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122737409843202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122737409843202", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1523620663"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122709425442816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157122709425442816", "created_at": "2019-08-02T02:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "4307817405"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122685131993088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122685131993088", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "828077015618174976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157122614688718848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157122614688718848", "created_at": "2019-08-02T02:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "992420860907663361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122608892121090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122608892121090", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1028495667935805440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/m75vTUSLJM", "expanded_url": "https://youtu.be/OMioWhRyaKU", "display_url": "youtu.be/OMioWhRyaKU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=OMioWhRyaKU&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157122567444094976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157114507459813376"}], "id": "1157122567444094976", "created_at": "2019-08-02T02:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanMarangonii tener una casa tan cerca del mar me parece suicida, t creo pero mi metralleta no\nhttps://t.co/m75vTUSLJM", "in_reply_to_user_id": "1775456454", "author_id": "2349761539"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122505846525952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157122505846525952", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2157744362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122504596570112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122504596570112", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2169657290"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122490159837186"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122490159837186", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3315999327"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122455045070849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122455045070849", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "971932884276740096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157122339458338816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156589971865853953"}], "id": "1157122339458338816", "created_at": "2019-08-02T02:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Alejand48616309: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "author_id": "2180335493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122329404760070"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122329404760070", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "769555261572939776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122265072451585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157121362433122305"}], "id": "1157122265072451585", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "Tikki Taka"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RaonyArtz: Tikki Taka \u00e9 t\u00e3o lindo de se ver. Pena que s\u00f3 no treino, porque jogando nunca acontece. Valverde matou essa caracter\u00edstica h\u2026", "author_id": "780156114939711488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157122264778924033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670871009783808"}], "id": "1157122264778924033", "created_at": "2019-08-02T02:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opsomsuruguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso vi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "author_id": "730372372365193216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122258026029057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "id": "1157122258026029057", "created_at": "2019-08-02T02:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "author_id": "880514834584002560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122214908649473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157122214908649473", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "2447539200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122206452858880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157122206452858880", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1311061628"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157122068573499392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157122068573499392", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1084899136149880833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ejUAtJnRn1", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1156921189194981376", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.5851, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157122052115042309"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156921189194981376"}], "id": "1157122052115042309", "created_at": "2019-08-02T02:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Del Castillo ya se arrastraba al Fujimorismo hace mas de una d\u00e9cada. \n- El Suicida: bla bla bla bla bla\n- Jorgito: Ya\n- El Suicida: bla bla bla bla bla\n- Jorgito: ya\n\nUn t\u00edtere sin due\u00f1o hoy en dia. https://t.co/ejUAtJnRn1", "author_id": "970487820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121924847329280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157121924847329280", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1102720697254711297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121918694240256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121918694240256", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "809320717271580672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121833906446336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121833906446336", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "994281440522244102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157121790306639872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157098925700145152"}], "id": "1157121790306639872", "created_at": "2019-08-02T02:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR NAVA conf\u00edeza... Habla.....cuenta la verdad...delata alos apristas mafiosos.... Y devuelve la plata que el Suicida ladr\u00f3n te encarg\u00f3......", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "1125866237211435009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157121759423995904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157109846094831617"}], "id": "1157121759423995904", "created_at": "2019-08-02T02:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hugovillavicen7: @JorgeDCG @pcmperu Este mediocre cree que todos son delincuentes como su \u00eddolo el corrupto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "author_id": "312769520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121749311467522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "id": "1157121749311467522", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "author_id": "993289641997545472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121746367107072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157121746367107072", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "616608413"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121745897308160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121745897308160", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "245609806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121744118964224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157121744118964224", "created_at": "2019-08-02T02:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "2767635049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121720416968709"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121720416968709", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "956496627686133760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121659310096384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121659310096384", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "406539666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121654801293312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121654801293312", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3033335961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121640494444544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157063195821006850"}], "id": "1157121640494444544", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "Mixer"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.326, "type": "Other", "normalized_text": "Sparks"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "Ninja"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 17, "username": "Ninja", "id": "214201922"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "WatchMixer", "id": "2829333475"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AedronsTV @Ninja @WatchMixer Eu acho horr\u00edvel, prq a Mixer deixou um gosto horr\u00edvel de azedo na boca d quem confiou na plataforma e se empenhou p virar parceiro, ent\u00e3o foi l\u00e1 e matou o prop\u00f3sito dos Sparks pra na semana seguinte anunciar o Ninja que obviamente custa uma fortuna e tem mto mais coisa ainda.", "in_reply_to_user_id": "511029759", "author_id": "73502556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121511871909889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157121511871909889", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "805105963"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121478372073473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157121222620143616"}], "id": "1157121478372073473", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iamsaris", "id": "66375534"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iamsaris eles acabaram de dizer q \u00e9 ok sofrer nas m\u00e3os de outrem porque ele te ama e van gogh era doente e suicida, ele n comia nada p ser feliz mas sim porque sabia q era t\u00f3xico e queria morrer", "in_reply_to_user_id": "1024650609339850753", "author_id": "1024650609339850753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157121476459474945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157121476459474945", "created_at": "2019-08-02T02:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "901592023504998400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121439293743111"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "id": "1157121439293743111", "created_at": "2019-08-02T02:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "author_id": "180061939"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121418942930944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121418942930944", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "64063090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157121377062793216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156976791929655304"}], "id": "1157121377062793216", "created_at": "2019-08-02T02:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @romir0driguez: esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "author_id": "1963687382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121375510900736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121375510900736", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "922832781167742978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ePYVege4dN", "expanded_url": "https://twitter.com/fcbarcelona_jp/status/1156799470417383425", "display_url": "twitter.com/fcbarcelona_jp\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4497, "type": "Person", "normalized_text": "Tikki Taka"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121362433122305"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156799470417383425"}], "id": "1157121362433122305", "created_at": "2019-08-02T02:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tikki Taka \u00e9 t\u00e3o lindo de se ver. Pena que s\u00f3 no treino, porque jogando nunca acontece. Valverde matou essa caracter\u00edstica https://t.co/ePYVege4dN", "author_id": "782302396596756480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WOg4x56POM", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1157121349992607744"], "id": "1157121349992607744", "created_at": "2019-08-02T02:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u78ba\u304b\u306b\u3061\u3083\u3093\u3068\u898b\u3066\u308b\u4eba\u3067\u306a\u304a\u304b\u3064\u30e2\u30e9\u30eb\u306e\u3042\u308b\u4eba\u306f\u3061\u3083\u3093\u3068\u5b88\u308d\u3046\u3068\u3059\u308b\u3060\u308d\u3046\u3051\u3069\u898b\u3066\u3066\u3082\u81ea\u5206\u3055\u3048\u826f\u3051\u308c\u3070\u3063\u3066\u601d\u3046\u4eba\u306f\u7d76\u5bfe\u5b88\u3089\u306a\u3044\u3060\u308d\u3046\u306d\u3002\n\u30af\u30bb\u5f37\u3044\u5974\u591a\u3044\u304b\u3089\u306a\u3041\u3002\n\n\u6012\u308a\u306e\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u3044\u89b3\u6226\u30de\u30ca\u30fc\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306e\u8b66\u544a https://t.co/WOg4x56POM", "author_id": "815228348645289984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121345370673156"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121345370673156", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "930641160820920321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121232602632193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121232602632193", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "2806193220"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121180035366915"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121180035366915", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "912344303996997632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121178340876288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121178340876288", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "153227077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/n0fKjlDZl2", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoMarvelDC/status/1157121106194685953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n0fKjlDZl2", "media_key": "16_1157121087798484992"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Nebulosa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121106194685953"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157121083058917377"}], "id": "1157121106194685953", "created_at": "2019-08-02T02:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O Thanos do passado iria matar o Capit\u00e3o da sua \u00e9poca e iria trazer a cabe\u00e7a para o futuro para intimidar o Capit\u00e3o. Porque como vimos no filme, o que acontece no passado n\u00e3o altera o seu futuro, assim como a Nebulosa matou ela mesma do passado e ainda continuou viva no futuro.\ud83d\ude31 https://t.co/n0fKjlDZl2", "in_reply_to_user_id": "1078661214425804801", "author_id": "1078661214425804801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/5e3fAxOiW8", "expanded_url": "https://twitter.com/gcfsaturnjm/status/1157121105120940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5e3fAxOiW8", "media_key": "3_1157121098905006080"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121105120940032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156999570037063682"}], "id": "1157121105120940032", "created_at": "2019-08-02T02:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@arctmankeys @powwerpuffgurll adolescentes dessa gera\u00e7\u00e3o, pq t\u00e3o retardados??\nromantizando depress\u00e3o como se fosse algo \"normal\", o cara era um suicida mano... imagina o qu\u00e3o doloroso foi pra ele estar nessa situa\u00e7\u00e3o\n\nfelizmente n\u00e3o fui uma adolescente assim https://t.co/5e3fAxOiW8", "in_reply_to_user_id": "2153597521", "author_id": "4518237323"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121099815149569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121099815149569", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "1130908935735652352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121097504108544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157121097504108544", "created_at": "2019-08-02T02:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "807571323807531008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121063215611904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157121063215611904", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "3313607463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157121048199999489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157110432064266241"}], "id": "1157121048199999489", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 116, "probability": 0.6859, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abelgilvonio: Pregunto @JorgeDCG \u00bfcu\u00e1ntas actas truchas hiciste cuando fuiste Presidente del Consejo de Ministros del cobarde suicida @\u2026", "author_id": "2302936780"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157120968504041474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "id": "1157120968504041474", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "author_id": "1480887649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157120962367803398"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "id": "1157120962367803398", "created_at": "2019-08-02T02:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "98758958"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157120918713491456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157120918713491456", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "713493898371416064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157120827537678336"], "id": "1157120827537678336", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 135, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "papai Noel"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "Wally"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 109, "username": "Tatawerneck", "id": "62557485"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E minha m\u00e3e que veio preocupada saber se eu tava chorando, mas na vdd t\u00f4 chorando de rir vendo a @Tatawerneck entrevistando o papai Noel drogado e o detetive que matou o Wally", "author_id": "238252959"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157120742095560704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157120742095560704", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "author_id": "935613606808440832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157120718238339072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157120718238339072", "created_at": "2019-08-02T02:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "author_id": "782295563186438144"}], "includes": {"users": [{"username": "LucasRosaa_Crf", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9c \ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude8a \uf8ff \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "947414308811689984", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 681, "tweet_count": 21839, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CRFNIC0LAS", "name": "NICOLAS", "id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Showman_18", "name": "Davi Ferreira", "id": "2607963932", "location": "Deerfield Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 626, "tweet_count": 59798, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "plvinx", "name": "maju", "id": "787820584243699712", "location": "ghost town", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 1434, "tweet_count": 135199, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "tomletgreg", "name": "lauret", "id": "950118742092079105", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Adelen31", "name": "Adelen", "id": "981400949578190848", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 498, "tweet_count": 68126, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RTildeazul", "name": "R\u00c5ul\u00ad\u00ad\u00adillo \ud83d\udd8c\ufe0f", "id": "2580687385", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6585, "following_count": 7233, "tweet_count": 61748, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fireisgone", "name": "rafaah \ud83d\udc38", "id": "1561566978", "location": "multifandom-ravenclaw, cabin 4", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 555, "tweet_count": 33176, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "folkllorde", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "id": "1673616690", "location": " eng/pt", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "thelightofwest", "name": "J\u00falia", "id": "1015652611205320710", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 462, "tweet_count": 6115, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gatoneg46606091", "name": "Gatonegro", "id": "1080114538031312896", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false}, {"username": "AstorgaCarrera", "name": "Laura Astorga Carrera", "id": "2748940328", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 4669, "tweet_count": 2654, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Yayi25519079", "name": "Yayi Bondoni Marcos \ud83d\udc98", "id": "1076966767338160128", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 99, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Felipe_Gibaldi", "name": "Gibaldi", "id": "2369006080", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 711, "tweet_count": 16520, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cella_lourencoo", "name": "Marcella \ud83e\udd8b", "id": "978695411564187648", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 225, "tweet_count": 5717, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "salsichaartista", "name": "Caio", "id": "738951662124027904", "location": "breve nos cinemas", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 171, "tweet_count": 24427, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guimixx", "name": "o amigo do jogo", "id": "1628152878", "location": "Terra boa", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 39, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_poison_giirl_", "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude92 - \ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf1 \ud835\udcea\ud835\udcfc \ud835\udcef*\ud835\udcec\ud835\udcf4", "id": "4656030982", "location": "sigam a artista flop aqui", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1994, "tweet_count": 20949, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CebollinhaDMT", "name": "INSTA: Cebollinha_Diiamante \uf8ff\ud83d\udc8e", "id": "366216736", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 729, "tweet_count": 164848, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Mae_da_Ashley", "name": "Day", "id": "2994726521", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 310, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucascartola100", "name": "OTO\ud83d\udc63\ud83c\udf0a", "id": "861244019833266176", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 376, "tweet_count": 6772, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pauloeduardojr2", "name": "Paulo eduardo jr", "id": "837433674392092672", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 375, "tweet_count": 9534, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanCunhaJN", "name": "JN Cunha\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab", "id": "3341672313", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1645, "tweet_count": 9161, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Tanavdd", "name": "Tana", "id": "858913376109547521", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hugovillavicen7", "name": "hugo villavicencio", "id": "1584638496", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "_ivanappel", "name": "\uff41\uff4c\uff41\uff5a\uff4b\uff41\u3000\uff4a\uff45\uff53\uff55\uff53 \u269c\ufe0f", "id": "92718554", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1340, "tweet_count": 98956, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "eduardolobao12", "name": "Eduardo Lob\u00e3o", "id": "1301699820", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 636, "tweet_count": 29354, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "madutita", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd9a \u26a2\ufe0e", "id": "1117591381428637696", "location": "pf city", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 315, "tweet_count": 10644, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gothmkk", "name": "Art // Emo q chora etc \ud83d\udd1e", "id": "956410390300315648", "location": "honestly I dont even know \ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 482, "tweet_count": 29356, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DuduCesarr", "name": "Dudu", "id": "715276865", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 235, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eusantosyas", "name": "Ela/dele @giorgiandeA", "id": "1049546203170578432", "location": "GHEART ", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 403, "tweet_count": 16571, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rhuamaa_", "name": "rhuama", "id": "904351477694701568", "location": "Ontario, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gabricaetano21", "name": "Gabri", "id": "1108492211996508160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrielascrvg_", "name": "gabriela", "id": "926817118468890624", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 552, "tweet_count": 23051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rob_Love_00", "name": "Rob D. Love\ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "id": "4100548217", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 986, "tweet_count": 25105, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ThuannyMartinss", "name": "Thuanny \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3298477099", "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 150, "tweet_count": 12260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wallsmmunity", "name": "brie 28. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1093977627675815939", "location": "WALLS", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1621, "tweet_count": 33065, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "oxset7", "name": "Lucas", "id": "3181724068", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 256, "tweet_count": 6037, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "soueumsm_7", "name": "hiatus", "id": "1319150533", "location": "Seoul, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 995, "tweet_count": 79593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kamusarique", "name": "Kaique \ud83d\udc7b\ud83e\udd48\ud83d\udc52", "id": "1088576942939480064", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 2888, "tweet_count": 22449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chanandlerju", "name": "alien superstar", "id": "29257516", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 597, "tweet_count": 68579, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "JJadson_1998", "name": "Consigliere", "id": "998625469594562560", "location": "Porto velho, RO", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 516, "tweet_count": 6569, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NatesLuis", "name": "luis nates", "id": "1107376836030414849", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 320, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juangn_15", "name": "Juan", "id": "3990041415", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1049, "tweet_count": 3555, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ryan_neryy", "name": "N \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "774083774590189568", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 1575, "tweet_count": 17894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jhoon_CRF", "name": ".", "id": "1551806366", "location": "Complexo Do Solid\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 882, "tweet_count": 25910, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carolinaemcrise", "name": "Carolina \u2728", "id": "2642552464", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 393, "tweet_count": 9033, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AguusBugarin13", "name": "Agustina", "id": "1149201781878075392", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 103, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kukitaaa17", "name": "quiroga\ud83d\udc1c", "id": "3248008042", "location": "Mar de aj\u00f3 - EnfermaxRiver\ud83d\udc14 ", "public_metrics": {"followers_count": 16895, "following_count": 13483, "tweet_count": 68342, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "aaron_slavinn", "name": "Aar\u00f3n Slavin \ud83c\udfb8", "id": "1426746698", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 410, "tweet_count": 13432, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xgoldengxy", "name": "Tony", "id": "3402993185", "location": "\u27a7 icon: Edo--Sama (DA) ", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 23, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ruan_black007", "name": "RuanBlack \ud83e\udd34\ud83c\udfff", "id": "939179454018015232", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 492, "tweet_count": 11857, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viczadaa", "name": "vic \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3222708479", "location": "Em outro patamar ", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 270, "tweet_count": 30639, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariagfbp", "name": "maria", "id": "1005984920643231745", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 810, "tweet_count": 29489, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "boas_renan45", "name": "Ar\u00f4?", "id": "767817567159320576", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 327, "tweet_count": 46276, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "orrego_hernan", "name": "HERNAN ORREGO", "id": "528071494", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 249, "tweet_count": 18842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418760, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "verified": false}, {"username": "tavares_mateuss", "name": "Mateus", "id": "3146230949", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 321, "tweet_count": 8346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bwlbck", "name": "bru", "id": "943604994334429184", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 156, "tweet_count": 8227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vitaocrf_", "name": "Vitinho", "id": "1027988597478240256", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1276, "tweet_count": 43351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chokita07", "name": "chokita \ud83d\udc9b", "id": "950168075164377088", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 937, "tweet_count": 71899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laaurenramos", "name": "lauren", "id": "1135377197609508864", "location": "pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 661, "tweet_count": 13472, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lua11CRF", "name": "Lu", "id": "818587143056539648", "location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 942, "tweet_count": 74638, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "weslley_ffc77", "name": "weslley Juc\u00e1", "id": "1133476215719907328", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 105, "tweet_count": 21684, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luii_s75", "name": "Luii", "id": "1083895346038636544", "location": "Alg\u00fan d\u00eda ser\u00e1 a t\u00fa lado.", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 86, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuliantinaSupOf", "name": "Juliantina Support On", "id": "1105173887472480256", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 274, "tweet_count": 22760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "annaviczz_", "name": "Vic\u2728", "id": "1103804124301283329", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 312, "tweet_count": 51163, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laurwinchester", "name": "mah \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3399397871", "location": "summerland ", "public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 3855, "tweet_count": 116316, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "lana_antuness", "name": "a lana", "id": "2915478711", "location": "Concei\u00e7\u00e3o de Jacare\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 2716, "tweet_count": 15120, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jjose_paulo", "name": "jp (NEYMARZETE)", "id": "3330491645", "location": "angra dos reis", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 0, "tweet_count": 20282, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vulgogunner", "name": "Lt", "id": "876250599045685248", "location": "From ZnNz ", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 552, "tweet_count": 61924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SofiaSanchezMj", "name": "Sofia Sanchez Mejia", "id": "1077849179194572800", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "ptkaraujo12", "name": "Patrick\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "872882901477720066", "location": "Rio de janeiro, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 282, "tweet_count": 6078, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lariissaneryy", "name": "Larissa", "id": "811175446721298433", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 543, "tweet_count": 37016, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nayanesilvaaa_", "name": "Nayane", "id": "2377252855", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 730, "tweet_count": 122831, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "thaexxalves", "name": "tata", "id": "4640288716", "location": "+55024", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 684, "tweet_count": 60557, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jotave51", "name": "JOTA V\u00ca\ud83d\udcb8", "id": "4539283481", "location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1455, "tweet_count": 183365, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lnxd_3", "name": "3L \u1d2e\u1da0\u1d3f \u2605\u5f61", "id": "780048912493211648", "location": "021-ZN \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 775, "tweet_count": 29534, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vevezinhamattos", "name": "Vev\u00ea Mattos\u1d9c\u02b3\u1da0 \u24e2\u24e1\u24dd", "id": "235821846", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1564, "tweet_count": 9406, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ally_Brookoles", "name": "Karina", "id": "716889019", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 2426, "tweet_count": 27285, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "87_Teteu", "name": "Matheus Nascimento", "id": "887726174646018049", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 198, "tweet_count": 13623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Emmily_27", "name": "AK", "id": "392420122", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 22, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CalianaFerreira", "name": "Caliana Ferreira \ud83d\udc31\u2764\ufe0f\ud83d\udc36", "id": "48791233", "location": "Brasil-Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 2530, "tweet_count": 150470, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "larissinhazz_", "name": "lari \ud83d\udc06", "id": "1126599404058812416", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 760, "tweet_count": 12352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soberanna__", "name": "naju", "id": "4004251637", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 2059, "tweet_count": 14342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Crf_tvaz", "name": "Thata \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "2478968265", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 868, "tweet_count": 71041, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "victorjoao_12", "name": "Jo\u00e3o Victor\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "949855123496464384", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1105, "tweet_count": 9502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biam_crf", "name": ".", "id": "3603520817", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 924, "tweet_count": 63419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rdg_kaua", "name": "menino de ouro", "id": "1056230610824499201", "location": "+55021\ud83c\udfdd", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 449, "tweet_count": 43860, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "F02Bea", "name": "bea", "id": "1107696113207910401", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 122, "tweet_count": 10520, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anacaroldelimaa", "name": "carolinda", "id": "1050199509966495744", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 57, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "estevesdre", "name": "DRE", "id": "875362323128610816", "location": "RJ/SP ", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 591, "tweet_count": 8047, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CaioLincoln12", "name": "M\u00e1xi", "id": "745478991214084096", "location": "Setor norte, Maracan\u00e3 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 500, "tweet_count": 37332, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Thedevilondrugs", "name": "Kev, The Spookyboy\ud83c\udf83\ud83d\udd6f\ufe0f", "id": "1029006729621712896", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 398, "tweet_count": 34690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Franca_157", "name": "Gabriel Fran\u00e7a \uf8ff", "id": "1007224967115759618", "location": "Beverly Hills, CA", "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 2334, "tweet_count": 10488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brunxhenrique", "name": "lucas TETRACAMPE\u00c3O", "id": "2258125597", "location": "emanuelle.", "public_metrics": {"followers_count": 9805, "following_count": 1203, "tweet_count": 401522, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "vedovotov", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud83d\udcd6", "id": "908531820911665152", "location": "moon", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 636, "tweet_count": 2402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "summeerr21", "name": "Lari \ud83e\ude78", "id": "2587702236", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 1463, "tweet_count": 121852, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Lazarinnn03", "name": "De camargo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1128116048954318853", "location": "Casimiro de Abreu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 319, "tweet_count": 59216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "__luanarribeiro", "name": "Luana", "id": "853114725177204738", "location": "Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1383, "tweet_count": 26960, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sopita_zolu", "name": "Sofi / Alex K5!\ud83d\udcccAU LUSAN\ud83d\udccc", "id": "3319015290", "location": "ho sento; per tot.", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 476, "tweet_count": 75706, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "SoyRockMan", "name": "Sir RockMan", "id": "2213580734", "location": "Paradise City", "public_metrics": {"followers_count": 24933, "following_count": 94, "tweet_count": 4095, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vanesmendes", "name": "Vanessa", "id": "1333933070", "location": "Goiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 603, "tweet_count": 70346, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "djxandin00", "name": "xande", "id": "971183927728721920", "location": "tropical city", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 467, "tweet_count": 30510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "queirogis", "name": "amanda COMMISSION OPEN", "id": "3031264363", "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 797, "tweet_count": 32785, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "shiraoski", "name": "Nana", "id": "904534907703238656", "location": "Curitoba", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 412, "tweet_count": 35323, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Caiogordin12", "name": "\u2720 Caio \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "id": "860272224791605249", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1829, "tweet_count": 27488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joycepaesleme_", "name": "\u2720", "id": "2784607642", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 946, "tweet_count": 50622, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "VitoriaMoon89", "name": "Vitoria Moon \u2728", "id": "2285865822", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 109, "tweet_count": 20279, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kiickmee", "name": "feller", "id": "794108468689010688", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 555, "tweet_count": 18463, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kakacrfff", "name": "Kah \u1d9c\u02b3\u1da0\uea00", "id": "1945139654", "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 686, "tweet_count": 24111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gustavin_crf", "name": "Gustavinho", "id": "880835855765692416", "location": "Queimados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1526, "tweet_count": 13508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "geruko68", "name": "gianina  luyando", "id": "403014203", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 523, "tweet_count": 29346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcelaHerreraR", "name": "Marcela HerreraR", "id": "49369167", "location": "Somewhere in time", "public_metrics": {"followers_count": 195761, "following_count": 184595, "tweet_count": 115738, "listed_count": 478}, "verified": false}, {"username": "Doodojr", "name": "Dood\u00f4", "id": "942191054434029568", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1988, "tweet_count": 32194, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pjollv", "name": "pejota", "id": "4720722321", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 611, "tweet_count": 16635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alegria86240937", "name": "Alegria", "id": "1081217401344196609", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 55, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marquinhos_902", "name": "Jo\u00e3o", "id": "989626604786798592", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1410, "tweet_count": 29567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anaaa14_", "name": "anaa\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1054713923071565825", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 159, "tweet_count": 7057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gradi_10", "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc67\ud835\udc56 \u2728\ufe0f", "id": "2602671541", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4387, "following_count": 468, "tweet_count": 103270, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BMarianna30", "name": "Bruna Marianna", "id": "1121840068606476288", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 905, "tweet_count": 19400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JVdaBXD1977", "name": "Jv\ud83d\udd1e", "id": "898403694416232449", "location": "Rua Gama, Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 281, "tweet_count": 12316, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Uellerson09", "name": "C.b \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1110639614241460224", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 770, "tweet_count": 11605, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Figueiredoviih1", "name": "vit\u00f3ria \ud83e\udd8b\u2728", "id": "714935651146338304", "location": "Nilocity - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 548, "tweet_count": 24554, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NicoleGAndrade", "name": ".", "id": "981368667710640128", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 231, "tweet_count": 6517, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DhofanySilva", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udcd3\ud835\udcf1\ud835\udcf8\ud835\udcef\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udd02\ud83e\udd8b", "id": "1073029038543900672", "location": "Cabo frio", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 317, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RenataViper", "name": "Rinata\u2661 sumiu", "id": "775069475641122816", "location": "\u2022Alex \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 2887, "tweet_count": 20194, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tema0902", "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "560309409", "location": " Sverige ", "public_metrics": {"followers_count": 4900, "following_count": 4316, "tweet_count": 138844, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Ezcrf_", "name": "GTV.\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "id": "2977862536", "location": "T A L E N T O 2023\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\uddea\ud83e\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 605, "tweet_count": 32555, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "isabelamagioni", "name": "magioni", "id": "732340054551629824", "location": "goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 810, "tweet_count": 96278, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "vulgomk_7", "name": "insta: @mk_crf07 \ud83d\udcf8", "id": "843480079737020416", "location": "Setor norte, Maracan\u00e3 ", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 878, "tweet_count": 14089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ViitorSantoss22", "name": "Inst: Vt_tattoostudio", "id": "803048582702100480", "location": "Jardim Bangu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 4001, "tweet_count": 28594, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fimdesemana_", "name": "GilFimDe$emana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab", "id": "724484524231548928", "location": "Na puta que te pariu", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 774, "tweet_count": 73784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lirixj", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0\ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28", "id": "1013091824817393665", "location": "belcity, rj", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 601, "tweet_count": 79757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aka_scarlet_", "name": "Eni", "id": "1007225339754541056", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 107, "tweet_count": 3006, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pickurmochi", "name": "Angie", "id": "858618391", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "KevinEdgardoLi1", "name": "Edgardo Alfaro", "id": "930597396878372864", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 4739, "tweet_count": 230038, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NoticiasMenotty", "name": "Noticias Menotty NM", "id": "84978428", "location": "USULUTAN, EL SALVADOR", "public_metrics": {"followers_count": 28259, "following_count": 995, "tweet_count": 58485, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "WislleySp", "name": "Wislley\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf7a", "id": "1151797807885557770", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 538, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "topstoriesesp", "name": "Top Stories-Espa\u00f1ol", "id": "42780391", "location": "New York, Berlin, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 0, "tweet_count": 159053, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "_soygusta", "name": "gastavo", "id": "258040589", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 622, "tweet_count": 7190, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Leo3erny", "name": "L\u00e9o Bragan\u00e7a", "id": "999118884253978625", "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 160, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "banditvxp", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97", "id": "929435641011757057", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 648, "tweet_count": 26884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcelo_ab11", "name": "Marcelo Augusto", "id": "1101492879791411200", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 383, "tweet_count": 4408, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Matheusrj_021", "name": "\ud83d\udc51", "id": "787126581009448960", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 768, "tweet_count": 16927, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evy_cristinaa", "name": "cristina\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2764236196", "location": "RJ - Duque de Caxias ", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 1797, "tweet_count": 26209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CLAUDIOCALVETE", "name": "CLAUDIO CALVETE", "id": "144648117", "location": "ARGENTINA, Ciudad de Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 4937, "tweet_count": 72235, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Gabrielpetenatt", "name": "Gabriel Petenatti", "id": "877189331647180806", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4924, "tweet_count": 41303, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "VictorSantoro_", "name": "Victor", "id": "126168370", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 231, "tweet_count": 2525, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "boaventuracrf", "name": "juju", "id": "2380792260", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 494, "tweet_count": 21154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_HerdiJhenni", "name": "Herdi\ud83e\ude90", "id": "1037762368858742786", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 239, "tweet_count": 6127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VitinD02", "name": "Vitin", "id": "940394124196360192", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 2241, "tweet_count": 17613, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_joycat", "name": "\u2728", "id": "3864217397", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 17785, "following_count": 16541, "tweet_count": 79701, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ngbhdx", "name": "\ud835\ude74\ud835\ude96\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude84\ud835\ude8e\ud835\ude7b", "id": "749241891057786880", "location": "Rivendell", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 2242, "tweet_count": 16750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KauannyAlves8", "name": "Renatinha \u00e9", "id": "890696963733303296", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 459, "tweet_count": 5560, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karlosjoseqqq", "name": "Carlos Quiroz", "id": "4349939320", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 136, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanSheput", "name": "Juan Sheput", "id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 227382, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}, "verified": false}, {"username": "Luksofpiece", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc8\u2388\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2178741997", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 606, "tweet_count": 29294, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "iftodoroki", "name": "ella \u05b6\u05b8\u05a2", "id": "843596836623532034", "location": "fan account.", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2386, "tweet_count": 17108, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "estrellaedits", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2c", "id": "1135386724375453696", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 379, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sanzio_rafa", "name": "RafaSanzio", "id": "953615537107537921", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5285, "tweet_count": 412254, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Luizagra4", "name": "AGRA\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "3331521701", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 465, "tweet_count": 72373, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "annyellecrf", "name": "Annyelle", "id": "3013803833", "location": "Volta Redonda, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 6716, "following_count": 4737, "tweet_count": 9078, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AliceluvYoongi", "name": "Liu (Aka:Alice)\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "616557605", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 335, "tweet_count": 43096, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_Gustavoduartee", "name": "Gustavo", "id": "900840343356272641", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1000, "tweet_count": 13396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eesatur", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddfc", "id": "824822801391558657", "location": "camily", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1078, "tweet_count": 111838, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "naconha69", "name": "beasouz12_crf", "id": "1048397723190353920", "location": "Em Algum Lugar", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 509, "tweet_count": 5024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oaskiarthur", "name": "Arthur Oaski", "id": "718283914155069441", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 3115, "tweet_count": 39485, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cajorest", "name": "Liliana Rene", "id": "167211653", "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1040, "tweet_count": 5643, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vitaum_Reis", "name": "Vitaum \u2604\ufe0f", "id": "1628370590", "location": "terra do nunca", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 471, "tweet_count": 12400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HeronSouzaa", "name": "Heron \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "941041703229841408", "location": "Cabo frio caralho", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 628, "tweet_count": 2034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brunuagustin", "name": "brunu", "id": "3355523127", "location": "ele/dele/feio/substitu\u00edvel \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 365, "tweet_count": 4673, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eu_marrocos", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "id": "932791555714404352", "location": "Flamengo ", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 571, "tweet_count": 15704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlvesAmanda7", "name": "Amandinha \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1130307909622140928", "location": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o-ES", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 511, "tweet_count": 1833, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lovelesskaiser", "name": "\ud835\ude27\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude2a ; aop au no \ud83d\udccc", "id": "937450798237274113", "location": "stan de personagens tristes", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 970, "tweet_count": 25428, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "aicirtapA", "name": "RUMO AO TRI\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "958560648870400002", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2418, "tweet_count": 23615, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VitoriaTorres98", "name": "VIT\u00d3RINHA", "id": "948748728621584386", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 153, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeLuizAzev12", "name": "Azevedo CRF \ud83d\udd34\u26ab", "id": "977562347077292034", "location": "setor norte, Maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 363, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pinkkymingi", "name": "anne \u2022 ateez best performers", "id": "948701756925542401", "location": "\uff61 she/they \uff61 ela/elu \uff61 PT-ENG", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1936, "tweet_count": 28260, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Vulgo_Dede", "name": "\u2018Ded\u00e9show! \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "2462533687", "location": "Complexo Do S\u00e3o Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 922, "tweet_count": 87529, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tributesdrew", "name": "giovanna | VOTE 13", "id": "1150274891465338880", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1108, "tweet_count": 18129, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "10doMengo", "name": "Filho do Zico\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3546691582", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2415, "tweet_count": 12966, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PiassaB", "name": "GP", "id": "2568088861", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 558, "tweet_count": 29548, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FatimillaFeli", "name": "FTFelpa", "id": "1064302396749373440", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 667, "tweet_count": 8615, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kikemelchor", "name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "364916861", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "HUGODAMIANCICA1", "name": "HUGODAMIANCICAO", "id": "954531983455027201", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1950, "tweet_count": 37088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "segueaaai", "name": "SEGUE O PERFIL NOVO", "id": "812255637744840704", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 770, "tweet_count": 15044, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elorodri__", "name": "\u03b5\u2113\u03c3 \ud83e\udd8b", "id": "3804085041", "location": "027/ JC", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 670, "tweet_count": 112078, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lxcvscrf", "name": "Bob \u1d52 \u1d9c\u1d57\u1d43", "id": "286984024", "location": "Em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 637, "tweet_count": 70658, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rvfael_", "name": "McLovin", "id": "922132811007578112", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1781, "tweet_count": 16672, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lehtargino", "name": "papillon em situa\u00e7\u00e3o de barril", "id": "60953424", "location": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 645, "tweet_count": 147503, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "thzincrf", "name": "Thyago Ribeiro \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "1069755438", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 1732, "tweet_count": 93101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bolero_de_Satan", "name": "Bruna", "id": "3347130629", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 337, "tweet_count": 2035, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alolaroyal", "name": "Lola Royal \u2b50 VOTE 13", "id": "1099038002377052162", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 699, "tweet_count": 42013, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "09h08_", "name": "lucas.", "id": "3013158351", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39015, "following_count": 7149, "tweet_count": 96324, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "anaccarolini", "name": "carol", "id": "918961982530904064", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1278, "tweet_count": 57903, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PedroOl62242893", "name": "Pedro Oliveira", "id": "1084605839300878338", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 108, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anaamelialemos", "name": "Ana Am\u00e9lia Lemos", "id": "121601881", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360164, "following_count": 2262, "tweet_count": 26655, "listed_count": 670}, "verified": true}, {"username": "Vitoriabzzy", "name": "Bagda \ud83d\udd25\ud83d\udd34", "id": "892515226024906753", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 364, "tweet_count": 40257, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GabreuGS", "name": "Gon\u00e7alves #Vote13 \u2b50", "id": "820664296749301760", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 203, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stylesmeretriz", "name": "miss c", "id": "942774994173681664", "location": "ela | dela.", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 1953, "tweet_count": 63659, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Genesio_13", "name": "Wallace \ud83e\udde0", "id": "701993936009764866", "location": "Manguinhos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 538, "tweet_count": 88607, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Yse___", "name": "1\u00aa dama da Reviada", "id": "3025315131", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 231, "tweet_count": 62698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gfhddhjjfddjjd", "name": ".", "id": "2806278536", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1084, "tweet_count": 18610, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eumfarias", "name": "Gabigol", "id": "4145128577", "location": "rjzo", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 467, "tweet_count": 16080, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thayssa1895", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "3185316844", "location": "outro patamar ", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1433, "tweet_count": 83421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eduardga", "name": "Eduardo Garcia", "id": "4393416809", "location": "Villa G.Belgrano-Villa Crespo", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1650, "tweet_count": 61932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BNascimento79", "name": "breno", "id": "4854746362", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1088, "tweet_count": 25273, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pauloo_bjj", "name": "paulo", "id": "842074998533677056", "location": "+55 021", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 931, "tweet_count": 52085, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gabigolzada", "name": "chico p4nelas", "id": "956556989663989760", "location": "17 anos | ela/dela | istp", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 662, "tweet_count": 215246, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gm_noticias", "name": "GM Noticias", "id": "1001935425580265472", "location": "Piedras Negras", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43474, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "chaengyeom_", "name": "tinasha in evys day! \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "3404828403", "location": "my loves \ud83c\udf3c\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 954, "tweet_count": 126311, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "brightsuki", "name": "sophie stan de kuro", "id": "1156337840139247617", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 0, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lopgab_", "name": "gabiii", "id": "1047310842663002113", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 328, "tweet_count": 46571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jualves2906", "name": "Ju", "id": "4647428861", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 184, "tweet_count": 6026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leonardovegan", "name": "Leonardo Augusto", "id": "1132473738048540672", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 544, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mfoxcrf", "name": "\ud83e\uddd9\ud83e\ude84", "id": "1872746695", "location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 825, "tweet_count": 147573, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "crvgyago7", "name": "\ud835\udc18.\u2720", "id": "936665663766134784", "location": "rio de jan\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1126, "tweet_count": 28523, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ZuleDalmau", "name": "Zule Dalmau\u270c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f", "id": "3245735321", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4601, "following_count": 5062, "tweet_count": 29739, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JardsonRP", "name": "Jardson FLA\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "882310072596127744", "location": "Parauapebas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 918, "tweet_count": 20031, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaiussaa", "name": "SUCO DO TES\u00c3O", "id": "137751738", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 632, "tweet_count": 44078, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thethalis", "name": "thalis", "id": "180981400", "location": "bevele rios", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 120, "tweet_count": 42259, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "_Musikopata", "name": "JoaN G.L", "id": "922097647", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 438, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "henriquebrum0", "name": "z\u00e9", "id": "1034957593666576384", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 321, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dirtyyclifford", "name": "lorena 5SOS5", "id": "800491270682525697", "location": "yasmi", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 2646, "tweet_count": 31010, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "gbfran_", "name": "gb", "id": "1156567176284954625", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 878, "tweet_count": 7071, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crfxma", "name": "E", "id": "726051249037185025", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 928, "tweet_count": 111198, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BonaventuraAle", "name": "Sr. Wergles\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1125947824380813313", "location": "Veneza, It\u00e1lia ", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 393, "tweet_count": 5999, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "i4yooni", "name": "let", "id": "1146433269833064449", "location": "she/her, isfp", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1300, "tweet_count": 34584, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "nn_eriick", "name": "Erick\uf8ff\ud83e\udd48\ud83e\udd4b\ud83c\udf88", "id": "963474143114035200", "location": "Muay Thai\ud83e\udd4a\ud83e\udd4b\ud83c\uddf9\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 309, "tweet_count": 9995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tayayayayayay", "name": "TAY", "id": "579425442", "location": "uberaba ", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 571, "tweet_count": 76617, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "MatheuzinCrf", "name": "little mt \ud83d\udca8", "id": "976970969679122432", "location": "prata", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 696, "tweet_count": 7954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JSantos_9", "name": "Jotta\ud83d\udc51", "id": "780061691002363906", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 867, "tweet_count": 5699, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cai0Benevides", "name": "Caio", "id": "875789942605131776", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1310, "tweet_count": 50091, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "crf_filiphe", "name": "liliu \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "826644333252268033", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 671, "tweet_count": 40471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lucaasfju15", "name": "Lucas Medeiros \ud83d\udd34\u26ab", "id": "2762903312", "location": "Duque De Caxias , Rj !", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 628, "tweet_count": 19492, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarloMurrieta", "name": "Marco Murrieta", "id": "464984696", "location": "Iquitos", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 709, "tweet_count": 1183, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ANANKA63", "name": "FREDDA MERCEDES", "id": "280527618", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JotavictorM", "name": "umNomeQualquer", "id": "770831082170318849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 145, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucasinutilismo", "name": "lucas vin\u00edcius", "id": "28354416", "public_metrics": {"followers_count": 2546748, "following_count": 424, "tweet_count": 29308, "listed_count": 554}, "verified": true}, {"username": "rogercrf1895", "name": "rogerin", "id": "855600428905635840", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 691, "tweet_count": 61437, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "salzando", "name": "Sal", "id": "3289604055", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 4063, "tweet_count": 23895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fallinghardr", "name": "tha\u00eds \ud83d\udd2e", "id": "2187395280", "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 1687, "tweet_count": 82479, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "dandinfxp", "name": "dani", "id": "910702148605874176", "location": "bxd, rj / jf, mg", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 759, "tweet_count": 21646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "furryoungk", "name": "mel \ud83c\udf40 OVERLOAD", "id": "1010572465481879558", "location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 990, "tweet_count": 50806, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "vivsmt", "name": "Quarta-feia \ud83d\udd78\ufe0f \ud83c\udf83", "id": "390868979", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 317, "tweet_count": 5883, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "stupi1dbelieber", "name": "ah.", "id": "859075458016706565", "location": "triste com tens\u00e3o \ud83d\ude0c", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 3472, "tweet_count": 114590, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Thiagocrvg2620", "name": "Th P /\u2720/ \u2077\u2077\u2077", "id": "938129463715430400", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 153, "tweet_count": 20197, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "piipoo7", "name": "Pipo \ud83c\udff4", "id": "157847914", "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 228, "tweet_count": 182946, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "JuanaCuesta4", "name": "Mrs. J \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "776595404817305600", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 2951, "tweet_count": 20022, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "THXXIIX", "name": "DaCRUZ97", "id": "2975260157", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 163, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pablexbolado", "name": "pablex lula13", "id": "742800493907464196", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 953, "tweet_count": 11822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maell_Alves", "name": "\ud83d\udda4", "id": "862411630797312000", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 625, "tweet_count": 11792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_kaporto", "name": "KA \ud83c\udf7a\u2764\ud83d\udda4", "id": "1737321800", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 2074, "tweet_count": 58825, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "icaruscrueI", "name": "ste \u2601\ufe0e", "id": "359406269", "location": "zoe's mom", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 2030, "tweet_count": 126259, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "selenagothics", "name": "luana", "id": "552206504", "location": "october 21st", "public_metrics": {"followers_count": 8715, "following_count": 7204, "tweet_count": 54458, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "julmareky", "name": "Milu", "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "sweetenervi", "name": "vi \u00e9 13 (taylor's version)\u2077", "id": "1648615136", "location": "camila and jb follows, THTHTL ", "public_metrics": {"followers_count": 22423, "following_count": 17136, "tweet_count": 90743, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "DiarioDom", "name": "DiarioDom Digital", "id": "344130121", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1209, "tweet_count": 102779, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "bjs_dessa", "name": "\u2728simplesmente ELA\u2728", "id": "845855273935929345", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 329, "tweet_count": 13943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lc7crf", "name": "22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "908709369197551616", "location": "Rxota \ud83c\udfd6 ", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1353, "tweet_count": 34379, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marianatomy_", "name": "\u028d\u00c5\u211e\u00ef\u00c5\u0274\u00c5 \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "393615124", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1663, "tweet_count": 9746, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Matheus77354988", "name": "MT Almeida \ud83d\ude0e\u2764\ufe0f", "id": "958740398079430657", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 481, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baacrf", "name": "babizoca \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "870996672565972992", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 1336, "tweet_count": 70463, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pedro_andrade2", "name": "Sonhador \ud83d\ude34", "id": "291933294", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 505, "tweet_count": 8874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Srita_RedSocial", "name": "Puchbe\ud83d\udccc", "id": "107607231", "location": "San Fco, Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 440, "tweet_count": 117166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julitoide", "name": "julit\u00f8", "id": "993899457631703040", "location": "east is up", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fromssharry", "name": "\u2113\u03b9\u0442\u0442\u2113\u0454 \u0192\u044f\u0454\u03b1\u043a\ud83d\udd8b\ufe0f", "id": "616693883", "location": "\ud835\udc53\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc58\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc52", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 847, "tweet_count": 6522, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "vitoria_reisss_", "name": "Vitorinha \u267f\ud83e\udd8b", "id": "1000783705194090496", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 636, "tweet_count": 17650, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noungtusne", "name": "mixer sem futuro", "id": "2657441691", "location": "S T Y D I A   S H I P P E R", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 3793, "tweet_count": 21876, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "thatafrita", "name": "\ud835\ude1d\ud835\ude08\ud835\ude13\ud835\ude0c\ud835\ude15\ud835\ude1b\ud835\ude0c", "id": "2856063293", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "public_metrics": {"followers_count": 3742, "following_count": 3599, "tweet_count": 14056, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "casibrw", "name": "cassia.", "id": "989131082695168001", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8034, "following_count": 7685, "tweet_count": 37934, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "P_Mariano35", "name": "Pedrin", "id": "871880017042604034", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 424, "tweet_count": 32514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VtLaia", "name": "Laia \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "852966153605566465", "location": "RJ CITY", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 335, "tweet_count": 45797, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PedroMaytaDeLa2", "name": "Pedro Mayta De La Cr", "id": "4833970181", "location": "Independencia, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luis_unmsm", "name": "Luis Mamani R.", "id": "187342814", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 821, "tweet_count": 15100, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KallyForniia", "name": "K A L L Y", "id": "3231176863", "location": "Buriti dos Lopes, Piau\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 726, "tweet_count": 25075, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JolieSoleil", "name": "JolieSoleil", "id": "26160835", "public_metrics": {"followers_count": 6479, "following_count": 2191, "tweet_count": 276116, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "Gazziinho", "name": "Gazin \ud83d\udc7d", "id": "2918931730", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 618, "tweet_count": 16481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crfgomxs", "name": "d $ g \u00ea \uf8ff", "id": "764921377770070017", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 846, "tweet_count": 8214, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AZVEDO7", "name": "azevedo.jpg", "id": "899422266580246528", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1040, "tweet_count": 29755, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vaandiiinhoo", "name": "Vandinho\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "385774336", "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 948, "tweet_count": 37011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariocollado13", "name": "Mari\ud83c\udf1e C\ud83c\udf1ellad\ud83c\udf1e", "id": "3035094536", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2217, "tweet_count": 62654, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "heloobatalha", "name": "helo", "id": "822265163143380992", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 145, "tweet_count": 9173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariaalvex_", "name": ".", "id": "929146705374777344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 315, "tweet_count": 55802, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "somekndoflove", "name": "m", "id": "333559205", "location": "v\u00e1rios fandom", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 613, "tweet_count": 277392, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "danitan2020", "name": "Guillermo Ruiz", "id": "913521372311236608", "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6135, "following_count": 5420, "tweet_count": 51588, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pedro0silva_", "name": "Pedro Silva", "id": "833737162340388864", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 259, "tweet_count": 7077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ghafaznik", "name": "\u2b50\ufe0f", "id": "1114169656858894337", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 1734, "tweet_count": 79052, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Carlos_548", "name": "Caduzin", "id": "727241791200722944", "location": "Maria Oritz, Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 216, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gaab_007", "name": "Biel\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "859598841087234048", "location": "Pet/RJ \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 826, "tweet_count": 131998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "girlmaguire", "name": "tassi loves anahi", "id": "489667961", "location": " duarte parrilla walsh gioanto", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 2401, "tweet_count": 136980, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "jessicacrfx", "name": "j\u00e9ssica", "id": "868112924379951104", "location": "neymar", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 737, "tweet_count": 94041, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kamix_0", "name": "\u0250\u029ea\u043c\u0131 \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "950049596318896128", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 2249, "tweet_count": 76443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emanoel_yan", "name": "Emanoel", "id": "723189858659872769", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 4108, "tweet_count": 33126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fvieir4", "name": "", "id": "1132206420546510848", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 311, "tweet_count": 21293, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FaIIingfory", "name": "Gabs\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9", "id": "3048520259", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2133, "tweet_count": 221741, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "maisa683", "name": "+a\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udec0", "id": "905194594463350785", "location": "Flamenguista\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\ude45", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 428, "tweet_count": 18806, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PeruanoSenior", "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "945669065594454017", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587407, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true}, {"username": "anclzz", "name": "annushka", "id": "1048602869841244161", "location": "fran\u00e7a ant\u00e1rtica", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 321, "tweet_count": 19913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samyram_", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a", "id": "3337290611", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mingipunk", "name": "yas \ud83d\udc7b | \ud83d\udcd6: a rainha vermelha", "id": "2964829613", "location": "for my ateez. \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 6436, "following_count": 4617, "tweet_count": 178467, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "geromengel", "name": "and", "id": "67358480", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 1490, "tweet_count": 94587, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rymartins_", "name": "obstinado", "id": "931980852539555840", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 172, "tweet_count": 3653, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ladyngrid", "name": "yng?\u00bf", "id": "996578440143867904", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 71, "tweet_count": 7794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "obiwansrealgf_", "name": "helo \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "id": "1093996036572528641", "location": "targaryen.", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 3927, "tweet_count": 24924, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "oMatheusLobo", "name": "L\u00f4bo - 28/10 \ud83c\udf83 - 13\u2b50\ufe0f", "id": "826353836", "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1876, "tweet_count": 29938, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "jc_mengofla", "name": "reizinho10\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "id": "992552636514799616", "location": "cosmos, Itagua\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 2388, "tweet_count": 14665, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jenny22bj", "name": "\u2728", "id": "1093184047738748928", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 640, "tweet_count": 56598, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "psixue", "name": "dome", "id": "188174640", "location": "gaga \u2022 suju \u2022 dramas", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 909, "tweet_count": 131901, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "NandaGClemente", "name": "Fernanda 8\ufe0f\u20e3\u2764\ud83d\udda4", "id": "1249795832", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 197, "tweet_count": 77962, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BBJRanter", "name": "bbjrant\ud83d\uddfd\ud83c\udf0a", "id": "354114136", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 3985, "tweet_count": 155238, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "medeiross_0", "name": "Predestinado \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "844259379054612481", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 250, "tweet_count": 7768, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mateusfranca_99", "name": "Mateus \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "1134070588241264641", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 185, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cristhian_cwl", "name": "\u201cCR1$\u30c4\u201d", "id": "731705934326697984", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 575, "tweet_count": 47311, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "HerisonHl", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "896145734088753152", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 211, "tweet_count": 5694, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andreamotap", "name": "Natalia mi amol", "id": "2241522734", "location": "Quisqueya la Bella ", "public_metrics": {"followers_count": 7813, "following_count": 387, "tweet_count": 24045, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "yangroses", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27. \u272f", "id": "1049103176304132096", "location": "ele/dela. | my melody enthusiast.\n\u201cmy melo, do something!\u201d | 18yo.\nowner of @sanriostickers channel.", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 3285, "tweet_count": 59729, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "bebelcarpa", "name": "Bebel Carpa \u1d9c\u1d3f\u1da0", "id": "39255456", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 142, "tweet_count": 32797, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "melvynalonso", "name": "Melvyn Alonso", "id": "77511932", "location": "Piura - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "lays_tri", "name": "Lays", "id": "61868486", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 732, "tweet_count": 78919, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "KlausVLT", "name": "Yo, Klaudio", "id": "308009698", "location": "San Justo/La Matanza", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1739, "tweet_count": 70336, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Ianmurilocrf", "name": "Murilo\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3374578215", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1182, "tweet_count": 47024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ReiisPhellipe", "name": "phziin", "id": "890004139266146304", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 861, "tweet_count": 8126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kaua_jt", "name": "kau\u00e3", "id": "3402956603", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 425, "tweet_count": 85047, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "saywz_", "name": "soph", "id": "701506732787441666", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 384, "tweet_count": 22155, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iyurioliveira", "name": "\ud835\udd12\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e \u26a1", "id": "789932883699982336", "location": "Na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 929, "tweet_count": 47202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leoovargasCRF", "name": "L\u00e9o", "id": "1686721303", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 536, "tweet_count": 57300, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "deletedstars", "name": "liv", "id": "1154169066149621760", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 58, "tweet_count": 2092, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RODRIGOJAIRCHAV", "name": "RJCHG", "id": "704240647", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 480, "tweet_count": 154634, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "c4jimenez", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434263, "following_count": 33, "tweet_count": 19116, "listed_count": 991}, "verified": true}, {"username": "dynortgh", "name": "\u2022 A n g e l o u s \u00b9\u00b3 \u0cc3\u2727", "id": "1147379834240327680", "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 208, "tweet_count": 5439, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "stuckmilio", "name": "xi(mena)", "id": "1112117287266312192", "location": "til i forget about you", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 226, "tweet_count": 75163, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "torquatohyanCr7", "name": "Hyan", "id": "1052583714985656322", "location": "R.O ", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 465, "tweet_count": 32300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gustavo_Moraes7", "name": "Gustavo Moraes", "id": "84838180", "location": "Vit\u00f3ria - ES", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 4678, "tweet_count": 2175, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "TiagoCrf26", "name": "Tiago\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "848350248078630912", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4179, "following_count": 4540, "tweet_count": 21592, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IanMelw", "name": "chumbo", "id": "913005566905212928", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 383, "tweet_count": 12434, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flzmewngo", "name": "vane \ud83c\udfaf", "id": "3415659047", "location": "lorena e advania ", "public_metrics": {"followers_count": 9581, "following_count": 1286, "tweet_count": 172190, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "5Ronnpeter", "name": "Ronny Peter\u2605\u5f61", "id": "1662688962", "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1600, "tweet_count": 38117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mimiixzz", "name": "mi", "id": "996554603176095745", "location": "Brusque, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 423, "tweet_count": 8376, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jjk_ab", "name": "bia\u2077", "id": "786993210354696192", "public_metrics": {"followers_count": 3708, "following_count": 4141, "tweet_count": 15265, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ttdadudasilva", "name": "Duda Silva", "id": "1127766227148070912", "location": "jf", "public_metrics": {"followers_count": 5260, "following_count": 800, "tweet_count": 12005, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BernardoVinny", "name": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0fVinicio \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "967187044098281478", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 513, "tweet_count": 15759, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daanbandeira11", "name": "danilo b", "id": "737052244642811904", "location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 396, "tweet_count": 16188, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wadscaine", "name": "raf\u00a1nha", "id": "823995256131690496", "public_metrics": {"followers_count": 8419, "following_count": 5000, "tweet_count": 36259, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "ProsperoEnzo", "name": "Enzo Pr\u00f3spero", "id": "1151683383669481472", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 113, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rdbandeiraa", "name": "Rodrigo Bandeira \u26bd\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb", "id": "1041515330257018882", "location": "Parque Uni\u00e3o-Mar\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 902, "tweet_count": 67127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jotajaum00", "name": "Jo\u00e3ozinho", "id": "1028460722970390528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 780, "tweet_count": 2614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Chriszmann_", "name": "ch", "id": "1049462900442714112", "location": " rj zo", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 665, "tweet_count": 17107, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "morenaday13", "name": "Dayane \u2728", "id": "2874921071", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 1740, "tweet_count": 43651, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jpmacielCRF", "name": "jp TETR4CAMPE\u00c3O", "id": "1511504534", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1174, "tweet_count": 38908, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ZIGZAG_fps", "name": "zig", "id": "806501192767537153", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 733, "tweet_count": 32329, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "janjaoum", "name": "J\u00e3o J\u00e3o", "id": "834560239013871617", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 368, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eicarolzinha_", "name": "\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd37\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd1e \ud83d\udc0d", "id": "1067182974444208129", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 303, "tweet_count": 21292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emive_mv", "name": "M V \u00b2\u00b2 \uf8ff \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "4043955922", "location": "setor norte, maracan\u00e3 - rj", "public_metrics": {"followers_count": 3849, "following_count": 4812, "tweet_count": 95419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mlqflavio", "name": "Flavio", "id": "3050137077", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1075, "tweet_count": 10390, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_dalua4", "name": "ra\u00edssa.\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff4", "id": "186119895", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 830, "tweet_count": 144193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fgyrdo", "name": ".", "id": "108469741", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 583, "tweet_count": 157308, "listed_count": 393}, "verified": false}, {"username": "ndreiM7", "name": "Magalh\u00e3es", "id": "2196766039", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1826, "tweet_count": 60657, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rn_oliveira07", "name": "Renan Olivera", "id": "3398578520", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1712, "tweet_count": 91996, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "teamsophiec", "name": "junior \ud83d\udc90", "id": "3059047797", "location": "novelas/sophie charlotte", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 2109, "tweet_count": 135596, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "keviinngd", "name": "kevin", "id": "3397572459", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 471, "tweet_count": 48018, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ToissReal04", "name": "Danilo", "id": "2347660584", "location": "Insta: marcosdanilotoiss", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 396, "tweet_count": 39528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161668, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VillenaRonald", "name": "Ronald", "id": "801621694502862848", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57325, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ThalesPatrick_", "name": "PK \ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "id": "1065969747488055302", "location": "Campo Grande, Z.O", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 528, "tweet_count": 133575, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rdgbenedetto", "name": "Rodrigo", "id": "1969444909", "location": "flamengo, rj", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 459, "tweet_count": 31126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bruknown1", "name": "Still Kinda Bruno", "id": "1051660642334183424", "location": "New Vegas", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 335, "tweet_count": 28265, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luizinnk", "name": "luizin", "id": "1077391732600381440", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 513, "tweet_count": 21703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EscuderoVasquez", "name": "Luchifer", "id": "1622795984", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1104, "tweet_count": 63489, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ChiinaDalmauOk", "name": "Chiina \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "109390668", "location": "Tu corazon ", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 2045, "tweet_count": 60819, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "PepperlandAndy", "name": "autumnsong \ud83c\udf83", "id": "958210584", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 827, "tweet_count": 18961, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luigimotti20", "name": "luis mota santos", "id": "257272655", "location": "durango mexico", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 2344, "tweet_count": 8835, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Milenio", "name": "Milenio", "id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5565260, "following_count": 0, "tweet_count": 1123963, "listed_count": 15700}, "verified": true}, {"username": "dooooisl", "name": "ellias ferreira \ud83e\udd19", "id": "3293588945", "location": "Beverly Hills", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 1208, "tweet_count": 58419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bernardo_dl", "name": "Deidei", "id": "758150713931333632", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1146, "tweet_count": 36337, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexx_crf", "name": "alex \uf8ff\ud83e\udd4b", "id": "989361787450593280", "location": "CDD \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 455, "tweet_count": 20582, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ppizao_", "name": "ppizao", "id": "1022624967689744385", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 416, "tweet_count": 16679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ajenjo_A", "name": "Jose Mar\u00eda V", "id": "2516279156", "location": "inferno", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 4949, "tweet_count": 8098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eduarda_Santtoo", "name": "Duda\ud83e\udd8b", "id": "896001201761865730", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 208, "tweet_count": 4737, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eumtzin", "name": "mt", "id": "1003735718743695361", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 143, "tweet_count": 10564, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dyjhanhenrique", "name": "Dan", "id": "46502786", "location": "Nova Trento", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 638, "tweet_count": 51929, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "edmatheusv", "name": "ed", "id": "1144956665839726593", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 294, "tweet_count": 7626, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuIiantinaNews", "name": "Juliantina News", "id": "1710024906", "location": "WorldWide", "public_metrics": {"followers_count": 19487, "following_count": 97, "tweet_count": 41070, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "tayna_emerick", "name": "Tay \ud83e\udd8b", "id": "714232898031853568", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 731, "tweet_count": 26002, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yiluiza", "name": "ana | \ud83d\udcd6: \u00c9 assim que come\u00e7a", "id": "755102914343907328", "location": "hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 701, "tweet_count": 26287, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PT_K25", "name": "PK", "id": "3070050587", "location": "Fonseca, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 161, "tweet_count": 4514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiriamJDieguez", "name": "MiriamJ.Dieguez\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "281875840", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1331, "tweet_count": 44518, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sweetenercamz", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94 \u2606", "id": "825041559984934912", "location": "moon ", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 506, "tweet_count": 30100, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "juIiatavares", "name": "julia", "id": "1568572190", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 374, "tweet_count": 28096, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kakauuuu_", "name": "karininha \ud83d\udc9a", "id": "4226686894", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 855, "tweet_count": 44131, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "heavwon", "name": "\ud83d\udd38Dion\u00edsio\ud83d\udd38GANHAR DINHEIRO NO FIXADO \ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc", "id": "4523905816", "public_metrics": {"followers_count": 4766, "following_count": 3464, "tweet_count": 77646, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Vieira18_", "name": "Lucas \u270a\ud83c\udfff", "id": "838881008565039105", "location": "Hell de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1009, "tweet_count": 17932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "i4loco", "name": "karina", "id": "1101224766239854592", "location": "ela/dela-a / 18", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1315, "tweet_count": 51789, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "afterlakes", "name": "marcela", "id": "828280172566761472", "location": "track 9, folklore ", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 2395, "tweet_count": 162114, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "kalaniferreira_", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8b", "id": "1042134824910249985", "location": "Surfando ", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 585, "tweet_count": 30796, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jeongyeonsroses", "name": "sarah \ud83d\udd4a", "id": "3225516483", "location": "\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude60 \u05b4\u05b6\u05b8 \ud835\ude62\ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e \u2014 \ud835\udff5\ud835\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 3033, "tweet_count": 57915, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "eduardordej", "name": "cloreto de putasso", "id": "467395592", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 997, "tweet_count": 30263, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cardozo_palacio", "name": "Carpa Carpa", "id": "909511454616883200", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 144, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "plutaojks", "name": "nix.", "id": "1075790319462084608", "location": "jupiter.", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 905, "tweet_count": 30738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "allanb121", "name": "Allan Lopes", "id": "789887173961080832", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 992, "tweet_count": 18088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lukexcherrypie", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe \ud83c\udf52", "id": "1004844242286596097", "location": "5sos// the vamps// nhc// mcfly", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1061, "tweet_count": 8705, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CJVK23", "name": "Whittaker\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "id": "898678546813661184", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 730, "tweet_count": 25481, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dxnxfx", "name": "ex juridico do tonho da lua", "id": "812507517288927232", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 794, "tweet_count": 48513, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jmialcon", "name": "Jose Martinez I", "id": "145601933", "location": "Puerto Plata", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 761, "tweet_count": 111231, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "rochatreze", "name": "\u00c9rreR", "id": "3158603637", "location": "RJ/027", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 134, "tweet_count": 22845, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cabelo3_", "name": ".", "id": "827170234633244672", "location": "Serra-ES", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 282, "tweet_count": 42477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fernandacrf_", "name": "Fernanda", "id": "4116792388", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 458, "tweet_count": 24647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "piiggyback", "name": "kakazinha", "id": "1074799830969536512", "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 3274, "tweet_count": 24546, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "crf_yagoo", "name": "yagxxj", "id": "1016761854058815488", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 322, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "unicornio12434", "name": "Hailey Raisin", "id": "738136677277786112", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 3311, "tweet_count": 17435, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dvss99", "name": "Devisson", "id": "4050420521", "location": "RJ - \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 672, "tweet_count": 43682, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AraBarrozo16", "name": "\ud83c\udf38Ara Barrozo\ud83c\udf38", "id": "2494375831", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 365, "tweet_count": 31893, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Oficial_Suicida", "name": "S U I C I D A", "id": "713141363672543232", "location": "En Tus Sue\u00f1os...!", "public_metrics": {"followers_count": 5550, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "14_crfjoao", "name": "jotta", "id": "932236354926383109", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 274, "tweet_count": 15322, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vn1895", "name": "vn!ubz", "id": "972269294494076928", "location": "setor norte, pilastra 40", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 3160, "tweet_count": 40598, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LuaMorales", "name": "Lua Morales \ud83d\udcf7", "id": "19973262", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14169, "following_count": 611, "tweet_count": 181412, "listed_count": 159}, "verified": false}, {"username": "Eduardo_Samuel1", "name": "RODINEI", "id": "2688642697", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 345, "tweet_count": 17545, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gonzalolim", "name": "Gonzalo", "id": "38750913", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "JaimeChincha", "name": "Jaime Chincha", "id": "36477202", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 563863, "following_count": 820, "tweet_count": 30116, "listed_count": 938}, "verified": false}, {"username": "rvbronegra", "name": "juju", "id": "3464300535", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1207, "tweet_count": 48140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heferal", "name": "Pichanguera Mente", "id": "185226572", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 39993, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "joao_tassara31", "name": "Jv Tassara", "id": "1016343842059059200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 274, "tweet_count": 4447, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PedroVieira_16", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8", "id": "4515203549", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 2695, "tweet_count": 61332, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laris_CRF", "name": "Bellatrix", "id": "718099119785517056", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 1786, "tweet_count": 48963, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arrascaroll", "name": "AiPedro", "id": "3645603075", "location": "\ud83d\udee9\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1645, "tweet_count": 26670, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianBarbosa13", "name": "Flor do Rio Amazonas \ud83c\udf3b", "id": "2152146848", "location": "Macap\u00e1-ap", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 4334, "tweet_count": 54211, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "seokjinagb", "name": "pietra\u2077", "id": "71665088", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 403, "tweet_count": 42948, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "victorcmello", "name": "Mello", "id": "1194544033", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 463, "tweet_count": 74948, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nelsonmont_", "name": "Nelson Montenegro \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "184036140", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 322, "tweet_count": 7241, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "warnershines", "name": "\u0262\u026a\u029c namorada do lipe", "id": "755560471969792001", "location": "\u2014willow smith supremacy.", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 1314, "tweet_count": 78301, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "jardelm038", "name": "Jardel \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "780128570173755392", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1700, "tweet_count": 18024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kakacrf22_", "name": "kak\u00e1 \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "878421825503592449", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 704, "tweet_count": 17971, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulyLima155", "name": "Ju\ud83d\udda4", "id": "885682305028718592", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 78, "tweet_count": 8964, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acpqn", "name": "preta \ud83d\udd34\u26ab", "id": "840360752", "location": "santa marta, botafogo", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 622, "tweet_count": 37016, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "igorbr4ga", "name": "igor", "id": "1057814703194411008", "location": "crf", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1515, "tweet_count": 29783, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "calazanswallace", "name": "LACO", "id": "172770238", "location": "Rio de Janeiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 458, "tweet_count": 157536, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "queissotay", "name": "tay", "id": "141036481", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 1900, "tweet_count": 80210, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Alan88Neiva", "name": "Alan Neiva - \ud83c\udfc6\ud83c\udf7a\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83e\udd4a\ud83c\udfae", "id": "1523620663", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 3373, "tweet_count": 97423, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "wtfkrisss", "name": "krisss", "id": "4307817405", "location": "Velaris - City of Starlight", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 4813, "tweet_count": 114455, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FelipeCRF__", "name": "Felipe\ud83d\udd34\u26ab", "id": "828077015618174976", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 615, "tweet_count": 8233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mariade23417398", "name": "Maria del carmen", "id": "992420860907663361", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 4650, "tweet_count": 135067, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "a10luisa", "name": "ana \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfc1 \u00e9 TETRA", "id": "1028495667935805440", "location": "Brackley", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 494, "tweet_count": 44539, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "OrianaLelio", "name": "oriana", "id": "2349761539", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1037, "tweet_count": 29603, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fuckingab", "name": "Gabriel", "id": "2157744362", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 253, "tweet_count": 15650, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VlwGouvea", "name": "GouveaBrennou", "id": "2169657290", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 541, "tweet_count": 30391, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Kah_vitoriia", "name": "Karol \u2764\ufe0f", "id": "3315999327", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 839, "tweet_count": 19917, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Matheus_Escanor", "name": "Ackerman \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "id": "971932884276740096", "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 304, "tweet_count": 9546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlaPillco", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436115, "listed_count": 310}, "verified": false}, {"username": "Alejand48616309", "name": "Alejandra", "id": "1062347475175067650", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aline_018", "name": "aline", "id": "769555261572939776", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 627, "tweet_count": 16425, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Yoan56324139", "name": "Yoan", "id": "780156114939711488", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 999, "tweet_count": 7831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "foolsmessi", "name": "`", "id": "782302396596756480", "location": "wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1610, "tweet_count": 36351, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "DraLSoto7", "name": "Dra.Lisbeth Soto", "id": "730372372365193216", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 315, "tweet_count": 2584, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "opsomsuruguay", "name": "OPS/OMS Uruguay", "id": "1673800032", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 18235, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}, "verified": true}, {"username": "botaf0guense", "name": "JOANNA\ud83d\udc1e", "id": "880514834584002560", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 163, "tweet_count": 15077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gamrofthones", "name": "ias", "id": "2447539200", "location": "221B baker street", "public_metrics": {"followers_count": 4914, "following_count": 2921, "tweet_count": 57456, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "getawayloverr", "name": "milo", "id": "1311061628", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1209, "tweet_count": 84651, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "reisbia0", "name": "reis", "id": "1084899136149880833", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 526, "tweet_count": 24885, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JohnWilmerRubio", "name": "John Wilmer Rubio", "id": "970487820", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 521, "tweet_count": 16345, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "salvemosmagdale", "name": "Salvemos Magdalena", "id": "1425522733", "public_metrics": {"followers_count": 4607, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "bohrdis", "name": "lourdinha", "id": "1102720697254711297", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 380, "tweet_count": 14604, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hantequesttcrf", "name": "Pretin", "id": "809320717271580672", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 383, "tweet_count": 32782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MSdescontrolado", "name": "Marlin da Rua da Mina \ud83c\udf0d\ud83d\udccd", "id": "994281440522244102", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 168, "tweet_count": 7685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AgurtoRomulo", "name": "Romulo Agurto R.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2693", "id": "1125866237211435009", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 261, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461129, "following_count": 46, "tweet_count": 75458, "listed_count": 544}, "verified": false}, {"username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada", "id": "312769520", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 532, "tweet_count": 150975, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Fernand76196116", "name": "Fernandes", "id": "993289641997545472", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 22, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hidesx", "name": "Hidesx", "id": "616608413", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 325, "tweet_count": 10994, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "nicolas7freire", "name": "Nicolas", "id": "245609806", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 120, "tweet_count": 65542, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "coralinecomics", "name": "april jur\u00eddico Kamala Khan e Iman\u26a1\ufe0e", "id": "2767635049", "location": "avengercon com a Kamala", "public_metrics": {"followers_count": 4764, "following_count": 4972, "tweet_count": 132930, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "Ryan_Vitor12", "name": "ryan", "id": "956496627686133760", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 364, "tweet_count": 6410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mottacrf", "name": "mottinha", "id": "406539666", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 397, "tweet_count": 23427, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yassilvacrf", "name": "insta:yaas.siillva", "id": "3033335961", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 459, "tweet_count": 37609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LokoGD", "name": "Fernando 'Loko' Gulart", "id": "73502556", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1457, "tweet_count": 11405, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aedronss", "name": "Jo\u00e3o Hugo Carvalho #ti11 #GOSINGAPURA", "id": "511029759", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8181, "following_count": 1560, "tweet_count": 22285, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "lalisamynoban", "name": "r \u00b9\u00b9 \u10e6 nwjs | Lisa\u2019s gf | \u24df", "id": "805105963", "location": "Lisa\u2019s heart ", "public_metrics": {"followers_count": 11286, "following_count": 10528, "tweet_count": 177795, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "soublue_", "name": "azul", "id": "1024650609339850753", "location": "a bianca \u00e9 a melhor", "public_metrics": {"followers_count": 7995, "following_count": 1001, "tweet_count": 145372, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "javierled22", "name": "Javier Luca - Violencia es Mentir", "id": "901592023504998400", "public_metrics": {"followers_count": 4517, "following_count": 4774, "tweet_count": 266851, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "igorlaza20", "name": "Igor Lazaroni", "id": "180061939", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 479, "tweet_count": 31608, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "kibeloco", "name": "Kibe Loco", "id": "29374545", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}, "verified": true}, {"username": "Netim_CRF", "name": "Netim_CRF", "id": "64063090", "location": "Por a\u00ed pelo mundo...", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 392, "tweet_count": 39730, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Naatt25", "name": "georgi\ud83d\udc98", "id": "1963687382", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1101, "tweet_count": 27440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "romigularte", "name": "\u0280\u1d0f\u1d0d\u026a\u0274\u1d00", "id": "1014892992296112128", "location": "uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 988, "tweet_count": 31684, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fontess_1", "name": "Vinicius", "id": "922832781167742978", "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 252, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fcbarcelona_jp", "name": "FC \u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca", "id": "886916353", "public_metrics": {"followers_count": 343180, "following_count": 205, "tweet_count": 46189, "listed_count": 919}, "verified": true}, {"username": "kurokawa_37", "name": "\u30b8\u30df\u30fc\u9ed2\u5ddd", "id": "815228348645289984", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 904, "tweet_count": 17208, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "ewertonpaaz", "name": "ewerton\ud83e\udd19\ud83c\udffe", "id": "930641160820920321", "location": "na casa do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1935, "tweet_count": 27347, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "bielroriz20", "name": "roriz", "id": "2806193220", "location": "Nova Igua\u00e7u/Guapimirim", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 954, "tweet_count": 29958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CrfBrand", "name": "Urubu Red\ud83d\udc79", "id": "912344303996997632", "location": "casa", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 383, "tweet_count": 16802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luislipefs", "name": "Peixe Frito", "id": "153227077", "location": "Minha Casa, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 2699, "tweet_count": 86961, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "NewsLGeek", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc6c\ud835\udc7e'\ud835\udc7a \ud835\udc73\ud835\udc6c\ud835\udc6e\ud835\udc70\ud835\udc76\ud835\udc75 \u26a1\ufe0f", "id": "1078661214425804801", "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 4637, "tweet_count": 14124, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "gcfsaturnjm", "name": "bea\u17f9 jimin \u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5", "id": "4518237323", "location": "24yo \u2022 bts\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 9921, "following_count": 2314, "tweet_count": 71629, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "bvbmanux", "name": ".", "id": "1130908935735652352", "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 160, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "llkordei", "name": "AAAAAna", "id": "807571323807531008", "location": "PSA TOUR 04/10/2017 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 316, "tweet_count": 19089, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rhay_9crf", "name": "Rhay", "id": "3313607463", "location": "S\u00e9rie A", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 2874, "tweet_count": 24342, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil", "id": "2302936780", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abelgilvonio", "name": "Abel Gilvonio", "id": "1553989603", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 23163, "following_count": 4089, "tweet_count": 67530, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "ObsessionCruel", "name": "Camila", "id": "1480887649", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6361, "following_count": 2158, "tweet_count": 175209, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "fede_padin", "name": "Fede Padin", "id": "98758958", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 7539, "following_count": 5221, "tweet_count": 133218, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Daviimarano", "name": "Davi", "id": "713493898371416064", "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeir", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 185, "tweet_count": 4736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tddia_umsurto", "name": "F.", "id": "238252959", "location": "Ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 626, "tweet_count": 11275, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_juanduart_", "name": "Juan\u26a1", "id": "935613606808440832", "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 336, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tikitoordinario", "name": "irm\u00e3 f314\u262d", "id": "782295563186438144", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 252, "tweet_count": 29017, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "id": "1156990395211026432", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "author_id": "788136206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "author_id": "950118742092079105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156889323293368325"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156755854387011592"}], "id": "1156889323293368325", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-08-01T11:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@spitta1969 No m molesta lo sabido, Alberto es brabucon, me jode que quienes se creen con ideas superadoras, se rian burlonamente del escrache.\n\n- Son los malos compa\u00f1eritos q se rien del q jode o golpea al gordito d la escuela y q despues lloran arriba del cajon cuando el gordito s suicida.", "in_reply_to_user_id": "252168075", "author_id": "2580687385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "id": "1157051783757357056", "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "author_id": "1673616690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wexmR4HQCt", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1156638424662773760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wexmR4HQCt", "media_key": "3_1156638415774986241"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 101, "probability": 0.6437, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.3916, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156638424662773760"], "id": "1156638424662773760", "created_at": "2019-07-31T18:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 1450, "like_count": 1201, "quote_count": 145}, "text": "Hoy presentamos pedido a la @pcmperu para que se nos remita copia de las actas de Consejo de Ministros de todo el mes de julio y sus grabaciones para verificar si han cumplido con aprobar discurso presidencial en Consejo, de conformidad con el art. 118 inc 7 de la Constituci\u00f3n. https://t.co/wexmR4HQCt", "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QQmt1A5Bsz", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736", "display_url": "twitter.com/descontrollada\u2026"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Pinote"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156996705868492801"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156481080377204736"}], "id": "1156996705868492801", "created_at": "2019-08-01T18:34:45.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "text": "ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq roubam telefone de trabalhador   e pq fazem favorsinho pra bandido.\nNunca deu Pinote, Nunca matou, nunca traficou e nunca foi preso.\n\nPRONTO FALEI!!! https://t.co/QQmt1A5Bsz", "author_id": "2994726521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157109846094831617"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "id": "1157109846094831617", "created_at": "2019-08-02T02:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @pcmperu Este mediocre cree que todos son delincuentes como su \u00eddolo el corrupto suicida.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "author_id": "1584638496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mrpThwilto", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabricaetano21/status/1157010397855125507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrpThwilto", "media_key": "16_1157010378905260037"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157010397855125507"], "id": "1157010397855125507", "created_at": "2019-08-01T19:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "text": "Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walker '\n\nEu indo maratonar\n#13ReasonsWhy https://t.co/mrpThwilto", "author_id": "1108492211996508160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/KJ1OqxM7JC", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "demando mk"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157044146034622465"], "id": "1157044146034622465", "created_at": "2019-08-01T21:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo si fuera el autor del libro los demando mk donde quedo la idea original de la serie \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f Tenia que ser una serie de una sola temporada. https://t.co/KJ1OqxM7JC", "author_id": "3990041415"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157137843807903746"], "id": "1157137843807903746", "created_at": "2019-08-02T03:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "text": "No se pongan en modo\"suicida\" vamos a ponerle onda a la noche", "author_id": "3248008042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Hzu93MsTM5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156930055467085824"], "id": "1156930055467085824", "created_at": "2019-08-01T14:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos Ibazeta \u270d\nhttps://t.co/Hzu93MsTM5", "author_id": "225232891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/v5bgD8rIkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliantinaSupOf/status/1157124619591139328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v5bgD8rIkQ", "media_key": "3_1157124613081567233"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 56, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8945, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuIiantinaNews", "id": "1710024906"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 57, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 58, "end": 79, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "KCAMexico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157124619591139328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157123898690789376"}], "id": "1157124619591139328", "created_at": "2019-08-02T03:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuIiantinaNews Es el reto suicida:0\n\n#BarbaraLopezTrendy\n#SantiagoAchagaTrendy\n#MacaBeso\n#KCAMexico https://t.co/v5bgD8rIkQ", "in_reply_to_user_id": "1710024906", "author_id": "1105173887472480256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157107272033689600"], "id": "1157107272033689600", "created_at": "2019-08-02T01:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 11, "like_count": 110, "quote_count": 7}, "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["891477881230151680"], "id": "891477881230151680", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4138, "type": "Organization", "normalized_text": "Rockstar"}]}, "created_at": "2017-07-30T01:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "text": "A la gente le encanta juzgar a los dem\u00e1s y lo digo por el estereotipo que se tiene del Rockstar (drogadicto, mujeriego, alcoholico, suicida)", "author_id": "2213580734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/0ldsbCNVCB", "expanded_url": "https://twitter.com/curtopolenta/status/1157064643451510784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ldsbCNVCB", "media_key": "7_1157064607967481856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157064643451510784"], "id": "1157064643451510784", "created_at": "2019-08-01T23:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7344, "reply_count": 1410, "like_count": 33617, "quote_count": 4463}, "text": "esse \u00e9 o \u00eddolo de vcs ? https://t.co/0ldsbCNVCB", "author_id": "794108468689010688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bvNvB5in0F", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/joven-abre-puerta-avion-lanza-vacio/"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "Qepd"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157079425374130177"], "id": "1157079425374130177", "created_at": "2019-08-02T00:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose  al vac\u00edo durante vuelo de avi\u00f3n// La depresi\u00f3n con ideaci\u00f3n suicida debe tratarse con profesionales de la salud. Qepd, pobrecita.  https://t.co/bvNvB5in0F", "author_id": "49369167"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157133456406712321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157131963167174657"}], "id": "1157133456406712321", "created_at": "2019-08-02T03:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gradi_10 @visavisbrasil Pois \u00e9,to entendendo mais nada", "in_reply_to_user_id": "2602671541", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gradi_10", "id": "2602671541"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "visavisbrasil", "id": "1154048160727097345"}]}, "author_id": "1121840068606476288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/l2kRasUBG3", "expanded_url": "https://capital.pe/actualidad/video-lescano-reitero-del-castillo-es-un-caradura-porque-importo-leche-en-polvo-noticia-1058632", "display_url": "capital.pe/actualidad/vid\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Lescano"}, {"start": 18, "end": 29, "probability": 0.4383, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.4768, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 111, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 114, "end": 122, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156870670745329664"], "id": "1156870670745329664", "created_at": "2019-08-01T10:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 3}, "text": "Lescano reiter\u00f3: \"Del Castillo es un 'caradura' porque import\u00f3 leche en polvo en 2008\"\nSeg\u00fan lescano, @JorgeDCG y @MecheAF  firmaron el D.L. 1035, en el gob. de AGP q permiti\u00f3 que entre al mercado 300% m\u00e1s leche en polvo, afectando a los ni\u00f1os.\n https://t.co/l2kRasUBG3", "author_id": "560309409"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "id": "1156975779802222592", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "author_id": "858618391"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SOt0d1YRm0", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasMenotty/status/1157107673571254277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SOt0d1YRm0", "media_key": "3_1157107623977766918"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4198, "type": "Place", "normalized_text": "SantaAna"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.3864, "type": "Organization", "normalized_text": "STO"}, {"start": 45, "end": 72, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "Bero"}, {"start": 100, "end": 120, "probability": 0.6054, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Manuel Linares"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor"}, {"start": 142, "end": 167, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SantaAna"}, {"start": 223, "end": 246, "tag": "PlanControlTerritorial"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157107673571254277"], "id": "1157107673571254277", "created_at": "2019-08-02T01:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#SantaAna // Agentes de la STO, capturaron a Jos\u00e9 Gilberto G\u00f3mez Mart\u00ednez (24) alias Poison o Bero, V\u00edctor Manuel Linares (19) alias V\u00edctor y Jorge Orlando Espa\u00f1a L\u00f3pez (21) alias Suicida, por tr\u00e1fico il\u00edcito y resistencia #PlanControlTerritorial. https://t.co/SOt0d1YRm0", "author_id": "84978428"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157134022570418176"], "id": "1157134022570418176", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Norte"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Na segunda vai fazer 6 anos desde o fat\u00eddico 5 de Agosto de 2013, onde na Zona Norte de SP onde aceitamos a vers\u00e3o de que uma crian\u00e7a de 13 anos, matou 4 adultos com uma precis\u00e3o e for\u00e7a incr\u00edvel, dirigiu por 12 km na madrugada paulista, dormiu no carro,", "author_id": "258040589"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157117415785975808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157102852235563008"}], "id": "1157117415785975808", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Nahuel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "created_at": "2019-08-02T02:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "text": "@clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman?  O los expertos del caso Rafael Nahuel que dec\u00edan que tenia restos de p\u00f3lvora en las manos?  Uds son la basura que hay que sacar cuando volvamos.", "in_reply_to_user_id": "8105922", "author_id": "877189331647180806"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DysOxUB1M6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0oa_6Qhe72/?igshid=mfsfxxj89kqj", "display_url": "instagram.com/p/B0oa_6Qhe72/\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8925, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.8018, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156996794343133185"], "id": "1156996794343133185", "created_at": "2019-08-01T18:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 94, "like_count": 114, "quote_count": 8}, "text": "En el a\u00f1o 1987 un proyecto muy popular de estatizaci\u00f3n de la banca fue rechazado por el Senado por el da\u00f1o que causaba a la econom\u00eda. El presidente Garc\u00eda respet\u00f3 la decisi\u00f3n del Congreso. Igualmente ahora se debe\u2026 https://t.co/DysOxUB1M6", "author_id": "33808317"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131355404161026"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156990395211026432"}], "id": "1157131355404161026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4391, "type": "Person", "normalized_text": "basco"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@CRF_Hyppolito Kakakakaka\nPor quanto tempo esse escudo do basco @CRF_Hyppolito ?\n\nMas realmente o que disse faz todo sentido, lament\u00e1vel e triste essa situa\u00e7\u00e3o...", "in_reply_to_user_id": "788136206", "author_id": "958560648870400002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Gn03pL5hwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "Gloria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157098769718173696"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156907661100802048"}], "id": "1157098769718173696", "created_at": "2019-08-02T01:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La leche en polvo es el negocio aprobado por el suicida AlanGarcia y Jorge del Castillo\n#Gloria https://t.co/Gn03pL5hwE", "author_id": "364916861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157131173237329921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157130850355621888"}], "id": "1157131173237329921", "created_at": "2019-08-02T03:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BrunaMaarcondes Nunca tive vontade de ver mulher maravilha", "in_reply_to_user_id": "3347130629", "author_id": "1099038002377052162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157047201903906818"], "id": "1157047201903906818", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 3489, "like_count": 4774, "quote_count": 226}, "text": "O Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, insinuou, no lan\u00e7amento do programa M\u00e9dicos pelo Brasil, que est\u00e1 em campanha pela reelei\u00e7\u00e3o dizendo que poder\u00e1 terminar o seu mandado em 2022 ou 2026.", "author_id": "121601881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156713998089433089"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156677747881762816"}], "id": "1156713998089433089", "created_at": "2019-07-31T23:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "text": "Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "author_id": "280527618"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121540942716929"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157118392924549122"}], "id": "1157121540942716929", "created_at": "2019-08-02T02:50:48.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 24, "like_count": 1582, "quote_count": 7}, "text": "@cauemoura ai caue moura\n\nmeu pau \u00e9 coelho teu cu a cenoura", "in_reply_to_user_id": "15953740", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cauemoura", "id": "15953740"}]}, "author_id": "28354416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156922733403361282"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156699792904507393"}], "id": "1156922733403361282", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "RAE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elcancillercom", "id": "17706291"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ubasociales", "id": "607489726"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "UBAonline", "id": "150383840"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "EducacionAR", "id": "727258832121004033"}]}, "created_at": "2019-08-01T13:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@elcancillercom @ubasociales @UBAonline @EducacionAR La RAE se suicida. Y con justa raz\u00f3n !!  Qu\u00e9 les pasa ?? \ud83d\ude31", "in_reply_to_user_id": "17706291", "author_id": "776595404817305600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157028999727652864"], "id": "1157028999727652864", "created_at": "2019-08-01T20:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 2665, "like_count": 9494, "quote_count": 4348}, "text": "A ver pongan morite *predictivo* cag\u00f3n \n\nMorite por favor cag\u00f3n\n\nJajajajaja re educado por suerte", "author_id": "993899457631703040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157071803203895297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157052421237088259"}], "id": "1157071803203895297", "created_at": "2019-08-01T23:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Pendejo a ver por qu\u00e9 no reconstruyen el norte a esa velocidad, la comisi\u00f3n de presupuesto le dio un cheque en blanco 3 a\u00f1os despu\u00e9s.....", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "author_id": "187342814"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156776134870216704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156769364076613632"}], "id": "1156776134870216704", "created_at": "2019-08-01T03:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 287, "like_count": 532, "quote_count": 9}, "text": "@MesiasGuevara Entonces renuncia", "in_reply_to_user_id": "46672612", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}]}, "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "id": "1156729637231370242", "created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "author_id": "3337290611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ZVGI0LdANR", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1155677346239852547", "display_url": "twitter.com/c4jimenez/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156068571694489600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155677346239852547"}], "id": "1156068571694489600", "created_at": "2019-07-30T05:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 43, "like_count": 245, "quote_count": 15}, "text": "La @PGJDF_CDMX confirma que Rafael Arias Menocal se suicid\u00f3.\nExplica que tenia cantidades m\u00ednimas de alcohol en la sangre.\nSu \"necropsia reporta asfixia por ahorcamiento, criminal\u00edsticamente corresponde a maniobras de tipo suicida\". https://t.co/ZVGI0LdANR", "author_id": "95338132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Tbs0Iz5QxF", "expanded_url": "https://twitter.com/janjaoum/status/1156624624895049730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tbs0Iz5QxF", "media_key": "3_1156624602975653889"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "PF RAIZ"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4586, "type": "Person", "normalized_text": "MARISTA"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156624624895049730"], "id": "1156624624895049730", "created_at": "2019-07-31T17:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "text": "SOCORR ALGU\u00c9M ME DIZ O QUE ACONTECEU COM O PF RAIZ? TA COM MAIS CARA DE MARISTA DO QUE PAULO FREIRE! https://t.co/Tbs0Iz5QxF", "author_id": "834560239013871617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MDHohNRGOr", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaKogut/status/1156907477650198531", "display_url": "twitter.com/PatriciaKogut/\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157017829344010241"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156907477650198531"}], "id": "1157017829344010241", "created_at": "2019-08-01T19:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "E cad\u00ea a l\u00f3gica? Se Josiane matou o mordomo e o namorado dele pq n\u00e3o pode matar Fabiana tamb\u00e9m? Olhe, francamente https://t.co/MDHohNRGOr", "author_id": "3397572459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157106492232884226"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "id": "1157106492232884226", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4043, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.7375, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @pcmperu Ser\u00e1n los mismos soplones que ten\u00eda el suicida sin causa AG en el MP, o ser\u00e1n otros ???", "in_reply_to_user_id": "111815940", "author_id": "801621694502862848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uEthdCKRD5", "expanded_url": "https://twitter.com/PepperlandAndy/status/1157123301052997632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uEthdCKRD5", "media_key": "16_1157123294514024453"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ChiinaDalmauOk", "id": "109390668"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157123301052997632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157123047079460864"}], "id": "1157123301052997632", "created_at": "2019-08-02T02:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ChiinaDalmauOk Yo tampoco la termin\u00e9, fue como: ya dejen las cosas como estaban y yaaaaa. https://t.co/uEthdCKRD5", "in_reply_to_user_id": "109390668", "author_id": "958210584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Ho53Px74Lj", "expanded_url": "http://mile.io/2YmBJeH", "display_url": "mile.io/2YmBJeH"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/uPy3U7JKTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1157123858400518145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uPy3U7JKTM", "media_key": "3_1157099727176925185"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157123858400518145"], "id": "1157123858400518145", "created_at": "2019-08-02T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "\u25b6 VIDEO | Una nueva muerte consterna en el tr\u00e1iler de #13ReasonsWhy https://t.co/Ho53Px74Lj https://t.co/uPy3U7JKTM", "author_id": "24969337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/oMNMOsWDYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JuIiantinaNews/status/1157123898690789376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oMNMOsWDYJ", "media_key": "3_1157123892827303936"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 193, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.4081, "type": "Other", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 206, "end": 225, "probability": 0.3574, "type": "Place", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.8842, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 194, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 205, "end": 226, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 227, "end": 237, "tag": "KCAMexico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157123898690789376"], "id": "1157123898690789376", "created_at": "2019-08-02T03:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 23, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "Hemos entregado todas las insignias del d\u00eda de hoy (las verdes) recuerden que est\u00e1 solo ser\u00e1 entregada a los que m\u00e1s activos est\u00e9n durante la madrugada. Nos vemos m\u00e1s tarde.\n\n#BarbaraLopezTrendy #MacaBeso #SantiagoAchagaTrendy #KCAMexico https://t.co/oMNMOsWDYJ", "author_id": "1710024906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "id": "1099302835139825664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lNat7csNWC", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNat7csNWC", "media_key": "3_1157062501667786752"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Acta del"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157062531774636032"], "id": "1157062531774636032", "created_at": "2019-08-01T22:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 1743, "like_count": 1232, "quote_count": 169}, "text": "Estoy en condiciones de afirmar, que el Acta del Consejo de Ministros difundida por @pcmperu reci\u00e9n ha sido hecha ayer y firmada anoche con fecha anterior (24 julio)\nEncima mal redactada, no cumple requisito constitucional.\nHasta ahora no remiten al Congreso las actas solicitadas https://t.co/lNat7csNWC", "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cKbxUfVHLZ", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x45", "display_url": "es.rt.com/6x45", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x45"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156894677381111809"], "id": "1156894677381111809", "created_at": "2019-08-01T11:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVHLZ", "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["923007590556143616"], "id": "923007590556143616", "created_at": "2017-10-25T02:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "text": "perd\u00f3n por no ser suficiente para ti.", "author_id": "713141363672543232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/KeqleQrS1P", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=55DUMLJ_Syo&feature=youtu.be&fbclid=IwAR03mJ5iT-5VgjvzrvtvrY46Ky1BqjUZ00s8xhVD-RVjE1DEDk4wDVzXwZI", "display_url": "youtube.com/watch?v=55DUML\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1553035838455533569/lFGviP3R?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1553035838455533569/lFGviP3R?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Devaneios sobre representa\u00e7\u00f5es de Van Gogh", "description": "Ajude o Quadro em Branco: https://apoia.se/quadroembranco(\u00e9 f\u00e1cil, r\u00e1pido e vai fazer uma diferen\u00e7a enorme pro canal, al\u00e9m de garantirmos um retorno legal pa...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=55DUMLJ_Syo&feature=youtu.be&fbclid=IwAR03mJ5iT-5VgjvzrvtvrY46Ky1BqjUZ00s8xhVD-RVjE1DEDk4wDVzXwZI"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121671876272130"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157121420826161155"}], "id": "1157121671876272130", "created_at": "2019-08-02T02:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "text": "Esse v\u00eddeo aqui que \u00e9 uma GRACINHA \u2665\n\nhttps://t.co/KeqleQrS1P", "in_reply_to_user_id": "19973262", "author_id": "19973262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/qoAvPsPUqd", "expanded_url": "http://peru21.pe/peru21/politica/jorge-castillo-salvador-solar-me-faltado-respeto-declaraciones-nndc-493604", "display_url": "peru21.pe/peru21/politic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "NEDenRPP"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "Solar"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 139, "end": 154, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "NEDenRPP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156795134782124036"], "id": "1156795134782124036", "created_at": "2019-08-01T05:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 190, "like_count": 110, "quote_count": 25}, "text": "Jorge del Castillo en #NEDenRPP por @RPPNoticias \ud83d\udcfa: \"Del Solar me ha faltado el respeto con sus declaraciones\" https://t.co/qoAvPsPUqd v\u00eda @peru21noticias", "author_id": "36477202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156589971865853953"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "id": "1156589971865853953", "created_at": "2019-07-31T15:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "in_reply_to_user_id": "283279534", "author_id": "1062347475175067650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ePYVege4dN", "expanded_url": "https://twitter.com/fcbarcelona_jp/status/1156799470417383425", "display_url": "twitter.com/fcbarcelona_jp\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4497, "type": "Person", "normalized_text": "Tikki Taka"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121362433122305"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156799470417383425"}], "id": "1157121362433122305", "created_at": "2019-08-02T02:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tikki Taka \u00e9 t\u00e3o lindo de se ver. Pena que s\u00f3 no treino, porque jogando nunca acontece. Valverde matou essa caracter\u00edstica https://t.co/ePYVege4dN", "author_id": "782302396596756480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/LhUaibffJj", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lmLe7iAM9J", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1156670871009783808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lmLe7iAM9J", "media_key": "3_1154826233370357760"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 158, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "Hablemos"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156670871009783808"], "id": "1156670871009783808", "created_at": "2019-07-31T21:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio de \n@opsoms\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/LhUaibffJj\n\n#Hablemos #SaludParaTodos https://t.co/lmLe7iAM9J", "author_id": "1673800032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/zbWzzQS6ZK", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456", "display_url": "twitter.com/Pilysays/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156921189194981376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156377881527955456"}], "id": "1156921189194981376", "created_at": "2019-08-01T13:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 11, "like_count": 172, "quote_count": 9}, "text": "Quieres audios como este @JorgeDCG ? Que nos recuerden l corrupci\u00f3n de la eres parte? De c\u00f3mo obstru\u00edas la justicia al servicio de tu patr\u00f3n? T\u00fa eres un miserable. https://t.co/zbWzzQS6ZK", "author_id": "1425522733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/UmSIYe1bVp", "expanded_url": "http://bit.ly/2GFm5jw", "display_url": "bit.ly/2GFm5jw"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/75vFf6quyh", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1157098925700145152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75vFf6quyh", "media_key": "3_1157098913540608000"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3091, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "Mininter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157098925700145152"], "id": "1157098925700145152", "created_at": "2019-08-02T01:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 104, "like_count": 138, "quote_count": 29}, "text": "Nava pide protecci\u00f3n al Mininter para su familia porque afirma recibir amenazas de muerte \u25ba https://t.co/UmSIYe1bVp https://t.co/75vFf6quyh", "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157063195821006850"], "id": "1157063195821006850", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "MTS"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 8, "username": "Ninja", "id": "214201922"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "WatchMixer", "id": "2829333475"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "O @Ninja foi para a @WatchMixer.... \nMTS coment\u00e1rios do tipo \"x saiu perdendo, y saiu perdendo, n\u00e3o vale a pena\" \n\nEu penso que isso \u00e9 positivo para todas as partes, mercado t\u00e1 expandindo e a galera acha ruim ? U\u00e9....", "author_id": "511029759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121222620143616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157120701993836546"}], "id": "1157121222620143616", "created_at": "2019-08-02T02:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iamsaris foi s\u00f3 a tua interpreta\u00e7\u00e3o, porque da minha perspetiva de quem j\u00e1 sofreu abuso tanto psicol\u00f3gico como f\u00edsico, eles acabaram sim de romantizar a dor na qual deve ser colocado um trav\u00e3o e n ficar a alimentar c expetativa de amor, quem ama, n mata", "in_reply_to_user_id": "842454181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iamsaris", "id": "66375534"}]}, "author_id": "1024650609339850753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "id": "1156562588509048832", "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "author_id": "29374545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156976791929655304"], "id": "1156976791929655304", "created_at": "2019-08-01T17:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "author_id": "1014892992296112128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/4YOvOhW9iv", "expanded_url": "https://twitter.com/fcbarcelona_jp/status/1156799470417383425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4YOvOhW9iv", "media_key": "13_1156799428872871941"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "AntoGriezmann", "id": "950341134"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "DeJongFrenkie21", "id": "1132994898511179776"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "For\u00e7aBar\u00e7a"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1156799470417383425"], "id": "1156799470417383425", "created_at": "2019-08-01T05:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 8, "like_count": 2166, "quote_count": 11}, "text": "\ud83d\udd25 @AntoGriezmann \u27a1\ufe0f @DeJongFrenkie21 \ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/4YOvOhW9iv", "author_id": "886916353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/qW3RcODZgw", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoMarvelDC/status/1157121083058917377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qW3RcODZgw", "media_key": "3_1157121079141421058"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "AvengersEngame"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "AvengersEngame"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "Ultimato"}, {"start": 233, "end": 240, "tag": "Thanos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157121083058917377"], "id": "1157121083058917377", "created_at": "2019-08-02T02:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#AvengersEngame \n\nSim, isso poderia ter acontecido.\nO roteiro foi colocado em primeiro momento e depois descartado. Os planos dos direrores de #Ultimato n\u00e3o era um final que o Capit\u00e3o Am\u00e9rica ficasse velho, e sim ser decapitado pelo #Thanos. \n\n(+) https://t.co/qW3RcODZgw", "author_id": "1078661214425804801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/RUtzYeX41j", "expanded_url": "https://twitter.com/abelgilvonio/status/1157110432064266241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUtzYeX41j", "media_key": "3_1157110422245400576"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 98, "probability": 0.6967, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157110432064266241"], "id": "1157110432064266241", "created_at": "2019-08-02T02:06:39.000Z", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Pregunto @JorgeDCG \u00bfcu\u00e1ntas actas truchas hiciste cuando fuiste Presidente del Consejo de Ministros del cobarde suicida @AlanGarciaPeru? https://t.co/RUtzYeX41j", "author_id": "1553989603"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047964653266120705", "value": "1047964653266120705", "detail": "User has been suspended: [1047964653266120705].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157138809789640709", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157138809789640709", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157138809789640709].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1069742670443175937", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069742670443175937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069742670443175937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157129734112915456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157129734112915456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157129734112915456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "790171388", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [790171388].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "790171388", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157129570514087937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157129570514087937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157129570514087937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157094638278402054", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157094638278402054", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157094638278402054].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3402609881", "value": "3402609881", "detail": "User has been suspended: [3402609881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157050006278430725", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157050006278430725", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157050006278430725].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4883353725", "value": "4883353725", "detail": "User has been suspended: [4883353725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157113014568587266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157113014568587266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157113014568587266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156948731096424450", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156948731096424450", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156948731096424450].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157125638584786946", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157125638584786946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157125638584786946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "903410687833239553", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [903410687833239553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "903410687833239553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157116157138264069", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157116157138264069].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157116157138264069", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "67692408", "value": "67692408", "detail": "User has been suspended: [67692408].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156902721187983360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156902721187983360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156902721187983360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156993267361353730", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156993267361353730].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156993267361353730", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157124370453737472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157124370453737472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157124370453737472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "39916130", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [39916130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "39916130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157075391527493632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157075391527493632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157075391527493632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1775456454", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1775456454].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1775456454", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157114507459813376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157114507459813376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157114507459813376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2153597521", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2153597521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2153597521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156999570037063682", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156999570037063682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156999570037063682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157140206258200576", "oldest_id": "1157120718238339072", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r1smgrrspl1y57aoaunre1mkd"}}