{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:35:48.000Z", "id": "1199366151521886208", "edit_history_tweet_ids": ["1199366151521886208"], "author_id": "98896768", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:35:38.000Z", "id": "1199366111390777345", "edit_history_tweet_ids": ["1199366111390777345"], "author_id": "1106269439639646210", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:35:14.000Z", "id": "1199366010555506688", "edit_history_tweet_ids": ["1199366010555506688"], "author_id": "115519131", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:35:12.000Z", "id": "1199366003320336384", "edit_history_tweet_ids": ["1199366003320336384"], "author_id": "194363886", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:35:10.000Z", "id": "1199365990951407618", "edit_history_tweet_ids": ["1199365990951407618"], "author_id": "2248727556", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:35:04.000Z", "id": "1199365968587362305", "edit_history_tweet_ids": ["1199365968587362305"], "author_id": "101622204", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:35:01.000Z", "id": "1199365957048840192", "edit_history_tweet_ids": ["1199365957048840192"], "author_id": "322110087", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:35:01.000Z", "id": "1199365957002637312", "edit_history_tweet_ids": ["1199365957002637312"], "author_id": "52358814", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:34:40.000Z", "id": "1199365865994506240", "edit_history_tweet_ids": ["1199365865994506240"], "author_id": "2265904173", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:34:39.000Z", "id": "1199365861146009600", "edit_history_tweet_ids": ["1199365861146009600"], "author_id": "381173633", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:34:18.000Z", "id": "1199365775267704834", "edit_history_tweet_ids": ["1199365775267704834"], "author_id": "80603811", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:34:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100179638574292992", "id": "1199365728224325633", "edit_history_tweet_ids": ["1199365728224325633"], "author_id": "1071101020267253760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199352737756057605"}], "text": "@MPBTheNeott @joicehasselmann Voc\u00ea se enforcou ao abandonar e trair o Presidente. O povo n\u00e3o perdoa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:34:00.000Z", "id": "1199365698549698564", "edit_history_tweet_ids": ["1199365698549698564"], "author_id": "603382812", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:33:57.000Z", "id": "1199365687459926016", "edit_history_tweet_ids": ["1199365687459926016"], "author_id": "1180869610565971974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Kkkkkkkkk esse se matou dps, ctza https://t.co/dlwnnr4gu0", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/dlwnnr4gu0", "expanded_url": "https://twitter.com/Juantemido/status/1197690825959821312", "display_url": "twitter.com/Juantemido/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:33:38.000Z", "id": "1199365606190895105", "edit_history_tweet_ids": ["1199365606190895105"], "author_id": "913431187582005248", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:33:29.000Z", "id": "1199365569033715712", "edit_history_tweet_ids": ["1199365569033715712"], "author_id": "353415450", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TonyXexeo", "id": "807935724515426306"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "eduardossc123", "id": "823668222566207488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:33:27.000Z", "id": "1199365560892624899", "edit_history_tweet_ids": ["1199365560892624899"], "author_id": "1040009656574373893", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199058607352008705"}], "text": "RT @TonyXexeo: @eduardossc123 Um ilustre desconhecido que jurou que n\u00e3o era de esquerda!\nUm tiro no escuro para o Rio sair da doutrina suic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:32:40.000Z", "id": "1199365362929864707", "edit_history_tweet_ids": ["1199365362929864707"], "author_id": "193612062", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:32:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "2834121370", "id": "1199365306025750528", "edit_history_tweet_ids": ["1199365306025750528"], "author_id": "4926280504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "francheto_", "id": "2834121370"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Srta_desviada", "id": "387152946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199334438846382081"}], "text": "@francheto_ @Srta_desviada Del dicho al hecho... Podemos tener un primer pensamiento positivo y creer que no van a tocar nada de lo que ya se hizo y m\u00e1s importante, que lo van a respetar? Porq con ese temor se suicida medio pa\u00eds antes de que asuma, tampoco me dan confianza pero bueno..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:32:21.000Z", "id": "1199365283607130113", "edit_history_tweet_ids": ["1199365283607130113"], "author_id": "1016742361462968320", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:32:17.000Z", "id": "1199365268784500736", "edit_history_tweet_ids": ["1199365268784500736"], "author_id": "1098192019309166593", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:32:02.000Z", "id": "1199365205723156480", "edit_history_tweet_ids": ["1199365205723156480"], "author_id": "1112532930461601792", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:32:00.000Z", "id": "1199365195195437056", "edit_history_tweet_ids": ["1199365195195437056"], "author_id": "152020269", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:31:34.000Z", "id": "1199365085912801280", "edit_history_tweet_ids": ["1199365085912801280"], "author_id": "4755583647", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.3668, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nm_imhay", "id": "1017503187585167361"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "MedicinaUChile", "id": "3514533617"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:31:33.000Z", "id": "1199365081357848576", "edit_history_tweet_ids": ["1199365081357848576"], "author_id": "170505181", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199345731242323970"}], "text": "RT @nm_imhay: El fin de semana pasado, la directora de Imhay y acad\u00e9mica de @MedicinaUChile , Dra. Vania Mart\u00ednez, capacit\u00f3 en la tem\u00e1tica\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:31:13.000Z", "id": "1199364999908675585", "edit_history_tweet_ids": ["1199364999908675585"], "author_id": "559954428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pero eso ahora no cuenta para amplias franjas de la poblaci\u00f3n que se ven inermes ante el bombardeo medi\u00e1tico y dan muestras de una suicida credulidad ante la artiller\u00eda propagand\u00edstica de la derecha.... https://t.co/mPwYCf4y1f", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/mPwYCf4y1f", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/232283-uruguay-un-ballottage-de-musica-ligera", "display_url": "pagina12.com.ar/232283-uruguay\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:31:07.000Z", "id": "1199364975065804800", "edit_history_tweet_ids": ["1199364975065804800"], "author_id": "948550142", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:31:06.000Z", "id": "1199364969684451329", "edit_history_tweet_ids": ["1199364969684451329"], "author_id": "3342444850", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TonyXexeo", "id": "807935724515426306"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "eduardossc123", "id": "823668222566207488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:31:06.000Z", "id": "1199364967985766400", "edit_history_tweet_ids": ["1199364967985766400"], "author_id": "823668222566207488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199058607352008705"}], "text": "RT @TonyXexeo: @eduardossc123 Um ilustre desconhecido que jurou que n\u00e3o era de esquerda!\nUm tiro no escuro para o Rio sair da doutrina suic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:31:03.000Z", "id": "1199364958796034050", "edit_history_tweet_ids": ["1199364958796034050"], "author_id": "3196212335", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:30:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "260788584", "id": "1199364854563459072", "edit_history_tweet_ids": ["1199364854563459072"], "author_id": "4457906019", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ZcN3w3TmB5", "expanded_url": "https://twitter.com/Lamorteratres/status/1199364854563459072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZcN3w3TmB5", "media_key": "3_1199364851874881536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199063303399596033"}], "text": "@Santi_ABASCAL Eres un cobarde y muy imb\u00e9cil,cobarde por meterte con las mujeres cuando una mujer fue quien te pari\u00f3 lo cual ya deber\u00eda ser para ti un motivo de admiraci\u00f3n y respeto y muy imb\u00e9cil porque meterte con las mujeres es una guerra demasiado suicida incluso para un descerebrado como t\u00fa https://t.co/ZcN3w3TmB5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:30:34.000Z", "id": "1199364833948454913", "edit_history_tweet_ids": ["1199364833948454913"], "author_id": "14730497", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:30:23.000Z", "id": "1199364787278434305", "edit_history_tweet_ids": ["1199364787278434305"], "author_id": "102762046", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:30:15.000Z", "id": "1199364756450291712", "edit_history_tweet_ids": ["1199364756450291712"], "author_id": "284731949", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:29:58.000Z", "id": "1199364685092597762", "edit_history_tweet_ids": ["1199364685092597762"], "author_id": "971896093998018560", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:29:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "30382919", "id": "1199364675043024897", "edit_history_tweet_ids": ["1199364675043024897"], "author_id": "1167109684169453570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199336819961122818"}], "text": "@LoreBeltran Se suicida con honor, Dios lo recoja en su manto como h\u00e9roe"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:29:48.000Z", "id": "1199364644042952711", "edit_history_tweet_ids": ["1199364644042952711"], "author_id": "1197961991312330752", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:29:44.000Z", "id": "1199364624635891713", "edit_history_tweet_ids": ["1199364624635891713"], "author_id": "1023600880929726464", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:29:25.000Z", "id": "1199364547641061378", "edit_history_tweet_ids": ["1199364547641061378"], "author_id": "110172774", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "Polombia"}, {"start": 56, "end": 84, "tag": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4888, "type": "Place", "normalized_text": "Polombia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:29:25.000Z", "id": "1199364544293953538", "edit_history_tweet_ids": ["1199364544293953538"], "author_id": "154658462", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361244764999685"}], "text": "RT @full9029: Que putas pasa en #Polombia el esmad mata #DilanNoMurioADilanLoMataron, este soldado se suicida porque iba a corte militar. P\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:29:08.000Z", "id": "1199364475788414978", "edit_history_tweet_ids": ["1199364475788414978"], "author_id": "2898260044", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.403, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8688, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.8618, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:29:01.000Z", "id": "1199364444465385473", "edit_history_tweet_ids": ["1199364444465385473"], "author_id": "11461522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Gra\u00e7as ao sucesso de Coringa, a Warner pretende lan\u00e7ar Aves de Rapina e o novo Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn, tamb\u00e9m com classifica\u00e7\u00e3o +18, segundo um relat\u00f3rio divulgado h\u00e1 pouco pela Variety.\"\n\nA Warner realmente n\u00e3o aprende, s\u00f3 sabe seguir f\u00f3rmulas."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:28:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "60954521", "id": "1199364427511926784", "edit_history_tweet_ids": ["1199364427511926784"], "author_id": "387464217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 6, "end": 21, "username": "ONUHumanRights", "id": "95326483"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/EZL5oB7rSR", "expanded_url": "https://twitter.com/MoisesAlvaro_/status/1199355613110833152", "display_url": "twitter.com/MoisesAlvaro_/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199355613110833152"}], "text": "@CIDH @ONUHumanRights @ONU_derechos  un soldado Colombiano se suicida porque no puede desertar... El servicio militar no debe ser obligatorio, tambi\u00e9n deber\u00eda ser catalogado como reclutamiento forzado!! El que va que sea porqu\u00e9 as\u00ed lo quiere!! https://t.co/EZL5oB7rSR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:28:48.000Z", "id": "1199364392678252544", "edit_history_tweet_ids": ["1199364392678252544"], "author_id": "1148810958", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:28:41.000Z", "id": "1199364361300709376", "edit_history_tweet_ids": ["1199364361300709376"], "author_id": "2445330312", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0zuOCQy59v", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/se-suicida-mujer-al-arrojarse-a-las-vias-metro-mixcoac/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/se-suicida-muj\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199180121439031296"}], "text": "RT @OpEsMx: LA MUJER ESPERO A QUE FUERA LA HORA PICO PARA ARROJARSE A LAS VIAS... \n\nhttps://t.co/0zuOCQy59v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:28:25.000Z", "id": "1199364295701811200", "edit_history_tweet_ids": ["1199364295701811200"], "author_id": "50806531", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:28:14.000Z", "id": "1199364247274299395", "edit_history_tweet_ids": ["1199364247274299395"], "author_id": "979610324", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 47, "tag": "SepultureroMonreal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Tlahuicole1318", "id": "891454191490678785"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "senadomexicano", "id": "156720463"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/RvW8kT56bD", "expanded_url": "https://twitter.com/espiritutiflaut/status/1199364239217090561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RvW8kT56bD", "media_key": "3_1199364234934661122"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:28:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1884260971", "id": "1199364239217090561", "edit_history_tweet_ids": ["1199364239217090561"], "author_id": "290442686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199362816509173768"}], "text": "@Tlahuicole1318 Suicida \ud83d\udc47el #SepultureroMonreal de @senadomexicano  \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05 https://t.co/RvW8kT56bD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:28:02.000Z", "id": "1199364198997929986", "edit_history_tweet_ids": ["1199364198997929986"], "author_id": "1157067953533272064", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:27:58.000Z", "id": "1199364180299661312", "edit_history_tweet_ids": ["1199364180299661312"], "author_id": "885288462529769473", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:27:28.000Z", "id": "1199364053069639681", "edit_history_tweet_ids": ["1199364053069639681"], "author_id": "136476736", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:27:11.000Z", "id": "1199363983251247104", "edit_history_tweet_ids": ["1199363983251247104"], "author_id": "559954428", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Pero eso ahora no cuenta para amplias franjas de la poblaci\u00f3n que se ven inermes ante el bombardeo medi\u00e1tico y dan muestras de una suicida credulidad ante la artiller\u00eda propagand\u00edstica de la derecha.... https://t.co/4o4mTavKiv", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/4o4mTavKiv", "expanded_url": "http://www.lr21.com.uy/politica/1415801-uruguay-un-balotaje-de-musica-ligera", "display_url": "lr21.com.uy/politica/14158\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lr21.com.uy/politica/1415801-uruguay-un-balotaje-de-musica-ligera"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Sabanagrande"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/94i8mjxxkM", "expanded_url": "https://buff.ly/37H5h7O", "display_url": "buff.ly/37H5h7O"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/n1DamxKNhw", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1199363934677012480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1DamxKNhw", "media_key": "3_1199363933179658240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:26:59.000Z", "id": "1199363934677012480", "edit_history_tweet_ids": ["1199363934677012480"], "author_id": "1280879857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Honduras\nHombre se suicida de un disparo en la cabeza en Sabanagrande \u25ba https://t.co/94i8mjxxkM https://t.co/n1DamxKNhw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:26:45.000Z", "id": "1199363875860353029", "edit_history_tweet_ids": ["1199363875860353029"], "author_id": "4704108439", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:26:38.000Z", "id": "1199363844352675841", "edit_history_tweet_ids": ["1199363844352675841"], "author_id": "95928000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o tenho uma gata em casa eu tenho o pr\u00f3prio demo, a gata matou um passarinho e se n\u00e3o bastasse, ela levou pra caixa dela e estra\u00e7alhou o coitado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:26:37.000Z", "id": "1199363839109804032", "edit_history_tweet_ids": ["1199363839109804032"], "author_id": "1864766101", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:26:25.000Z", "id": "1199363791626084353", "edit_history_tweet_ids": ["1199363791626084353"], "author_id": "1669262484", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-26T16:26:25.000Z", "id": "1199363791001182209", "edit_history_tweet_ids": ["1199363791001182209"], "author_id": "197762413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tredicenne muore suicida lanciandosi dal balcone, quartiere sotto\u00a0shock https://t.co/zaPyt2x5Qj https://t.co/5H2OAlDYQT", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zaPyt2x5Qj", "expanded_url": "https://palermo-24h.com/tredicenne-muore-suicida-lanciandosi-dal-balcone-quartiere-sotto-shock/", "display_url": "palermo-24h.com/tredicenne-muo\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5H2OAlDYQT", "expanded_url": "https://twitter.com/palermo24h/status/1199363791001182209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5H2OAlDYQT", "media_key": "3_1199363789088591874"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:26:18.000Z", "id": "1199363762794508289", "edit_history_tweet_ids": ["1199363762794508289"], "author_id": "3875762645", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:26:09.000Z", "id": "1199363722252296198", "edit_history_tweet_ids": ["1199363722252296198"], "author_id": "1037344101493075969", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:26:04.000Z", "id": "1199363704736899072", "edit_history_tweet_ids": ["1199363704736899072"], "author_id": "1612412144", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:25:58.000Z", "id": "1199363679709515777", "edit_history_tweet_ids": ["1199363679709515777"], "author_id": "1074178953345142785", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4753, "type": "Person", "normalized_text": "milennial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "roperezzini", "id": "3111545391"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:25:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "3111545391", "id": "1199363656691126272", "edit_history_tweet_ids": ["1199363656691126272"], "author_id": "1679641562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197920929579458560"}], "text": "@roperezzini amo \u00e9sta dualidad rocio candadito suicida milennial /// rocio normal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:25:42.000Z", "id": "1199363611594035202", "edit_history_tweet_ids": ["1199363611594035202"], "author_id": "850057071261306880", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "El Carmen"}, {"start": 32, "end": 61, "probability": 0.7385, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Digital Manab\u00ed Noticias"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/lXRnE0STN0", "expanded_url": "http://manabinoticias.com/joven-se-suicida-en-el-carmen/", "display_url": "manabinoticias.com/joven-se-suici\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:25:40.000Z", "id": "1199363603327062017", "edit_history_tweet_ids": ["1199363603327062017"], "author_id": "1447661450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida en El Carmen - Diario Digital Manab\u00ed Noticias https://t.co/lXRnE0STN0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:25:34.000Z", "id": "1199363577397817345", "edit_history_tweet_ids": ["1199363577397817345"], "author_id": "807350845", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "misaelperalta", "id": "33460865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355858620231680"}], "text": "RT @misaelperalta: Un joven asesinado, un soldado que se suicida porque no aguanta la presi\u00f3n de la obediencia inconsciente y servil, otro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:25:32.000Z", "id": "1199363567180488704", "edit_history_tweet_ids": ["1199363567180488704"], "author_id": "995830218689515520", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:25:27.000Z", "id": "1199363546976604161", "edit_history_tweet_ids": ["1199363546976604161"], "author_id": "904028713276383236", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:25:20.000Z", "id": "1199363517394149378", "edit_history_tweet_ids": ["1199363517394149378"], "author_id": "1615751498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tiene menos ganas de vivir que suicida japon\u00e9s (? \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/wCeIYLPrQI", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/wCeIYLPrQI", "expanded_url": "https://twitter.com/Chrischivo_15/status/1199363517394149378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wCeIYLPrQI", "media_key": "3_1199363475438493697"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:25:19.000Z", "id": "1199363515263455239", "edit_history_tweet_ids": ["1199363515263455239"], "author_id": "43890663", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:25:19.000Z", "id": "1199363514739113984", "edit_history_tweet_ids": ["1199363514739113984"], "author_id": "300551905", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.3668, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nm_imhay", "id": "1017503187585167361"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "MedicinaUChile", "id": "3514533617"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:25:08.000Z", "id": "1199363468459200517", "edit_history_tweet_ids": ["1199363468459200517"], "author_id": "106805460", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199345731242323970"}], "text": "RT @nm_imhay: El fin de semana pasado, la directora de Imhay y acad\u00e9mica de @MedicinaUChile , Dra. Vania Mart\u00ednez, capacit\u00f3 en la tem\u00e1tica\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:24:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "227433073", "id": "1199363428072210438", "edit_history_tweet_ids": ["1199363428072210438"], "author_id": "227433073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vittorinas", "id": "705198621621403650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199362967424372737"}], "text": "@vittorinas Meu namorado praticamente me abandonou dps de sumir na pior crise suicida da minha vida \nMeus amigos n\u00e3o levavam a s\u00e9rio \nPassei 6 meses praticamente sem sair de casa e ngm ligava e eu pedia ajuda SEMPRE\n\u00c9 foda pq tds falam \"T\u00f4 aq\" mas qnd a merda t\u00e1 foda...N tem 1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:24:56.000Z", "id": "1199363418496655361", "edit_history_tweet_ids": ["1199363418496655361"], "author_id": "928851506", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:24:55.000Z", "id": "1199363414658863104", "edit_history_tweet_ids": ["1199363414658863104"], "author_id": "331965121", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:24:48.000Z", "id": "1199363382597636097", "edit_history_tweet_ids": ["1199363382597636097"], "author_id": "986055849750691840", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:24:46.000Z", "id": "1199363376721399808", "edit_history_tweet_ids": ["1199363376721399808"], "author_id": "1135157227", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:24:42.000Z", "id": "1199363359163985927", "edit_history_tweet_ids": ["1199363359163985927"], "author_id": "879016925090787330", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:24:30.000Z", "id": "1199363310120034304", "edit_history_tweet_ids": ["1199363310120034304"], "author_id": "63032760", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:24:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1197594037575979008", "id": "1199363261034123269", "edit_history_tweet_ids": ["1199363261034123269"], "author_id": "257241544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CostaMamed", "id": "1197594037575979008"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MunirMarques2", "id": "2358869533"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "vatatinha", "id": "66910043"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199360919920357377"}], "text": "@CostaMamed @MunirMarques2 @vatatinha @CarenatHenrion @OGloboPolitica @jairbolsonaro S\u00e9rio, voc\u00ea se deu ao trabalho de ler  as reportagens dos links que coloquei? O policial matou um cara que estava com um macaco hidr\u00e1ulico, mesmo com os outros pm's falando pra n atirar. Isso t\u00e1 virando regra. Ele estava protegendo quem? Na segunda mat\u00e9ria o PM agride 1 reporter"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:24:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "806957033488547840", "id": "1199363221813186561", "edit_history_tweet_ids": ["1199363221813186561"], "author_id": "806957033488547840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199363220118659072"}], "text": "Engole esse orgulho, se sua falta de educa\u00e7\u00e3o nunca te matou engasgado n\u00e3o vai ser o orgulho que vai fazer ok. E parem de olhar as coisas como coisa de homem e de mulher \u00e9 tudo a mesma merda e vai todo mundo morrer por causa do aquecimento global que realmente importa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:24:08.000Z", "id": "1199363214850560000", "edit_history_tweet_ids": ["1199363214850560000"], "author_id": "97730327", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:24:07.000Z", "id": "1199363211981676544", "edit_history_tweet_ids": ["1199363211981676544"], "author_id": "735213930008711168", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-26T16:24:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "968768181958598658", "id": "1199363207300820998", "edit_history_tweet_ids": ["1199363207300820998"], "author_id": "968768181958598658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199363143820070912"}], "text": "We re suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:24:05.000Z", "id": "1199363204775727105", "edit_history_tweet_ids": ["1199363204775727105"], "author_id": "108971222", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:24:04.000Z", "id": "1199363197813301255", "edit_history_tweet_ids": ["1199363197813301255"], "author_id": "1139132781412454400", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.3668, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nm_imhay", "id": "1017503187585167361"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "MedicinaUChile", "id": "3514533617"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:23:29.000Z", "id": "1199363053759844352", "edit_history_tweet_ids": ["1199363053759844352"], "author_id": "17558611", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199345731242323970"}], "text": "RT @nm_imhay: El fin de semana pasado, la directora de Imhay y acad\u00e9mica de @MedicinaUChile , Dra. Vania Mart\u00ednez, capacit\u00f3 en la tem\u00e1tica\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:23:26.000Z", "id": "1199363038752706561", "edit_history_tweet_ids": ["1199363038752706561"], "author_id": "868609194533978112", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.7396, "type": "Place", "normalized_text": "Oceano Atl\u00e1ntico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:23:17.000Z", "id": "1199363002304208897", "edit_history_tweet_ids": ["1199363002304208897"], "author_id": "913866515971297280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199328601499418624"}], "text": "RT @Cluzcar: del cobarde suicida y sus mujeres los lanzaba desde un helic\u00f3ptero en medio del Oceano Atl\u00e1ntico, por ser el m\u00e1s fri\u00f3 de todos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:23:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "538248459", "id": "1199362993194180608", "edit_history_tweet_ids": ["1199362993194180608"], "author_id": "155758237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199344280013197312"}], "text": "@LaSinEstilo Quien se suicida lo hace por voluntad propia, el es el \u00fanico culpable de su propia muerte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:23:12.000Z", "id": "1199362982603579398", "edit_history_tweet_ids": ["1199362982603579398"], "author_id": "228060953", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:23:12.000Z", "id": "1199362981555048448", "edit_history_tweet_ids": ["1199362981555048448"], "author_id": "1127348988431294464", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:23:11.000Z", "id": "1199362978103070721", "edit_history_tweet_ids": ["1199362978103070721"], "author_id": "283295581", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "Recomendado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "charoguerra", "id": "262349588"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "SenadoGovCo", "id": "213051585"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/LHvc4jS2oa", "expanded_url": "https://twitter.com/Las2Orillas/status/1199361530585899008?s=19", "display_url": "twitter.com/Las2Orillas/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:22:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "262349588", "id": "1199362908808994816", "edit_history_tweet_ids": ["1199362908808994816"], "author_id": "1026312199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199361530585899008"}, {"type": "replied_to", "id": "1199359911416733696"}], "text": "@charoguerra @SenadoGovCo @ELTIEMPO #Recomendado Joven soldado se suicida\nhttps://t.co/LHvc4jS2oa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:22:53.000Z", "id": "1199362902031044608", "edit_history_tweet_ids": ["1199362902031044608"], "author_id": "2557933880", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3728, "type": "Person", "normalized_text": "HJ"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Reeves"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Claudius21", "id": "22049433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:22:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "22049433", "id": "1199362824281178115", "edit_history_tweet_ids": ["1199362824281178115"], "author_id": "259863781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199354831359623168"}], "text": "@Claudius21 Si, ademas la muerte de HJ esta escrita como alguien que se suicida. Lo que seria trivial de organizar con la lamparita. Pero no lo veo a Reeves siendo tan mal tipo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:22:24.000Z", "id": "1199362778408144906", "edit_history_tweet_ids": ["1199362778408144906"], "author_id": "724515007", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:21:57.000Z", "id": "1199362668651528192", "edit_history_tweet_ids": ["1199362668651528192"], "author_id": "105513021", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:21:56.000Z", "id": "1199362661743501318", "edit_history_tweet_ids": ["1199362661743501318"], "author_id": "3252628563", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:21:53.000Z", "id": "1199362651320705024", "edit_history_tweet_ids": ["1199362651320705024"], "author_id": "734384182135300096", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Z5aBprVakZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/brandoncelyp/?igshid=gsz17k0ksppl", "display_url": "instagram.com/brandoncelyp/?\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:21:53.000Z", "id": "1199362648061751299", "edit_history_tweet_ids": ["1199362648061751299"], "author_id": "1034259045581049856", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 5}, "text": "Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven normal, quiere estudiar medicina y no puede, se une al ej\u00e9rcito, se suicida por que lo quieren encarcelar por pensar, por expresarse.\n\nhttps://t.co/Z5aBprVakZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:21:33.000Z", "id": "1199362567732441088", "edit_history_tweet_ids": ["1199362567732441088"], "author_id": "843997549346394113", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:21:25.000Z", "id": "1199362532370202631", "edit_history_tweet_ids": ["1199362532370202631"], "author_id": "1007380635948810245", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:21:14.000Z", "id": "1199362485926666241", "edit_history_tweet_ids": ["1199362485926666241"], "author_id": "24979939", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:21:04.000Z", "id": "1199362442888990728", "edit_history_tweet_ids": ["1199362442888990728"], "author_id": "821098017931534337", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:20:53.000Z", "id": "1199362397238185987", "edit_history_tweet_ids": ["1199362397238185987"], "author_id": "69160781", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:20:49.000Z", "id": "1199362381744410625", "edit_history_tweet_ids": ["1199362381744410625"], "author_id": "80333886", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:20:45.000Z", "id": "1199362365541830656", "edit_history_tweet_ids": ["1199362365541830656"], "author_id": "91123848", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:20:39.000Z", "id": "1199362338211684352", "edit_history_tweet_ids": ["1199362338211684352"], "author_id": "956720757287149569", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:20:08.000Z", "id": "1199362208704204801", "edit_history_tweet_ids": ["1199362208704204801"], "author_id": "884806419903643648", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:20:05.000Z", "id": "1199362197719257090", "edit_history_tweet_ids": ["1199362197719257090"], "author_id": "730533264990048256", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LolaRabbitUy", "id": "914609101329616901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199146120661913600"}], "text": "RT @LolaRabbitUy: Hoy me sent\u00ed muy mal. Fue un semana jodida. Palo tras palo y en el ahogo se me ocurri\u00f3 llamar al 0800 0767, que es la l\u00edn\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:19:58.000Z", "id": "1199362165876113408", "edit_history_tweet_ids": ["1199362165876113408"], "author_id": "58924983", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:19:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "889519634168389632", "id": "1199362109315915776", "edit_history_tweet_ids": ["1199362109315915776"], "author_id": "1148949341215907840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gwsthavu", "id": "1281606035808100356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199361729509109762"}], "text": "@Gwsthavu Fui sequestrado do nada come\u00e7ou o filme na TV \nOs sequestrador tudo se matou \nAl\u00e9m de bom filme salvando vidas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:19:36.000Z", "id": "1199362075711152129", "edit_history_tweet_ids": ["1199362075711152129"], "author_id": "809750966606196736", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:19:35.000Z", "id": "1199362070518599681", "edit_history_tweet_ids": ["1199362070518599681"], "author_id": "60166060", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Marruecos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8949, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.2667, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 160, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tcikR3RYz2", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:19:25.000Z", "id": "1199362028294545414", "edit_history_tweet_ids": ["1199362028294545414"], "author_id": "1135175412", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Marruecos \u26a0\ufe0f\nDetenido un supuesto miembro de Estado Isl\u00e1mico que se preparaba para perpetrar un atentado suicida\n\n https://t.co/tcikR3RYz2 v\u00eda @epinternacional"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:19:15.000Z", "id": "1199361988809416704", "edit_history_tweet_ids": ["1199361988809416704"], "author_id": "771880813306806272", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:18:56.000Z", "id": "1199361909541072896", "edit_history_tweet_ids": ["1199361909541072896"], "author_id": "1705675387", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:18:54.000Z", "id": "1199361898149564417", "edit_history_tweet_ids": ["1199361898149564417"], "author_id": "1209714002", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:18:49.000Z", "id": "1199361877752664064", "edit_history_tweet_ids": ["1199361877752664064"], "author_id": "2527319698", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:18:49.000Z", "id": "1199361876670517249", "edit_history_tweet_ids": ["1199361876670517249"], "author_id": "585369290", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:18:36.000Z", "id": "1199361824308781056", "edit_history_tweet_ids": ["1199361824308781056"], "author_id": "948728107", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "emiivaz", "id": "52152575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199343508085100544"}], "text": "RT @emiivaz: Serious note...yo s\u00e9 que viviendo en esta sociedad nos tiene en depresi\u00f3n, en la mala o hasta suicida pero if you\u2019re really no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:18:32.000Z", "id": "1199361808676593666", "edit_history_tweet_ids": ["1199361808676593666"], "author_id": "1398352656", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:18:30.000Z", "id": "1199361798790664192", "edit_history_tweet_ids": ["1199361798790664192"], "author_id": "965296779167174657", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:18:27.000Z", "id": "1199361783938666496", "edit_history_tweet_ids": ["1199361783938666496"], "author_id": "2733739177", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "DilanCruz"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "DilanCruz"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "Esmad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lorenaylonen", "id": "364587768"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:18:21.000Z", "id": "1199361759049650178", "edit_history_tweet_ids": ["1199361759049650178"], "author_id": "884594034429308929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199360421934833668"}], "text": "RT @lorenaylonen: - Un soldado que se suicida por no aguantar ideolog\u00edas de mierda.\n- #DilanCruz asesinado corruptamente por el Esmad\n- Un\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:18:19.000Z", "id": "1199361754305830912", "edit_history_tweet_ids": ["1199361754305830912"], "author_id": "2907311116", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LolaRabbitUy", "id": "914609101329616901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199146120661913600"}], "text": "RT @LolaRabbitUy: Hoy me sent\u00ed muy mal. Fue un semana jodida. Palo tras palo y en el ahogo se me ocurri\u00f3 llamar al 0800 0767, que es la l\u00edn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:18:12.000Z", "id": "1199361722412343296", "edit_history_tweet_ids": ["1199361722412343296"], "author_id": "4246642715", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 99, "tag": "AmanhaVaiSerMaior"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "AmanhaVaiSerMaior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:18:12.000Z", "id": "1199361721783275525", "edit_history_tweet_ids": ["1199361721783275525"], "author_id": "1384994318", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199357092437594112"}], "text": "RT @sudornelles: A frase dita pela @_pinheira ontem na apresenta\u00e7\u00e3o do seu livro #AmanhaVaiSerMaior e que me fez gritar( mentalmente \u00e9 clar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:18:06.000Z", "id": "1199361697414352897", "edit_history_tweet_ids": ["1199361697414352897"], "author_id": "210986788", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:18:00.000Z", "id": "1199361673800364032", "edit_history_tweet_ids": ["1199361673800364032"], "author_id": "1095000345820966912", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:59.000Z", "id": "1199361667454373889", "edit_history_tweet_ids": ["1199361667454373889"], "author_id": "394807905", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "microfragmentos", "id": "1138084063"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:54.000Z", "id": "1199361647913123840", "edit_history_tweet_ids": ["1199361647913123840"], "author_id": "222211042", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355820997271552"}], "text": "RT @microfragmentos: Brandon Cely P\u00e1ez, joven de 21 a\u00f1os, auxiliar de enfermer\u00eda, reclutado por las FFMM de Colombia para prestar servicio\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:49.000Z", "id": "1199361626597679106", "edit_history_tweet_ids": ["1199361626597679106"], "author_id": "1084295670784249861", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LAMENTABLE"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 146, "probability": 0.4256, "type": "Place", "normalized_text": "Wilfrido Loor Moreira"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/mvv1UucWeJ", "expanded_url": "http://manabinoticias.com/joven-se-suicida-en-el-carmen/", "display_url": "manabinoticias.com/joven-se-suici\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:46.000Z", "id": "1199361614887165956", "edit_history_tweet_ids": ["1199361614887165956"], "author_id": "946210183369420801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#LAMENTABLE |\nUn joven de 22 a\u00f1os se quito la vida de un disparo en el t\u00f3rax, esto ocurri\u00f3 la tarde del lunes en la parroquia Wilfrido Loor Moreira. El Carmen - https://t.co/mvv1UucWeJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:41.000Z", "id": "1199361593563385857", "edit_history_tweet_ids": ["1199361593563385857"], "author_id": "136503595", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:35.000Z", "id": "1199361568754020354", "edit_history_tweet_ids": ["1199361568754020354"], "author_id": "2525588752", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 217, "tag": "DylanCruz"}, {"start": 219, "end": 228, "tag": "CelyPaez"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "DylanCruz"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "CelyPaez"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/NOeNoszyf3", "expanded_url": "https://twitter.com/CatJuan9/status/1199274592109506561", "display_url": "twitter.com/CatJuan9/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:34.000Z", "id": "1199361565637709824", "edit_history_tweet_ids": ["1199361565637709824"], "author_id": "3343584833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199274592109506561"}], "text": "NO PUEDE SER... Este humilde soldado se suicida por que prefierio apoyar a los suyos, a su gente al pueblo y sus luchas.\nLo hostigaron.\nMaldito regimen miserable representates de la muerte.\nPaz en su tumba.\n#DylanCruz \n#CelyPaez https://t.co/NOeNoszyf3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:31.000Z", "id": "1199361552631189505", "edit_history_tweet_ids": ["1199361552631189505"], "author_id": "50345759", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:17:29.000Z", "id": "1199361541361061889", "edit_history_tweet_ids": ["1199361541361061889"], "author_id": "367481585", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:17.000Z", "id": "1199361490811310081", "edit_history_tweet_ids": ["1199361490811310081"], "author_id": "733658736", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "text": "Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se suicid\u00f3, lo mataron."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5465, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/vda3Rxhso2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/odair.silva/posts/2852007344811832", "display_url": "facebook.com/odair.silva/po\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:17:16.000Z", "id": "1199361486218579969", "edit_history_tweet_ids": ["1199361486218579969"], "author_id": "91984557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Suzane Matou os pais a pauladas? \nMatou \nAgora ela pagou por isto sem ter liberdade porque o que ela queria era matar pegar a grana e curtir .\nE agora ela virou evang\u00e9lica vai ser pastora e qual o problema ? se... https://t.co/vda3Rxhso2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:17:04.000Z", "id": "1199361437006811137", "edit_history_tweet_ids": ["1199361437006811137"], "author_id": "910790533", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:17:03.000Z", "id": "1199361435496853504", "edit_history_tweet_ids": ["1199361435496853504"], "author_id": "3382452994", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 117, "tag": "blogsicilianotizie"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7M5nLwRQXQ", "expanded_url": "https://www.blogsicilia.it/catania/tredicenne-muore-suicida-lanciandosi-dal-balcone-quartiere-sotto-shock/507224/", "display_url": "blogsicilia.it/catania/tredic\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/r5WDDaW91C", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsicilia/status/1199361387560161281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5WDDaW91C", "media_key": "3_1199361381482541057"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-26T16:16:52.000Z", "id": "1199361387560161281", "edit_history_tweet_ids": ["1199361387560161281"], "author_id": "42884405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tredicenne muore suicida lanciandosi dal balcone, quartiere sotto shock - https://t.co/7M5nLwRQXQ #blogsicilianotizie https://t.co/r5WDDaW91C"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:16:51.000Z", "id": "1199361383395143681", "edit_history_tweet_ids": ["1199361383395143681"], "author_id": "339114938", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:16:48.000Z", "id": "1199361371575586822", "edit_history_tweet_ids": ["1199361371575586822"], "author_id": "1057682198218846208", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:16:46.000Z", "id": "1199361360846606338", "edit_history_tweet_ids": ["1199361360846606338"], "author_id": "3100401345", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Whatley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SorayaCarioca", "id": "341989719"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/GUTb6S9J5B", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2571434999808561&id=100008262570501", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:16:38.000Z", "id": "1199361327577411587", "edit_history_tweet_ids": ["1199361327577411587"], "author_id": "1039245563760467969", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190822173784629248"}], "text": "RT @SorayaCarioca: https://t.co/GUTb6S9J5B\n\n***\nSimplesmente arrasada, chocada, SEM palavras...\n\nL\u00e9o Whatley se suicidou!!!  \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nPORQUE?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:16:30.000Z", "id": "1199361296593911808", "edit_history_tweet_ids": ["1199361296593911808"], "author_id": "1074610987980984321", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:16:29.000Z", "id": "1199361292085137408", "edit_history_tweet_ids": ["1199361292085137408"], "author_id": "309423049", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Polombia"}, {"start": 42, "end": 70, "tag": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5265, "type": "Place", "normalized_text": "Polombia"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 161, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/KTWPJNUszU", "expanded_url": "https://twitter.com/full9029/status/1199361244764999685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KTWPJNUszU", "media_key": "3_1199361234543480834"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:16:18.000Z", "id": "1199361244764999685", "edit_history_tweet_ids": ["1199361244764999685"], "author_id": "1091688001070157824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Que putas pasa en #Polombia el esmad mata #DilanNoMurioADilanLoMataron, este soldado se suicida porque iba a corte militar. Puto gobierno de mierda!!! @IvanDuque asesino!!!! https://t.co/KTWPJNUszU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:16:18.000Z", "id": "1199361244207239169", "edit_history_tweet_ids": ["1199361244207239169"], "author_id": "927320106182545408", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356195204677636"}], "text": "RT @omelete: Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:16:17.000Z", "id": "1199361240168091654", "edit_history_tweet_ids": ["1199361240168091654"], "author_id": "2269241655", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Zq4P2G4xsa", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/o-esquadrao-suicida-devera-ser-classificado-para-maiores-de-idade/", "display_url": "torredevigilancia.com/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:16:11.000Z", "id": "1199361214536724481", "edit_history_tweet_ids": ["1199361214536724481"], "author_id": "3299701031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida dever\u00e1 ser classificado para maiores de idade https://t.co/Zq4P2G4xsa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:16:10.000Z", "id": "1199361212557012992", "edit_history_tweet_ids": ["1199361212557012992"], "author_id": "914227085446729728", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:16:10.000Z", "id": "1199361211374198785", "edit_history_tweet_ids": ["1199361211374198785"], "author_id": "2278428111", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:16:05.000Z", "id": "1199361191673499648", "edit_history_tweet_ids": ["1199361191673499648"], "author_id": "369206106", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:15:57.000Z", "id": "1199361155514413056", "edit_history_tweet_ids": ["1199361155514413056"], "author_id": "4384008923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ela se foi, mas foi o ex dela e a sociedade quem a matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:15:55.000Z", "id": "1199361147994038272", "edit_history_tweet_ids": ["1199361147994038272"], "author_id": "808413108645535744", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:15:53.000Z", "id": "1199361139475439618", "edit_history_tweet_ids": ["1199361139475439618"], "author_id": "3699437901", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:15:49.000Z", "id": "1199361125336395776", "edit_history_tweet_ids": ["1199361125336395776"], "author_id": "798276773519749120", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5548, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/pU0qT6Sapf", "expanded_url": "https://twitter.com/IamJustKayR/status/1199343392573947905", "display_url": "twitter.com/IamJustKayR/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:15:37.000Z", "id": "1199361071359897600", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199361071359897600"], "author_id": "820368807973847041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199343392573947905"}], "text": "Qu\u00e9 dolor tan malparido.\n\nUn pelado que s\u00ed siente el Ej\u00e9rcito se suicida al no tener otra opci\u00f3n, despu\u00e9s de ser lanzado al escarnio p\u00fablico frente a la base, la justicia militar lo habr\u00eda se\u00f1alado de traidor, y su familia habr\u00eda sido amenazada. Esta es Colombia. https://t.co/pU0qT6Sapf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:15:34.000Z", "id": "1199361059485814787", "edit_history_tweet_ids": ["1199361059485814787"], "author_id": "2998544051", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:15:11.000Z", "id": "1199360963314667522", "edit_history_tweet_ids": ["1199360963314667522"], "author_id": "224819932", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7899, "type": "Other", "normalized_text": "carta suicida"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:15:04.000Z", "id": "1199360932993994753", "edit_history_tweet_ids": ["1199360932993994753"], "author_id": "3420873171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e eu que to chorando relendo a \u201ccarta suicida\u201d que o pedro escreveu pro livro dele"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:14:58.000Z", "id": "1199360909996679168", "edit_history_tweet_ids": ["1199360909996679168"], "author_id": "1014190399445979139", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:14:49.000Z", "id": "1199360872738672641", "edit_history_tweet_ids": ["1199360872738672641"], "author_id": "3239331393", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:14:34.000Z", "id": "1199360808469352448", "edit_history_tweet_ids": ["1199360808469352448"], "author_id": "1001203657910648832", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:14:07.000Z", "id": "1199360697513185280", "edit_history_tweet_ids": ["1199360697513185280"], "author_id": "959508094505111552", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:14:05.000Z", "id": "1199360688260632576", "edit_history_tweet_ids": ["1199360688260632576"], "author_id": "910946072", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:13:48.000Z", "id": "1199360616076644352", "edit_history_tweet_ids": ["1199360616076644352"], "author_id": "506573218", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "brandon"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "Actualidad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "brandon"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/YL6z7WLG2F", "expanded_url": "https://twitter.com/camiloaortizt/status/1199359340118851584", "display_url": "twitter.com/camiloaortizt/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:13:48.000Z", "id": "1199360615678128129", "geo": {"place_id": "0023c19311cdf0fc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199360615678128129"], "author_id": "946682361038737408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199359340118851584"}], "text": "#brandon Joven soldado de 21 a\u00f1os que se suicida. En el v\u00eddeo explica el porque de su decisi\u00f3n.\n\n#Actualidad https://t.co/YL6z7WLG2F"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:13:47.000Z", "id": "1199360611198685187", "edit_history_tweet_ids": ["1199360611198685187"], "author_id": "1000480118349926402", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:13:28.000Z", "id": "1199360532362473472", "edit_history_tweet_ids": ["1199360532362473472"], "author_id": "65301394", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:13:25.000Z", "id": "1199360518454226945", "edit_history_tweet_ids": ["1199360518454226945"], "author_id": "986753091105148929", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "gibiernoasesino"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.5816, "type": "Other", "normalized_text": "gibiernoasesino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "verozco", "id": "274291771"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:13:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "274291771", "id": "1199360494051758080", "edit_history_tweet_ids": ["1199360494051758080"], "author_id": "73043750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199324587227566080"}], "text": "@verozco #gibiernoasesino Cu\u00e1ntos a\u00f1os ten\u00eda el soldado suicida? Tambi\u00e9n era un ni\u00f1o?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:13:18.000Z", "id": "1199360488502702080", "edit_history_tweet_ids": ["1199360488502702080"], "author_id": "964710694556971008", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:13:11.000Z", "id": "1199360458526019585", "edit_history_tweet_ids": ["1199360458526019585"], "author_id": "4861720188", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:13:05.000Z", "id": "1199360435021070339", "edit_history_tweet_ids": ["1199360435021070339"], "author_id": "153154161", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "DilanCruz"}, {"start": 247, "end": 253, "tag": "26Nov"}, {"start": 254, "end": 277, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "DilanCruz"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.2751, "type": "Place", "normalized_text": "Esmad"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 211, "end": 225, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:13:02.000Z", "id": "1199360421934833668", "edit_history_tweet_ids": ["1199360421934833668"], "author_id": "364587768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "- Un soldado que se suicida por no aguantar ideolog\u00edas de mierda.\n- #DilanCruz asesinado corruptamente por el Esmad\n- Un @IvanDuque que no acepta lo que hay de frente\n- Un ser que promueve la guerra y la muerte @MariaFdaCabal.\nESTO NO ES COLOMBIA #26Nov #ParoNacionalIndefinido"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:12:58.000Z", "id": "1199360406973812736", "edit_history_tweet_ids": ["1199360406973812736"], "author_id": "919744984949186562", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:12:56.000Z", "id": "1199360396852940800", "edit_history_tweet_ids": ["1199360396852940800"], "author_id": "413533853", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:12:48.000Z", "id": "1199360365664100352", "edit_history_tweet_ids": ["1199360365664100352"], "author_id": "1136600012752904192", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:12:43.000Z", "id": "1199360344394752000", "edit_history_tweet_ids": ["1199360344394752000"], "author_id": "1055982653202223105", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:12:42.000Z", "id": "1199360339399368704", "edit_history_tweet_ids": ["1199360339399368704"], "author_id": "707753270", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:12:37.000Z", "id": "1199360319124099073", "edit_history_tweet_ids": ["1199360319124099073"], "author_id": "105322707", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:12:25.000Z", "id": "1199360266573627393", "edit_history_tweet_ids": ["1199360266573627393"], "author_id": "3111442894", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AuroraBurgos4", "id": "1400296105536110594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199359072648212480"}], "text": "RT @AuroraBurgos4: Esa fue la generaci\u00f3n con que se metieron que se suicida por que les dicen cualquier cosa y despu\u00e9s de revelar qu\u00e9 quer\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:12:24.000Z", "id": "1199360265197932544", "edit_history_tweet_ids": ["1199360265197932544"], "author_id": "4874984253", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:12:15.000Z", "id": "1199360225993744386", "edit_history_tweet_ids": ["1199360225993744386"], "author_id": "384675165", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EmmaSabinaF", "id": "339015047"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:12:04.000Z", "id": "1199360177734070274", "edit_history_tweet_ids": ["1199360177734070274"], "author_id": "126004361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199349594896781312"}], "text": "RT @EmmaSabinaF: A la historia de Dilan se le suma la historia de Brandon Cely P\u00e1ez, quien se suicida hostigado por el ej\u00e9rcito nacional po\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:11:48.000Z", "id": "1199360110528737285", "edit_history_tweet_ids": ["1199360110528737285"], "author_id": "3252822237", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:11:34.000Z", "id": "1199360054547419137", "edit_history_tweet_ids": ["1199360054547419137"], "author_id": "857001804692901889", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:11:33.000Z", "id": "1199360050885775360", "edit_history_tweet_ids": ["1199360050885775360"], "author_id": "723982117772902400", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:11:22.000Z", "id": "1199360002412208129", "edit_history_tweet_ids": ["1199360002412208129"], "author_id": "2245717389", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:11:21.000Z", "id": "1199359998427578368", "edit_history_tweet_ids": ["1199359998427578368"], "author_id": "1080596540962598912", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:11:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "186310818", "id": "1199359997949464576", "edit_history_tweet_ids": ["1199359997949464576"], "author_id": "3865297216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sirdeltropico", "id": "186310818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199206661614964737"}], "text": "@sirdeltropico no encuentro lo suicida aca hermano es una foto con una soga y una silla desacomodada para nada suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:11:15.000Z", "id": "1199359973676978178", "edit_history_tweet_ids": ["1199359973676978178"], "author_id": "185713409", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 148, "tag": "brandoncelypaez"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 147, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "brandoncelypaez"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 161, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Zr9dX8cLii", "expanded_url": "https://twitter.com/CatJuan9/status/1199274592109506561", "display_url": "twitter.com/CatJuan9/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:11:02.000Z", "id": "1199359918911959044", "geo": {"place_id": "0023c19311cdf0fc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199359918911959044"], "author_id": "116092208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199274592109506561"}], "text": "Un suicida hecho por el estado, el solo quer\u00eda salvar vidas y el estado termino haciendo mierda su salud emocional. Paz en tu tumba #brandoncelypaez,  @IvanDuque  mira, esto no es de bandos, esto es dolor de Patria con P may\u00fascula. https://t.co/Zr9dX8cLii"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:10:57.000Z", "id": "1199359900008226816", "edit_history_tweet_ids": ["1199359900008226816"], "author_id": "1117938244371537920", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:10:56.000Z", "id": "1199359895612641280", "edit_history_tweet_ids": ["1199359895612641280"], "author_id": "116877772", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:10:47.000Z", "id": "1199359855997394945", "edit_history_tweet_ids": ["1199359855997394945"], "author_id": "2891931197", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:10:42.000Z", "id": "1199359833897611265", "edit_history_tweet_ids": ["1199359833897611265"], "author_id": "788484614524370944", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josemiguelcasv", "id": "2440332625"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:10:31.000Z", "id": "1199359789303844865", "edit_history_tweet_ids": ["1199359789303844865"], "author_id": "394922748", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199354449338290176"}], "text": "RT @josemiguelcasv: Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:10:23.000Z", "id": "1199359754507837440", "edit_history_tweet_ids": ["1199359754507837440"], "author_id": "580991407", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:10:16.000Z", "id": "1199359725151772674", "edit_history_tweet_ids": ["1199359725151772674"], "author_id": "930406153", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:10:09.000Z", "id": "1199359697700184065", "edit_history_tweet_ids": ["1199359697700184065"], "author_id": "75839700", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:10:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "426286580", "id": "1199359695523340290", "edit_history_tweet_ids": ["1199359695523340290"], "author_id": "426286580", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199359507794714626"}], "text": "...Mujer midas, mujer medusa, mujer vida, mujer musa, mujer que usa y no tira y si tira no es de mentiras ni excusas, mujer sin camisa ni blusa, mujer brisa intrusa, mujer suicida confusa, mujer herida profusa."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:10:08.000Z", "id": "1199359693438648321", "edit_history_tweet_ids": ["1199359693438648321"], "author_id": "245107258", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MTRUJILLO98", "id": "352752540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199082074944217088"}], "text": "RT @MTRUJILLO98: La gente ta como suicida en tw sean felices"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:10:02.000Z", "id": "1199359667434115075", "edit_history_tweet_ids": ["1199359667434115075"], "author_id": "861801250031054848", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:09:59.000Z", "id": "1199359656210112514", "edit_history_tweet_ids": ["1199359656210112514"], "author_id": "172026687", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 251, "tag": "HonrarADilanEs"}, {"start": 252, "end": 268, "tag": "DuqueRenuncieYa"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 267, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueRenuncieYa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:09:59.000Z", "id": "1199359654196862977", "edit_history_tweet_ids": ["1199359654196862977"], "author_id": "1137072055583723520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No puedo creer la noticia que acaba de transmitir la W, un soldado de 21 a\u00f1os se suicida porque lo acosaron, por apoyar el Paro de los estudiantes. Que est\u00e1 pasando dentro de esas instituciones, se proh\u00edbe pensar pero se permite matar. #HonrarADilanEs\n#DuqueRenuncieYa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:09:57.000Z", "id": "1199359648530419712", "edit_history_tweet_ids": ["1199359648530419712"], "author_id": "99170382", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:09:50.000Z", "id": "1199359617194713088", "edit_history_tweet_ids": ["1199359617194713088"], "author_id": "875391487726538757", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:09:32.000Z", "id": "1199359541487517696", "edit_history_tweet_ids": ["1199359541487517696"], "author_id": "314207962", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:09:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1114021208612384769", "id": "1199359526551609344", "edit_history_tweet_ids": ["1199359526551609344"], "author_id": "3101798793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199297260254826496"}], "text": "@aelinarcherxn o mais triste \u00e9 o da namorada que supostamente se matou, a ultima coisa q ela disse foi q amava mt ele :("}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:09:26.000Z", "id": "1199359517114425346", "edit_history_tweet_ids": ["1199359517114425346"], "author_id": "14974929", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:09:12.000Z", "id": "1199359459027537922", "edit_history_tweet_ids": ["1199359459027537922"], "author_id": "308894580", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:09:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2664629884", "id": "1199359444079009792", "edit_history_tweet_ids": ["1199359444079009792"], "author_id": "277936329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegoalejocm", "id": "2664629884"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199117970439639040"}], "text": "@diegoalejocm Y por otro se suicida un soldado en respuesta a la presi\u00f3n ejercida por sus superiores por apoyar el paro."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:09:06.000Z", "id": "1199359433756815361", "edit_history_tweet_ids": ["1199359433756815361"], "author_id": "417317297", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cj8d1VSlA5", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-en-barahona-y-deja-una-nota-explicando-las-razones/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Cg5oauPLok", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1199359415205412864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cg5oauPLok", "media_key": "3_1199359406858739714"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:09:02.000Z", "id": "1199359415205412864", "edit_history_tweet_ids": ["1199359415205412864"], "author_id": "105139744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida de un disparo en la cabeza en Barahona y deja una nota explicando las razones. https://t.co/cj8d1VSlA5 https://t.co/Cg5oauPLok"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:08:50.000Z", "id": "1199359364961832961", "edit_history_tweet_ids": ["1199359364961832961"], "author_id": "4136230900", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/d8zpQTFD8v", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-en-barahona-y-deja-una-nota-explicando-las-razones/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/oYnlYSOs8O", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1199359363305086977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oYnlYSOs8O", "media_key": "3_1199359334557327360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:08:49.000Z", "id": "1199359363305086977", "edit_history_tweet_ids": ["1199359363305086977"], "author_id": "2239957297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida de un disparo en la cabeza en Barahona y deja una nota explicando las razones. https://t.co/d8zpQTFD8v https://t.co/oYnlYSOs8O"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:08:46.000Z", "id": "1199359348931256329", "edit_history_tweet_ids": ["1199359348931256329"], "author_id": "2973955402", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:08:39.000Z", "id": "1199359321630486528", "edit_history_tweet_ids": ["1199359321630486528"], "author_id": "127391657", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:08:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1008915014751834112", "id": "1199359319290077187", "edit_history_tweet_ids": ["1199359319290077187"], "author_id": "1021938206097530885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "PedroGadea4", "id": "1383544016189333512"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "Templar19AB", "id": "1010439883800895489"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "union_campesina", "id": "1189744126230749184"}, {"start": 69, "end": 74, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "USAmbOAS", "id": "1050812812090589184"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "SenTedCruz", "id": "1074480192"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "RosLehtinen", "id": "14275291"}, {"start": 110, "end": 116, "username": "POTUS", "id": "1349149096909668363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199339582967336960"}], "text": "@defargh @PedroGadea4 @Templar19AB @AlianzaCivicaNi @union_campesina @CIDH @USAmbOAS @SenTedCruz @RosLehtinen @POTUS Tampoco saldr\u00e1 huyendo por q la misma polic\u00eda o el ej\u00e9rcito lo dejar\u00e1n, o se suicida o lo matan inclusive hasta los mismos narcos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:08:36.000Z", "id": "1199359308766552065", "edit_history_tweet_ids": ["1199359308766552065"], "author_id": "3044036791", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:08:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1270487581", "id": "1199359306593918976", "edit_history_tweet_ids": ["1199359306593918976"], "author_id": "1724376565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fernando082074", "id": "1270487581"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "ingenieringguti", "id": "2789853206"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199317004668297216"}], "text": "@Fernando082074 @LAVAND420 @ingenieringguti @BluRadioCo @AlvaroUribeVel Cual medicina legal? La que dictamina que la gente se ''suicida'' y que los mismos empleados indican que los obligan a decir cosas que no son?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:08:29.000Z", "id": "1199359278508920834", "edit_history_tweet_ids": ["1199359278508920834"], "author_id": "1092533514115973122", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:08:27.000Z", "id": "1199359268975185920", "edit_history_tweet_ids": ["1199359268975185920"], "author_id": "1621142948", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334543569735680"}], "text": "RT @caval100: #Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor @JAntequera8\n\nhttps://t.co/Wd1a3mQGF1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:07:59.000Z", "id": "1199359152767807489", "edit_history_tweet_ids": ["1199359152767807489"], "author_id": "77775265", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:07:50.000Z", "id": "1199359112687030272", "edit_history_tweet_ids": ["1199359112687030272"], "author_id": "2939527426", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:07:40.000Z", "id": "1199359072648212480", "edit_history_tweet_ids": ["1199359072648212480"], "author_id": "3111442894", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 151, "username": "gusgomez1701", "id": "253315622"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/nKH8BrVP4v", "expanded_url": "https://twitter.com/CaracolRadio/status/1199355849656983553", "display_url": "twitter.com/CaracolRadio/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199355849656983553"}], "text": "Esa fue la generaci\u00f3n con que se metieron que se suicida por que les dicen cualquier cosa y despu\u00e9s de revelar qu\u00e9 quer\u00eda marchar se mata @gusgomez1701 https://t.co/nKH8BrVP4v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5259, "type": "Person", "normalized_text": "pendeivis"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/FT1Ncs5Jd8", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1199355074339909632", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:07:35.000Z", "id": "1199359052167499776", "edit_history_tweet_ids": ["1199359052167499776"], "author_id": "462564819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199355074339909632"}], "text": "aprendieron del suicida en modo casta\u00f1eda pero ante la evidencia y testigos q le den prisi\u00f3n por pendeivis asi actua la organizacion criminal fujimorista https://t.co/FT1Ncs5Jd8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:07:33.000Z", "id": "1199359041417498624", "edit_history_tweet_ids": ["1199359041417498624"], "author_id": "270102836", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:07:30.000Z", "id": "1199359028381601792", "edit_history_tweet_ids": ["1199359028381601792"], "author_id": "1125434167595012097", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:07:24.000Z", "id": "1199359005497401345", "edit_history_tweet_ids": ["1199359005497401345"], "author_id": "289951133", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334942875897856"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:07:15.000Z", "id": "1199358966125477890", "edit_history_tweet_ids": ["1199358966125477890"], "author_id": "802218077081468929", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356195204677636"}], "text": "RT @omelete: Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:07:12.000Z", "id": "1199358956914827265", "edit_history_tweet_ids": ["1199358956914827265"], "author_id": "70163933", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7072, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:06:57.000Z", "id": "1199358892775481346", "edit_history_tweet_ids": ["1199358892775481346"], "author_id": "133394673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "minha colega mto anti\u00e9tica se matou p achar meu insta msm dps de eu dizer q n ia dizer pra ela o nome, agr falou \"e pq n aceitou minha solicita\u00e7\u00e3o ainda?\" larguei s\u00f3 um \"pq ja at\u00e9 exclu\u00ed\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:06:50.000Z", "id": "1199358863218266113", "edit_history_tweet_ids": ["1199358863218266113"], "author_id": "896751974607200256", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:06:50.000Z", "id": "1199358860584194049", "edit_history_tweet_ids": ["1199358860584194049"], "author_id": "788049829", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:06:48.000Z", "id": "1199358853797863426", "edit_history_tweet_ids": ["1199358853797863426"], "author_id": "63522891", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:06:44.000Z", "id": "1199358838107000832", "edit_history_tweet_ids": ["1199358838107000832"], "author_id": "2177184904", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "emiivaz", "id": "52152575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199343508085100544"}], "text": "RT @emiivaz: Serious note...yo s\u00e9 que viviendo en esta sociedad nos tiene en depresi\u00f3n, en la mala o hasta suicida pero if you\u2019re really no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:06:23.000Z", "id": "1199358750009810944", "edit_history_tweet_ids": ["1199358750009810944"], "author_id": "2972323474", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:06:12.000Z", "id": "1199358705067794438", "edit_history_tweet_ids": ["1199358705067794438"], "author_id": "1032931818000076800", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:06:12.000Z", "id": "1199358703788539905", "edit_history_tweet_ids": ["1199358703788539905"], "author_id": "152496251", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:06:02.000Z", "id": "1199358659953864707", "edit_history_tweet_ids": ["1199358659953864707"], "author_id": "393358235", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "HonrarADilanEs"}, {"start": 258, "end": 274, "tag": "DuqueRenuncieYa"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 273, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "DuqueRenuncieYa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:06:00.000Z", "id": "1199358651179454464", "edit_history_tweet_ids": ["1199358651179454464"], "author_id": "1137072055583723520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No puedo creer la noticia que acaba de transmitir la W, un soldado de 21 a\u00f1os se suicida por acoso, porque apoyaba el Paro de los estudiantes. Que est\u00e1 pasando dentro de esas instituciones, se proh\u00edbe pensar pero se permite matar. \u00a1Malditos! #HonrarADilanEs #DuqueRenuncieYa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Cherquis"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Mayweather"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Maidana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Thyara61", "id": "2519014560"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:05:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2519014560", "id": "1199358643734556672", "edit_history_tweet_ids": ["1199358643734556672"], "author_id": "375144629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199350863183196168"}], "text": "@Thyara61 La nota es precisa, le cambiar\u00eda el t\u00edtulo, sin faltarle el respeto a Cherquis. El boxeo se suicida, no lo mata nadie. A los youtubers les dieron sus licencias desde el boxeo, no se las dio YouTube. Mayweather y Maidana (hijos del box) le hacen el caldo gordo a otras disciplinas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:05:50.000Z", "id": "1199358612604358656", "edit_history_tweet_ids": ["1199358612604358656"], "author_id": "391421494", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:05:33.000Z", "id": "1199358538100936709", "edit_history_tweet_ids": ["1199358538100936709"], "author_id": "185048033", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:05:29.000Z", "id": "1199358524674981888", "edit_history_tweet_ids": ["1199358524674981888"], "author_id": "141736561", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:05:19.000Z", "id": "1199358480035041281", "edit_history_tweet_ids": ["1199358480035041281"], "author_id": "1955481194", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:05:14.000Z", "id": "1199358458417623040", "edit_history_tweet_ids": ["1199358458417623040"], "author_id": "75615083", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Marruecos"}, {"start": 46, "end": 61, "tag": "EstadoIsl\u00e1mico"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "EstadoIsl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/qRrfWk5jYE", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-detenido-marruecos-supuesto-miembro-estado-islamico-preparaba-perpetrar-atentado-suicida-20191126170136.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:05:12.000Z", "id": "1199358452004470784", "edit_history_tweet_ids": ["1199358452004470784"], "author_id": "2382060517", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Detenido en #Marruecos un supuesto miembro de #EstadoIsl\u00e1mico que se preparaba para perpetrar un atentado suicida https://t.co/qRrfWk5jYE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Pereira"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "Melo"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.4322, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sobralov", "id": "30064935"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "thanks4nothiing", "id": "889271550213591040"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:04:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "30064935", "id": "1199358367971598339", "edit_history_tweet_ids": ["1199358367971598339"], "author_id": "1019393613044822017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199318085951524866"}], "text": "@sobralov @thanks4nothiing Eu sei, mas odiei igual. E acho que deve dirigir b\u00eabado sempre. O outro que matou o cara l\u00e1 na Carlos Pereira de Melo a ju\u00edza n\u00e3o soltou n\u00e3o, foi at\u00e9 Dra graciete, eu acho. Na mesma hora ela recebeu o video no wpp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:04:44.000Z", "id": "1199358332227784704", "edit_history_tweet_ids": ["1199358332227784704"], "author_id": "4442224997", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:04:27.000Z", "id": "1199358264695230470", "edit_history_tweet_ids": ["1199358264695230470"], "author_id": "554712032", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:04:22.000Z", "id": "1199358242603831297", "edit_history_tweet_ids": ["1199358242603831297"], "author_id": "2662139571", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:04:21.000Z", "id": "1199358237524582405", "edit_history_tweet_ids": ["1199358237524582405"], "author_id": "886721715983831040", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:04:14.000Z", "id": "1199358210332876800", "edit_history_tweet_ids": ["1199358210332876800"], "author_id": "536609008", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "Remolachanet"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WEGKG8IoP9", "expanded_url": "http://bit.ly/2QPIMaJ", "display_url": "bit.ly/2QPIMaJ"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/aRlQbnljEk", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1199358206587416576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aRlQbnljEk", "media_key": "3_1199358193899581440"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:04:14.000Z", "id": "1199358206587416576", "edit_history_tweet_ids": ["1199358206587416576"], "author_id": "208103059", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 8, "quote_count": 22}, "text": "Barahona: Hombre se suicida y deja nota colgada en su pecho: 'Ya descans\u00e9 de ti Isabel...' https://t.co/WEGKG8IoP9 #Remolachanet https://t.co/aRlQbnljEk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:03:59.000Z", "id": "1199358144406867968", "edit_history_tweet_ids": ["1199358144406867968"], "author_id": "3325635664", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7633, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:03:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1059616703506714624", "id": "1199358116493766656", "edit_history_tweet_ids": ["1199358116493766656"], "author_id": "1059616703506714624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199358115201851393"}], "text": "ai dznd q isso era errado q como \u00e9 que um homem homosexl frequentaria a igreja q Deus n se agrada daquilo..... veeeeei isso me matou nmrl"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 99, "tag": "AmanhaVaiSerMaior"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "AmanhaVaiSerMaior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:03:49.000Z", "id": "1199358103269072896", "edit_history_tweet_ids": ["1199358103269072896"], "author_id": "1189346754103255040", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199357092437594112"}], "text": "RT @sudornelles: A frase dita pela @_pinheira ontem na apresenta\u00e7\u00e3o do seu livro #AmanhaVaiSerMaior e que me fez gritar( mentalmente \u00e9 clar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:03:45.000Z", "id": "1199358086106009600", "edit_history_tweet_ids": ["1199358086106009600"], "author_id": "113368195", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:03:44.000Z", "id": "1199358083765620736", "edit_history_tweet_ids": ["1199358083765620736"], "author_id": "123336561", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:03:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "362779877", "id": "1199358071526625286", "edit_history_tweet_ids": ["1199358071526625286"], "author_id": "804719506534834176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199352815224786949"}], "text": "@GUEVAngielia_ Un soldado  manifiesta su apoyo al paro y de repente se suicida?\nA ese cuento le falta un pedazo, o lo cambiaron pero algo no cuadra"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:03:40.000Z", "id": "1199358066833145864", "edit_history_tweet_ids": ["1199358066833145864"], "author_id": "36657447", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:03:37.000Z", "id": "1199358051612008448", "edit_history_tweet_ids": ["1199358051612008448"], "author_id": "4801312877", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:03:30.000Z", "id": "1199358023627681792", "edit_history_tweet_ids": ["1199358023627681792"], "author_id": "73658014", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "13enne"}, {"start": 38, "end": 46, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ysfjBBTDa5", "expanded_url": "https://www.sonialafarinanews.it/13enne-si-suicida-si-lancia-5-piano-di-un-palazzo-a-catania/", "display_url": "sonialafarinanews.it/13enne-si-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sonialafarinanews.it/13enne-si-suicida-si-lancia-5-piano-di-un-palazzo-a-catania/"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-26T16:03:12.000Z", "id": "1199357949120000000", "edit_history_tweet_ids": ["1199357949120000000"], "author_id": "480387107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "+++CATANIA SOTTO SHOCK+++\n\n#13enne si #suicida: si lancia 5\u00b0 piano di un palazzo \n\nIn aggiornamento\nhttps://t.co/ysfjBBTDa5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:03:10.000Z", "id": "1199357941473849350", "edit_history_tweet_ids": ["1199357941473849350"], "author_id": "447682068", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:03:05.000Z", "id": "1199357919910879232", "edit_history_tweet_ids": ["1199357919910879232"], "author_id": "148519487", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5668, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:02:59.000Z", "id": "1199357892748558337", "edit_history_tweet_ids": ["1199357892748558337"], "author_id": "155703444", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356478425055232"}], "text": "RT @OtroPrimate: Brand\u00f3n, un soldado de 21 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de hacer un v\u00eddeo en donde expresaba su apoyo al paro. Hace d\u00edas habl\u00e9 c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:02:58.000Z", "id": "1199357890680803328", "edit_history_tweet_ids": ["1199357890680803328"], "author_id": "142456718", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:02:54.000Z", "id": "1199357874264260609", "edit_history_tweet_ids": ["1199357874264260609"], "author_id": "2881516546", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:02:52.000Z", "id": "1199357863027781637", "edit_history_tweet_ids": ["1199357863027781637"], "author_id": "210883758", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:02:51.000Z", "id": "1199357859475197952", "edit_history_tweet_ids": ["1199357859475197952"], "author_id": "3951720917", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:02:49.000Z", "id": "1199357853733203968", "edit_history_tweet_ids": ["1199357853733203968"], "author_id": "881172977873809408", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:02:45.000Z", "id": "1199357836419051520", "edit_history_tweet_ids": ["1199357836419051520"], "author_id": "1098657628719321091", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:02:43.000Z", "id": "1199357825224527872", "edit_history_tweet_ids": ["1199357825224527872"], "author_id": "883044623819698177", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:02:41.000Z", "id": "1199357817121116161", "edit_history_tweet_ids": ["1199357817121116161"], "author_id": "133367196", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:02:40.000Z", "id": "1199357814734557184", "edit_history_tweet_ids": ["1199357814734557184"], "author_id": "897874946990514176", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:02:36.000Z", "id": "1199357797101690882", "edit_history_tweet_ids": ["1199357797101690882"], "author_id": "363917222", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 274, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 240, "probability": 0.6603, "type": "Place", "normalized_text": "Sochi"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/6JS2jdzy2G", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK87Nm", "display_url": "dlvr.it/RK87Nm"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Kl7f54xnMi", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1199357782161408001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl7f54xnMi", "media_key": "3_1199357780362088448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:02:32.000Z", "id": "1199357782161408001", "edit_history_tweet_ids": ["1199357782161408001"], "author_id": "2348878033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Polic\u00eda se suicida tras ser obligada a trabajar con colega que abus\u00f3 sexualmente de ella: abusada sexualmente por un colega y luego ser forzada a trabajar con \u00e9l. La mujer se encerr\u00f3 en una oficina policial situada en la ciudad rusa de Sochi,\u2026 https://t.co/6JS2jdzy2G #Mundo https://t.co/Kl7f54xnMi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:02:24.000Z", "id": "1199357748410036224", "edit_history_tweet_ids": ["1199357748410036224"], "author_id": "193375301", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:02:17.000Z", "id": "1199357716017401857", "edit_history_tweet_ids": ["1199357716017401857"], "author_id": "4230077392", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 99, "tag": "AmanhaVaiSerMaior"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "AmanhaVaiSerMaior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:02:10.000Z", "id": "1199357688347602946", "edit_history_tweet_ids": ["1199357688347602946"], "author_id": "33198895", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199357092437594112"}], "text": "RT @sudornelles: A frase dita pela @_pinheira ontem na apresenta\u00e7\u00e3o do seu livro #AmanhaVaiSerMaior e que me fez gritar( mentalmente \u00e9 clar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:02:10.000Z", "id": "1199357687861063681", "edit_history_tweet_ids": ["1199357687861063681"], "author_id": "1095026889234833408", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:02:01.000Z", "id": "1199357651198578689", "edit_history_tweet_ids": ["1199357651198578689"], "author_id": "304605143", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:01:57.000Z", "id": "1199357633129537537", "edit_history_tweet_ids": ["1199357633129537537"], "author_id": "330550364", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}], "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:01:46.000Z", "id": "1199357588615417856", "edit_history_tweet_ids": ["1199357588615417856"], "author_id": "3660170902", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:01:46.000Z", "id": "1199357587034136576", "edit_history_tweet_ids": ["1199357587034136576"], "author_id": "996568121094885377", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LolaRabbitUy", "id": "914609101329616901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199146120661913600"}], "text": "RT @LolaRabbitUy: Hoy me sent\u00ed muy mal. Fue un semana jodida. Palo tras palo y en el ahogo se me ocurri\u00f3 llamar al 0800 0767, que es la l\u00edn\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:01:42.000Z", "id": "1199357569409703936", "edit_history_tweet_ids": ["1199357569409703936"], "author_id": "884604933701603331", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josemiguelcasv", "id": "2440332625"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:01:35.000Z", "id": "1199357543241396224", "edit_history_tweet_ids": ["1199357543241396224"], "author_id": "265212435", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199354449338290176"}], "text": "RT @josemiguelcasv: Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 118, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "frenadol junior"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:01:34.000Z", "id": "1199357538367680512", "edit_history_tweet_ids": ["1199357538367680512"], "author_id": "1078097899748315138", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199352498408099842"}], "text": "RT @Paulellionmusic: Hoy he hecho un examen de qu\u00edmica que lo ve un farmac\u00e9utico y se suicida a base de frenadol junior"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:01:20.000Z", "id": "1199357479227924482", "edit_history_tweet_ids": ["1199357479227924482"], "author_id": "57407721", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:01:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "816089512359161857", "id": "1199357396029771776", "edit_history_tweet_ids": ["1199357396029771776"], "author_id": "880494616675536896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CrfTavaress", "id": "816089512359161857"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Renan_Siqueira_", "id": "894276751941152773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199302804634030080"}], "text": "@CrfTavaress @Renan_Siqueira_ realmente!!! Pq ele n\u00e3o para se ver um cachorro na rua,outro dia quase matou o gato"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:59.000Z", "id": "1199357391080501248", "edit_history_tweet_ids": ["1199357391080501248"], "author_id": "812966500365725696", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:55.000Z", "id": "1199357373065957378", "edit_history_tweet_ids": ["1199357373065957378"], "author_id": "2899387432", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:48.000Z", "id": "1199357345698140160", "edit_history_tweet_ids": ["1199357345698140160"], "author_id": "1705743944", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:00:48.000Z", "id": "1199357345689530368", "edit_history_tweet_ids": ["1199357345689530368"], "author_id": "1854882174", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:46.000Z", "id": "1199357335099052032", "edit_history_tweet_ids": ["1199357335099052032"], "author_id": "859472935995801600", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:00:42.000Z", "id": "1199357317709541376", "edit_history_tweet_ids": ["1199357317709541376"], "author_id": "1021607212408614914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando valla a la psic\u00f3loga y termine de contarle todos los problemas que tengo con los dem\u00e1s y CONMIGO MISMA literal se suicida ella primero y despues me mato yo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 99, "tag": "AmanhaVaiSerMaior"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "AmanhaVaiSerMaior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:38.000Z", "id": "1199357302786207746", "edit_history_tweet_ids": ["1199357302786207746"], "author_id": "965380067131092992", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199357092437594112"}], "text": "RT @sudornelles: A frase dita pela @_pinheira ontem na apresenta\u00e7\u00e3o do seu livro #AmanhaVaiSerMaior e que me fez gritar( mentalmente \u00e9 clar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:34.000Z", "id": "1199357284788383744", "edit_history_tweet_ids": ["1199357284788383744"], "author_id": "847262321416196097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina, gana suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:29.000Z", "id": "1199357266522255360", "edit_history_tweet_ids": ["1199357266522255360"], "author_id": "4826338593", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:23.000Z", "id": "1199357237464043520", "edit_history_tweet_ids": ["1199357237464043520"], "author_id": "1048027051435986946", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:22.000Z", "id": "1199357236918784002", "edit_history_tweet_ids": ["1199357236918784002"], "author_id": "114871891", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:15.000Z", "id": "1199357205000212482", "edit_history_tweet_ids": ["1199357205000212482"], "author_id": "818356860", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:03.000Z", "id": "1199357154261708800", "edit_history_tweet_ids": ["1199357154261708800"], "author_id": "154977790", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:00:01.000Z", "id": "1199357145118060545", "edit_history_tweet_ids": ["1199357145118060545"], "author_id": "4434174807", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:51.000Z", "id": "1199357105670696963", "edit_history_tweet_ids": ["1199357105670696963"], "author_id": "2996138987", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 82, "tag": "AmanhaVaiSerMaior"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/TTyZDzfSiz", "expanded_url": "https://twitter.com/sudornelles/status/1199357092437594112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTyZDzfSiz", "media_key": "16_1199357079921840134"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:48.000Z", "id": "1199357092437594112", "edit_history_tweet_ids": ["1199357092437594112"], "author_id": "134610796", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "A frase dita pela @_pinheira ontem na apresenta\u00e7\u00e3o do seu livro #AmanhaVaiSerMaior e que me fez gritar( mentalmente \u00e9 claro pois sou educadinha) MATOU a PAU !\n\n\"N\u00e3o \u00e9 preciso politizar a periferia. \u00c9 a esquerda que tem que se periferizar\" https://t.co/TTyZDzfSiz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:45.000Z", "id": "1199357078030241792", "edit_history_tweet_ids": ["1199357078030241792"], "author_id": "1017198885184393216", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:41.000Z", "id": "1199357061714382848", "edit_history_tweet_ids": ["1199357061714382848"], "author_id": "614540550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199356195204677636"}], "text": "Esquadr\u00e3o suicida pra +18 tem tudo pra ser bom https://t.co/Sm65Gcuh0y", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Sm65Gcuh0y", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199356195204677636", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:41.000Z", "id": "1199357061403942913", "edit_history_tweet_ids": ["1199357061403942913"], "author_id": "3351358475", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:59:35.000Z", "id": "1199357037769084933", "edit_history_tweet_ids": ["1199357037769084933"], "author_id": "32151686", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:27.000Z", "id": "1199357005443534849", "edit_history_tweet_ids": ["1199357005443534849"], "author_id": "2889004497", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356195204677636"}], "text": "RT @omelete: Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:24.000Z", "id": "1199356993053569024", "edit_history_tweet_ids": ["1199356993053569024"], "author_id": "303565783", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:59:24.000Z", "id": "1199356990205648896", "edit_history_tweet_ids": ["1199356990205648896"], "author_id": "1387372921", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Petro Urrego"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:59:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "49849732", "id": "1199356985470279682", "edit_history_tweet_ids": ["1199356985470279682"], "author_id": "523558790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199339616307802115"}], "text": "@petrogustavo Pero Dr Petro Urrego, ! Qui\u00e9n no se suicida leyendo cada 10 minutos tuits suyos invitando a la violenta y desmedida reacci\u00f3n social en lugar de salidas civilizadas!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:18.000Z", "id": "1199356965975183361", "edit_history_tweet_ids": ["1199356965975183361"], "author_id": "3327720893", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:59:16.000Z", "id": "1199356956672167936", "edit_history_tweet_ids": ["1199356956672167936"], "author_id": "75925291", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:59:12.000Z", "id": "1199356942520598531", "edit_history_tweet_ids": ["1199356942520598531"], "author_id": "151477832", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:09.000Z", "id": "1199356928683577344", "edit_history_tweet_ids": ["1199356928683577344"], "author_id": "213153416", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:07.000Z", "id": "1199356920802562054", "edit_history_tweet_ids": ["1199356920802562054"], "author_id": "4863759563", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:05.000Z", "id": "1199356911914799104", "edit_history_tweet_ids": ["1199356911914799104"], "author_id": "1063515363701391362", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:04.000Z", "id": "1199356906265096195", "edit_history_tweet_ids": ["1199356906265096195"], "author_id": "1049994480357711872", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356195204677636"}], "text": "RT @omelete: Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:03.000Z", "id": "1199356905510055937", "edit_history_tweet_ids": ["1199356905510055937"], "author_id": "1148949341215907840", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:02.000Z", "id": "1199356900749516800", "edit_history_tweet_ids": ["1199356900749516800"], "author_id": "981890704556347392", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:59.000Z", "id": "1199356886849597441", "edit_history_tweet_ids": ["1199356886849597441"], "author_id": "488793655", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:49.000Z", "id": "1199356846877884416", "edit_history_tweet_ids": ["1199356846877884416"], "author_id": "1055637823737475072", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "El Diablo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "J040M4rcos", "id": "500938882"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/1BrARO7FF7", "expanded_url": "https://twitter.com/J040M4rcos/status/1199111461999652867/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BrARO7FF7", "media_key": "16_1199111450419179522"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:48.000Z", "id": "1199356838921326597", "edit_history_tweet_ids": ["1199356838921326597"], "author_id": "1091449725902045184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111461999652867"}], "text": "RT @J040M4rcos: @beafioroni Olhei r\u00e1pido pensei que era o El Diablo do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/1BrARO7FF7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:47.000Z", "id": "1199356836182470657", "edit_history_tweet_ids": ["1199356836182470657"], "author_id": "3393055012", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:46.000Z", "id": "1199356833443598337", "edit_history_tweet_ids": ["1199356833443598337"], "author_id": "819716895368769536", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:43.000Z", "id": "1199356817891110912", "edit_history_tweet_ids": ["1199356817891110912"], "author_id": "59595795", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "290654157", "id": "1199356816213397511", "edit_history_tweet_ids": ["1199356816213397511"], "author_id": "951527749994385408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "menezeslukas", "id": "290654157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199288615387435008"}], "text": "@menezeslukas @malkjzayn eu fico super triste quando lembro q minha irm\u00e3 se matou indo pra pra um curso t\u00e9cnico super longe de casa durante 3 anos \ne n\u00e3o ganhou o certificado pq n consegui est\u00e1gio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:31.000Z", "id": "1199356768729608192", "edit_history_tweet_ids": ["1199356768729608192"], "author_id": "4789667915", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:23.000Z", "id": "1199356737947684865", "edit_history_tweet_ids": ["1199356737947684865"], "author_id": "2984594878", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:21.000Z", "id": "1199356726681751552", "edit_history_tweet_ids": ["1199356726681751552"], "author_id": "3424502589", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:20.000Z", "id": "1199356723900891140", "edit_history_tweet_ids": ["1199356723900891140"], "author_id": "3421477426", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:18.000Z", "id": "1199356715663314946", "edit_history_tweet_ids": ["1199356715663314946"], "author_id": "1052314273890914304", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:58:14.000Z", "id": "1199356699167076352", "edit_history_tweet_ids": ["1199356699167076352"], "author_id": "21201220", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:58:12.000Z", "id": "1199356689239154691", "edit_history_tweet_ids": ["1199356689239154691"], "author_id": "226015848", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:57:53.000Z", "id": "1199356608746283008", "edit_history_tweet_ids": ["1199356608746283008"], "author_id": "3497276421", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:57:50.000Z", "id": "1199356597295816711", "edit_history_tweet_ids": ["1199356597295816711"], "author_id": "25222647", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:57:47.000Z", "id": "1199356585417609216", "edit_history_tweet_ids": ["1199356585417609216"], "author_id": "784549073110044672", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:57:45.000Z", "id": "1199356578106875905", "edit_history_tweet_ids": ["1199356578106875905"], "author_id": "1126234688476143618", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:57:39.000Z", "id": "1199356549862436867", "edit_history_tweet_ids": ["1199356549862436867"], "author_id": "1003059203597131776", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:57:35.000Z", "id": "1199356533320142848", "edit_history_tweet_ids": ["1199356533320142848"], "author_id": "3548540433", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:57:32.000Z", "id": "1199356522935046144", "edit_history_tweet_ids": ["1199356522935046144"], "author_id": "59535470", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5668, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:57:31.000Z", "id": "1199356516391886850", "edit_history_tweet_ids": ["1199356516391886850"], "author_id": "2743791599", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356478425055232"}], "text": "RT @OtroPrimate: Brand\u00f3n, un soldado de 21 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de hacer un v\u00eddeo en donde expresaba su apoyo al paro. Hace d\u00edas habl\u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:57:30.000Z", "id": "1199356514575749120", "edit_history_tweet_ids": ["1199356514575749120"], "author_id": "112554692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199349224699092993"}], "text": "Quiero ver que dicen mis followers guerreristas de esto. Un soldado se suicida, otro manifiesta su descontento. https://t.co/8qdf2QJ1ot", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/8qdf2QJ1ot", "expanded_url": "https://twitter.com/moleculis/status/1199349224699092993", "display_url": "twitter.com/moleculis/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "microfragmentos", "id": "1138084063"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:57:27.000Z", "id": "1199356500038344704", "edit_history_tweet_ids": ["1199356500038344704"], "author_id": "62177100", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355820997271552"}], "text": "RT @microfragmentos: Brandon Cely P\u00e1ez, joven de 21 a\u00f1os, auxiliar de enfermer\u00eda, reclutado por las FFMM de Colombia para prestar servicio\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:57:26.000Z", "id": "1199356497068777477", "edit_history_tweet_ids": ["1199356497068777477"], "author_id": "704341330311438337", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Brandon"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:57:22.000Z", "id": "1199356478425055232", "edit_history_tweet_ids": ["1199356478425055232"], "author_id": "304055868", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Brand\u00f3n, un soldado de 21 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de hacer un v\u00eddeo en donde expresaba su apoyo al paro. Hace d\u00edas habl\u00e9 con un polic\u00eda que piensa lo mismo que pensaba Brandon. La polic\u00eda y el ejercito son instituciones podridas por dentro."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:57:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2247764359", "id": "1199356464567066624", "edit_history_tweet_ids": ["1199356464567066624"], "author_id": "1083007456530305027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "CrisGarcia2412", "id": "3655697535"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199343392573947905"}], "text": "@MariaChingadera @LoreBeltran @CrisGarcia2412 En mi innecesaria opinion el paro no es rason  para quitarse la vida , mas facil habia presi\u00f3n en su empleo y el estado mental propicio de un suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ParoNacional"}, {"start": 14, "end": 22, "tag": "paro26n"}, {"start": 23, "end": 51, "tag": "DylanNoMurioADylanLoMataron"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "paro26n"}, {"start": 24, "end": 50, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "DylanNoMurioADylanLoMataron"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/WFvRI0Yptb", "expanded_url": "https://twitter.com/CaracolRadio/status/1199355849656983553", "display_url": "twitter.com/CaracolRadio/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:57:15.000Z", "id": "1199356449127829504", "edit_history_tweet_ids": ["1199356449127829504"], "author_id": "424330070", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199355849656983553"}], "text": "#ParoNacional #paro26n #DylanNoMurioADylanLoMataron se suicida soldado que apoyaba el paro nacional https://t.co/WFvRI0Yptb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:57:12.000Z", "id": "1199356439820742656", "edit_history_tweet_ids": ["1199356439820742656"], "author_id": "71073864", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:57:09.000Z", "id": "1199356427141296129", "edit_history_tweet_ids": ["1199356427141296129"], "author_id": "113800658", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:57:06.000Z", "id": "1199356413765705738", "edit_history_tweet_ids": ["1199356413765705738"], "author_id": "149128633", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.3754, "type": "Place", "normalized_text": "chacra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:56:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "id": "1199356373407940609", "edit_history_tweet_ids": ["1199356373407940609"], "author_id": "4926314151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199296737560522752"}], "text": "@OmarCairoRoldan @rmapalacios Por favor paselenle la voz a @Mauriciomulder . El vive en una dictadura come veneno piensa como suicida y trabaja como perro de chacra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:52.000Z", "id": "1199356356014333953", "edit_history_tweet_ids": ["1199356356014333953"], "author_id": "1110055013601165319", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356195204677636"}], "text": "RT @omelete: Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:52.000Z", "id": "1199356355905232896", "edit_history_tweet_ids": ["1199356355905232896"], "author_id": "1077988858657210373", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:56:50.000Z", "id": "1199356344593199104", "edit_history_tweet_ids": ["1199356344593199104"], "author_id": "923176988541706240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199247876565733377"}], "text": "Si al empuje de una fuerza no se opone nada, el resultado siempre es el movimiento en el sentido pretendido por aquella.\n...Y esto es independiente de lo est\u00fapido, carcajeante o suicida que sea el movimiento \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/GXSyL6cgxH", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/GXSyL6cgxH", "expanded_url": "https://twitter.com/Tonicanto1/status/1199247876565733377", "display_url": "twitter.com/Tonicanto1/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:56:48.000Z", "id": "1199356339220172802", "edit_history_tweet_ids": ["1199356339220172802"], "author_id": "196715133", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:45.000Z", "id": "1199356327090442240", "edit_history_tweet_ids": ["1199356327090442240"], "author_id": "1147833108005302273", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:45.000Z", "id": "1199356326104698880", "edit_history_tweet_ids": ["1199356326104698880"], "author_id": "1068958762470436865", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:41.000Z", "id": "1199356309885374464", "edit_history_tweet_ids": ["1199356309885374464"], "author_id": "3000629289", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:39.000Z", "id": "1199356298401386496", "edit_history_tweet_ids": ["1199356298401386496"], "author_id": "865000448075341824", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356195204677636"}], "text": "RT @omelete: Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4706, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:35.000Z", "id": "1199356282047795200", "edit_history_tweet_ids": ["1199356282047795200"], "author_id": "58062257", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199356195204677636"}], "text": "RT @omelete: Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:32.000Z", "id": "1199356270991618048", "edit_history_tweet_ids": ["1199356270991618048"], "author_id": "1005841195250089984", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:30.000Z", "id": "1199356263408242690", "edit_history_tweet_ids": ["1199356263408242690"], "author_id": "1002350754752065536", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:56:29.000Z", "id": "1199356257636962304", "edit_history_tweet_ids": ["1199356257636962304"], "author_id": "1146486741592956928", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:28.000Z", "id": "1199356252658315264", "edit_history_tweet_ids": ["1199356252658315264"], "author_id": "1101118667457286144", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Tp6YU6xrQv", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTKFzg", "display_url": "bit.ly/2KTKFzg"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/t5rYkqcH7v", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199356195204677636/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5rYkqcH7v", "media_key": "3_1199356187273289729"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:14.000Z", "id": "1199356195204677636", "edit_history_tweet_ids": ["1199356195204677636"], "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 420, "quote_count": 13}, "text": "Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico adulto https://t.co/Tp6YU6xrQv https://t.co/t5rYkqcH7v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:09.000Z", "id": "1199356175646646272", "edit_history_tweet_ids": ["1199356175646646272"], "author_id": "712034615872065536", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:56:06.000Z", "id": "1199356160941445125", "edit_history_tweet_ids": ["1199356160941445125"], "author_id": "2629959503", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:56:02.000Z", "id": "1199356143660937216", "edit_history_tweet_ids": ["1199356143660937216"], "author_id": "374864812", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:55:57.000Z", "id": "1199356124048379905", "edit_history_tweet_ids": ["1199356124048379905"], "author_id": "976549772411760646", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:55:49.000Z", "id": "1199356092020645888", "edit_history_tweet_ids": ["1199356092020645888"], "author_id": "2560143478", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PermanenteLa", "id": "1149430313304645632"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:55:49.000Z", "id": "1199356090296569857", "edit_history_tweet_ids": ["1199356090296569857"], "author_id": "265791932", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198953913111760896"}], "text": "RT @PermanenteLa: @lopezobrador_ Imperdonable que su necedad y soberbia sean m\u00e1s importantes que el futuro de millones de mexicanos. M\u00e9xico\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:55:43.000Z", "id": "1199356066968088577", "edit_history_tweet_ids": ["1199356066968088577"], "author_id": "784187473421303808", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:55:43.000Z", "id": "1199356066749984774", "edit_history_tweet_ids": ["1199356066749984774"], "author_id": "979469211977306113", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:55:42.000Z", "id": "1199356061595176960", "edit_history_tweet_ids": ["1199356061595176960"], "author_id": "457554877", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "andrefran", "id": "38799818"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:55:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1181925920208277504", "id": "1199356061024735238", "edit_history_tweet_ids": ["1199356061024735238"], "author_id": "23355080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199348429618438144"}], "text": "@lucottoni81 @andrefran Lucas, isso nunca funciona. Os militares passam por \"justi\u00e7a\" militar. As pessoas n\u00e3o se indignam porque assumem que as v\u00edtimas merecem. O PM que atirou no olho da rep\u00f3rter ficou impune. O que matou a menina negra, o chefe de fam\u00edlia ou o da furadeira v\u00e3o ficar tamb\u00e9m."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:55:41.000Z", "id": "1199356058256453632", "edit_history_tweet_ids": ["1199356058256453632"], "author_id": "90041263", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:55:41.000Z", "id": "1199356058050990080", "edit_history_tweet_ids": ["1199356058050990080"], "author_id": "1015992946892705793", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:55:41.000Z", "id": "1199356055236595718", "edit_history_tweet_ids": ["1199356055236595718"], "author_id": "2204936941", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:55:33.000Z", "id": "1199356023280218112", "edit_history_tweet_ids": ["1199356023280218112"], "author_id": "346206399", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:55:31.000Z", "id": "1199356012853157888", "edit_history_tweet_ids": ["1199356012853157888"], "author_id": "1199177126487953410", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:55:24.000Z", "id": "1199355983958548480", "edit_history_tweet_ids": ["1199355983958548480"], "author_id": "2488362404", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:55:05.000Z", "id": "1199355903880896512", "edit_history_tweet_ids": ["1199355903880896512"], "author_id": "45938416", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:55:03.000Z", "id": "1199355898923274241", "edit_history_tweet_ids": ["1199355898923274241"], "author_id": "2978268105", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:57.000Z", "id": "1199355871756730369", "edit_history_tweet_ids": ["1199355871756730369"], "author_id": "77588718", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "oarcinie", "id": "417294495"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:54:56.000Z", "id": "1199355866455126016", "edit_history_tweet_ids": ["1199355866455126016"], "author_id": "1092999748146073600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199308905689554945"}], "text": "RT @oarcinie: \u00bfUna especie suicida? Luego que la ONU anunciara un nuevo r\u00e9cord en los gases de efecto invernadero, dio otra mala noticia: l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:54:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "33460865", "id": "1199355858620231680", "edit_history_tweet_ids": ["1199355858620231680"], "author_id": "33460865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199355800097083395"}], "text": "Un joven asesinado, un soldado que se suicida porque no aguanta la presi\u00f3n de la obediencia inconsciente y servil, otro que se expone a castigos por apoyar frontalmente la protesta..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "833804416679542784", "id": "1199355825816510464", "edit_history_tweet_ids": ["1199355825816510464"], "author_id": "1131823557795827712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Marcyfdn", "id": "1199546078800031744"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pcjkGlFaQD", "expanded_url": "https://twitter.com/YoonHyY/status/1199355825816510464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pcjkGlFaQD", "media_key": "16_1199355808619872256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199353401257189376"}], "text": "@Marcyfdn ele ta sem \u00e1lbum at\u00e9 hoje e n\u00e3o se matou  certo?\n\u00c9 uma palha\u00e7a mesmo https://t.co/pcjkGlFaQD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5439, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:54:45.000Z", "id": "1199355820997271552", "edit_history_tweet_ids": ["1199355820997271552"], "author_id": "1138084063", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Brandon Cely P\u00e1ez, joven de 21 a\u00f1os, auxiliar de enfermer\u00eda, reclutado por las FFMM de Colombia para prestar servicio militar; se suicida este noviembre de 2019, porque no agunt\u00f3 ser parte de la brutalidad del estado. Muy triste y desolador todo esto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "id": "1199355781205954563", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "author_id": "943231097193852928", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:29.000Z", "id": "1199355753276084224", "edit_history_tweet_ids": ["1199355753276084224"], "author_id": "1088409092815814657", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "823321946884554757", "id": "1199355725014851585", "edit_history_tweet_ids": ["1199355725014851585"], "author_id": "15772142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcodanieludi", "id": "823321946884554757"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199309980165386240"}], "text": "@marcodanieludi @roxmo Feminic\u00eddio? Voc\u00ea acha que um cara teria testa de a\u00e7o pra parar a bala? Se fosse um ET no caixa seria Etetic\u00eddio? O cara matou um ser humano. Isso j\u00e1 basta pra estar no m\u00ednimo enjaulado, pra n\u00e3o dizer coisa pior."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josemiguelcasv", "id": "2440332625"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:54:12.000Z", "id": "1199355683373748224", "edit_history_tweet_ids": ["1199355683373748224"], "author_id": "3890064753", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199354449338290176"}], "text": "RT @josemiguelcasv: Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 118, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "frenadol junior"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:54:04.000Z", "id": "1199355650599522306", "edit_history_tweet_ids": ["1199355650599522306"], "author_id": "939980377611014144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199352498408099842"}], "text": "RT @Paulellionmusic: Hoy he hecho un examen de qu\u00edmica que lo ve un farmac\u00e9utico y se suicida a base de frenadol junior"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:53:52.000Z", "id": "1199355599663878144", "edit_history_tweet_ids": ["1199355599663878144"], "author_id": "1028850982808104961", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:53:48.000Z", "id": "1199355583905878022", "edit_history_tweet_ids": ["1199355583905878022"], "author_id": "508902960", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:53:35.000Z", "id": "1199355527874129921", "edit_history_tweet_ids": ["1199355527874129921"], "author_id": "375197179", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:53:27.000Z", "id": "1199355496362397696", "edit_history_tweet_ids": ["1199355496362397696"], "author_id": "1102932434008588288", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:53:26.000Z", "id": "1199355490704265216", "edit_history_tweet_ids": ["1199355490704265216"], "author_id": "786030979894878208", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:53:23.000Z", "id": "1199355477303406592", "edit_history_tweet_ids": ["1199355477303406592"], "author_id": "256922786", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:53:12.000Z", "id": "1199355431900106752", "edit_history_tweet_ids": ["1199355431900106752"], "author_id": "280120272", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:53:11.000Z", "id": "1199355428565606401", "edit_history_tweet_ids": ["1199355428565606401"], "author_id": "1613161214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "meu tio se suicidou ontem no shopping e eu ainda n\u00e3o consigo acreditar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josemiguelcasv", "id": "2440332625"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:52:59.000Z", "id": "1199355375738347520", "edit_history_tweet_ids": ["1199355375738347520"], "author_id": "4167286053", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199354449338290176"}], "text": "RT @josemiguelcasv: Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josemiguelcasv", "id": "2440332625"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:52:42.000Z", "id": "1199355307421511680", "edit_history_tweet_ids": ["1199355307421511680"], "author_id": "3374687397", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199354449338290176"}], "text": "RT @josemiguelcasv: Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:52:32.000Z", "id": "1199355262013988864", "edit_history_tweet_ids": ["1199355262013988864"], "author_id": "3475775295", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:52:24.000Z", "id": "1199355228379926528", "edit_history_tweet_ids": ["1199355228379926528"], "author_id": "205237885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida un joven del ej\u00e9rcito porque le negaban sus derechos.\n\n\u00a1Nos est\u00e1n matando!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "Beverly Hills 90210"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monitaJet", "id": "392881037"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:52:18.000Z", "id": "1199355205445402624", "edit_history_tweet_ids": ["1199355205445402624"], "author_id": "397483481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355052743413765"}], "text": "RT @monitaJet: Dylan asesinado. Brandon se suicida. No, no es un cap\u00edtulo de Beverly Hills 90210, es la realidad colombiana donde los j\u00f3ven\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:52:16.000Z", "id": "1199355195437793280", "edit_history_tweet_ids": ["1199355195437793280"], "author_id": "852117690797969409", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josemiguelcasv", "id": "2440332625"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:52:02.000Z", "id": "1199355137346723840", "edit_history_tweet_ids": ["1199355137346723840"], "author_id": "4055681619", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199354449338290176"}], "text": "RT @josemiguelcasv: Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:51:48.000Z", "id": "1199355079813455872", "edit_history_tweet_ids": ["1199355079813455872"], "author_id": "191729517", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 216, "tag": "NoMasEsmad"}, {"start": 217, "end": 245, "tag": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}, {"start": 246, "end": 267, "tag": "ADilanLoMatoElEstado"}, {"start": 268, "end": 280, "tag": "BrandonCely"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Beverly Hills 90210"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasEsmad"}, {"start": 218, "end": 244, "probability": 0.5279, "type": "Other", "normalized_text": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}, {"start": 247, "end": 266, "probability": 0.5854, "type": "Other", "normalized_text": "ADilanLoMatoElEstado"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:51:42.000Z", "id": "1199355052743413765", "edit_history_tweet_ids": ["1199355052743413765"], "author_id": "392881037", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Dylan asesinado. Brandon se suicida. No, no es un cap\u00edtulo de Beverly Hills 90210, es la realidad colombiana donde los j\u00f3venes m\u00e1s desprotegidos sufren la sevicia perpetuada por los ancianos de la guerra. #NoMasEsmad #DilanNoMurioADilanLoMataron #ADilanLoMatoElEstado #BrandonCely"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:51:31.000Z", "id": "1199355008577363970", "edit_history_tweet_ids": ["1199355008577363970"], "author_id": "424340593", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:51:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "55660696", "id": "1199354975408791553", "edit_history_tweet_ids": ["1199354975408791553"], "author_id": "79589729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199002830092288000"}], "text": "@SIN24Horas Que se gana endureciendo leyes ya existentes...??? Que resuelve aplicar la ley a un perpetrador que se ha suicidado..???\ud83e\udd14 Para mi queda claro que el perpetrador de \u201csuicida\u201d para evitar enfrentar la ley. La solucion hay que enfocarla en ETAPAS PREVIAS a tener que aplicar la ley."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:51:18.000Z", "id": "1199354953917186050", "edit_history_tweet_ids": ["1199354953917186050"], "author_id": "796484041", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:51:14.000Z", "id": "1199354938108895233", "edit_history_tweet_ids": ["1199354938108895233"], "author_id": "785690310273753089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quero mt morre algm me suicida pfr, eu n quero dar esse desgosto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:50:44.000Z", "id": "1199354812791431168", "edit_history_tweet_ids": ["1199354812791431168"], "author_id": "724077582300401664", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 144, "tag": "ParoNacional"}, {"start": 225, "end": 240, "tag": "26NElParoSigue"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "Cauca"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "ParoNacional"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/2je6rIRQ07", "expanded_url": "http://FF.MM", "display_url": "FF.MM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:50:33.000Z", "id": "1199354765358047232", "edit_history_tweet_ids": ["1199354765358047232"], "author_id": "585866161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hoy un miembro de las https://t.co/2je6rIRQ07 en el Cauca se suicida por hostigamientos de sus compa\u00f1eros por decir que apoyaba el #ParoNacional. Esto es una tragedia. Sin precedentes. Brandon, hoy tambi\u00e9n salimos por ti. \u270a\ud83c\udffb #26NElParoSigue"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:50:31.000Z", "id": "1199354756629704704", "edit_history_tweet_ids": ["1199354756629704704"], "author_id": "1161358178807889920", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:50:27.000Z", "id": "1199354738338390017", "edit_history_tweet_ids": ["1199354738338390017"], "author_id": "1083454030624550914", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.7379, "type": "Place", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "Lufthansa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:50:18.000Z", "id": "1199354702355456000", "edit_history_tweet_ids": ["1199354702355456000"], "author_id": "780756926", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199352749042876416"}], "text": "RT @elperiodico: \u2708V\u00edctimas del accidente de Germanwings demandan a Lufthansa por \"negligencia\".\n\nCuatro familiares de fallecidos denuncian\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:50:18.000Z", "id": "1199354701529137154", "edit_history_tweet_ids": ["1199354701529137154"], "author_id": "28783518", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:49:56.000Z", "id": "1199354610437283841", "edit_history_tweet_ids": ["1199354610437283841"], "author_id": "570972396", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:49:55.000Z", "id": "1199354606020632582", "edit_history_tweet_ids": ["1199354606020632582"], "author_id": "839601866103205888", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:49:54.000Z", "id": "1199354599238459392", "edit_history_tweet_ids": ["1199354599238459392"], "author_id": "536516292", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "98896768", "username": "venezuelaheroic", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 123, "tweet_count": 78535, "listed_count": 0}, "name": "cecilia sanchez"}, {"id": "114480045", "username": "AmericoMartin", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"id": "1106269439639646210", "username": "dyamamuie", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 126, "tweet_count": 68069, "listed_count": 0}, "name": "dyamamuie@gmail.com"}, {"id": "994303120376303616", "username": "JornalDaCidadeO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424244, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}, "name": "Jornal da Cidade Online"}, {"id": "115519131", "username": "bellomc", "location": "En alg\u00f9n lugar!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3713, "following_count": 2955, "tweet_count": 469936, "listed_count": 53}, "name": "Mar\u00eda C. Bello"}, {"id": "194363886", "username": "lomareal7", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 848, "tweet_count": 46228, "listed_count": 12}, "name": "Pa' Encima!!"}, {"id": "2248727556", "username": "HugoAEspinosa", "location": "Cali.Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 1918, "tweet_count": 342432, "listed_count": 20}, "name": "Hugo Alberto Espinosa"}, {"id": "538248459", "username": "LaSinEstilo", "location": "Calle Falsa 123.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}, "name": "Ana la vecina"}, {"id": "101622204", "username": "lapereira_br", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 560, "tweet_count": 2641, "listed_count": 1}, "name": "Luis Alberto"}, {"id": "15918946", "username": "silviogrimaldo", "location": "Londrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135033, "following_count": 1076, "tweet_count": 21798, "listed_count": 329}, "name": "Silvio Grimaldo"}, {"id": "322110087", "username": "AlonsoValerie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 274, "tweet_count": 10962, "listed_count": 0}, "name": "Valerie Alonso\ud83d\udc9a"}, {"id": "125015475", "username": "Wahioka", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "name": "Antonio Fr\u00edas"}, {"id": "52358814", "username": "ManuelGuevaraB", "location": "\u00dcT: 10.485832,-66.898929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26957, "following_count": 29648, "tweet_count": 214250, "listed_count": 102}, "name": "Guevara"}, {"id": "2265904173", "username": "muchoqueocultar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 177, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}, "name": "Patricio Estrella"}, {"id": "733658736", "username": "Francopuess", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 1344, "tweet_count": 13780, "listed_count": 9}, "name": "Franco Pues \ud83e\udd64"}, {"id": "381173633", "username": "Villalobos_dice", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 516, "tweet_count": 7690, "listed_count": 0}, "name": "Villalobos."}, {"id": "80603811", "username": "VeniParchate", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14628, "following_count": 534, "tweet_count": 109427, "listed_count": 49}, "name": "Ven\u00edParchate"}, {"id": "1071101020267253760", "username": "Helga62035994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 482, "tweet_count": 23732, "listed_count": 0}, "name": "Helga Anita"}, {"id": "603382812", "username": "AnahelenaCordid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1453, "tweet_count": 80090, "listed_count": 7}, "name": "Anahelena Cordido"}, {"id": "1180869610565971974", "username": "Pedrinsb_", "location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 15, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "name": "Pedrinho do s\u00edtio do pica pau amarelo"}, {"id": "913431187582005248", "username": "Mr_Lucena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1079, "tweet_count": 22655, "listed_count": 0}, "name": "Nobru Lucena"}, {"id": "943231097193852928", "username": "CorrupcaoMemes", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202346, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM"}, {"id": "353415450", "username": "MariaenelMar48", "location": "Cali,Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 319, "tweet_count": 18682, "listed_count": 1}, "name": "Mare"}, {"id": "1040009656574373893", "username": "SandraM24525964", "location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4269, "tweet_count": 28117, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Martins"}, {"id": "807935724515426306", "username": "TonyXexeo", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1623, "tweet_count": 42052, "listed_count": 1}, "name": "Tony Xex\u00e9o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "193612062", "username": "Xxeerrrryy", "location": "Ja\u00e9n.Mallorca.Madrid.Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 272, "tweet_count": 8816, "listed_count": 1}, "name": "FlechasAlH\u00edgado"}, {"id": "727778261615452160", "username": "_rulixab", "location": "Central Perk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "name": "rul\u012bx out of context"}, {"id": "4926280504", "username": "pierinashanttal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 727, "tweet_count": 24194, "listed_count": 0}, "name": "S H A N T T A L"}, {"id": "2834121370", "username": "francheto_", "location": "Isla Decepci\u00f3n, Ant\u00e1rtida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7959, "following_count": 2740, "tweet_count": 18440, "listed_count": 13}, "name": "Ni\u00f1o Pasto \ud83c\udde6\ud83c\uddf6"}, {"id": "1016742361462968320", "username": "Arthur_Iscariot", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 674, "tweet_count": 21976, "listed_count": 1}, "name": "\u2670 Arthur \u2670"}, {"id": "1098192019309166593", "username": "Elizabe84964705", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 2980, "tweet_count": 132259, "listed_count": 0}, "name": "Elizabete"}, {"id": "1112532930461601792", "username": "Imdeadnow_", "location": "At the gates of hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 200, "tweet_count": 3450, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd97"}, {"id": "152020269", "username": "Soniaguer", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1578, "tweet_count": 90247, "listed_count": 20}, "name": "Jeannette"}, {"id": "1034259045581049856", "username": "masbienquerido", "location": "Medell\u00edn, salsipuedes.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 5006, "tweet_count": 13494, "listed_count": 12}, "name": "Jorge Escobar"}, {"id": "4755583647", "username": "lariih_ss", "location": "nem sei onde eu to ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 636, "tweet_count": 5689, "listed_count": 0}, "name": "assiral"}, {"id": "170505181", "username": "llabaro37", "location": "Castro .Chiloe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1111, "tweet_count": 112200, "listed_count": 13}, "name": "Jacke"}, {"id": "1017503187585167361", "username": "nm_imhay", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 379, "tweet_count": 1496, "listed_count": 18}, "name": "N\u00facleo Milenio Imhay"}, {"id": "559954428", "username": "arielsaporiti", "location": "Montevideo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 2073, "tweet_count": 43300, "listed_count": 3}, "name": "#YoNoLosVot\u00e9"}, {"id": "948550142", "username": "depayasolorap", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 263, "tweet_count": 31934, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00b5les"}, {"id": "3342444850", "username": "psychodelicstrn", "location": "bxd / RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 346, "tweet_count": 40412, "listed_count": 2}, "name": "strn\ud83e\ude90"}, {"id": "823668222566207488", "username": "eduardossc123", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12573, "following_count": 12904, "tweet_count": 41068, "listed_count": 4}, "name": "Es2c"}, {"id": "3196212335", "username": "AqueleTifosi", "location": "Copacabana, RJ, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1199, "tweet_count": 66712, "listed_count": 18}, "name": "Ka\u00edque"}, {"id": "4457906019", "username": "Lamorteratres", "location": "Oviedo Valladolid EE.UU.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10330, "following_count": 11327, "tweet_count": 15291, "listed_count": 12}, "name": "PACO &"}, {"id": "260788584", "username": "Santi_ABASCAL", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716251, "following_count": 4011, "tweet_count": 36029, "listed_count": 2622}, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "14730497", "username": "jrgandara", "location": "Americana, SP, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 509, "tweet_count": 54595, "listed_count": 124}, "name": "jrgandara"}, {"id": "102762046", "username": "andrescoba_qe", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1026, "tweet_count": 14506, "listed_count": 16}, "name": "Andres Coba"}, {"id": "284731949", "username": "miichellllllle", "location": "Cali\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 311, "tweet_count": 17496, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc07"}, {"id": "971896093998018560", "username": "diemonza2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 356, "tweet_count": 1889, "listed_count": 0}, "name": "die.mon.za"}, {"id": "1167109684169453570", "username": "MikeFortune20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 208, "tweet_count": 6609, "listed_count": 0}, "name": "MikeFortune"}, {"id": "30382919", "username": "LoreBeltran", "location": "Bogot\u00e1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 77412, "following_count": 1047, "tweet_count": 33913, "listed_count": 146}, "name": "Lorena."}, {"id": "1197961991312330752", "username": "SaraNie92722293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 91, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "name": "Sara Nieto"}, {"id": "1023600880929726464", "username": "nissin_lamen", "location": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u0642\u064a, \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 93, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}, "name": "\u262d body dysphoria"}, {"id": "110172774", "username": "marciobuxexa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1135, "tweet_count": 47466, "listed_count": 2}, "name": "buxexa"}, {"id": "154658462", "username": "miguelparramet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2255, "tweet_count": 102018, "listed_count": 6}, "name": "Guaro"}, {"id": "1091688001070157824", "username": "_Fullkaos_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 2011, "tweet_count": 11790, "listed_count": 0}, "name": "Fullkaos"}, {"id": "2898260044", "username": "Untequilaxfis", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 205, "tweet_count": 22088, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3bT\u0336e\u0336q\u0336u\u0336i\u0336l\u0336\u0103\u0336.\u0336\u2728"}, {"id": "11461522", "username": "maisummarcelo", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2699, "tweet_count": 135596, "listed_count": 30}, "name": "APOIE MEU NOVO LIVRO - LINK NA BIO"}, {"id": "387464217", "username": "igualitalu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 249, "tweet_count": 9204, "listed_count": 0}, "name": "igualita"}, {"id": "60954521", "username": "CIDH", "location": "Washington, DC", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 745955, "following_count": 2412, "tweet_count": 51888, "listed_count": 2597}, "name": "CIDH - IACHR"}, {"id": "81629449", "username": "MoisesAlvaro_", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 7548, "tweet_count": 99951, "listed_count": 13}, "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d"}, {"id": "1148810958", "username": "Mundialactico__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 29, "tweet_count": 41987, "listed_count": 3}, "name": ".\u1da0\u1d43\u2071\u02e1\u1d49\u1d48."}, {"id": "2445330312", "username": "RaulGtzNR", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234686, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}, "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez"}, {"id": "50806531", "username": "alsedi01", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 401, "tweet_count": 37945, "listed_count": 0}, "name": "Alexander Serra D\u00edaz"}, {"id": "979610324", "username": "lujoherco", "location": "colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 2887, "tweet_count": 80224, "listed_count": 5}, "name": "@lujoherco"}, {"id": "290442686", "username": "espiritutiflaut", "location": "\ud83e\udd85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 5002, "tweet_count": 224366, "listed_count": 57}, "name": "ELENA PEREZ #PorM\u00e9xicoTodo"}, {"id": "1157067953533272064", "username": "MelvasoS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 337, "tweet_count": 13709, "listed_count": 0}, "name": "Melvaso Salazar"}, {"id": "885288462529769473", "username": "vittrhugo", "location": "psicologia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 304, "tweet_count": 10684, "listed_count": 0}, "name": "vict."}, {"id": "136476736", "username": "Claren_Rios", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1240, "tweet_count": 19659, "listed_count": 6}, "name": "Claren"}, {"id": "1280879857", "username": "Abriendo_Brecha", "location": "Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134473, "following_count": 75, "tweet_count": 134148, "listed_count": 288}, "name": "Abriendo Brecha"}, {"id": "4704108439", "username": "pauloviskk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 299, "tweet_count": 10924, "listed_count": 0}, "name": "Paulo"}, {"id": "95928000", "username": "andressamayer", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 410, "tweet_count": 30419, "listed_count": 24}, "name": "Andressa Mayer"}, {"id": "1864766101", "username": "gloriamarina52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 155, "tweet_count": 3490, "listed_count": 0}, "name": "gloria gonzalez"}, {"id": "1669262484", "username": "pachoquimbay", "location": "BOGOTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 786, "tweet_count": 10077, "listed_count": 0}, "name": "@Mateo Q"}, {"id": "197762413", "username": "palermo24h", "location": "Palermo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3, "tweet_count": 495773, "listed_count": 28}, "name": "Palermo 24h"}, {"id": "3875762645", "username": "frnsarti", "location": "interior de sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 473, "tweet_count": 45068, "listed_count": 5}, "name": "fer"}, {"id": "1037344101493075969", "username": "BolivarZuly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 303, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}, "name": "Zuly Yelidsa Bol\u00edvar Aguirre"}, {"id": "1612412144", "username": "Gabrielarlzo", "location": "La Palma, Canarias ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 212, "tweet_count": 35809, "listed_count": 7}, "name": "Gabri"}, {"id": "1074178953345142785", "username": "VitorettiL", "location": "Soci\u00e6thos.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 387, "tweet_count": 2573, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o L. Vitoreti \ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"id": "1679641562", "username": "lgnacioo", "location": "Tero Violado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 564, "tweet_count": 18463, "listed_count": 3}, "name": "\u1da6\u1d4d\u207f\u1d43\u1d9c\u1da6\u1d52"}, {"id": "3111545391", "username": "roperezzini", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 291, "tweet_count": 12259, "listed_count": 0}, "name": "rochicienta"}, {"id": "850057071261306880", "username": "xmdesativado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 313, "tweet_count": 26878, "listed_count": 0}, "name": "desativado"}, {"id": "1447661450", "username": "belieber_co", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1636, "tweet_count": 12976, "listed_count": 1}, "name": "maria plaza"}, {"id": "807350845", "username": "JaimeThanos", "location": "Manizales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 479, "tweet_count": 3973, "listed_count": 0}, "name": "Jaime Andres"}, {"id": "33460865", "username": "misaelperalta", "location": "Manizales, Caldas. Colombia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1532, "tweet_count": 17474, "listed_count": 47}, "name": "Misael Peralta"}, {"id": "995830218689515520", "username": "20_01z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 199, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "name": "K"}, {"id": "904028713276383236", "username": "SapienzaLucas", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 307, "tweet_count": 9023, "listed_count": 1}, "name": "lc"}, {"id": "1615751498", "username": "ChrisRst_93", "location": "Lomas de Zamora, Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1946, "tweet_count": 19756, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude91\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9c \ud835\ude72\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude97 #3 (\ud835\ude4d\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude62\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude63)"}, {"id": "43890663", "username": "SuzieVatios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 844, "tweet_count": 14302, "listed_count": 4}, "name": "Suzie Vatios"}, {"id": "300551905", "username": "gus_oaraujo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 677, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo O. Araujo"}, {"id": "106805460", "username": "avallejos2005", "location": "concepcion,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2755, "tweet_count": 18787, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8aagotada"}, {"id": "227433073", "username": "mammahet", "location": "em algum show ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1192, "tweet_count": 45543, "listed_count": 11}, "name": "Vi\u00fava do Taylor Hawkins"}, {"id": "928851506", "username": "AndrsTrece", "location": "New York", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10221, "following_count": 11158, "tweet_count": 296511, "listed_count": 71}, "name": "Andr\u00e9s Trece \ud83d\udd3b"}, {"id": "331965121", "username": "maarzhie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7328, "following_count": 534, "tweet_count": 24624, "listed_count": 8}, "name": "Mei"}, {"id": "986055849750691840", "username": "PL1702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 591, "tweet_count": 42095, "listed_count": 0}, "name": "PL \ud83e\udee0"}, {"id": "1135157227", "username": "NancyIbanez15", "location": "Estado Apure - Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 3765, "tweet_count": 42222, "listed_count": 0}, "name": "Nancy Iba\u00f1ez"}, {"id": "879016925090787330", "username": "_Blinnk", "location": "de mal a pior.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 552, "tweet_count": 20501, "listed_count": 0}, "name": "\u2206"}, {"id": "63032760", "username": "Monikitar", "location": "Brisbane, Australia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 2373, "tweet_count": 16287, "listed_count": 16}, "name": "M\u00f3nica R. | \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "257241544", "username": "breno094", "location": "Aracaju, SE. Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 488, "tweet_count": 5096, "listed_count": 0}, "name": "Breno Ramos"}, {"id": "806957033488547840", "username": "adoidadoslivros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 91, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}, "name": "A doida dos livros e do caf\u00e9."}, {"id": "97730327", "username": "yarick76", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 522, "tweet_count": 26309, "listed_count": 2}, "name": "Isabel Castillo"}, {"id": "735213930008711168", "username": "infirmieredouce", "location": "En el lugar m\u00e1s feliz del mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 2857, "tweet_count": 28470, "listed_count": 3}, "name": "linfirmiere jolie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "968768181958598658", "username": "Seleestrellaa", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 443, "tweet_count": 25807, "listed_count": 0}, "name": "Selita"}, {"id": "108971222", "username": "carlos967", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1447, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}, "name": "CARLOS SAAVEDRA"}, {"id": "1139132781412454400", "username": "yosoyportela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 88, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "name": "H\u1971\u1952r\u03b9q\u1959\u1971"}, {"id": "17558611", "username": "natho47", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20976, "following_count": 14774, "tweet_count": 191746, "listed_count": 288}, "name": "Jos\u00e9 Luis Contreras Mu\u00f1oz"}, {"id": "868609194533978112", "username": "felixtapia07", "location": "Soledad, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 861, "tweet_count": 16357, "listed_count": 1}, "name": "F\u00e9lix Rafael Tapia"}, {"id": "913866515971297280", "username": "PedroHSaavedra1", "location": "Catacaos, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "name": "Pedro H.Saavedra.Requena."}, {"id": "282155394", "username": "Cluzcar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "155758237", "username": "LilyRamirez16", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 957, "tweet_count": 13832, "listed_count": 1}, "name": "Liliana Ramirez"}, {"id": "228060953", "username": "casjeancarlos", "location": "Lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1298, "tweet_count": 19140, "listed_count": 3}, "name": "Jean Carlos Castillo"}, {"id": "1127348988431294464", "username": "eric__rosas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 120, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "name": "Eric"}, {"id": "283295581", "username": "afromulata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 230, "tweet_count": 1885, "listed_count": 4}, "name": "ZG"}, {"id": "1026312199", "username": "Tuparadigmaroto", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 477, "tweet_count": 14044, "listed_count": 1}, "name": "Duver \ud83d\udcd6 Herrera \ud83d\udcda\ud83d\udcda"}, {"id": "262349588", "username": "charoguerra", "location": "Bogot\u00e1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138200, "following_count": 361, "tweet_count": 46945, "listed_count": 339}, "name": "Mar\u00eda del Rosario Guerra"}, {"id": "1450133648", "username": "Las2Orillas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 298763, "following_count": 1037, "tweet_count": 142179, "listed_count": 1039}, "name": "Las2orillas"}, {"id": "2557933880", "username": "Ijuelita", "location": "MTL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 310, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "name": "sin sombra"}, {"id": "259863781", "username": "mandramas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1326, "tweet_count": 88971, "listed_count": 11}, "name": "Lisandro Nieva"}, {"id": "22049433", "username": "Claudius21", "location": "Back in town", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 44, "tweet_count": 15754, "listed_count": 0}, "name": "Pizza Powered Panda"}, {"id": "724515007", "username": "DiazWuilliam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 262, "tweet_count": 9982, "listed_count": 0}, "name": "wuilliam diaz"}, {"id": "105513021", "username": "margothmf", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1793, "tweet_count": 39466, "listed_count": 1}, "name": "Marge en casa \ud83c\udfe1\ud83c\udfe1\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\u267b"}, {"id": "3252628563", "username": "ivocarfe", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1386, "tweet_count": 20919, "listed_count": 7}, "name": "Ivan Arismendi"}, {"id": "734384182135300096", "username": "viinibz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}, "name": "\u2717V!n! Z\u2717 \u30c4"}, {"id": "843997549346394113", "username": "Silva_Caio12", "location": "Orlando, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 977, "tweet_count": 19261, "listed_count": 0}, "name": "Caio F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "1007380635948810245", "username": "lauralvarezan14", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 216, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "name": "Una Laura Gen\u00e9rica"}, {"id": "24979939", "username": "LikaMoon", "location": "Somewhere over the rainbow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 941, "tweet_count": 86908, "listed_count": 36}, "name": "Lica Moon"}, {"id": "821098017931534337", "username": "YulisaShamira", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 255, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "name": "Sham"}, {"id": "69160781", "username": "FernandoLimaD", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 851, "tweet_count": 48444, "listed_count": 2}, "name": "Fernando BlacK Ops"}, {"id": "80333886", "username": "BorgesPedroM", "location": "Margarita, Ven.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 2652, "tweet_count": 276642, "listed_count": 24}, "name": "Pedro Borges"}, {"id": "91123848", "username": "victorcastronei", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 303, "tweet_count": 5198, "listed_count": 1}, "name": "Victor Castro"}, {"id": "956720757287149569", "username": "Teddy_Picker_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 606, "tweet_count": 110374, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd6a \ud83e\ude90"}, {"id": "884806419903643648", "username": "gbCalvino", "location": "algum canto de sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 152, "tweet_count": 6774, "listed_count": 0}, "name": "peitudo metido"}, {"id": "730533264990048256", "username": "red_orange23", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 679, "tweet_count": 23012, "listed_count": 0}, "name": "Lachiquis bandolera"}, {"id": "914609101329616901", "username": "LolaRabbitUy", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7568, "following_count": 6078, "tweet_count": 79465, "listed_count": 10}, "name": "Lola Mento \ud83d\udc8b"}, {"id": "58924983", "username": "germon49", "location": "guaruja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7478, "following_count": 8107, "tweet_count": 87930, "listed_count": 4}, "name": "petenon\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\ude08"}, {"id": "1050478391902830592", "username": "ana_ana3103", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 617, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "name": "Ana Costa"}, {"id": "1148949341215907840", "username": "Gabrizadao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 825, "tweet_count": 34555, "listed_count": 0}, "name": "Am\u00e9rico"}, {"id": "809750966606196736", "username": "fredypasca12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 424, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "name": "Fredy Pascagaza"}, {"id": "60166060", "username": "Geangama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 892, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "name": "Tamalito de Pipi\u00e1n\ud83d\udc2f\ud83d\ude0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0c"}, {"id": "1135175412", "username": "isaimarivent", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17725, "following_count": 19492, "tweet_count": 104693, "listed_count": 50}, "name": "Isabel R\u00edos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "771880813306806272", "username": "JuTae_", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 651, "tweet_count": 79616, "listed_count": 31}, "name": "JuTae;; \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0"}, {"id": "1705675387", "username": "benjan1234", "location": "pto ordaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1374, "tweet_count": 51867, "listed_count": 2}, "name": "Benjam\u00edn Jansen"}, {"id": "1209714002", "username": "__camilaaragon", "location": "Medellin, Colombia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 424, "tweet_count": 5749, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf41"}, {"id": "2527319698", "username": "Aleriverago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 2064, "tweet_count": 5966, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Rivera"}, {"id": "585369290", "username": "Lorraine_Salc", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 432, "tweet_count": 1588, "listed_count": 1}, "name": "Lorena S."}, {"id": "948728107", "username": "2611lay", "location": "Gurabo, Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 262, "tweet_count": 77935, "listed_count": 1}, "name": "Layla \u2728"}, {"id": "52152575", "username": "emiivaz", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 802, "tweet_count": 11865, "listed_count": 3}, "name": "lemos"}, {"id": "1398352656", "username": "martanemeth1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1286, "tweet_count": 118954, "listed_count": 0}, "name": "martanemeth"}, {"id": "965296779167174657", "username": "oandreforte", "location": "Colombo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 446, "tweet_count": 66288, "listed_count": 0}, "name": "lenhador de bonsai"}, {"id": "2733739177", "username": "Japa_Eduardoooo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 256, "tweet_count": 8265, "listed_count": 1}, "name": "Japa"}, {"id": "884594034429308929", "username": "im_eddd2", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 148, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}, "name": "Edna Roc\u00edo."}, {"id": "364587768", "username": "lorenaylonen", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 706, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}, "name": "Lorena Ladino"}, {"id": "2907311116", "username": "siquehue", "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1705, "tweet_count": 43497, "listed_count": 3}, "name": "El siqu\u00e9we"}, {"id": "4246642715", "username": "vargolax", "location": "Guriri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 742, "tweet_count": 164774, "listed_count": 0}, "name": "Vargas"}, {"id": "1384994318", "username": "iscoelho5046", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245465, "listed_count": 0}, "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"id": "134610796", "username": "sudornelles", "location": "porto alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9985, "following_count": 1146, "tweet_count": 306578, "listed_count": 58}, "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1"}, {"id": "210986788", "username": "ustparcero", "location": "Bogot\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 391, "tweet_count": 44133, "listed_count": 15}, "name": "gaba\ud811\ude13\u0338"}, {"id": "1095000345820966912", "username": "BSSalvador21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 549, "tweet_count": 12302, "listed_count": 0}, "name": "BahiaCuiabano"}, {"id": "394807905", "username": "Nijadu2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 227, "tweet_count": 118153, "listed_count": 2}, "name": "Ndueas"}, {"id": "222211042", "username": "laudesdibujada", "location": "Vieja Villa de la Candelaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3123, "tweet_count": 13214, "listed_count": 9}, "name": "Lauradesdibujada."}, {"id": "1138084063", "username": "microfragmentos", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 415, "tweet_count": 2213, "listed_count": 3}, "name": "Microfragmentos"}, {"id": "1084295670784249861", "username": "HijueputaCasa", "location": "de izquierda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8139, "following_count": 7066, "tweet_count": 3383, "listed_count": 7}, "name": "Su Hijueputa Casa Pintada\ud83d\udd25"}, {"id": "946210183369420801", "username": "manabi_noticias", "location": "Manabi, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8352, "following_count": 58, "tweet_count": 22209, "listed_count": 17}, "name": "Manab\u00edNoticias"}, {"id": "136503595", "username": "yolevenezuela", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16029, "following_count": 3943, "tweet_count": 92702, "listed_count": 18}, "name": "Yole"}, {"id": "2525588752", "username": "camachito07", "location": "Bogot\u00e1 D. C. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 544, "tweet_count": 41128, "listed_count": 6}, "name": "Luz Amanda"}, {"id": "3343584833", "username": "AndiherrerS", "location": "cartagena- colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 492, "tweet_count": 12101, "listed_count": 0}, "name": "Andi Herrera"}, {"id": "394419104", "username": "CatJuan9", "location": "Colombia con P de Payasos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 572, "tweet_count": 9077, "listed_count": 0}, "name": "Juan2145"}, {"id": "50345759", "username": "slc200", "location": "caracas, venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1505, "tweet_count": 181383, "listed_count": 10}, "name": "SIMON LOPEZ C,"}, {"id": "367481585", "username": "LazinessFuck", "location": "RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 327, "tweet_count": 14802, "listed_count": 3}, "name": "Marcelo Antunes"}, {"id": "91984557", "username": "panopramangabr", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 2551, "tweet_count": 21547, "listed_count": 0}, "name": "Odair Silva"}, {"id": "910790533", "username": "luisvaldo2", "location": "Rio Branco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 784, "tweet_count": 20915, "listed_count": 0}, "name": "Luisvaldo junto com S"}, {"id": "3382452994", "username": "ericknonato_LA", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 1504, "tweet_count": 68269, "listed_count": 0}, "name": "Erick\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "42884405", "username": "blogsicilia", "location": "palermo - catania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74351, "following_count": 4104, "tweet_count": 201801, "listed_count": 366}, "name": "Blog Sicilia"}, {"id": "339114938", "username": "GabuFreitas", "location": "Blumenau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 207, "tweet_count": 70953, "listed_count": 5}, "name": "Gabr!elus"}, {"id": "1057682198218846208", "username": "joaofp_", "location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 678, "tweet_count": 20973, "listed_count": 0}, "name": "f\u00e3 clube carlos pilotto\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "3100401345", "username": "dilua_sz", "location": "bookstan?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 933, "tweet_count": 31315, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc51\ud835\udc56 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc82 \ud83c\udf83"}, {"id": "52431183", "username": "ph_caixeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}, "name": "Pedro Henrique"}, {"id": "1039245563760467969", "username": "Thiago16439844", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 247, "tweet_count": 45249, "listed_count": 0}, "name": "Thiago"}, {"id": "341989719", "username": "SorayaCarioca", "location": "SP desde 2009.EX COPACABANA_RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107983, "following_count": 16551, "tweet_count": 167904, "listed_count": 170}, "name": "SorayaCariocaAtriz"}, {"id": "1074610987980984321", "username": "pauloleonhart", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1870, "tweet_count": 8671, "listed_count": 0}, "name": "pauloleonhart"}, {"id": "309423049", "username": "gilberperezedil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 4482, "tweet_count": 128239, "listed_count": 7}, "name": "gilberto gil"}, {"id": "927320106182545408", "username": "Japa_Loki", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 178, "tweet_count": 1701, "listed_count": 6}, "name": "Japa Atreus \u00ae"}, {"id": "9612112", "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "name": "omelete"}, {"id": "2269241655", "username": "maubremm", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 760, "tweet_count": 38904, "listed_count": 0}, "name": "#CULTZONE 05/11 - SCS"}, {"id": "3299701031", "username": "TorreVigilancia", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}, "name": "Torre de Vigil\u00e2ncia"}, {"id": "914227085446729728", "username": "MiriamO17859424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 383, "tweet_count": 2233, "listed_count": 0}, "name": "Miriam Ortiz"}, {"id": "2278428111", "username": "Goliass_", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1499, "tweet_count": 53841, "listed_count": 2}, "name": "Mateus Amaro"}, {"id": "369206106", "username": "mesquitagf", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1111, "tweet_count": 74150, "listed_count": 1}, "name": "twitch.tv/mesktatv"}, {"id": "4384008923", "username": "GiuliaVaroni", "location": "\u02e2\u1d57\u1d43\u1d43\u1d43\u1d43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 300, "tweet_count": 9992, "listed_count": 1}, "name": "isa"}, {"id": "808413108645535744", "username": "Ptamaral06", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 4804, "tweet_count": 108591, "listed_count": 5}, "name": "Pedro Amaral de Azevedo Teixeira"}, {"id": "3699437901", "username": "Mr_Dinossaur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 125, "tweet_count": 3646, "listed_count": 0}, "name": "Ceschini"}, {"id": "798276773519749120", "username": "valdirbigodon", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1958, "tweet_count": 35848, "listed_count": 0}, "name": "Bacalhau mec\u00e2nico \u2720\u1d5b\u1d43\u02e2\u1d9c\u1d52 \u1d48\u1d43 \u1d4d\u1d43\u1d50\u1d43"}, {"id": "820368807973847041", "username": "caukaiser", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 822, "tweet_count": 61082, "listed_count": 7}, "name": "caukaiser \u2122"}, {"id": "2247764359", "username": "IamJustKayR", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 95, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}, "name": "Kay \ud83d\udc9c"}, {"id": "2998544051", "username": "giovany_urrutia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 265, "tweet_count": 116801, "listed_count": 1}, "name": "Edison Romero"}, {"id": "224819932", "username": "yurifsalinas2", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 166, "tweet_count": 8399, "listed_count": 1}, "name": "Yuri F. Salinas"}, {"id": "3420873171", "username": "callmebyk", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7332, "following_count": 2568, "tweet_count": 87022, "listed_count": 4}, "name": "karina"}, {"id": "1014190399445979139", "username": "NicolasTeodor18", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 73, "tweet_count": 3874, "listed_count": 0}, "name": "Nicolas"}, {"id": "3239331393", "username": "martz_klein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 158, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Klein"}, {"id": "1001203657910648832", "username": "SixxTheSecond", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 543, "tweet_count": 40513, "listed_count": 1}, "name": "Guiba Reformed"}, {"id": "959508094505111552", "username": "Karol_BarraFon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 479, "tweet_count": 2052, "listed_count": 1}, "name": "Karol Barrag\u00e1n\ud83c\udf43"}, {"id": "910946072", "username": "mariaalmenar14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 345, "tweet_count": 2516, "listed_count": 0}, "name": "Maria Almenar"}, {"id": "506573218", "username": "ManuelRegnaut", "location": "Barcelona Anzo\u00e1tegui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 173, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Regnaut M\u00e1rquez"}, {"id": "946682361038737408", "username": "LaActualida7", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 315, "tweet_count": 993, "listed_count": 1}, "name": "La Actualida7"}, {"id": "2962545767", "username": "camiloaortizt", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5932, "following_count": 2209, "tweet_count": 19698, "listed_count": 12}, "name": "Andres Trujillo"}, {"id": "1000480118349926402", "username": "pverly_", "location": "vi\u00e7ocity", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 2872, "tweet_count": 51685, "listed_count": 0}, "name": "zanellover"}, {"id": "65301394", "username": "ivonveg9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 873, "tweet_count": 14915, "listed_count": 5}, "name": "Iv\u00f3n \u24cb"}, {"id": "986753091105148929", "username": "Douglas39337417", "location": "hacienda el uberrimo \ud83d\ude0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1412, "tweet_count": 189354, "listed_count": 0}, "name": "Gran Freezer \u2692\ufe0f"}, {"id": "73043750", "username": "tanithmarrufo", "location": "Camerota, Campania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 781, "tweet_count": 3997, "listed_count": 1}, "name": "Oliva Infante"}, {"id": "274291771", "username": "verozco", "location": "St Petersburg, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121991, "following_count": 771, "tweet_count": 27965, "listed_count": 324}, "name": "Ver\u00f3nica"}, {"id": "964710694556971008", "username": "vieira_sn", "location": "Minnesota, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 326, "tweet_count": 24484, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u2605\u2605\u2605\u2605 \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"id": "4861720188", "username": "DonEdwin87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1378, "tweet_count": 34903, "listed_count": 0}, "name": "Don Edwin"}, {"id": "153154161", "username": "UnHijoDePuta95", "location": "SEND NUDES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 2060, "tweet_count": 41156, "listed_count": 12}, "name": "Hombre del Saco \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"id": "919744984949186562", "username": "AryNeto86", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 686, "tweet_count": 26038, "listed_count": 1}, "name": "Ary"}, {"id": "413533853", "username": "crljesusbfr", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1523, "tweet_count": 134641, "listed_count": 1}, "name": "jesus \u2605\u5f61"}, {"id": "1136600012752904192", "username": "gabism_9", "location": "mg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 335, "tweet_count": 41488, "listed_count": 0}, "name": "Gabi"}, {"id": "1055982653202223105", "username": "piresDsilva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 108, "tweet_count": 3644, "listed_count": 1}, "name": "\u03c0res"}, {"id": "707753270", "username": "Anjo2170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 639, "tweet_count": 20210, "listed_count": 1}, "name": "F/A Fellipe"}, {"id": "105322707", "username": "BeIIatris", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 681, "tweet_count": 24266, "listed_count": 2}, "name": "LaPatronus \u269c\ufe0f"}, {"id": "3111442894", "username": "eugeniamass57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 779, "tweet_count": 260061, "listed_count": 3}, "name": "Aurora Burgos"}, {"id": "4874984253", "username": "lucastho99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 354, "tweet_count": 1773, "listed_count": 1}, "name": "thomachsxbibxhsbeski"}, {"id": "384675165", "username": "AndyFlorez57", "location": "Bogot\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 501, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Florez"}, {"id": "126004361", "username": "Juansems", "location": "La Estrella, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6318, "following_count": 2004, "tweet_count": 113743, "listed_count": 59}, "name": "JuanSe Molina"}, {"id": "339015047", "username": "EmmaSabinaF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 1384, "tweet_count": 32060, "listed_count": 3}, "name": "EmmArcric Monkeys saca el \u00e1lbum HOY \ud83e\udea9\ud83d\ude97"}, {"id": "3252822237", "username": "RenovablesUniv1", "location": "Armenia, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 4656, "tweet_count": 164415, "listed_count": 5}, "name": "@Renovables Universa"}, {"id": "857001804692901889", "username": "rafi_bento", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 171, "tweet_count": 7925, "listed_count": 0}, "name": "Rafi"}, {"id": "723982117772902400", "username": "tolentinolc", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 479, "tweet_count": 16813, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Broflovski \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "2245717389", "username": "munizleal2", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 697, "tweet_count": 17147, "listed_count": 0}, "name": "muniz.js"}, {"id": "1080596540962598912", "username": "lulucarai", "location": "Olinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 671, "tweet_count": 38946, "listed_count": 1}, "name": "luis"}, {"id": "3865297216", "username": "bautizita", "location": "la plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101459, "following_count": 380, "tweet_count": 13570, "listed_count": 43}, "name": "bautizita el cocas"}, {"id": "186310818", "username": "sirdeltropico", "location": "Depresion Street", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 0, "tweet_count": 7068, "listed_count": 1}, "name": "Se\u00f1or Tropical"}, {"id": "185713409", "username": "sialsv", "location": "Marab\u00e1 - Par\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 455, "tweet_count": 75277, "listed_count": 3}, "name": "Pr\u00edncipe Mesti\u00e7o"}, {"id": "116092208", "username": "YiceXD", "location": "Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 343, "tweet_count": 2117, "listed_count": 1}, "name": "Yiceth Castro"}, {"id": "1117938244371537920", "username": "Soslannyy", "location": "Itabirito, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 518, "tweet_count": 6145, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigues"}, {"id": "116877772", "username": "echg41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 213, "tweet_count": 4657, "listed_count": 2}, "name": "Echg41"}, {"id": "2891931197", "username": "mecanicolaranja", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 225, "tweet_count": 8578, "listed_count": 0}, "name": "Acid \ud83d\udc7e"}, {"id": "788484614524370944", "username": "vitorangonesee", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 125, "tweet_count": 8206, "listed_count": 0}, "name": "vitor"}, {"id": "394922748", "username": "Vane_2414", "location": "Atlanta, GA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 2592, "tweet_count": 43797, "listed_count": 4}, "name": "V4\ud83e\udd8b"}, {"id": "2440332625", "username": "josemiguelcasv", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13649, "following_count": 1450, "tweet_count": 4001, "listed_count": 8}, "name": "Jos\u00e9 Casta\u00f1o"}, {"id": "580991407", "username": "alcartins", "location": "Santar\u00e9m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 1896, "tweet_count": 67071, "listed_count": 30}, "name": "Alan Martins"}, {"id": "930406153", "username": "SADAABTDA10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 968, "tweet_count": 51238, "listed_count": 1}, "name": "YAIRZINHO10"}, {"id": "75839700", "username": "wilfredofeb", "location": "\u00dcT: 9.746204,-63.134065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 4342, "tweet_count": 16113, "listed_count": 32}, "name": "wilfredo jose febres"}, {"id": "426286580", "username": "LetrasSecretas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9101, "following_count": 12, "tweet_count": 6170, "listed_count": 16}, "name": "\u2764\ufe0f"}, {"id": "245107258", "username": "LuisAntoniio69", "location": "Panama City ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 632, "tweet_count": 92513, "listed_count": 7}, "name": "LuisCoCo\ud83e\udd65\ud83c\udf34"}, {"id": "352752540", "username": "MTRUJILLO98", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 231, "tweet_count": 1403, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Trujillo"}, {"id": "861801250031054848", "username": "juniorsilva_988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 204, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}, "name": "Junior Silva"}, {"id": "172026687", "username": "Ismapereira", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1088, "tweet_count": 27055, "listed_count": 0}, "name": "Ismael Pereira AA"}, {"id": "1137072055583723520", "username": "YulyRey1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 153, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}, "name": "Yuly Rey"}, {"id": "99170382", "username": "CesarNirguaAD", "location": "Nirgua, Yaracuy...!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1609, "tweet_count": 2868, "listed_count": 5}, "name": "Cesar Augusto"}, {"id": "875391487726538757", "username": "DomFredon13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 595, "tweet_count": 2648, "listed_count": 0}, "name": "Fred Souza"}, {"id": "314207962", "username": "francia106", "location": "Panama City Beach, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1050, "tweet_count": 10690, "listed_count": 1}, "name": "ABDEL AZIZ"}, {"id": "3101798793", "username": "aIcjzn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1830, "tweet_count": 19422, "listed_count": 9}, "name": "alice \u2606 13"}, {"id": "1114021208612384769", "username": "corvinadeverell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5186, "following_count": 2584, "tweet_count": 35284, "listed_count": 67}, "name": "\u0618"}, {"id": "14974929", "username": "naomesegueque", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2040, "tweet_count": 264742, "listed_count": 12}, "name": "acreano"}, {"id": "308894580", "username": "chimpan_dolfo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1830, "tweet_count": 82609, "listed_count": 10}, "name": "Capit\u00e1n Busi."}, {"id": "277936329", "username": "malagana24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1062, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}, "name": "Yamileth \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc99\u2764\u2764"}, {"id": "2664629884", "username": "diegoalejocm", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74480, "following_count": 1083, "tweet_count": 94517, "listed_count": 84}, "name": "Diegon Targaryen \uea00"}, {"id": "417317297", "username": "Leonx_acero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1198, "tweet_count": 55266, "listed_count": 2}, "name": "Solo Leo"}, {"id": "105139744", "username": "figueroa1420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "name": "maria figueroa"}, {"id": "4136230900", "username": "jr_dilima", "location": "Direto da merda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 353, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd99\u00f4\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd94, \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd92 \ud835\udd6c \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94"}, {"id": "2239957297", "username": "actualidaddo", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "name": "ActualidadDo"}, {"id": "2973955402", "username": "MarcosMouraBro", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 341, "tweet_count": 16577, "listed_count": 3}, "name": "Marcos Moura"}, {"id": "127391657", "username": "sergiorbv", "location": "RJ - City of Love", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1287, "tweet_count": 42101, "listed_count": 59}, "name": "Sergio_Rodrigo.bleach"}, {"id": "1021938206097530885", "username": "Golondrina_Nica", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1977, "tweet_count": 81127, "listed_count": 1}, "name": "Celeste \ud83c\uddf3\ud83c\uddee"}, {"id": "3044036791", "username": "everaldo17jr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 172, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}, "name": "JR"}, {"id": "1724376565", "username": "friveragaona", "location": "bogota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 732, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}, "name": "Camilo R."}, {"id": "1270487581", "username": "Fernando082074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 3853, "tweet_count": 148813, "listed_count": 4}, "name": "FERNANDO"}, {"id": "1092533514115973122", "username": "_pedrohro", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 207, "tweet_count": 16046, "listed_count": 0}, "name": "Ph"}, {"id": "1621142948", "username": "gelcialpez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 558, "tweet_count": 53262, "listed_count": 5}, "name": "Angel sin tregua"}, {"id": "76593802", "username": "caval100", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108494, "following_count": 89221, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b"}, {"id": "77775265", "username": "giovanisantana", "location": "Santos/SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 167, "tweet_count": 84452, "listed_count": 10}, "name": "Giovani Santana"}, {"id": "2939527426", "username": "LongoRickson", "location": "Floripa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 533, "tweet_count": 15166, "listed_count": 3}, "name": "Rickson"}, {"id": "19236074", "username": "CaracolRadio", "location": "Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4096956, "following_count": 165, "tweet_count": 793384, "listed_count": 9396}, "name": "Caracol Radio"}, {"id": "462564819", "username": "maralaska", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 2005, "tweet_count": 93132, "listed_count": 32}, "name": "kandy_kristal"}, {"id": "1616146872", "username": "Politica_ECpe", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "name": "Pol\u00edtica El Comercio"}, {"id": "270102836", "username": "joseurdanetave", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 3916, "tweet_count": 100883, "listed_count": 17}, "name": "Jose Urdaneta"}, {"id": "1125434167595012097", "username": "Matthew08990871", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1476, "tweet_count": 7629, "listed_count": 0}, "name": "Matthew Murdock"}, {"id": "289951133", "username": "_FelipedaRosa", "location": "Porto Alegre, RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1202, "tweet_count": 17817, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Rosa \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "42453250", "username": "Trensurb", "location": "Porto Alegre/RS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 82986, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "name": "Trensurb S.A."}, {"id": "802218077081468929", "username": "cleidekqueiroz", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 420, "tweet_count": 34041, "listed_count": 2}, "name": "Cleide"}, {"id": "70163933", "username": "PutAKeepAreYouu", "location": "Bras\u00edlIa/DF - Christmas/RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 613, "tweet_count": 40192, "listed_count": 2}, "name": "Caio Augusto"}, {"id": "133394673", "username": "_juliaaamaral", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 398, "tweet_count": 12616, "listed_count": 0}, "name": "merrmaid"}, {"id": "896751974607200256", "username": "ruancell21", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 362, "tweet_count": 7238, "listed_count": 1}, "name": "Ruancell"}, {"id": "788049829", "username": "GabrielEdit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 535, "tweet_count": 21976, "listed_count": 1}, "name": "import * from user where nome = 'Gabriel'"}, {"id": "63522891", "username": "ired48", "location": "En toda Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 4291, "tweet_count": 163778, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf40Iraima E.\ud83c\udf40\ud83c\udf38"}, {"id": "2177184904", "username": "adoredmami__", "location": "Al lao\u2019 de tu casa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 657, "tweet_count": 73720, "listed_count": 6}, "name": "Mami A"}, {"id": "2972323474", "username": "kactusranteador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 316, "tweet_count": 6497, "listed_count": 0}, "name": "nur\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"id": "1032931818000076800", "username": "Lano80976420", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 894, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "name": "jfixkrco"}, {"id": "152496251", "username": "mauriciomefe", "location": "Cancun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 854, "tweet_count": 6874, "listed_count": 7}, "name": "Mauricio Mej\u00eda"}, {"id": "1048707026908577794", "username": "OrlandoRPN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 11655, "tweet_count": 42900, "listed_count": 216}, "name": "Orlando PRN"}, {"id": "393358235", "username": "ERoblesF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 4893, "tweet_count": 69695, "listed_count": 3}, "name": "Colombia...nada"}, {"id": "375144629", "username": "barmariano", "location": "RG SC (ARG)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 498, "tweet_count": 29423, "listed_count": 8}, "name": "Mariano Barber\u00eda"}, {"id": "2519014560", "username": "Thyara61", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1614, "tweet_count": 9323, "listed_count": 4}, "name": "Betty Monz\u00f3n"}, {"id": "391421494", "username": "Mrdg172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1443, "tweet_count": 15476, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo"}, {"id": "185048033", "username": "EricWallace_", "location": "SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 567, "tweet_count": 4219, "listed_count": 1}, "name": "EriTRI \ud83d\udc9a\ud83d\udc3d"}, {"id": "141736561", "username": "oarangov", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1785, "tweet_count": 56472, "listed_count": 0}, "name": "\u00d3scar Alberto Mastropiero"}, {"id": "1955481194", "username": "ElFokinDiego", "location": "Champetesburgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7071, "following_count": 646, "tweet_count": 165790, "listed_count": 16}, "name": "Sin Nombre"}, {"id": "75615083", "username": "viclaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 3312, "tweet_count": 126807, "listed_count": 13}, "name": "V\u00edctor Alfonso Laya Uribe"}, {"id": "2382060517", "username": "EPinternacional", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 58231, "following_count": 618, "tweet_count": 193577, "listed_count": 1112}, "name": "EP Internacional"}, {"id": "1019393613044822017", "username": "cb_menezes", "location": "Boa Vista, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 599, "tweet_count": 39928, "listed_count": 0}, "name": "CamiWHO"}, {"id": "30064935", "username": "sobralov", "location": "Roraima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 776, "tweet_count": 7345, "listed_count": 0}, "name": "el bigode"}, {"id": "4442224997", "username": "YuriVasco20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 334, "tweet_count": 1973, "listed_count": 1}, "name": "Yuri Heat"}, {"id": "554712032", "username": "javieroloriz1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 563, "tweet_count": 123654, "listed_count": 18}, "name": "javier oloriz"}, {"id": "2662139571", "username": "nando_garcia9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 4840, "tweet_count": 50087, "listed_count": 1}, "name": "Hernando Garcia"}, {"id": "886721715983831040", "username": "adelsonbacelar2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 16, "tweet_count": 6925, "listed_count": 0}, "name": "adelsonbacelar@hotma"}, {"id": "536609008", "username": "irenemzc17", "location": "vallekas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1473, "tweet_count": 46031, "listed_count": 6}, "name": "irene"}, {"id": "208103059", "username": "remolachanews", "location": "Santo Domingo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 305488, "following_count": 13498, "tweet_count": 176375, "listed_count": 463}, "name": "remolacha.net"}, {"id": "3325635664", "username": "gprestes4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 742, "tweet_count": 29860, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel P."}, {"id": "1059616703506714624", "username": "n_doamordivino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 145, "tweet_count": 3153, "listed_count": 0}, "name": "@alguem.nesse.crlh\ud83d\ude44"}, {"id": "1189346754103255040", "username": "dubaduds", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 280, "tweet_count": 3639, "listed_count": 1}, "name": "Eduardo Nascimento \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "113368195", "username": "dinamitasuarez", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 310, "tweet_count": 16345, "listed_count": 7}, "name": "La DeliSocia \ud83c\udfaf"}, {"id": "123336561", "username": "_Seu_Freitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1108, "tweet_count": 17950, "listed_count": 6}, "name": "Aquele que voc\u00ea odeia"}, {"id": "804719506534834176", "username": "MeloArturomelo1", "location": "Berlim, Alemanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 1189, "tweet_count": 5531, "listed_count": 0}, "name": "arturo"}, {"id": "362779877", "username": "Angie_lia01", "location": "Bogot\u00e1 D.C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 406, "tweet_count": 10427, "listed_count": 3}, "name": "Angie."}, {"id": "36657447", "username": "DudaCoraini", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 475, "tweet_count": 5380, "listed_count": 1}, "name": "Luis Eduardo Coraini"}, {"id": "4801312877", "username": "Pedrindasferrag", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 82, "tweet_count": 5029, "listed_count": 0}, "name": "pedrin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "73658014", "username": "jclarindofpaula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1701, "tweet_count": 25492, "listed_count": 0}, "name": "j.clarindo f. paula"}, {"id": "3662771592", "username": "carmelonetobr", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 324969, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "name": "Carmelo Neto"}, {"id": "480387107", "username": "Sonia_La_Farina", "location": "Catania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 118, "tweet_count": 3316, "listed_count": 1}, "name": "Sonia La Farina"}, {"id": "447682068", "username": "garchopin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 701, "tweet_count": 37275, "listed_count": 0}, "name": "felipe"}, {"id": "148519487", "username": "florangelah", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 3207, "tweet_count": 56020, "listed_count": 8}, "name": "Flor\u00e1ngelaHR"}, {"id": "155703444", "username": "JotaBD", "location": "Planeta Tierra, por ahora.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 6024, "tweet_count": 135341, "listed_count": 49}, "name": "JosefinaBlancoDugand"}, {"id": "304055868", "username": "Un_Primate", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 2129, "tweet_count": 63433, "listed_count": 26}, "name": "C\u00e9sar Sarmiento \ud83e\udd41"}, {"id": "142456718", "username": "juancvarela72", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 2375, "tweet_count": 347649, "listed_count": 10}, "name": "El OPOSiTOR. JK."}, {"id": "2881516546", "username": "willvozeirao", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 300, "tweet_count": 24609, "listed_count": 5}, "name": "Willian Almeida \ud83d\udc7a"}, {"id": "210883758", "username": "nataliazapata20", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 4639, "tweet_count": 60637, "listed_count": 2}, "name": "nataliazapata20"}, {"id": "3951720917", "username": "ja1mmn", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 425, "tweet_count": 11882, "listed_count": 0}, "name": "Technoblade never dies \ud83d\udc37\ud83d\udc51"}, {"id": "881172977873809408", "username": "Arelis131Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1298, "tweet_count": 17034, "listed_count": 0}, "name": "Arelis"}, {"id": "1098657628719321091", "username": "PaiDaSuaCriansa", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 296, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "name": "Michael Patrick"}, {"id": "883044623819698177", "username": "talidomidaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 204, "tweet_count": 37923, "listed_count": 0}, "name": "Foucault \ud83c\udde6\ud83c\uddf2"}, {"id": "133367196", "username": "javibarrIus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1177, "tweet_count": 43469, "listed_count": 1}, "name": "JEBB."}, {"id": "897874946990514176", "username": "pedroodutra", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 702, "tweet_count": 18615, "listed_count": 1}, "name": "\u30da\u30c9\u30ed\u30c7\u30e5\u30c8\u30e9\u00b9\u2079\u2070\u00b2"}, {"id": "363917222", "username": "jorgeandresjohn", "location": "Ibague-Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 3504, "tweet_count": 64432, "listed_count": 2}, "name": "Jorge Andr\u00e9s Jhon"}, {"id": "2348878033", "username": "peruenlanoticia", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615284, "listed_count": 280}, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "193375301", "username": "carlosnejra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 678, "tweet_count": 44374, "listed_count": 3}, "name": "Carlos Nejra"}, {"id": "4230077392", "username": "BrunovlinnViana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1064, "tweet_count": 15959, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Viana \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "33198895", "username": "Renatadoliveira", "location": "Belo Horizonte/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1216, "tweet_count": 19004, "listed_count": 5}, "name": "Renata Oliveira"}, {"id": "1095026889234833408", "username": "NathanF43787918", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1220, "tweet_count": 4235, "listed_count": 0}, "name": "Nathan Fernandes"}, {"id": "304605143", "username": "7fcarvalho", "location": "Petrolina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 260, "tweet_count": 18715, "listed_count": 1}, "name": "Francisco Carvalho"}, {"id": "330550364", "username": "GavilanMartinn", "location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 2141, "tweet_count": 74931, "listed_count": 7}, "name": "Martin Gavilan"}, {"id": "180212998", "username": "demmertzis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 330, "tweet_count": 12105, "listed_count": 30}, "name": "demmertz\u00eds"}, {"id": "3660170902", "username": "luizabenve", "location": "Galatians 5:22-23.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 468, "tweet_count": 40615, "listed_count": 3}, "name": "lu \u2720"}, {"id": "996568121094885377", "username": "livepoisd", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 355, "tweet_count": 3832, "listed_count": 0}, "name": "\u2728paula"}, {"id": "884604933701603331", "username": "elironicodeorin", "location": "Santa Marta, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 3493, "tweet_count": 46097, "listed_count": 5}, "name": "Nativo"}, {"id": "265212435", "username": "Pauliscrv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 468, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "name": "Pauli Cruz"}, {"id": "1078097899748315138", "username": "Marinapaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 150, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}, "name": "Marinapa"}, {"id": "800770865335963650", "username": "itsedupablo", "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 111, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Edu \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\uddf6"}, {"id": "57407721", "username": "RenatoChal", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5669, "following_count": 543, "tweet_count": 38901, "listed_count": 93}, "name": "Renato \ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "880494616675536896", "username": "bebelzinhx_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 370, "tweet_count": 19097, "listed_count": 0}, "name": "bebel"}, {"id": "816089512359161857", "username": "CrfTavaress", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o baby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 493, "tweet_count": 13696, "listed_count": 0}, "name": "Renanzin"}, {"id": "812966500365725696", "username": "panteranegraf1", "location": "Arapiraca, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 4012, "tweet_count": 32114, "listed_count": 1}, "name": "maisumaloukdavida\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\u264c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "2899387432", "username": "regalBKN", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 3088, "tweet_count": 17178, "listed_count": 1}, "name": "regal"}, {"id": "1705743944", "username": "_Gu_Navarro", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 392, "tweet_count": 3142, "listed_count": 0}, "name": "Eu passarinho"}, {"id": "1854882174", "username": "Drdoxus", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 487, "tweet_count": 26828, "listed_count": 2}, "name": "Ivan Ram\u00edrez Mestizo con nombre ruso"}, {"id": "859472935995801600", "username": "MathDejan", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 519, "tweet_count": 61941, "listed_count": 3}, "name": "a e u"}, {"id": "1021607212408614914", "username": "paulinaalfonso_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 41, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "name": "inauwu"}, {"id": "965380067131092992", "username": "_pinheira", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 158261, "following_count": 2671, "tweet_count": 24782, "listed_count": 719}, "name": "Rosana Pinheiro-Machado"}, {"id": "847262321416196097", "username": "aquamaira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 675, "tweet_count": 62224, "listed_count": 0}, "name": "eclipse lular"}, {"id": "4826338593", "username": "viniciussp011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 940, "tweet_count": 2085, "listed_count": 0}, "name": "Vinicius Sampaio"}, {"id": "1048027051435986946", "username": "CaioCarneiro20", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 81, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}, "name": "Caio Carneiro"}, {"id": "114871891", "username": "Drancosta", "location": "Longe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1365, "tweet_count": 189146, "listed_count": 12}, "name": "Dran"}, {"id": "818356860", "username": "SerginSFC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 6285, "tweet_count": 257990, "listed_count": 11}, "name": "Sergin"}, {"id": "154977790", "username": "yucassiano", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 136, "tweet_count": 12666, "listed_count": 1}, "name": "Timmy Dipshit"}, {"id": "4434174807", "username": "hjaraujo_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 350, "tweet_count": 6686, "listed_count": 0}, "name": "Hetim"}, {"id": "2996138987", "username": "stdgabe", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5255, "following_count": 3239, "tweet_count": 12126, "listed_count": 4}, "name": "G A B E"}, {"id": "1017198885184393216", "username": "youknowmebeer", "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 430, "tweet_count": 5770, "listed_count": 0}, "name": "Pedrovsk"}, {"id": "614540550", "username": "Dhiego1111", "location": "S\u00e3o Paulo/Cornelia Street", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 171, "tweet_count": 26948, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd6f \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd95\u00e7\u00e3\ud835\udd94 \u2655"}, {"id": "3351358475", "username": "GabrielLucianoz", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1427, "tweet_count": 31497, "listed_count": 1}, "name": "Alem\u00e3o Bronzeado"}, {"id": "32151686", "username": "trinityescapes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 5002, "tweet_count": 258890, "listed_count": 0}, "name": "Trinity"}, {"id": "2889004497", "username": "higherelax", "location": "Bauru, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 619, "tweet_count": 210029, "listed_count": 0}, "name": "willian-n"}, {"id": "303565783", "username": "CPaiva22", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 951, "tweet_count": 66890, "listed_count": 12}, "name": "Carool \u2720"}, {"id": "1387372921", "username": "juancarlosvp70", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 900, "tweet_count": 172245, "listed_count": 2}, "name": "Aires de libertad"}, {"id": "523558790", "username": "Farisarium", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 4978, "tweet_count": 20441, "listed_count": 3}, "name": "Geoffrey L. Jones"}, {"id": "49849732", "username": "petrogustavo", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6161200, "following_count": 2681, "tweet_count": 139172, "listed_count": 5844}, "name": "Gustavo Petro"}, {"id": "3327720893", "username": "ch1co_sh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 159, "tweet_count": 35983, "listed_count": 6}, "name": "francesco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "75925291", "username": "JNeiraN", "location": "Barranquilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26897, "following_count": 23573, "tweet_count": 292896, "listed_count": 50}, "name": "JAIME NEIRA NEIRA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "151477832", "username": "eltricandanga", "location": "La tierra de lo posible ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1012, "tweet_count": 14231, "listed_count": 1}, "name": "El tricandanga"}, {"id": "213153416", "username": "Weedsfor", "location": "S\u00e3o Jose do Rio Preto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4533, "following_count": 3248, "tweet_count": 19870, "listed_count": 1}, "name": "\uff53\uff48\uff49\uff4e\uff49\uff47\uff41\uff4d\uff49"}, {"id": "4863759563", "username": "mari_donDoca", "location": "Bauru, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 996, "tweet_count": 19214, "listed_count": 6}, "name": "mari_dondoca.bat"}, {"id": "1063515363701391362", "username": "araujoccaio", "location": "Olinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 421, "tweet_count": 24504, "listed_count": 2}, "name": "L'\u00c9tranger"}, {"id": "1049994480357711872", "username": "nana13785133", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 330, "tweet_count": 14774, "listed_count": 1}, "name": "nana"}, {"id": "981890704556347392", "username": "sesshoumarubr", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1282, "tweet_count": 32178, "listed_count": 0}, "name": "Sesshoumaru \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"id": "488793655", "username": "pepeuolvr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 297, "tweet_count": 80724, "listed_count": 3}, "name": "Jao"}, {"id": "1055637823737475072", "username": "NalbinhoXcamoso", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 465, "tweet_count": 3283, "listed_count": 0}, "name": "Saint George \ud83d\udc32"}, {"id": "1091449725902045184", "username": "ventmeow", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 121, "tweet_count": 22803, "listed_count": 0}, "name": "Tibi"}, {"id": "500938882", "username": "J040M4rcos", "location": "Terra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 466, "tweet_count": 3049, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Marcos"}, {"id": "3393055012", "username": "PJPenela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 665, "tweet_count": 39208, "listed_count": 0}, "name": "Maluco Beleza"}, {"id": "819716895368769536", "username": "drumond1908", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 242, "tweet_count": 19960, "listed_count": 0}, "name": "eduardo"}, {"id": "59595795", "username": "bartjs_", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 873, "tweet_count": 177462, "listed_count": 9}, "name": "bart"}, {"id": "951527749994385408", "username": "allaboutynho", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 472, "tweet_count": 20048, "listed_count": 0}, "name": "dandoze"}, {"id": "290654157", "username": "menezeslukas", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14035, "following_count": 11819, "tweet_count": 23549, "listed_count": 60}, "name": "lucax"}, {"id": "4789667915", "username": "Felipe_Booth", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 545, "tweet_count": 146657, "listed_count": 0}, "name": "Felipe"}, {"id": "2984594878", "username": "eufraziobc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 118, "tweet_count": 10283, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "3424502589", "username": "blogsaibando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1717, "tweet_count": 5531, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Dias"}, {"id": "3421477426", "username": "kennedybernar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 384, "tweet_count": 28999, "listed_count": 0}, "name": "KN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1052314273890914304", "username": "VicentLVega", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 1314, "tweet_count": 13187, "listed_count": 0}, "name": "Vincent Vega \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83d\udc0d"}, {"id": "21201220", "username": "Twitt_myass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1545, "tweet_count": 23578, "listed_count": 3}, "name": "JohnnybeGood"}, {"id": "226015848", "username": "_azulerrante", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 952, "tweet_count": 73500, "listed_count": 7}, "name": "LD"}, {"id": "3497276421", "username": "vivivini_frezza", "location": "Pato Branco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 677, "tweet_count": 75014, "listed_count": 3}, "name": "VF \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "25222647", "username": "leohimself", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1023, "tweet_count": 19360, "listed_count": 5}, "name": "\u2112\u212f\u2134"}, {"id": "784549073110044672", "username": "albertinhoso", "location": "Complexo da mar\u00e9, RJ ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 211, "tweet_count": 11469, "listed_count": 1}, "name": "\u706b\ud83c\udf41\ud83d\udc79"}, {"id": "1126234688476143618", "username": "matoujesus", "location": "cu do mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 323, "tweet_count": 9277, "listed_count": 0}, "name": "\u270a\ud83d\ude14\u270a"}, {"id": "1003059203597131776", "username": "Plusle10", "location": "No cora\u00e7\u00e3o dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 256, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}, "name": "andy"}, {"id": "3548540433", "username": "claudiomarchi99", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 476, "tweet_count": 32835, "listed_count": 0}, "name": "Cl\u00e1udio Marchi"}, {"id": "59535470", "username": "guterodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 254, "tweet_count": 64608, "listed_count": 3}, "name": "Gute Rodrigues"}, {"id": "2743791599", "username": "yamilec_28", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 307, "tweet_count": 6461, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcb4\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udc52"}, {"id": "112554692", "username": "Carnedechiguiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 350, "tweet_count": 14043, "listed_count": 1}, "name": "Jair Benitez"}, {"id": "1122642986", "username": "moleculis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24386, "following_count": 390, "tweet_count": 11723, "listed_count": 64}, "name": "moleculis"}, {"id": "62177100", "username": "isafernandezmon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1410, "tweet_count": 14076, "listed_count": 5}, "name": "Isabel Fern\u00e1ndez"}, {"id": "704341330311438337", "username": "israelsmattos", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1198, "tweet_count": 35294, "listed_count": 2}, "name": "Israel Mattos"}, {"id": "1083007456530305027", "username": "analfullkam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 30, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}, "name": "Miguel A"}, {"id": "424330070", "username": "matasanos_col", "location": " Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 649, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "name": "Matasanos"}, {"id": "71073864", "username": "RobsonSenpai", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 283, "tweet_count": 71388, "listed_count": 6}, "name": "Robson Eduardo :3"}, {"id": "113800658", "username": "braunito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 454, "tweet_count": 9084, "listed_count": 0}, "name": "Daicy Garcia"}, {"id": "149128633", "username": "carloseb3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 3978, "tweet_count": 131147, "listed_count": 34}, "name": "Carlos Echeverri"}, {"id": "4926314151", "username": "ohornaf", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 50, "tweet_count": 9529, "listed_count": 0}, "name": "ohornaf"}, {"id": "1156304834594844675", "username": "OmarCairoRoldan", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56736, "following_count": 638, "tweet_count": 6754, "listed_count": 61}, "name": "Omar Cairo"}, {"id": "1110055013601165319", "username": "ShinyCharlys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 678, "tweet_count": 33383, "listed_count": 5}, "name": "Shiny Lumity #RestoreTheSnyderVerse"}, {"id": "1077988858657210373", "username": "shouzaB23", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 391, "tweet_count": 5468, "listed_count": 0}, "name": "bernardo"}, {"id": "923176988541706240", "username": "Vinatea_1333", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 505, "tweet_count": 6870, "listed_count": 1}, "name": "Francesc De Vinatea"}, {"id": "249122306", "username": "Tonicanto1", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 431436, "following_count": 3229, "tweet_count": 82367, "listed_count": 2682}, "name": "Toni Cant\u00f3"}, {"id": "196715133", "username": "vdms5", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 3256, "tweet_count": 134428, "listed_count": 19}, "name": "V\u00edctor Adams"}, {"id": "1147833108005302273", "username": "AlmeidaMsantos", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1638, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}, "name": "Maciel Almeida"}, {"id": "1068958762470436865", "username": "NicolasZanatta2", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 532, "tweet_count": 20644, "listed_count": 2}, "name": "shaolin matador de porco"}, {"id": "3000629289", "username": "MayconBaller", "location": "ms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 2639, "tweet_count": 12250, "listed_count": 3}, "name": "sadmayco"}, {"id": "865000448075341824", "username": "ItsJennyJean", "location": "On ur mind", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1112, "tweet_count": 16460, "listed_count": 1}, "name": "Jenny"}, {"id": "58062257", "username": "macielsilva", "location": "sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4998, "tweet_count": 33793, "listed_count": 59}, "name": "Macyel Silva"}, {"id": "1005841195250089984", "username": "Manu_O_Caimi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 550, "tweet_count": 10108, "listed_count": 0}, "name": "nunu DDSE - 18/11"}, {"id": "1002350754752065536", "username": "rafa_brennsen", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 200, "tweet_count": 9377, "listed_count": 0}, "name": "rafa"}, {"id": "1146486741592956928", "username": "Bollikonto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 163, "tweet_count": 42471, "listed_count": 1}, "name": "Alba the frog panics in gay"}, {"id": "1101118667457286144", "username": "iaommeika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 205, "tweet_count": 19290, "listed_count": 0}, "name": "farofa yoki"}, {"id": "133051579", "username": "thaicomx", "location": "Ratanab\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14751, "following_count": 1174, "tweet_count": 171122, "listed_count": 16}, "name": "tipicamente interiorana"}, {"id": "712034615872065536", "username": "brennopacatoni", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 220, "tweet_count": 17767, "listed_count": 0}, "name": "Brenno Pacatoni"}, {"id": "2629959503", "username": "sbielos", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1142, "tweet_count": 45239, "listed_count": 0}, "name": "Amar al pr\u00f3jimo"}, {"id": "374864812", "username": "Calem01", "location": "Cdad Guayana Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2439, "tweet_count": 16636, "listed_count": 3}, "name": "Carlos Allembert"}, {"id": "976549772411760646", "username": "Ozob77", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 489, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "name": "OK"}, {"id": "2560143478", "username": "marcusgloriaa", "location": "Tocantins, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 329, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "name": "marcusgloriaa"}, {"id": "265791932", "username": "OrtoHIM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1070, "tweet_count": 45423, "listed_count": 2}, "name": "Gablumen"}, {"id": "1149430313304645632", "username": "PermanenteLa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19140, "following_count": 17133, "tweet_count": 11439, "listed_count": 7}, "name": "La N\u00e1usea Permanente"}, {"id": "784187473421303808", "username": "lovjksm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 588, "tweet_count": 61611, "listed_count": 8}, "name": "victor typa boy"}, {"id": "979469211977306113", "username": "sakamoto1255", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 710, "tweet_count": 25114, "listed_count": 0}, "name": "Saka"}, {"id": "457554877", "username": "DaniFernan_4", "location": "Sanse (Madrid)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 471, "tweet_count": 29850, "listed_count": 2}, "name": "Daniel Fern\u00e1ndez"}, {"id": "23355080", "username": "brunovitsantos", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 214, "tweet_count": 4003, "listed_count": 1}, "name": "Bruno Vitorio Santos"}, {"id": "90041263", "username": "pretooehfoda", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 122, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "name": "Sully"}, {"id": "1015992946892705793", "username": "ulissessmjr", "location": "Porto Seguro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 546, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}, "name": "Ulisses Junior"}, {"id": "2204936941", "username": "sorrobaio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 2896, "tweet_count": 8942, "listed_count": 0}, "name": "Shoto\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "346206399", "username": "victorhsegas", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 122, "tweet_count": 9929, "listed_count": 0}, "name": "Victor Hugo S\u00e9gas \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"id": "1199177126487953410", "username": "allyxbella29", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 522, "tweet_count": 4890, "listed_count": 0}, "name": "Bigger than Allyt91 | Spooky Ally \ud83c\udf83"}, {"id": "2488362404", "username": "mervix_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 689, "tweet_count": 2522, "listed_count": 1}, "name": "pedro"}, {"id": "45938416", "username": "Yooyis", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 43, "tweet_count": 17137, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "2978268105", "username": "SraPatria", "location": "Colombia\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89276, "following_count": 2948, "tweet_count": 79635, "listed_count": 80}, "name": "Sra. Patria"}, {"id": "77588718", "username": "MizuYabai", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2694, "tweet_count": 119406, "listed_count": 16}, "name": "\ud83c\udf37 twitch.tv/mizuyong \u2661"}, {"id": "1092999748146073600", "username": "MariaMedinaMar5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 164, "tweet_count": 63533, "listed_count": 0}, "name": "Maria Medina Martinez"}, {"id": "417294495", "username": "oarcinie", "location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 3196, "tweet_count": 173157, "listed_count": 40}, "name": "Orlando Arciniegas Duarte"}, {"id": "1131823557795827712", "username": "HyRabello", "location": "\ud83c\udf55\u043d\u2200\u1e31\u028a\u03b7\u2200 \u266d\u2200\u22a5\u2200\u22a5\u2200\u2728\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 635, "tweet_count": 5214, "listed_count": 0}, "name": "\u00d7\u210d\ud835\udd6a \u2591A\u2591l\u2591d\u2591r\u2591u\u2591i\u2591n\u2591\u00f7"}, {"id": "1088409092815814657", "username": "PetterleSarinha", "location": "RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4729, "following_count": 3784, "tweet_count": 117199, "listed_count": 0}, "name": "Sarinha Petterle"}, {"id": "15772142", "username": "CronoFrog", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 707, "tweet_count": 6612, "listed_count": 2}, "name": "lorenko"}, {"id": "3890064753", "username": "Dayanamaya15", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 187, "tweet_count": 1363, "listed_count": 0}, "name": "Day\u2728"}, {"id": "939980377611014144", "username": "Maucamacho8", "location": "Ciudad Real, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 463, "tweet_count": 751, "listed_count": 2}, "name": "Mau Camacho"}, {"id": "1028850982808104961", "username": "duda_dequeiroz", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 138, "tweet_count": 16169, "listed_count": 0}, "name": "Duda"}, {"id": "508902960", "username": "Walter_tko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1185, "tweet_count": 29324, "listed_count": 0}, "name": "Walter"}, {"id": "375197179", "username": "getoboogie", "location": "\u6771\u4eac | Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 514, "tweet_count": 33654, "listed_count": 7}, "name": "otra perra traumada"}, {"id": "1102932434008588288", "username": "NilmarJunior4", "location": "ST4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 2083, "tweet_count": 26866, "listed_count": 0}, "name": "Nil \u2720 777 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#goIMP"}, {"id": "786030979894878208", "username": "israeumoreira", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 263, "tweet_count": 15651, "listed_count": 0}, "name": "rael"}, {"id": "256922786", "username": "pamaca2004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 0, "tweet_count": 28244, "listed_count": 10}, "name": "La Pau"}, {"id": "280120272", "username": "camipatino01", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 498, "tweet_count": 6847, "listed_count": 0}, "name": "Camilo Pati\u00f1o MFC"}, {"id": "1613161214", "username": "forlouisteyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 173, "tweet_count": 91756, "listed_count": 12}, "name": "JAQUE"}, {"id": "4167286053", "username": "Padilla1802Mary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 939, "tweet_count": 12833, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82"}, {"id": "3374687397", "username": "ValentinaLS10", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1301, "tweet_count": 10337, "listed_count": 0}, "name": "Valentina"}, {"id": "3475775295", "username": "elpoderoso143", "location": "Popay\u00e1n, Cauca, Colombia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6804, "following_count": 6822, "tweet_count": 74215, "listed_count": 2}, "name": "Rodrigo Rosero M"}, {"id": "205237885", "username": "ManuelaSalgadoL", "location": "Colombia - Manizales - Caldas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 581, "tweet_count": 9721, "listed_count": 4}, "name": "Manusa \ud83d\udc7b"}, {"id": "397483481", "username": "Diyina", "location": "Coste\u00f1a en Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 277, "tweet_count": 7888, "listed_count": 3}, "name": "Diyina Fern\u00e1ndez"}, {"id": "392881037", "username": "monitaJet", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 4998, "tweet_count": 8855, "listed_count": 3}, "name": "santiagoemece\ud83c\udf08"}, {"id": "852117690797969409", "username": "levyjanelato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2075, "tweet_count": 88500, "listed_count": 0}, "name": "Levy Barreto"}, {"id": "4055681619", "username": "allisonkonoha85", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 692, "tweet_count": 8964, "listed_count": 1}, "name": "lex D. mallk espejo"}, {"id": "191729517", "username": "Cricamg", "location": "MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11853, "following_count": 11334, "tweet_count": 473324, "listed_count": 68}, "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13"}, {"id": "424340593", "username": "smarquitecto", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1508, "tweet_count": 5313, "listed_count": 3}, "name": "Jose A Serrano M"}, {"id": "79589729", "username": "MarianoJavier", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 63, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "name": "Mariano Javier"}, {"id": "55660696", "username": "SIN24Horas", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1609190, "following_count": 381, "tweet_count": 505137, "listed_count": 3185}, "name": "Noticias SIN"}, {"id": "796484041", "username": "rxdxgxr", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 202, "tweet_count": 15731, "listed_count": 1}, "name": "Lu\u00edsa com S \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "18938394", "username": "CatracaLivre", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1857148, "following_count": 1252, "tweet_count": 176513, "listed_count": 2752}, "name": "Catraca Livre"}, {"id": "785690310273753089", "username": "Brutus_Ts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 931, "tweet_count": 7191, "listed_count": 1}, "name": "BrutusT"}, {"id": "724077582300401664", "username": "BaracunaATana", "location": "Colombia, Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 308, "tweet_count": 6049, "listed_count": 0}, "name": "Juepucha"}, {"id": "585866161", "username": "DaniGarcesL", "location": "Bogot\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 1875, "tweet_count": 40010, "listed_count": 16}, "name": "Daniela Garc\u00e9s"}, {"id": "1161358178807889920", "username": "FranciscoAlcin6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 0, "tweet_count": 60982, "listed_count": 1}, "name": "Francisco Alcino De Sousa"}, {"id": "1083454030624550914", "username": "Librepe16367622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1159, "tweet_count": 14436, "listed_count": 2}, "name": "Librepensador"}, {"id": "780756926", "username": "carnedecapital", "location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1956, "tweet_count": 483721, "listed_count": 0}, "name": "Carnedecapital"}, {"id": "198829810", "username": "elperiodico", "location": "Barcelona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 732595, "following_count": 17783, "tweet_count": 609893, "listed_count": 7951}, "name": "El Peri\u00f3dico"}, {"id": "28783518", "username": "sonrisadetonta", "location": "14/10 \u2693\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 425, "tweet_count": 79362, "listed_count": 5}, "name": "Roc\u00edo"}, {"id": "570972396", "username": "rafajealvarez", "location": "Guarico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 650, "tweet_count": 135180, "listed_count": 13}, "name": "Rafael Alvarez"}, {"id": "839601866103205888", "username": "Chinaya29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 156, "tweet_count": 347816, "listed_count": 0}, "name": "Chinaya"}, {"id": "536516292", "username": "Nancy72222885", "location": "Barquisimeto. Lara. Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 559, "tweet_count": 15187, "listed_count": 3}, "name": "Gocha Nancy Josefina"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "id": "1199337759837548544", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "author_id": "114480045", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/wj5lGR1uXl", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T12:57:05.000Z", "id": "1199311110614265856", "edit_history_tweet_ids": ["1199311110614265856"], "author_id": "994303120376303616", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 13, "like_count": 187, "quote_count": 6}, "text": "Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.\nhttps://t.co/wj5lGR1uXl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "id": "1199344280013197312", "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "author_id": "538248459", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}, "text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/J33atV52fU", "expanded_url": "https://youtu.be/WY965fJFoW4", "display_url": "youtu.be/WY965fJFoW4", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vera Magalh\u00e3es faz piada com tentativa de suic\u00eddio de Damares Alves ap\u00f3s sofrer abuso sexual", "description": "Ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o negativa a jornalista disse desconhecer o caso. Vera, cujo trabalho \u00e9 checar fontes, investigar e informar, recorre \u00e0 sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia como...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WY965fJFoW4&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T23:01:34.000Z", "id": "1199100846895710208", "edit_history_tweet_ids": ["1199100846895710208"], "author_id": "15918946", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 54, "like_count": 1781, "quote_count": 23}, "text": "S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sexualmente, que s\u00f3 n\u00e3o se suicidou p q teve uma experi\u00eancia pessoal com Cristo.\n\nhttps://t.co/J33atV52fU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/etvfSDBEvk", "expanded_url": "https://twitter.com/pablom_m/status/1199015805897326593", "display_url": "twitter.com/pablom_m/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T23:44:49.000Z", "id": "1199111729537523712", "edit_history_tweet_ids": ["1199111729537523712"], "author_id": "125015475", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199015805897326593"}], "text": "En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... El fascismo es como los virus, nos acompa\u00f1ar\u00e1 siempre. Hay que estar vigilantes, dar tregua a sus sicarios es suicida. https://t.co/etvfSDBEvk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:17.000Z", "id": "1199361490811310081", "edit_history_tweet_ids": ["1199361490811310081"], "author_id": "733658736", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "text": "Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se suicid\u00f3, lo mataron."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "id": "1199355781205954563", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "author_id": "943231097193852928", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eduardossc123", "id": "823668222566207488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T20:13:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "823668222566207488", "id": "1199058607352008705", "edit_history_tweet_ids": ["1199058607352008705"], "author_id": "807935724515426306", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199034653983805440"}], "text": "@eduardossc123 Um ilustre desconhecido que jurou que n\u00e3o era de esquerda!\nUm tiro no escuro para o Rio sair da doutrina suicida do comunismo!\nH\u00e1 esquerda festiva do Rio apoia liberaliza\u00e7\u00e3o das drogas quem vende apoia esquerda!\nO Povo em p\u00e2nico tinha que escolher quem n\u00e3o fosse de esquerda!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "id": "1198596467289669633", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "author_id": "727778261615452160", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Z5aBprVakZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/brandoncelyp/?igshid=gsz17k0ksppl", "display_url": "instagram.com/brandoncelyp/?\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:21:53.000Z", "id": "1199362648061751299", "edit_history_tweet_ids": ["1199362648061751299"], "author_id": "1034259045581049856", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 5}, "text": "Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven normal, quiere estudiar medicina y no puede, se une al ej\u00e9rcito, se suicida por que lo quieren encarcelar por pensar, por expresarse.\n\nhttps://t.co/Z5aBprVakZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "MedicinaUChile", "id": "3514533617"}, {"start": 226, "end": 237, "username": "TodoMejora", "id": "393959927"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Qb4ycSmhu6", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1199345731242323970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qb4ycSmhu6", "media_key": "3_1199345721146658825"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Qb4ycSmhu6", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1199345731242323970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qb4ycSmhu6", "media_key": "3_1199345721352130565"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:14:39.000Z", "id": "1199345731242323970", "edit_history_tweet_ids": ["1199345731242323970"], "author_id": "1017503187585167361", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "text": "El fin de semana pasado, la directora de Imhay y acad\u00e9mica de @MedicinaUChile , Dra. Vania Mart\u00ednez, capacit\u00f3 en la tem\u00e1tica de evaluaci\u00f3n del riesgo suicida en adolescentes y j\u00f3venes a cerca de 40 voluntarixs de la Fundaci\u00f3n @TodoMejora \ud83d\ude4c\ud83c\udf08 https://t.co/Qb4ycSmhu6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-25T20:32:23.000Z", "id": "1199063303399596033", "edit_history_tweet_ids": ["1199063303399596033"], "author_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 9164, "reply_count": 3363, "like_count": 23582, "quote_count": 1009}, "text": "Llevamos d\u00edas soportando una cacer\u00eda medi\u00e1tica despiadada, con la prensa lacaya retorciendo mensajes, montando encerronas y escraches, buscando destruir reputaciones e intentando romper familias. Son basura al servicio de sus amos y rabian porque cada d\u00eda enga\u00f1an a menos gente.\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5296, "type": "Organization", "normalized_text": "Caracol Radio"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:39:15.000Z", "id": "1199336819961122818", "edit_history_tweet_ids": ["1199336819961122818"], "author_id": "30382919", "public_metrics": {"retweet_count": 11334, "reply_count": 286, "like_count": 31898, "quote_count": 694}, "text": "Caracol Radio acaba de confirmar que Brandon Cely P\u00e1ez, soldado de 21 a\u00f1os, se quit\u00f3 la vida despu\u00e9s de publicar un video en el que dec\u00eda que apoyaba el Paro y a los estudiantes. Cont\u00f3 que fue hostigado por militares.\n\nMe duele su muerte. Hoy marcho por Dilan y por Brandon."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Polombia"}, {"start": 42, "end": 70, "tag": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5265, "type": "Place", "normalized_text": "Polombia"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 161, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/KTWPJNUszU", "expanded_url": "https://twitter.com/full9029/status/1199361244764999685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KTWPJNUszU", "media_key": "3_1199361234543480834"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:16:18.000Z", "id": "1199361244764999685", "edit_history_tweet_ids": ["1199361244764999685"], "author_id": "1091688001070157824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Que putas pasa en #Polombia el esmad mata #DilanNoMurioADilanLoMataron, este soldado se suicida porque iba a corte militar. Puto gobierno de mierda!!! @IvanDuque asesino!!!! https://t.co/KTWPJNUszU"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:53:55.000Z", "id": "1199355613110833152", "edit_history_tweet_ids": ["1199355613110833152"], "author_id": "81629449", "public_metrics": {"retweet_count": 512, "reply_count": 26, "like_count": 766, "quote_count": 66}, "text": "\u201cApoyo a los compa\u00f1eros estudiantes, reitero que estoy muy feliz porque no se han dejado callar. Siempre los apoyar\u00e9, no tengo m\u00e1s opci\u00f3n.\n\nY como soy soldado y no puedo mencionar eso, he decidido acabar con mi vida para evitar inconvenientes con mi familia y mis seres queridos\u201d. https://t.co/EVKPgy1kCW", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EVKPgy1kCW", "expanded_url": "https://twitter.com/MoisesAlvaro_/status/1199355613110833152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EVKPgy1kCW", "media_key": "7_1199355474921037826"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T04:16:35.000Z", "id": "1199180121439031296", "edit_history_tweet_ids": ["1199180121439031296"], "author_id": "2445330312", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "LA MUJER ESPERO A QUE FUERA LA HORA PICO PARA ARROJARSE A LAS VIAS... \n\nhttps://t.co/0zuOCQy59v", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0zuOCQy59v", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/se-suicida-mujer-al-arrojarse-a-las-vias-metro-mixcoac/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/se-suicida-muj\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:54:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "33460865", "id": "1199355858620231680", "edit_history_tweet_ids": ["1199355858620231680"], "author_id": "33460865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199355800097083395"}], "text": "Un joven asesinado, un soldado que se suicida porque no aguanta la presi\u00f3n de la obediencia inconsciente y servil, otro que se expone a castigos por apoyar frontalmente la protesta..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:23:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "705198621621403650", "id": "1199362967424372737", "edit_history_tweet_ids": ["1199362967424372737"], "author_id": "227433073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vittorinas", "id": "705198621621403650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199152179879264257"}], "text": "@vittorinas Me doi tanto ler esse relato \nPq ele \u00e9 MT real\nE eu me identifico muito \nO \u00fanico motivo de eu estar viva \u00e9 pq comecei a ir no psic\u00f3logo dps de implorar pra minha m\u00e3e E ela ficar com medo real de me perder \nEu tinha minha m\u00e3e, a psic\u00f3loga e o meu melhor amigo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:23:51.000Z", "id": "1199363143820070912", "edit_history_tweet_ids": ["1199363143820070912"], "author_id": "968768181958598658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El que iba en la camioneta, por que no me hizo el favor de no paraarrr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 95, "probability": 0.8183, "type": "Place", "normalized_text": "Oceano Atl\u00e1ntico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:06:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "282155394", "id": "1199328601499418624", "edit_history_tweet_ids": ["1199328601499418624"], "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199328599519744001"}], "text": "del cobarde suicida y sus mujeres los lanzaba desde un helic\u00f3ptero en medio del Oceano Atl\u00e1ntico, por ser el m\u00e1s fri\u00f3 de todos. \u00a1Entendisteeeeee!!!!! Me valen LOS CORRUPTOS."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/yTf7AkoTbJ", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/brandon-el-soldado-que-se-suicido-despues-de-apoyar-el-paro/", "display_url": "las2orillas.co/brandon-el-sol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.las2orillas.co/brandon-el-soldado-que-se-suicido-despues-de-apoyar-el-paro/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:17:26.000Z", "id": "1199361530585899008", "edit_history_tweet_ids": ["1199361530585899008"], "author_id": "1450133648", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 8, "like_count": 50, "quote_count": 6}, "text": "Brandon, el soldado que se suicid\u00f3 despu\u00e9s de apoyar el paro https://t.co/yTf7AkoTbJ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Recomendado"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 121, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/X9aIPELzdM", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/economia/sectores/compensacion-de-iva-a-los-mas-pobres-entra-a-ponencia-de-reforma-tributaria-437426", "display_url": "eltiempo.com/economia/secto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/economia/sectores/compensacion-de-iva-a-los-mas-pobres-entra-a-ponencia-de-reforma-tributaria-437426"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:11:00.000Z", "id": "1199359911416733696", "edit_history_tweet_ids": ["1199359911416733696"], "author_id": "262349588", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "#Recomendado Compensaci\u00f3n de IVA a los m\u00e1s pobres entr\u00f3 a ponencia de la tributaria https://t.co/X9aIPELzdM v\u00eda @eltiempo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "Reeves"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mandramas", "id": "259863781"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:50:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "259863781", "id": "1199354831359623168", "edit_history_tweet_ids": ["1199354831359623168"], "author_id": "22049433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199350497020301319"}], "text": "@mandramas A menos que tenga algo que ver con Reeves. Heredero \u00fanico (sin aparente relaci\u00f3n) de alguien que muere en esas circunstancias? Debe haber un file del FBI por alg\u00fan lado, era un obvio sospechoso."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T02:01:28.000Z", "id": "1199146120661913600", "edit_history_tweet_ids": ["1199146120661913600"], "author_id": "914609101329616901", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "Hoy me sent\u00ed muy mal. Fue un semana jodida. Palo tras palo y en el ahogo se me ocurri\u00f3 llamar al 0800 0767, que es la l\u00ednea de ayuda al suicida.\nSin dar l\u00e1stima. Y lo aclaro, xq s\u00e9 que m\u00e1s de une lo va a decir.\nSi se sienten mal, no duden en llamar."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T11:42:45.000Z", "id": "1199292404693708801", "edit_history_tweet_ids": ["1199292404693708801"], "author_id": "1050478391902830592", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 4, "like_count": 329, "quote_count": 3}, "text": "Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fundamentais, pode ter a reedi\u00e7\u00e3o de um ato que torturou e matou tantos brasileiros/as, deveria instar as institui\u00e7\u00f5es, guardi\u00e3 da Constitui\u00e7\u00e3o, \u00e0 cumprir alei."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:05:49.000Z", "id": "1199343508085100544", "edit_history_tweet_ids": ["1199343508085100544"], "author_id": "52152575", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Serious note...yo s\u00e9 que viviendo en esta sociedad nos tiene en depresi\u00f3n, en la mala o hasta suicida pero if you\u2019re really not suicida y solo est\u00e1s bromeando con que te quieres matar tir\u00e1ndote de un puente no es gracioso ni esta bien. Es bastante triggering para sobrevivientes."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "DilanCruz"}, {"start": 247, "end": 253, "tag": "26Nov"}, {"start": 254, "end": 277, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "DilanCruz"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.2751, "type": "Place", "normalized_text": "Esmad"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 211, "end": 225, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:13:02.000Z", "id": "1199360421934833668", "edit_history_tweet_ids": ["1199360421934833668"], "author_id": "364587768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "- Un soldado que se suicida por no aguantar ideolog\u00edas de mierda.\n- #DilanCruz asesinado corruptamente por el Esmad\n- Un @IvanDuque que no acepta lo que hay de frente\n- Un ser que promueve la guerra y la muerte @MariaFdaCabal.\nESTO NO ES COLOMBIA #26Nov #ParoNacionalIndefinido"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 82, "tag": "AmanhaVaiSerMaior"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/TTyZDzfSiz", "expanded_url": "https://twitter.com/sudornelles/status/1199357092437594112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTyZDzfSiz", "media_key": "16_1199357079921840134"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:59:48.000Z", "id": "1199357092437594112", "edit_history_tweet_ids": ["1199357092437594112"], "author_id": "134610796", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "A frase dita pela @_pinheira ontem na apresenta\u00e7\u00e3o do seu livro #AmanhaVaiSerMaior e que me fez gritar( mentalmente \u00e9 claro pois sou educadinha) MATOU a PAU !\n\n\"N\u00e3o \u00e9 preciso politizar a periferia. \u00c9 a esquerda que tem que se periferizar\" https://t.co/TTyZDzfSiz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5439, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:54:45.000Z", "id": "1199355820997271552", "edit_history_tweet_ids": ["1199355820997271552"], "author_id": "1138084063", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Brandon Cely P\u00e1ez, joven de 21 a\u00f1os, auxiliar de enfermer\u00eda, reclutado por las FFMM de Colombia para prestar servicio militar; se suicida este noviembre de 2019, porque no agunt\u00f3 ser parte de la brutalidad del estado. Muy triste y desolador todo esto."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 228, "tag": "26nParoNacional"}, {"start": 229, "end": 245, "tag": "Dylansomostodos"}, {"start": 246, "end": 266, "tag": "CarcelParaElAsesino"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 230, "end": 244, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Dylansomostodos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pNHqKSWZCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199274592109506561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNHqKSWZCJ", "media_key": "7_1199274480012533763"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T10:31:58.000Z", "id": "1199274592109506561", "edit_history_tweet_ids": ["1199274592109506561"], "author_id": "394419104", "public_metrics": {"retweet_count": 4935, "reply_count": 222, "like_count": 5513, "quote_count": 882}, "text": "Buenos d\u00edas \u00e9l es Brandon Cely Paez, les pido el favor de que difundan para que llegue a los ojos de Duque y se de cuenta que sus decisiones tambi\u00e9n afectan a los militares en su pensamiento contra su gobierno.\n\n#26nParoNacional\n#Dylansomostodos\n#CarcelParaElAsesino\n\nParte 1 https://t.co/pNHqKSWZCJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "id": "1199140902243065856", "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"], "author_id": "52431183", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}, "text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 163, "tag": "SorayaCarioca"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Whatley"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "SorayaCarioca"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "SuzieLoirao", "id": "4091165477"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "mirellamansur", "id": "786093476907741184"}, {"start": 193, "end": 205, "username": "HardbrazilO", "id": "1149765403058589703"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GUTb6S9J5B", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2571434999808561&id=100008262570501", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/dEeFfkE9lg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/leo.whatley.7", "display_url": "facebook.com/leo.whatley.7"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4ZNTtsJ3Sy", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaCarioca/status/1190822173784629248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZNTtsJ3Sy", "media_key": "3_1190822162082471937"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-03T02:45:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "341989719", "id": "1190822173784629248", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1190822173784629248"], "author_id": "341989719", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165721986498203650"}], "text": "https://t.co/GUTb6S9J5B\n\n***\nSimplesmente arrasada, chocada, SEM palavras...\n\nL\u00e9o Whatley se suicidou!!!  \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nPORQUE?\n\nhttps://t.co/dEeFfkE9lg\n\n***\n#SorayaCarioca \n@SuzieLoirao @mirellamansur @HardbrazilO https://t.co/4ZNTtsJ3Sy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Tp6YU6xrQv", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTKFzg", "display_url": "bit.ly/2KTKFzg"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/t5rYkqcH7v", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199356195204677636/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5rYkqcH7v", "media_key": "3_1199356187273289729"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:56:14.000Z", "id": "1199356195204677636", "edit_history_tweet_ids": ["1199356195204677636"], "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 420, "quote_count": 13}, "text": "Seguindo o enorme sucesso de Coringa, Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn tamb\u00e9m deve ser destinados ao p\u00fablico adulto https://t.co/Tp6YU6xrQv https://t.co/t5rYkqcH7v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 151, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "BRANDON CELY"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "CRU2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CrisGarcia2412", "id": "3655697535"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/qheY9zZUAx", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaChingadera/status/1199343392573947905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qheY9zZUAx", "media_key": "7_1199343288848801792"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:05:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2247764359", "id": "1199343392573947905", "edit_history_tweet_ids": ["1199343392573947905"], "author_id": "2247764359", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 558, "quote_count": 25}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199341483305734144"}], "text": "@LoreBeltran @CrisGarcia2412 ESTE SOLDADO SE SUICID\u00d3, HACE TRES D\u00cdAS, HACE TRES DIAS EL ESTADO TAMBIEN LO MAT\u00d3.  NO ES FALSO, NO ES VIEJO.  BRANDON CELY PAEZ EN NUESTRA MEMORIA IGUAL QUE DILAN CRU2. https://t.co/qheY9zZUAx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Brandon"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ryQTiXHpIM", "expanded_url": "https://twitter.com/SteevenOrozco/status/1199296670716059648", "display_url": "twitter.com/SteevenOrozco/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:08:44.000Z", "id": "1199359340118851584", "edit_history_tweet_ids": ["1199359340118851584"], "author_id": "2962545767", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199296670716059648"}], "text": "\ud83d\udc94 Que el pensar diferente no nos cuesta la vida ! Dueles como un putas Brandon ! \ud83d\ude14\ud83d\ude22 https://t.co/ryQTiXHpIM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T13:50:38.000Z", "id": "1199324587227566080", "edit_history_tweet_ids": ["1199324587227566080"], "author_id": "274291771", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 15, "like_count": 319, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199321924641447936"}], "text": "Este soldado se quit\u00f3 la vida. Tengo el alma acabada. GOBIERNO ASESINO. https://t.co/93KQWmmstK", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/93KQWmmstK", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaRevolt/status/1199321924641447936", "display_url": "twitter.com/CristinaRevolt\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:07:40.000Z", "id": "1199359072648212480", "edit_history_tweet_ids": ["1199359072648212480"], "author_id": "3111442894", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 151, "username": "gusgomez1701", "id": "253315622"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/nKH8BrVP4v", "expanded_url": "https://twitter.com/CaracolRadio/status/1199355849656983553", "display_url": "twitter.com/CaracolRadio/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199355849656983553"}], "text": "Esa fue la generaci\u00f3n con que se metieron que se suicida por que les dicen cualquier cosa y despu\u00e9s de revelar qu\u00e9 quer\u00eda marchar se mata @gusgomez1701 https://t.co/nKH8BrVP4v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 134, "end": 146, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "Paro Nacional"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 223, "username": "Juansems", "id": "126004361"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/I04DPKTCfK", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/1q3AZgfO1BmzWjLpRlTDBv?si=a9ZOYTCmQECqHgxT8z6avA", "display_url": "open.spotify.com/track/1q3AZgfO\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:30:00.000Z", "id": "1199349594896781312", "edit_history_tweet_ids": ["1199349594896781312"], "author_id": "339015047", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "A la historia de Dilan se le suma la historia de Brandon Cely P\u00e1ez, quien se suicida hostigado por el ej\u00e9rcito nacional por apoyar el Paro Nacional. Es inevitable para m\u00ed pensar en este tema y en Geolocalizados de @Juansems. Por ellos seguimos luchando\nhttps://t.co/I04DPKTCfK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9352, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bautizita", "id": "3865297216"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T06:02:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "3865297216", "id": "1199206661614964737", "edit_history_tweet_ids": ["1199206661614964737"], "author_id": "186310818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199131660899569665"}], "text": "@bautizita Uuuuyy no! Contenido suicida? Voy a tener que reportar as\u00ed te bloquean la cuentaaahre tiernito de instagram"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:49:18.000Z", "id": "1199354449338290176", "edit_history_tweet_ids": ["1199354449338290176"], "author_id": "2440332625", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:09:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "426286580", "id": "1199359507794714626", "edit_history_tweet_ids": ["1199359507794714626"], "author_id": "426286580", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199359196757667841"}], "text": "...De m\u00ed nacen flores, de ti el agua que las riega, sonrisa veraniega y loca, tierno susurro entre bocas, puedo acabar con el mundo y t\u00fa repoblarlo en segundos con  lo que provocas, mujer que reinicia y que invoca, mujer que acaricia y ablanda a las rocas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T21:46:59.000Z", "id": "1199082074944217088", "edit_history_tweet_ids": ["1199082074944217088"], "author_id": "352752540", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "La gente ta como suicida en tw sean felices"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T00:09:37.000Z", "id": "1199117970439639040", "edit_history_tweet_ids": ["1199117970439639040"], "author_id": "2664629884", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 30, "like_count": 1681, "quote_count": 13}, "text": "Las ganas de ser colombiano a veces las quitan cosas como las de hoy, por un lado el v\u00eddeo de un par de hijueputas polic\u00edas burl\u00e1ndose a punta de billetes y por el otro Dilan con un estado cr\u00edtico e irreversible, uno trata de querer a su pa\u00eds pero as\u00ed no se puede."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T13:20:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "129658186", "id": "1199317004668297216", "edit_history_tweet_ids": ["1199317004668297216"], "author_id": "1270487581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "ingenieringguti", "id": "2789853206"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199311020319281152"}], "text": "@LAVAND420 @ingenieringguti @BluRadioCo @AlvaroUribeVel Usted ya tiene el dictamen de medicina legal?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Wd1a3mQGF1", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:30:12.000Z", "id": "1199334543569735680", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199334543569735680"], "author_id": "76593802", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor @JAntequera8\n\nhttps://t.co/Wd1a3mQGF1"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IglflfLUq3", "expanded_url": "http://bit.ly/35LOXB1", "display_url": "bit.ly/35LOXB1", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574781546_803049.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:54:52.000Z", "id": "1199355849656983553", "edit_history_tweet_ids": ["1199355849656983553"], "author_id": "19236074", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 12, "like_count": 112, "quote_count": 17}, "text": "#Nacional \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Fuentes del Ej\u00e9rcito confirmaron que el caso ocurri\u00f3 en Cundinamarca\n\nhttps://t.co/IglflfLUq3"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AMPLIACI\u00d3N"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Chlimper"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/hdOxXR9aPQ", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/keiko-fujimori-jose-chlimper-acudio-a-citacion-del-fiscal-jose-domingo-perez-por-investigacion-de-aportes-de-campana-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/keiko\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/keiko-fujimori-jose-chlimper-acudio-a-citacion-del-fiscal-jose-domingo-perez-por-investigacion-de-aportes-de-campana-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:51:47.000Z", "id": "1199355074339909632", "edit_history_tweet_ids": ["1199355074339909632"], "author_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 62, "like_count": 137, "quote_count": 18}, "text": "#AMPLIACI\u00d3N Keiko Fujimori: Jos\u00e9 Chlimper se acoge a su derecho a guardar silencio en citaci\u00f3n fiscal \u25ba https://t.co/hdOxXR9aPQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 263, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QUNTPzNJ2P", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1199334942875897856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QUNTPzNJ2P", "media_key": "7_1199334838165073926"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T14:31:47.000Z", "id": "1199334942875897856", "edit_history_tweet_ids": ["1199334942875897856"], "author_id": "42453250", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. https://t.co/QUNTPzNJ2P"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:41:09.000Z", "id": "1199005111650930688", "edit_history_tweet_ids": ["1199005111650930688"], "author_id": "1048707026908577794", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 586, "quote_count": 17}, "text": "- Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo naaadaaaa\n\nPaciente con intento suicida que tom\u00f3 por error Levonorgestrel"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.934, "type": "Organization", "normalized_text": "UFC"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "El Round Final"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wEbTghS8pX", "expanded_url": "http://elroundfinal.com/2019/11/25/entre-los-youtubers-y-la-ufc-estan-matando-al-boxeo/", "display_url": "elroundfinal.com/2019/11/25/ent\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:35:03.000Z", "id": "1199350863183196168", "edit_history_tweet_ids": ["1199350863183196168"], "author_id": "2519014560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Entre los youtubers y la UFC est\u00e1n matando al boxeo - El Round Final https://t.co/wEbTghS8pX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 163, "probability": 0.4547, "type": "Person", "normalized_text": "hoeme"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T16:03:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1059616703506714624", "id": "1199358115201851393", "edit_history_tweet_ids": ["1199358115201851393"], "author_id": "1059616703506714624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199358114040107008"}], "text": "meus tios falando do vizinho q \u00e9 gay e agr virou crente, veeei eles flnd q isso era coisa do diabo q deus nunca q iria aceitar essas viadagem. que ele criou o hoeme e a mulher pra ser um do outro"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:42:48.000Z", "id": "1199352815224786949", "edit_history_tweet_ids": ["1199352815224786949"], "author_id": "362779877", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199345331663560704"}], "text": "Hablemos de las g\u00fcevas de este pelado. https://t.co/NEgBpxt40n", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/NEgBpxt40n", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoMalagonS/status/1199345331663560704", "display_url": "twitter.com/RicardoMalagon\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "id": "1198004093156913152", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "author_id": "3662771592", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Brandon"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:57:22.000Z", "id": "1199356478425055232", "edit_history_tweet_ids": ["1199356478425055232"], "author_id": "304055868", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Brand\u00f3n, un soldado de 21 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de hacer un v\u00eddeo en donde expresaba su apoyo al paro. Hace d\u00edas habl\u00e9 con un polic\u00eda que piensa lo mismo que pensaba Brandon. La polic\u00eda y el ejercito son instituciones podridas por dentro."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-25T17:03:11.000Z", "id": "1199010654943895554", "edit_history_tweet_ids": ["1199010654943895554"], "author_id": "180212998", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 288, "quote_count": 0}, "text": "Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja muy tranquilo y para nada con pulsi\u00f3n suicida. https://t.co/zlvNWyNTKG", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/zlvNWyNTKG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNArgentina/status/1199007556888416259", "display_url": "twitter.com/ESPNArgentina/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "frenadol junior"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:41:33.000Z", "id": "1199352498408099842", "edit_history_tweet_ids": ["1199352498408099842"], "author_id": "800770865335963650", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Hoy he hecho un examen de qu\u00edmica que lo ve un farmac\u00e9utico y se suicida a base de frenadol junior"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/s7qbksx1uz", "expanded_url": "https://twitter.com/Renan_Siqueira_/status/1199286811530543104", "display_url": "twitter.com/Renan_Siqueira\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T12:24:05.000Z", "id": "1199302804634030080", "edit_history_tweet_ids": ["1199302804634030080"], "author_id": "816089512359161857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199286811530543104"}], "text": "Deus proteja os cachorrinho da rua https://t.co/s7qbksx1uz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/GsJOES4JrW", "expanded_url": "https://twitter.com/CatJuan9/status/1199274592109506561", "display_url": "twitter.com/CatJuan9/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:50:21.000Z", "id": "1199339616307802115", "edit_history_tweet_ids": ["1199339616307802115"], "author_id": "49849732", "public_metrics": {"retweet_count": 1920, "reply_count": 136, "like_count": 3598, "quote_count": 53}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199274592109506561"}], "text": "El soldado que habla en este video, Brandon Cely P\u00e1ez, otro j\u00f3ven, se ha suicidado.\n\nHice un debate que mostr\u00f3 como se ha  suicidado mas soldados que los muertos que ha dejado la guerra con las farc\n\nEl ej\u00e9rcito debe democratizarse para permitir los derechos de los soldados. https://t.co/GsJOES4JrW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "El Diablo"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1BrARO7FF7", "expanded_url": "https://twitter.com/J040M4rcos/status/1199111461999652867/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BrARO7FF7", "media_key": "16_1199111450419179522"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T23:43:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "3102100104", "id": "1199111461999652867", "edit_history_tweet_ids": ["1199111461999652867"], "author_id": "500938882", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199088794571624454"}], "text": "@beafioroni Olhei r\u00e1pido pensei que era o El Diablo do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/1BrARO7FF7"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T11:27:42.000Z", "id": "1199288615387435008", "edit_history_tweet_ids": ["1199288615387435008"], "author_id": "290654157", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "text": "escuto alguem falando que se formou e nao conseguiu emprego e a vontade \u00e9 chora"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:28:32.000Z", "id": "1199349224699092993", "edit_history_tweet_ids": ["1199349224699092993"], "author_id": "1122642986", "public_metrics": {"retweet_count": 2342, "reply_count": 77, "like_count": 5667, "quote_count": 434}, "text": "h\u00e1blame de no tener miedo https://t.co/zVGSXyZUCN", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/zVGSXyZUCN", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoMalagonS/status/1199345331663560704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zVGSXyZUCN", "media_key": "7_1199345066952708097"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.3649, "type": "Other", "normalized_text": "Ho Chi Minh"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.5498, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.6323, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T11:59:58.000Z", "id": "1199296737560522752", "edit_history_tweet_ids": ["1199296737560522752"], "author_id": "1156304834594844675", "public_metrics": {"retweet_count": 1457, "reply_count": 371, "like_count": 4663, "quote_count": 94}, "text": "En la \u201cdictadura peruana castro chavista, comunista, Pensamiento Ho Chi Minh\u201d, el JNE  contradice al gobierno (postulaci\u00f3n de miembros del Congreso disuelto) y el TC libera a la principal opositora del gobierno. Que dictadura m\u00e1s extra\u00f1a!!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3228, "type": "Other", "normalized_text": "Pirag\u00fcismo"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Rdwno45yK4", "expanded_url": "https://sevilla.abc.es/andalucia/sevi-federacion-andaluza-piraguismo-prohibe-subir-podio-bandera-espana-201911252338_noticia.html", "display_url": "sevilla.abc.es/andalucia/sevi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sevilla.abc.es/andalucia/sevi-federacion-andaluza-piraguismo-prohibe-subir-podio-bandera-espana-201911252338_noticia.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T08:45:49.000Z", "id": "1199247876565733377", "edit_history_tweet_ids": ["1199247876565733377"], "author_id": "249122306", "public_metrics": {"retweet_count": 1612, "reply_count": 261, "like_count": 2461, "quote_count": 114}, "text": "La Federaci\u00f3n Andaluza de Pirag\u00fcismo proh\u00edbe la bandera de Espa\u00f1a.\n\nSubir con la bandera de Espa\u00f1a al podio estar\u00e1 prohibido y penalizado econ\u00f3micamente.\n\n1\u00ba pa\u00eds del planeta que proh\u00edbe recoger trofeos con la bandera de tu naci\u00f3n.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nA esto hemos llegado.\nhttps://t.co/Rdwno45yK4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T14:31:23.000Z", "id": "1199334842657210370", "edit_history_tweet_ids": ["1199334842657210370"], "author_id": "133051579", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "text": "sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9 se importe com coisas n\u00e3o importantes pq elas n podem te ferir"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 213, "tag": "LopezDestruyeMexico"}, {"start": 214, "end": 235, "tag": "ALasCallesDiciembre1"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 194, "end": 212, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "LopezDestruyeMexico"}, {"start": 215, "end": 234, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "ALasCallesDiciembre1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T13:17:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "82119937", "id": "1198953913111760896", "edit_history_tweet_ids": ["1198953913111760896"], "author_id": "1149430313304645632", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198950738845503488"}], "text": "@lopezobrador_ Imperdonable que su necedad y soberbia sean m\u00e1s importantes que el futuro de millones de mexicanos. M\u00e9xico va mal, mal, mal y cada d\u00eda se pone peor gracias a su gobierno suicida #LopezDestruyeMexico #ALasCallesDiciembre1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YXhm9dtqgW", "expanded_url": "https://twitter.com/oarcinie/status/1199308905689554945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXhm9dtqgW", "media_key": "3_1199308881391996928"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T12:48:19.000Z", "id": "1199308905689554945", "edit_history_tweet_ids": ["1199308905689554945"], "author_id": "417294495", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfUna especie suicida? Luego que la ONU anunciara un nuevo r\u00e9cord en los gases de efecto invernadero, dio otra mala noticia: la temperatura media del planeta este siglo subir\u00eda 3,2 grados Celsius, incluso si se cumplen los compromisos de reducci\u00f3n de emisiones acordadas en Par\u00eds. https://t.co/YXhm9dtqgW"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:54:40.000Z", "id": "1199355800097083395", "edit_history_tweet_ids": ["1199355800097083395"], "author_id": "33460865", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Qu\u00e9 dolor!\nMi vida no puede seguir como si nada mientras se expone lo anticuado de nuestra fuerza p\u00fablica, tan limitada por su incapacidad de pensamiento, estrategia y humanidad..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 216, "tag": "NoMasEsmad"}, {"start": 217, "end": 245, "tag": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}, {"start": 246, "end": 267, "tag": "ADilanLoMatoElEstado"}, {"start": 268, "end": 280, "tag": "BrandonCely"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Beverly Hills 90210"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasEsmad"}, {"start": 218, "end": 244, "probability": 0.5279, "type": "Other", "normalized_text": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}, {"start": 247, "end": 266, "probability": 0.5854, "type": "Other", "normalized_text": "ADilanLoMatoElEstado"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "BrandonCely"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:51:42.000Z", "id": "1199355052743413765", "edit_history_tweet_ids": ["1199355052743413765"], "author_id": "392881037", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Dylan asesinado. Brandon se suicida. No, no es un cap\u00edtulo de Beverly Hills 90210, es la realidad colombiana donde los j\u00f3venes m\u00e1s desprotegidos sufren la sevicia perpetuada por los ancianos de la guerra. #NoMasEsmad #DilanNoMurioADilanLoMataron #ADilanLoMatoElEstado #BrandonCely"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "NoticiasSIN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Mvag0SYmvp", "expanded_url": "https://noticiassin.com/gonzalo-castillo-afirma-para-combatir-violencia-contra-las-mujeres-es-endureciendo-las-leyes/#.XdwCABuqJVk.twitter", "display_url": "noticiassin.com/gonzalo-castil\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T16:32:05.000Z", "id": "1199002830092288000", "edit_history_tweet_ids": ["1199002830092288000"], "author_id": "55660696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gonzalo Castillo afirma para combatir violencia contra las mujeres es endureciendo las leyes #NoticiasSIN https://t.co/Mvag0SYmvp"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "ElaN\u00e3oPediu"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "ElaN\u00e3oPediu"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vh0Cr2giQ0", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg8fSG", "display_url": "bit.ly/2Dg8fSG", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/maria-da-penha-uma-mulher-que-sobreviveu-na-luta/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T16:42:34.000Z", "id": "1199005467390951434", "edit_history_tweet_ids": ["1199005467390951434"], "author_id": "18938394", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 16, "like_count": 991, "quote_count": 26}, "text": "Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um tiro. Seu pensamento foi: \u201cO Marco me matou\u201d. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da mulher que d\u00e1 nome \u00e0 lei contra viol\u00eancia dom\u00e9stica. https://t.co/vh0Cr2giQ0\n\n#ElaN\u00e3oPediu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.6746, "type": "Place", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.953, "type": "Organization", "normalized_text": "Lufthansa"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/SfLbLl3F14", "expanded_url": "http://elperiodi.co/hsrqf1", "display_url": "elperiodi.co/hsrqf1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191126/germanwings-juicio-lufthansa-7751811?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T15:42:32.000Z", "id": "1199352749042876416", "edit_history_tweet_ids": ["1199352749042876416"], "author_id": "198829810", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2708V\u00edctimas del accidente de Germanwings demandan a Lufthansa por \"negligencia\".\n\nCuatro familiares de fallecidos denuncian que deber\u00edan haberse \"desatado todas las alarmas\" por los antecedentes del piloto suicida https://t.co/SfLbLl3F14"}], "places": [{"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Soledad, Colombia", "id": "0023c19311cdf0fc"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100179638574292992", "value": "1100179638574292992", "detail": "User has been suspended: [1100179638574292992].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199352737756057605", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199352737756057605", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199352737756057605].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199334438846382081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199334438846382081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199334438846382081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1884260971", "value": "1884260971", "detail": "User has been suspended: [1884260971].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199362816509173768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199362816509173768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199362816509173768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197920929579458560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197920929579458560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197920929579458560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197594037575979008", "value": "1197594037575979008", "detail": "User has been suspended: [1197594037575979008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199360919920357377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199360919920357377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199360919920357377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199363220118659072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199363220118659072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199363220118659072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "889519634168389632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [889519634168389632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889519634168389632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199361729509109762", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199361729509109762].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199361729509109762", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199297260254826496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199297260254826496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199297260254826496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008915014751834112", "value": "1008915014751834112", "detail": "User has been suspended: [1008915014751834112].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199339582967336960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199339582967336960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199339582967336960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199318085951524866", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199318085951524866", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199318085951524866].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181925920208277504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1181925920208277504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181925920208277504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199348429618438144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199348429618438144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199348429618438144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "833804416679542784", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [833804416679542784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "833804416679542784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199353401257189376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199353401257189376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199353401257189376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "823321946884554757", "value": "823321946884554757", "detail": "User has been suspended: [823321946884554757].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199309980165386240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199309980165386240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199309980165386240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1199366151521886208", "oldest_id": "1199354599238459392", "result_count": 437, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p1fndr7xcpo1htwax1y7gy4ql"}}